[
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "signspl",
        "blog": {
            "name": "signspl",
            "title": "Signs.pl",
            "description": "POLSKA REKLAMA I POLIGRAFIA",
            "url": "https://signspl.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BSZZL0I7Qi1uS1G2dkJ_0w",
            "updated": 1558628795
        },
        "id": 184800542963,
        "post_url": "https://signspl.tumblr.com/post/184800542963/hp-latex-335-druk-fototapet-forum",
        "slug": "hp-latex-335-druk-fototapet-forum",
        "date": "2019-05-11 10:10:01 GMT",
        "timestamp": 1557569401,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "JsgeVxpN",
        "tags": [
            "reklama",
            "druk",
            "poligrafia",
            "forum"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZwHxkY2i6_83p",
        "summary": "HP Latex 335 - druk fototapet | FORUM",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "HP Latex 335 - druk fototapet | FORUM",
        "url": "https://www.signs.pl/hp-latex-335---druk-fototapet,21511,4,0,forum.html",
        "link_image": "https://66.media.tumblr.com/d2b3f4b5781d95fdb6a4058f6cd55d95/tumblr_prc48pKHVD1xfsphn_og_540.png",
        "link_image_dimensions": {
            "width": 476,
            "height": 249
        },
        "link_author": null,
        "excerpt": "Mo\u017cecie podzieli\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami je\u015bli chodzi o wydruki fototapet w technologii HP Latex. Wydruki na papierze lateksowym, flizelinie itp. W jakiej temperaturze wykonujecie wydruki, profile zazwyczaj s\u0105 przygotowane w oko\u0142o 110 stopniach Celsjusza, wydaj\u0105 mi si\u0119...",
        "publisher": "signs.pl",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/d2b3f4b5781d95fdb6a4058f6cd55d95/tumblr_prc48pKHVD1xfsphn_og_1280.png",
                    "width": 476,
                    "height": 249
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d2b3f4b5781d95fdb6a4058f6cd55d95/tumblr_prc48pKHVD1xfsphn_og_500.png",
                        "width": 476,
                        "height": 249
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d2b3f4b5781d95fdb6a4058f6cd55d95/tumblr_prc48pKHVD1xfsphn_og_400.png",
                        "width": 400,
                        "height": 209
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d2b3f4b5781d95fdb6a4058f6cd55d95/tumblr_prc48pKHVD1xfsphn_og_250.png",
                        "width": 250,
                        "height": 131
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d2b3f4b5781d95fdb6a4058f6cd55d95/tumblr_prc48pKHVD1xfsphn_og_100.png",
                        "width": 100,
                        "height": 52
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d2b3f4b5781d95fdb6a4058f6cd55d95/tumblr_prc48pKHVD1xfsphn_og_75sq.png",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "description": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "signspl",
        "blog": {
            "name": "signspl",
            "title": "Signs.pl",
            "description": "POLSKA REKLAMA I POLIGRAFIA",
            "url": "https://signspl.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BSZZL0I7Qi1uS1G2dkJ_0w",
            "updated": 1558628795
        },
        "id": 184800501778,
        "post_url": "https://signspl.tumblr.com/post/184800501778/polska-premiera-cyfrowej-linii-do-produkcji",
        "slug": "polska-premiera-cyfrowej-linii-do-produkcji",
        "date": "2019-05-11 10:05:47 GMT",
        "timestamp": 1557569147,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "QU5BuO6n",
        "tags": [
            "POLIGRAFIA",
            "druk",
            "Canon"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZwHxkY2i6z_0I",
        "summary": "Polska premiera cyfrowej linii do produkcji ksi\u0105\u017cek",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Polska premiera cyfrowej linii do produkcji ksi\u0105\u017cek",
        "url": "https://www.signs.pl/polska-premiera-cyfrowej-linii-do-produkcji-ksiazek,382328,artykul.html",
        "link_image": "https://66.media.tumblr.com/28e73586a8934372dd42ff09e134b194/tumblr_prc41nMJXP1xfsphn_og_540.jpg",
        "link_image_dimensions": {
            "width": 540,
            "height": 360
        },
        "link_author": null,
        "excerpt": "[PR] Zintegrowana linia w sk\u0142ad kt\u00f3rej wchodz\u0105 \u2013 drukarka Canon VarioPrint 6330 Titan wraz z oklejark\u0105 C.P. Bourg BB3202 wyposa\u017con\u0105 w modu\u0142 BPM pozwala na w pe\u0142ni automatyczn\u0105 produkcj\u0119 ksi\u0105\u017cek. Innowacyjny modu\u0142 BPM pozwala na rozci\u0119cie i u\u0142o\u017cenie w blok arkusza z wydrukowanymi dwoma lub czteroma u\u017cytkami z arkusza SRA3/B3 \u2013 bez strat w materiale i bez ogranicze\u0144 w obs\u0142ugiwanych formatach.",
        "publisher": "signs.pl",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/28e73586a8934372dd42ff09e134b194/tumblr_prc41nMJXP1xfsphn_og_1280.jpg",
                    "width": 639,
                    "height": 426
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/28e73586a8934372dd42ff09e134b194/tumblr_prc41nMJXP1xfsphn_og_640.jpg",
                        "width": 639,
                        "height": 426
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/28e73586a8934372dd42ff09e134b194/tumblr_prc41nMJXP1xfsphn_og_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/28e73586a8934372dd42ff09e134b194/tumblr_prc41nMJXP1xfsphn_og_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 333
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/28e73586a8934372dd42ff09e134b194/tumblr_prc41nMJXP1xfsphn_og_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 267
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/28e73586a8934372dd42ff09e134b194/tumblr_prc41nMJXP1xfsphn_og_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 167
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/28e73586a8934372dd42ff09e134b194/tumblr_prc41nMJXP1xfsphn_og_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 67
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/28e73586a8934372dd42ff09e134b194/tumblr_prc41nMJXP1xfsphn_og_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "description": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "technetmedia",
        "blog": {
            "name": "technetmedia",
            "title": "Technet Media",
            "description": "by Marcin W\u00f3jcik",
            "url": "https://technetmedia.tumblr.com/",
            "uuid": "t:2ypOz9UdttNaHxcnZ4ofNw",
            "updated": 1556736209
        },
        "id": 184579375753,
        "post_url": "https://technetmedia.tumblr.com/post/184579375753/czy-druk-offsetowy-sie-oplaca",
        "slug": "czy-druk-offsetowy-sie-oplaca",
        "date": "2019-05-01 18:43:29 GMT",
        "timestamp": 1556736209,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "s0TLCFIm",
        "tags": [
            "druk",
            "offset",
            "drukcyfrowy",
            "drukowanie",
            "drukarnia",
            "Polska",
            "S\u0142upsk"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZwafVs2hvoSA9",
        "summary": "Czy druk offsetowy si\u0119 op\u0142aca?",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "source_url": "https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fwww.slupsk-reklama.pl%2Foferta.php&t=N2VjYWUyOWExMGNlYmZiYmRjZTliMTc5OGEwOWVjNzdmZTA4ZWU4YiwxODQ1NzkzNzU3NTM%3D&b=t%3A2ypOz9UdttNaHxcnZ4ofNw&p=https%3A%2F%2Ftechnetmedia.tumblr.com%2Fpost%2F184579375753%2Fczy-druk-offsetowy-sie-oplaca&m=1",
        "source_title": "slupsk-reklama.pl",
        "title": "Czy druk offsetowy si\u0119 op\u0142aca?",
        "body": "<figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1168\" data-orig-width=\"1920\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9579d75964edf085765af58e9d95edd4/tumblr_inline_pqu9463iDP1rjmaj4_540.jpg\" data-orig-height=\"1168\" data-orig-width=\"1920\"/></figure><p>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nWiele\nos\u00f3b zastanawia si\u0119, czy druk offsetowy jest op\u0142acalny przy mniejszych\nzam\u00f3wieniach.\u00a0</p><!-- more --><p>W ko\u0144cu nie od dzisiaj wiadomo, \u017ce koszt wydruku w drukarniach\noffsetowych mog\u0105 by\u0107 wi\u0119ksze (a czasami bardzo wysokie) przy stosunkowo ma\u0142ych\nzam\u00f3wieniach. Sk\u0105d wzi\u0119\u0142o si\u0119 takie przekonanie? I czy taka sytuacja jest\nwy\u0142\u0105cznie spowodowana wysokimi cenami, jaki \u017cycz\u0105 sobie w\u0142a\u015bciciele drukarni\noffsetowych za \u015bwiadczone przez siebie us\u0142ugi?</p><p>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDrukarnia\noffsetowa, a dok\u0142adniej prowadzenie tego typu dzia\u0142alno\u015bci wi\u0105\u017ce si\u0119 z\nkonieczno\u015bci\u0105 zakupu bardzo drogich i wysoce specjalistycznych maszyn, do\nobs\u0142ugi kt\u00f3rych konieczne jest posiadanie du\u017cej wiedzy i do\u015bwiadczenia.\u00a0</p><p>Drukarnia offsetowa specjalizuje si\u0119 w drukach do\u015b\u0107 skomplikowanych,\nzaawansowanych. Nie ma najmniejszego sensu korzysta\u0107 z us\u0142ug drukarni\noffsetowej, je\u017celi chcemy na przyk\u0142ad wydrukowa\u0107 kilka stron notatek.</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"400\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/d2ec639b0b7c64e757f55a82e9dfce67/tumblr_inline_pqu96p36O41rjmaj4_540.jpg\" data-orig-height=\"400\" data-orig-width=\"600\"/></figure><p>Ze\nwzgl\u0119du na specyfik\u0119 us\u0142ug ceny druku offsetowego s\u0105 o wiele ni\u017csze, gdy\ndrukujemy du\u017ce ilo\u015bci dokument\u00f3w (plakat\u00f3w, ulotek, folder\u00f3w). Wtedy przygotowanie\nmakiety do druku jest op\u0142acalne zar\u00f3wno dla drukarni, jak i dla Klienta.</p><p>\n\n\n\n\nZ us\u0142ug drukarni offsetowej przewa\u017cnie korzystaj\u0105 wydawnictwa, kt\u00f3re drukuj\u0105\ngazety i ksi\u0105\u017cki liczone w tysi\u0105cach egzemplarzy, a tak\u017ce agencje reklamowe\ndrukuj\u0105ce materia\u0142y dla swoich Klient\u00f3w. Pojedyncza osoba raczej nie drukuje\nwielkiej ilo\u015bci materia\u0142\u00f3w, st\u0105d te\u017c nie jest ona cz\u0119sto spotykanym typem\nKlienta w drukarniach offsetowych.</p><p>Agencja Reklamy EffectTeam \u015bwiadczy us\u0142ugi druku zar\u00f3wno cyfrowego jak i offsetowego.\u00a0</p><p>Odwied\u017a nas w S\u0142upsku lub zadzwo\u0144 do nas:\u00a0\n\n<a href=\"tel:+48881606515\" target=\"_blank\">+48 881-606-515</a>\n<br/></p>",
        "body_abstract": "\n<figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1168\" data-orig-width=\"1920\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9579d75964edf085765af58e9d95edd4/tumblr_inline_pqu9463iDP1rjmaj4_540.jpg\" data-orig-height=\"1168\" data-orig-width=\"1920\"></figure><p>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nWiele\nos&oacute;b zastanawia si&#281;, czy druk offsetowy jest op&#322;acalny przy mniejszych\nzam&oacute;wieniach.&nbsp;</p>\n",
        "reblog": {
            "comment": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1168\" data-orig-width=\"1920\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9579d75964edf085765af58e9d95edd4/tumblr_inline_pqu9463iDP1rjmaj4_540.jpg\" data-orig-height=\"1168\" data-orig-width=\"1920\"></figure><p>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nWiele\nos\u00f3b zastanawia si\u0119, czy druk offsetowy jest op\u0142acalny przy mniejszych\nzam\u00f3wieniach.\u00a0</p>[[MORE]]<p>W ko\u0144cu nie od dzisiaj wiadomo, \u017ce koszt wydruku w drukarniach\noffsetowych mog\u0105 by\u0107 wi\u0119ksze (a czasami bardzo wysokie) przy stosunkowo ma\u0142ych\nzam\u00f3wieniach. Sk\u0105d wzi\u0119\u0142o si\u0119 takie przekonanie? I czy taka sytuacja jest\nwy\u0142\u0105cznie spowodowana wysokimi cenami, jaki \u017cycz\u0105 sobie w\u0142a\u015bciciele drukarni\noffsetowych za \u015bwiadczone przez siebie us\u0142ugi?</p><p>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDrukarnia\noffsetowa, a dok\u0142adniej prowadzenie tego typu dzia\u0142alno\u015bci wi\u0105\u017ce si\u0119 z\nkonieczno\u015bci\u0105 zakupu bardzo drogich i wysoce specjalistycznych maszyn, do\nobs\u0142ugi kt\u00f3rych konieczne jest posiadanie du\u017cej wiedzy i do\u015bwiadczenia.\u00a0</p><p>Drukarnia offsetowa specjalizuje si\u0119 w drukach do\u015b\u0107 skomplikowanych,\nzaawansowanych. Nie ma najmniejszego sensu korzysta\u0107 z us\u0142ug drukarni\noffsetowej, je\u017celi chcemy na przyk\u0142ad wydrukowa\u0107 kilka stron notatek.</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"400\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/d2ec639b0b7c64e757f55a82e9dfce67/tumblr_inline_pqu96p36O41rjmaj4_540.jpg\" data-orig-height=\"400\" data-orig-width=\"600\"></figure><p>Ze\nwzgl\u0119du na specyfik\u0119 us\u0142ug ceny druku offsetowego s\u0105 o wiele ni\u017csze, gdy\ndrukujemy du\u017ce ilo\u015bci dokument\u00f3w (plakat\u00f3w, ulotek, folder\u00f3w). Wtedy przygotowanie\nmakiety do druku jest op\u0142acalne zar\u00f3wno dla drukarni, jak i dla Klienta.</p><p>\n\n\n\n\nZ us\u0142ug drukarni offsetowej przewa\u017cnie korzystaj\u0105 wydawnictwa, kt\u00f3re drukuj\u0105\ngazety i ksi\u0105\u017cki liczone w tysi\u0105cach egzemplarzy, a tak\u017ce agencje reklamowe\ndrukuj\u0105ce materia\u0142y dla swoich Klient\u00f3w. Pojedyncza osoba raczej nie drukuje\nwielkiej ilo\u015bci materia\u0142\u00f3w, st\u0105d te\u017c nie jest ona cz\u0119sto spotykanym typem\nKlienta w drukarniach offsetowych.</p><p>Agencja Reklamy EffectTeam \u015bwiadczy us\u0142ugi druku zar\u00f3wno cyfrowego jak i offsetowego.\u00a0</p><p>Odwied\u017a nas w S\u0142upsku lub zadzwo\u0144 do nas:\u00a0\n\n<a href=\"tel:+48881606515\" target=\"_blank\">+48 881-606-515</a>\n<br></p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "technetmedia",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FFFFF6",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/84eee9aab6dad60e03a6fc50cfe89054/v0myenc/y1qp7l5eh/tumblr_static_1vp8ccan8ug0gwkokg4g0kkc4.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/84eee9aab6dad60e03a6fc50cfe89054/v0myenc/y1qp7l5eh/tumblr_static_1vp8ccan8ug0gwkokg4g0kkc4_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/84eee9aab6dad60e03a6fc50cfe89054/v0myenc/y1qp7l5eh/tumblr_static_1vp8ccan8ug0gwkokg4g0kkc4_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#FFFFFF",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": false,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184579375753"
                },
                "content_raw": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1168\" data-orig-width=\"1920\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9579d75964edf085765af58e9d95edd4/tumblr_inline_pqu9463iDP1rjmaj4_540.jpg\" data-orig-height=\"1168\" data-orig-width=\"1920\"></figure><p>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nWiele\nos\u00f3b zastanawia si\u0119, czy druk offsetowy jest op\u0142acalny przy mniejszych\nzam\u00f3wieniach.\u00a0</p>[[MORE]]<p>W ko\u0144cu nie od dzisiaj wiadomo, \u017ce koszt wydruku w drukarniach\noffsetowych mog\u0105 by\u0107 wi\u0119ksze (a czasami bardzo wysokie) przy stosunkowo ma\u0142ych\nzam\u00f3wieniach. Sk\u0105d wzi\u0119\u0142o si\u0119 takie przekonanie? I czy taka sytuacja jest\nwy\u0142\u0105cznie spowodowana wysokimi cenami, jaki \u017cycz\u0105 sobie w\u0142a\u015bciciele drukarni\noffsetowych za \u015bwiadczone przez siebie us\u0142ugi?</p><p>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDrukarnia\noffsetowa, a dok\u0142adniej prowadzenie tego typu dzia\u0142alno\u015bci wi\u0105\u017ce si\u0119 z\nkonieczno\u015bci\u0105 zakupu bardzo drogich i wysoce specjalistycznych maszyn, do\nobs\u0142ugi kt\u00f3rych konieczne jest posiadanie du\u017cej wiedzy i do\u015bwiadczenia.\u00a0</p><p>Drukarnia offsetowa specjalizuje si\u0119 w drukach do\u015b\u0107 skomplikowanych,\nzaawansowanych. Nie ma najmniejszego sensu korzysta\u0107 z us\u0142ug drukarni\noffsetowej, je\u017celi chcemy na przyk\u0142ad wydrukowa\u0107 kilka stron notatek.</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"400\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/d2ec639b0b7c64e757f55a82e9dfce67/tumblr_inline_pqu96p36O41rjmaj4_540.jpg\" data-orig-height=\"400\" data-orig-width=\"600\"></figure><p>Ze\nwzgl\u0119du na specyfik\u0119 us\u0142ug ceny druku offsetowego s\u0105 o wiele ni\u017csze, gdy\ndrukujemy du\u017ce ilo\u015bci dokument\u00f3w (plakat\u00f3w, ulotek, folder\u00f3w). Wtedy przygotowanie\nmakiety do druku jest op\u0142acalne zar\u00f3wno dla drukarni, jak i dla Klienta.</p><p>\n\n\n\n\nZ us\u0142ug drukarni offsetowej przewa\u017cnie korzystaj\u0105 wydawnictwa, kt\u00f3re drukuj\u0105\ngazety i ksi\u0105\u017cki liczone w tysi\u0105cach egzemplarzy, a tak\u017ce agencje reklamowe\ndrukuj\u0105ce materia\u0142y dla swoich Klient\u00f3w. Pojedyncza osoba raczej nie drukuje\nwielkiej ilo\u015bci materia\u0142\u00f3w, st\u0105d te\u017c nie jest ona cz\u0119sto spotykanym typem\nKlienta w drukarniach offsetowych.</p><p>Agencja Reklamy EffectTeam \u015bwiadczy us\u0142ugi druku zar\u00f3wno cyfrowego jak i offsetowego.\u00a0</p><p>Odwied\u017a nas w S\u0142upsku lub zadzwo\u0144 do nas:\u00a0\n\n<a href=\"tel:+48881606515\" target=\"_blank\">+48 881-606-515</a>\n<br></p></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9579d75964edf085765af58e9d95edd4/tumblr_inline_pqu9463iDP1rjmaj4_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nWiele\nos&oacute;b zastanawia si&#281;, czy druk offsetowy jest op&#322;acalny przy mniejszych\nzam&oacute;wieniach.&nbsp;</p><p>W ko&#324;cu nie od dzisiaj wiadomo, &#380;e koszt wydruku w drukarniach\noffsetowych mog&#261; by&#263; wi&#281;ksze (a czasami bardzo wysokie) przy stosunkowo ma&#322;ych\nzam&oacute;wieniach. Sk&#261;d wzi&#281;&#322;o si&#281; takie przekonanie? I czy taka sytuacja jest\nwy&#322;&#261;cznie spowodowana wysokimi cenami, jaki &#380;ycz&#261; sobie w&#322;a&#347;ciciele drukarni\noffsetowych za &#347;wiadczone przez siebie us&#322;ugi?</p><p>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDrukarnia\noffsetowa, a dok&#322;adniej prowadzenie tego typu dzia&#322;alno&#347;ci wi&#261;&#380;e si&#281; z\nkonieczno&#347;ci&#261; zakupu bardzo drogich i wysoce specjalistycznych maszyn, do\nobs&#322;ugi kt&oacute;rych konieczne jest posiadanie du&#380;ej wiedzy i do&#347;wiadczenia.&nbsp;</p><p>Drukarnia offsetowa specjalizuje si&#281; w drukach do&#347;&#263; skomplikowanych,\nzaawansowanych. Nie ma najmniejszego sensu korzysta&#263; z us&#322;ug drukarni\noffsetowej, je&#380;eli chcemy na przyk&#322;ad wydrukowa&#263; kilka stron notatek.</p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/d2ec639b0b7c64e757f55a82e9dfce67/tumblr_inline_pqu96p36O41rjmaj4_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p>Ze\nwzgl&#281;du na specyfik&#281; us&#322;ug ceny druku offsetowego s&#261; o wiele ni&#380;sze, gdy\ndrukujemy du&#380;e ilo&#347;ci dokument&oacute;w (plakat&oacute;w, ulotek, folder&oacute;w). Wtedy przygotowanie\nmakiety do druku jest op&#322;acalne zar&oacute;wno dla drukarni, jak i dla Klienta.</p><p>\n\n\n\n\nZ us&#322;ug drukarni offsetowej przewa&#380;nie korzystaj&#261; wydawnictwa, kt&oacute;re drukuj&#261;\ngazety i ksi&#261;&#380;ki liczone w tysi&#261;cach egzemplarzy, a tak&#380;e agencje reklamowe\ndrukuj&#261;ce materia&#322;y dla swoich Klient&oacute;w. Pojedyncza osoba raczej nie drukuje\nwielkiej ilo&#347;ci materia&#322;&oacute;w, st&#261;d te&#380; nie jest ona cz&#281;sto spotykanym typem\nKlienta w drukarniach offsetowych.</p><p>Agencja Reklamy EffectTeam &#347;wiadczy us&#322;ugi druku zar&oacute;wno cyfrowego jak i offsetowego.&nbsp;</p><p>Odwied&#378; nas w S&#322;upsku lub zadzwo&#324; do nas:&nbsp;\n\n<a href=\"denied:tel:+48881606515\" target=\"_blank\">+48 881-606-515</a>\n<br /></p></p>",
                "content_abstract": "<p>\n<figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9579d75964edf085765af58e9d95edd4/tumblr_inline_pqu9463iDP1rjmaj4_540.jpg\" class=\"\"/></figure>\n<p>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nWiele\nos&oacute;b zastanawia si&#281;, czy druk offsetowy jest op&#322;acalny przy mniejszych\nzam&oacute;wieniach.&nbsp;</p>\n</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "signspl",
        "blog": {
            "name": "signspl",
            "title": "Signs.pl",
            "description": "POLSKA REKLAMA I POLIGRAFIA",
            "url": "https://signspl.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BSZZL0I7Qi1uS1G2dkJ_0w",
            "updated": 1558628795
        },
        "id": 184445095573,
        "post_url": "https://signspl.tumblr.com/post/184445095573/agfa-jeti-tauro-h2500-led-w-drukarni-walstead",
        "slug": "agfa-jeti-tauro-h2500-led-w-drukarni-walstead",
        "date": "2019-04-25 23:06:51 GMT",
        "timestamp": 1556233611,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "0LCGnqKt",
        "tags": [
            "Agfa",
            "druk",
            "poligrafia",
            "reklama",
            "POS"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZwHxkY2hnoCwL",
        "summary": "Agfa Jeti Tauro H2500 LED w drukarni Walstead Central Europe",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Agfa Jeti Tauro H2500 LED w drukarni Walstead Central Europe",
        "url": "https://www.signs.pl/agfa-jeti-tauro-h2500-led-w-drukarni-walstead-central-europe,382205,artykul.html",
        "link_author": null,
        "excerpt": "[PR] W ostatnim czasie w jednej z krakowskich drukar\u0144 grupy Walstead (dawniej LSC Communications) rozpocz\u0105\u0142 prac\u0119 wszechstronny ploter hybrydowy Jeti Tauro H2500 LED. To drugie ju\u017c rozwi\u0105zanie marki Agfa, pracuj\u0105ce w tym zak\u0142adzie, kt\u00f3ry systematycznie rozbudowuje swoje mo\u017cliwo\u015bci w zakresie realizacji szerokiego spektrum materia\u0142\u00f3w Point-of-Sale (POS) dla klient\u00f3w z rynku handlu detalicznego.",
        "publisher": "signs.pl",
        "description": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "leftwizardbarbarian",
        "blog": {
            "name": "leftwizardbarbarian",
            "title": "John Astria",
            "description": "",
            "url": "https://leftwizardbarbarian.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Wu7-Lwk7B29q0Yz9Pce1sw",
            "updated": 1558622671
        },
        "id": 184336940857,
        "post_url": "https://leftwizardbarbarian.tumblr.com/post/184336940857/standaardvertalingen-van-de-bijbel",
        "slug": "standaardvertalingen-van-de-bijbel",
        "date": "2019-04-21 07:53:52 GMT",
        "timestamp": 1555833232,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "MnpXtbRl",
        "tags": [
            "bijbel",
            "druk",
            "fouten",
            "herziening",
            "katholieken",
            "Leuven",
            "maatstaf",
            "Moerentorf",
            "Nederland",
            "nieuwe testament",
            "oude testament",
            "predikanten",
            "protestanten",
            "reformatie",
            "Statenvertaling",
            "synode",
            "uitgaven",
            "universiteit",
            "vertalen",
            "vertaling"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZPSFki2hhLdyv",
        "summary": "Standaardvertalingen van de Bijbel",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Standaardvertalingen van de Bijbel",
        "body": "<p><a href=\"http://mensensamenleving.me/2019/04/21/standaardvertalingen-van-de-bijbel-2/\">Standaardvertalingen van de\u00a0Bijbel</a></p><blockquote>categorie : religie\n\n<p>\u00a0</p>\n\n<p>\u00a0</p>\n<p><a href=\"https://johnastria007.files.wordpress.com/2018/01/9789065393937.jpg\"><img src=\"https://johnastria007.files.wordpress.com/2018/01/9789065393937.jpg?w=405&amp;h=254\" alt=\"\" width=\"405\" height=\"254\"/></a></p>\n\n<p>.</p>\n<p>.</p>\n\nStandaardvertalingen\n\n<p>Was het vertalen en uitgeven van Bijbels ten tijde van de reformatie vooral een zaak van particulier initiatief, in de tweede helft van de zestiende eeuw begon de behoefte op te komen aan offici\u00eble, door de kerk geautoriseerde vertalingen. In Nederland leidde dit tot het ontstaan van de Staten-vertaling, die drie eeuwen de standaard\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://mensensamenleving.me/2019/04/21/standaardvertalingen-van-de-bijbel-2/\">View On WordPress</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://mensensamenleving.me/2019/04/21/standaardvertalingen-van-de-bijbel-2/\">Standaardvertalingen van de\u00a0Bijbel</a></p><blockquote>categorie : religie\n\n<p>\u00a0</p>\n\n<p>\u00a0</p>\n<p><a href=\"https://johnastria007.files.wordpress.com/2018/01/9789065393937.jpg\"><img src=\"https://johnastria007.files.wordpress.com/2018/01/9789065393937.jpg?w=405&amp;h=254\" alt=\"\" width=\"405\" height=\"254\"></a></p>\n\n<p>.</p>\n<p>.</p>\n\nStandaardvertalingen\n\n<p>Was het vertalen en uitgeven van Bijbels ten tijde van de reformatie vooral een zaak van particulier initiatief, in de tweede helft van de zestiende eeuw begon de behoefte op te komen aan offici\u00eble, door de kerk geautoriseerde vertalingen. In Nederland leidde dit tot het ontstaan van de Staten-vertaling, die drie eeuwen de standaard\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://mensensamenleving.me/2019/04/21/standaardvertalingen-van-de-bijbel-2/\">View On WordPress</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "leftwizardbarbarian",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#d791e2",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/0a8ce38f05b4dfc8fcad2ec66e1b8e43/ucejr7z/xyJnyp34n/tumblr_static_lqab0nt2rls4ww8g0s8sow0.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/0a8ce38f05b4dfc8fcad2ec66e1b8e43/ucejr7z/xyJnyp34n/tumblr_static_lqab0nt2rls4ww8g0s8sow0_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/0a8ce38f05b4dfc8fcad2ec66e1b8e43/ucejr7z/xyJnyp34n/tumblr_static_lqab0nt2rls4ww8g0s8sow0_2048_v2.png",
                        "header_stretch": false,
                        "link_color": "#b997ce",
                        "show_avatar": false,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#5AC9E1",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184336940857"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://mensensamenleving.me/2019/04/21/standaardvertalingen-van-de-bijbel-2/\">Standaardvertalingen van de\u00a0Bijbel</a></p><blockquote>categorie : religie\n\n<p>\u00a0</p>\n\n<p>\u00a0</p>\n<p><a href=\"https://johnastria007.files.wordpress.com/2018/01/9789065393937.jpg\"><img src=\"https://johnastria007.files.wordpress.com/2018/01/9789065393937.jpg?w=405&amp;h=254\" alt=\"\" width=\"405\" height=\"254\"></a></p>\n\n<p>.</p>\n<p>.</p>\n\nStandaardvertalingen\n\n<p>Was het vertalen en uitgeven van Bijbels ten tijde van de reformatie vooral een zaak van particulier initiatief, in de tweede helft van de zestiende eeuw begon de behoefte op te komen aan offici\u00eble, door de kerk geautoriseerde vertalingen. In Nederland leidde dit tot het ontstaan van de Staten-vertaling, die drie eeuwen de standaard\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://mensensamenleving.me/2019/04/21/standaardvertalingen-van-de-bijbel-2/\">View On WordPress</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://mensensamenleving.me/2019/04/21/standaardvertalingen-van-de-bijbel-2/\">Standaardvertalingen van de&nbsp;Bijbel</a></p><blockquote><p>categorie : religie\n\n<p>&nbsp;</p>\n\n<p>&nbsp;</p>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://johnastria007.files.wordpress.com/2018/01/9789065393937.jpg?w=405&amp;h=254\">External image</div></p>\n\n<p>.</p>\n<p>.</p>\n\nStandaardvertalingen\n\n<p>Was het vertalen en uitgeven van Bijbels ten tijde van de reformatie vooral een zaak van particulier initiatief, in de tweede helft van de zestiende eeuw begon de behoefte op te komen aan offici&euml;le, door de kerk geautoriseerde vertalingen. In Nederland leidde dit tot het ontstaan van de Staten-vertaling, die drie eeuwen de standaard&hellip;</p></p></blockquote><p><a href=\"http://mensensamenleving.me/2019/04/21/standaardvertalingen-van-de-bijbel-2/\">View On WordPress</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "drukowanieslask",
        "blog": {
            "name": "drukowanieslask",
            "title": "Drukarnia \u015al\u0105sk - Katowice, Chorz\u00f3w",
            "description": "<a href=\"http://www.drukarnia.info\">drukarnia \u015al\u0105sk</a>",
            "url": "https://drukowanieslask.tumblr.com/",
            "uuid": "t:yoLuOfq0LIU_ZmHxHGU7Kg",
            "updated": 1555481767
        },
        "id": 184243740436,
        "post_url": "https://drukowanieslask.tumblr.com/post/184243740436/drukarnia-%C5%9Bl%C4%85sk",
        "slug": "drukarnia-\u015bl\u0105sk",
        "date": "2019-04-17 06:13:51 GMT",
        "timestamp": 1555481631,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "bM0kyPZR",
        "tags": [
            "druk",
            "wydruk",
            "ksero",
            "drukarnia"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZrE0yW2hbo5yK",
        "summary": "Drukarnia \u015al\u0105sk",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Drukarnia \u015al\u0105sk",
        "body": "<figure data-orig-width=\"640\" data-orig-height=\"960\" class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/2939930f93d8effee062a39b3a75eb05/tumblr_inline_pq3daqsIqH1wruhza_540.jpg\" alt=\"image\" data-orig-width=\"640\" data-orig-height=\"960\"/></figure><p data-mce-style=\"text-align: justify;\"><b>Drukarnia\n \u015al\u0105sk</b> to miejsce realizowania r\u00f3\u017cnych zlece\u0144 - w takiej drukarni mo\u017cna \nzam\u00f3wi\u0107 sk\u0142ad oraz druk r\u00f3\u017cnorodnych rzeczy: broszur, ksi\u0105\u017cek, \nwizyt\u00f3wek, papier\u00f3w i kopert firmowych. Drukarnia wykonuje zlecenia \nma\u0142oformatowe oraz wielkoformatowe, zatrudnia ekspert\u00f3w. Posiada \nnowoczesne maszyny, dzi\u0119ki kt\u00f3rym ka\u017cde zlecenie jest zrealizowane \nodpowiednio, w danej rozdzielczo\u015bci. W drukarniach us\u0142ugi zlecaj\u0105 firmy \noraz osoby fizyczne.</p><!-- more --><p style=\"text-align: justify;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy do naszej drukarni</p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\">Doskona\u0142a\n jako\u015b\u0107 us\u0142ug jest wymagana, a klienci maj\u0105 coraz wi\u0119ksze oczekiwania. \nNa pewno niejedna osoba ch\u0119tnie skorzysta z takiej pomocy - nieraz zleca\n druk certyfikat\u00f3w, \u015bwiadectw i tym podobnych druk\u00f3w. Osoby fizyczne \nmaj\u0105 ma\u0142e zlecenia. Firmy maj\u0105 zlecenia na wiele egzemplarzy druk\u00f3w czy \nbroszur. Jako\u015b\u0107 w dobrej cenie na pewno jest oczekiwana. I na tym nale\u017cy\n bazowa\u0107. Niejedna osoba chce pozyska\u0107 klient\u00f3w zainteresowanych \nwsp\u00f3\u0142prac\u0105. Sta\u0142e zlecenia to najlepsze, co mo\u017ce otrzyma\u0107 dana \n<a href=\"http://www.drukarnia.info\"><b>drukarnia \u015bl\u0105sk</b></a>. I na tym ka\u017cdy bazuje nieustannie. Dla klient\u00f3w drukarnia ma \nwiele bonus\u00f3w - rabaty, dodatkowe egzemplarze, obni\u017cane regularnie ceny.\n Drobne upominki z okazji np. \u015bwi\u0105t tak\u017ce s\u0105 przekazywane. Warto znale\u017a\u0107\n solidn\u0105 drukarni\u0119, z kt\u00f3rej us\u0142ug mo\u017cna korzysta\u0107 latami. Zapraszamy do\n naszej drukarni i ch\u0119tnie zaprezentujemy us\u0142ug przez ni\u0105 realizowane. <br/></p>",
        "body_abstract": "\n<figure data-orig-width=\"640\" data-orig-height=\"960\" class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/2939930f93d8effee062a39b3a75eb05/tumblr_inline_pq3daqsIqH1wruhza_540.jpg\" alt=\"image\" data-orig-width=\"640\" data-orig-height=\"960\"></figure><p data-mce-style=\"text-align: justify;\"><b>Drukarnia\n &#346;l&#261;sk</b> to miejsce realizowania r&oacute;&#380;nych zlece&#324; - w takiej drukarni mo&#380;na \nzam&oacute;wi&#263; sk&#322;ad oraz druk r&oacute;&#380;norodnych rzeczy: broszur, ksi&#261;&#380;ek, \nwizyt&oacute;wek, papier&oacute;w i kopert firmowych. Drukarnia wykonuje zlecenia \nma&#322;oformatowe oraz wielkoformatowe, zatrudnia ekspert&oacute;w. Posiada \nnowoczesne maszyny, dzi&#281;ki kt&oacute;rym ka&#380;de zlecenie jest zrealizowane \nodpowiednio, w danej rozdzielczo&#347;ci. W drukarniach us&#322;ugi zlecaj&#261; firmy \noraz osoby fizyczne.</p>\n",
        "reblog": {
            "comment": "<p><figure data-orig-width=\"640\" data-orig-height=\"960\" class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/2939930f93d8effee062a39b3a75eb05/tumblr_inline_pq3daqsIqH1wruhza_540.jpg\" alt=\"image\" data-orig-width=\"640\" data-orig-height=\"960\"></figure><p data-mce-style=\"text-align: justify;\"><b>Drukarnia\n \u015al\u0105sk</b> to miejsce realizowania r\u00f3\u017cnych zlece\u0144 - w takiej drukarni mo\u017cna \nzam\u00f3wi\u0107 sk\u0142ad oraz druk r\u00f3\u017cnorodnych rzeczy: broszur, ksi\u0105\u017cek, \nwizyt\u00f3wek, papier\u00f3w i kopert firmowych. Drukarnia wykonuje zlecenia \nma\u0142oformatowe oraz wielkoformatowe, zatrudnia ekspert\u00f3w. Posiada \nnowoczesne maszyny, dzi\u0119ki kt\u00f3rym ka\u017cde zlecenie jest zrealizowane \nodpowiednio, w danej rozdzielczo\u015bci. W drukarniach us\u0142ugi zlecaj\u0105 firmy \noraz osoby fizyczne.</p>[[MORE]]<p style=\"text-align: justify;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy do naszej drukarni</p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\">Doskona\u0142a\n jako\u015b\u0107 us\u0142ug jest wymagana, a klienci maj\u0105 coraz wi\u0119ksze oczekiwania. \nNa pewno niejedna osoba ch\u0119tnie skorzysta z takiej pomocy - nieraz zleca\n druk certyfikat\u00f3w, \u015bwiadectw i tym podobnych druk\u00f3w. Osoby fizyczne \nmaj\u0105 ma\u0142e zlecenia. Firmy maj\u0105 zlecenia na wiele egzemplarzy druk\u00f3w czy \nbroszur. Jako\u015b\u0107 w dobrej cenie na pewno jest oczekiwana. I na tym nale\u017cy\n bazowa\u0107. Niejedna osoba chce pozyska\u0107 klient\u00f3w zainteresowanych \nwsp\u00f3\u0142prac\u0105. Sta\u0142e zlecenia to najlepsze, co mo\u017ce otrzyma\u0107 dana \n<a href=\"http://www.drukarnia.info\"><b>drukarnia \u015bl\u0105sk</b></a>. I na tym ka\u017cdy bazuje nieustannie. Dla klient\u00f3w drukarnia ma \nwiele bonus\u00f3w - rabaty, dodatkowe egzemplarze, obni\u017cane regularnie ceny.\n Drobne upominki z okazji np. \u015bwi\u0105t tak\u017ce s\u0105 przekazywane. Warto znale\u017a\u0107\n solidn\u0105 drukarni\u0119, z kt\u00f3rej us\u0142ug mo\u017cna korzysta\u0107 latami. Zapraszamy do\n naszej drukarni i ch\u0119tnie zaprezentujemy us\u0142ug przez ni\u0105 realizowane. <br></p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "drukowanieslask",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184243740436"
                },
                "content_raw": "<p><figure data-orig-width=\"640\" data-orig-height=\"960\" class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/2939930f93d8effee062a39b3a75eb05/tumblr_inline_pq3daqsIqH1wruhza_540.jpg\" alt=\"image\" data-orig-width=\"640\" data-orig-height=\"960\"></figure><p data-mce-style=\"text-align: justify;\"><b>Drukarnia\n \u015al\u0105sk</b> to miejsce realizowania r\u00f3\u017cnych zlece\u0144 - w takiej drukarni mo\u017cna \nzam\u00f3wi\u0107 sk\u0142ad oraz druk r\u00f3\u017cnorodnych rzeczy: broszur, ksi\u0105\u017cek, \nwizyt\u00f3wek, papier\u00f3w i kopert firmowych. Drukarnia wykonuje zlecenia \nma\u0142oformatowe oraz wielkoformatowe, zatrudnia ekspert\u00f3w. Posiada \nnowoczesne maszyny, dzi\u0119ki kt\u00f3rym ka\u017cde zlecenie jest zrealizowane \nodpowiednio, w danej rozdzielczo\u015bci. W drukarniach us\u0142ugi zlecaj\u0105 firmy \noraz osoby fizyczne.</p>[[MORE]]<p style=\"text-align: justify;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy do naszej drukarni</p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\">Doskona\u0142a\n jako\u015b\u0107 us\u0142ug jest wymagana, a klienci maj\u0105 coraz wi\u0119ksze oczekiwania. \nNa pewno niejedna osoba ch\u0119tnie skorzysta z takiej pomocy - nieraz zleca\n druk certyfikat\u00f3w, \u015bwiadectw i tym podobnych druk\u00f3w. Osoby fizyczne \nmaj\u0105 ma\u0142e zlecenia. Firmy maj\u0105 zlecenia na wiele egzemplarzy druk\u00f3w czy \nbroszur. Jako\u015b\u0107 w dobrej cenie na pewno jest oczekiwana. I na tym nale\u017cy\n bazowa\u0107. Niejedna osoba chce pozyska\u0107 klient\u00f3w zainteresowanych \nwsp\u00f3\u0142prac\u0105. Sta\u0142e zlecenia to najlepsze, co mo\u017ce otrzyma\u0107 dana \n<a href=\"http://www.drukarnia.info\"><b>drukarnia \u015bl\u0105sk</b></a>. I na tym ka\u017cdy bazuje nieustannie. Dla klient\u00f3w drukarnia ma \nwiele bonus\u00f3w - rabaty, dodatkowe egzemplarze, obni\u017cane regularnie ceny.\n Drobne upominki z okazji np. \u015bwi\u0105t tak\u017ce s\u0105 przekazywane. Warto znale\u017a\u0107\n solidn\u0105 drukarni\u0119, z kt\u00f3rej us\u0142ug mo\u017cna korzysta\u0107 latami. Zapraszamy do\n naszej drukarni i ch\u0119tnie zaprezentujemy us\u0142ug przez ni\u0105 realizowane. <br></p></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/2939930f93d8effee062a39b3a75eb05/tumblr_inline_pq3daqsIqH1wruhza_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p><b>Drukarnia\n &#346;l&#261;sk</b> to miejsce realizowania r&oacute;&#380;nych zlece&#324; - w takiej drukarni mo&#380;na \nzam&oacute;wi&#263; sk&#322;ad oraz druk r&oacute;&#380;norodnych rzeczy: broszur, ksi&#261;&#380;ek, \nwizyt&oacute;wek, papier&oacute;w i kopert firmowych. Drukarnia wykonuje zlecenia \nma&#322;oformatowe oraz wielkoformatowe, zatrudnia ekspert&oacute;w. Posiada \nnowoczesne maszyny, dzi&#281;ki kt&oacute;rym ka&#380;de zlecenie jest zrealizowane \nodpowiednio, w danej rozdzielczo&#347;ci. W drukarniach us&#322;ugi zlecaj&#261; firmy \noraz osoby fizyczne.</p><p>Zapraszamy do naszej drukarni</p><p>Doskona&#322;a\n jako&#347;&#263; us&#322;ug jest wymagana, a klienci maj&#261; coraz wi&#281;ksze oczekiwania. \nNa pewno niejedna osoba ch&#281;tnie skorzysta z takiej pomocy - nieraz zleca\n druk certyfikat&oacute;w, &#347;wiadectw i tym podobnych druk&oacute;w. Osoby fizyczne \nmaj&#261; ma&#322;e zlecenia. Firmy maj&#261; zlecenia na wiele egzemplarzy druk&oacute;w czy \nbroszur. Jako&#347;&#263; w dobrej cenie na pewno jest oczekiwana. I na tym nale&#380;y\n bazowa&#263;. Niejedna osoba chce pozyska&#263; klient&oacute;w zainteresowanych \nwsp&oacute;&#322;prac&#261;. Sta&#322;e zlecenia to najlepsze, co mo&#380;e otrzyma&#263; dana \n<a href=\"http://www.drukarnia.info\"><b>drukarnia &#347;l&#261;sk</b></a>. I na tym ka&#380;dy bazuje nieustannie. Dla klient&oacute;w drukarnia ma \nwiele bonus&oacute;w - rabaty, dodatkowe egzemplarze, obni&#380;ane regularnie ceny.\n Drobne upominki z okazji np. &#347;wi&#261;t tak&#380;e s&#261; przekazywane. Warto znale&#378;&#263;\n solidn&#261; drukarni&#281;, z kt&oacute;rej us&#322;ug mo&#380;na korzysta&#263; latami. Zapraszamy do\n naszej drukarni i ch&#281;tnie zaprezentujemy us&#322;ug przez ni&#261; realizowane. <br /></p></p>",
                "content_abstract": "<p>\n<figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/2939930f93d8effee062a39b3a75eb05/tumblr_inline_pq3daqsIqH1wruhza_540.jpg\" class=\"\"/></figure>\n<p><b>Drukarnia\n &#346;l&#261;sk</b> to miejsce realizowania r&oacute;&#380;nych zlece&#324; - w takiej drukarni mo&#380;na \nzam&oacute;wi&#263; sk&#322;ad oraz druk r&oacute;&#380;norodnych rzeczy: broszur, ksi&#261;&#380;ek, \nwizyt&oacute;wek, papier&oacute;w i kopert firmowych. Drukarnia wykonuje zlecenia \nma&#322;oformatowe oraz wielkoformatowe, zatrudnia ekspert&oacute;w. Posiada \nnowoczesne maszyny, dzi&#281;ki kt&oacute;rym ka&#380;de zlecenie jest zrealizowane \nodpowiednio, w danej rozdzielczo&#347;ci. W drukarniach us&#322;ugi zlecaj&#261; firmy \noraz osoby fizyczne.</p>\n</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "drukowanieslask",
        "blog": {
            "name": "drukowanieslask",
            "title": "Drukarnia \u015al\u0105sk - Katowice, Chorz\u00f3w",
            "description": "<a href=\"http://www.drukarnia.info\">drukarnia \u015al\u0105sk</a>",
            "url": "https://drukowanieslask.tumblr.com/",
            "uuid": "t:yoLuOfq0LIU_ZmHxHGU7Kg",
            "updated": 1555481767
        },
        "id": 184243700281,
        "post_url": "https://drukowanieslask.tumblr.com/post/184243700281/kontakt-zam%C3%B3wienia",
        "slug": "kontakt-zam\u00f3wienia",
        "date": "2019-04-17 06:11:13 GMT",
        "timestamp": 1555481473,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "0M11oQhH",
        "tags": [
            "druk",
            "drukarnia"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZrE0yW2hbny8v",
        "summary": "Kontakt / Zam\u00f3wienia",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Kontakt / Zam\u00f3wienia",
        "body": "<figure data-orig-width=\"700\" data-orig-height=\"308\" class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/09982484ad98bda29e659f69616a0d24/tumblr_inline_pq3d6jgXOY1wruhza_540.jpg\" alt=\"image\" data-orig-width=\"700\" data-orig-height=\"308\"/></figure><p>Chcesz z\u0142o\u017cy\u0107 zam\u00f3wienie na profesjonalny druk? Skontaktuj si\u0119 z naszymi pracownikami. Pomo\u017cemy w realizacji twojego zam\u00f3wienia. Otrzymaj bezp\u0142atn\u0105 wycen\u0119 na druk.</p><p>ul. U\u0142a\u0144ska 5, 40-887 Katowice \n \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0</p><p><b>Zadzwo\u0144 do nas:</b> tel. 32 745-31-44 / kom. 608-486-182\n \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </p><p><b>Napisz do nas w sprawie wyceny:</b> <br/><a href=\"mailto:wyceny@fiolet.pl\" title=\"kontakt z drukarni\u0105\">wyceny@fiolet.pl</a> <br/><a href=\"mailto:druk@fiolet.pl\" title=\"kontakt drukarnia Katowice\">druk@fiolet.pl</a></p><p>Odwied\u017a nas:</p><iframe src=\"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d10197.687433817664!2d18.9701153!3d50.2840527!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x13a72cd41bb973a8!2sDrukarnia+Fiolet!5e0!3m2!1spl!2spl!4v1555574365485!5m2!1spl!2spl\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0\" allowfullscreen></iframe>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><figure data-orig-width=\"700\" data-orig-height=\"308\" class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/09982484ad98bda29e659f69616a0d24/tumblr_inline_pq3d6jgXOY1wruhza_540.jpg\" alt=\"image\" data-orig-width=\"700\" data-orig-height=\"308\"></figure><p>Chcesz z\u0142o\u017cy\u0107 zam\u00f3wienie na profesjonalny druk? Skontaktuj si\u0119 z naszymi pracownikami. Pomo\u017cemy w realizacji twojego zam\u00f3wienia. Otrzymaj bezp\u0142atn\u0105 wycen\u0119 na druk.</p><p>ul. U\u0142a\u0144ska 5, 40-887 Katowice \n \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0</p><p><b>Zadzwo\u0144 do nas:</b> tel. 32 745-31-44 / kom. 608-486-182\n \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </p><p><b>Napisz do nas w sprawie wyceny:</b> <br><a href=\"mailto:wyceny@fiolet.pl\" title=\"kontakt z drukarni\u0105\">wyceny@fiolet.pl</a> <br><a href=\"mailto:druk@fiolet.pl\" title=\"kontakt drukarnia Katowice\">druk@fiolet.pl</a></p><p>Odwied\u017a nas:</p><iframe src=\"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d10197.687433817664!2d18.9701153!3d50.2840527!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x13a72cd41bb973a8!2sDrukarnia+Fiolet!5e0!3m2!1spl!2spl!4v1555574365485!5m2!1spl!2spl\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0\" allowfullscreen></iframe></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "drukowanieslask",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184243700281"
                },
                "content_raw": "<p><figure data-orig-width=\"700\" data-orig-height=\"308\" class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/09982484ad98bda29e659f69616a0d24/tumblr_inline_pq3d6jgXOY1wruhza_540.jpg\" alt=\"image\" data-orig-width=\"700\" data-orig-height=\"308\"></figure><p>Chcesz z\u0142o\u017cy\u0107 zam\u00f3wienie na profesjonalny druk? Skontaktuj si\u0119 z naszymi pracownikami. Pomo\u017cemy w realizacji twojego zam\u00f3wienia. Otrzymaj bezp\u0142atn\u0105 wycen\u0119 na druk.</p><p>ul. U\u0142a\u0144ska 5, 40-887 Katowice \n \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0</p><p><b>Zadzwo\u0144 do nas:</b> tel. 32 745-31-44 / kom. 608-486-182\n \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </p><p><b>Napisz do nas w sprawie wyceny:</b> <br><a href=\"mailto:wyceny@fiolet.pl\" title=\"kontakt z drukarni\u0105\">wyceny@fiolet.pl</a> <br><a href=\"mailto:druk@fiolet.pl\" title=\"kontakt drukarnia Katowice\">druk@fiolet.pl</a></p><p>Odwied\u017a nas:</p><iframe src=\"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d10197.687433817664!2d18.9701153!3d50.2840527!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x13a72cd41bb973a8!2sDrukarnia+Fiolet!5e0!3m2!1spl!2spl!4v1555574365485!5m2!1spl!2spl\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0\" allowfullscreen></iframe></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/09982484ad98bda29e659f69616a0d24/tumblr_inline_pq3d6jgXOY1wruhza_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p>Chcesz z&#322;o&#380;y&#263; zam&oacute;wienie na profesjonalny druk? Skontaktuj si&#281; z naszymi pracownikami. Pomo&#380;emy w realizacji twojego zam&oacute;wienia. Otrzymaj bezp&#322;atn&#261; wycen&#281; na druk.</p><p>ul. U&#322;a&#324;ska 5, 40-887 Katowice \n &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</p><p><b>Zadzwo&#324; do nas:</b> tel. 32 745-31-44 / kom. 608-486-182\n &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; </p><p><b>Napisz do nas w sprawie wyceny:</b> <br /><a href=\"mailto:wyceny@fiolet.pl\" title=\"kontakt z drukarni&#261;\">wyceny@fiolet.pl</a> <br /><a href=\"mailto:druk@fiolet.pl\" title=\"kontakt drukarnia Katowice\">druk@fiolet.pl</a></p><p>Odwied&#378; nas:</p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "ap-kinda-lit",
        "blog": {
            "name": "ap-kinda-lit",
            "title": "I could even learn how to love like you",
            "description": "<p>\u2b50\ufe0f\u2022 She/her \u2022 May 11 \u2022 fangirl for ATLA, Zutara, Klance, etc. \u2022 memes galore \u2022 \u2b50\ufe0f</p><p>WELCOME TO MY BLOG! </p>",
            "url": "https://ap-kinda-lit.tumblr.com/",
            "uuid": "t:7GwseVZ6fgh9P50oWtRabw",
            "updated": 1558644275
        },
        "id": 184036445191,
        "post_url": "https://ap-kinda-lit.tumblr.com/post/184036445191/katara-zuko-what-do-you-have-zuko-hiding",
        "slug": "katara-zuko-what-do-you-have-zuko-hiding",
        "date": "2019-04-08 15:07:47 GMT",
        "timestamp": 1554736067,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "Ba18IRYx",
        "tags": [
            "zutara",
            "zuko no",
            "druk",
            "?",
            "atla",
            "avatar the last airbender",
            "incorrect quotes",
            "addfvhbjnk"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZIzJwf2hPRKm7",
        "summary": "Katara: Zuko, what do you have?\nZuko, hiding dragon egg behind his back: Nothing.",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 187,
        "title": null,
        "body": "<p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Katara:</b> Zuko, what do you have?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Zuko, hiding dragon egg behind his back:</b> Nothing. </p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Katara:</b> Zuko, what do you have?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Zuko, hiding dragon egg behind his back:</b> Nothing. </p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "ap-kinda-lit",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 900,
                        "header_full_height": 619,
                        "header_focus_width": 900,
                        "header_focus_height": 506,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FFDAE1",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,900,506,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/13f289edc6dd002b056e49135e324e6b/8o23uoe/Ixoprlfok/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/ff0c5596c47e8371f3faad44cac18ace/8o23uoe/qqEprlfol/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/13f289edc6dd002b056e49135e324e6b/8o23uoe/Ixoprlfok/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#FF97AE",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#B9FFDA",
                        "title_font": "Streetscript",
                        "title_font_weight": "regular"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184036445191"
                },
                "content_raw": "<p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Katara:</b> Zuko, what do you have?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Zuko, hiding dragon egg behind his back:</b> Nothing. </p>",
                "content": "<p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Katara:</b> Zuko, what do you have?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Zuko, hiding dragon egg behind his back:</b> Nothing. </p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "signspl",
        "blog": {
            "name": "signspl",
            "title": "Signs.pl",
            "description": "POLSKA REKLAMA I POLIGRAFIA",
            "url": "https://signspl.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BSZZL0I7Qi1uS1G2dkJ_0w",
            "updated": 1558628795
        },
        "id": 183814994453,
        "post_url": "https://signspl.tumblr.com/post/183814994453/publikacje-ksi%C4%85%C5%BCkowe-5-ok%C5%82adki-specjalne",
        "slug": "publikacje-ksi\u0105\u017ckowe-5-ok\u0142adki-specjalne",
        "date": "2019-03-30 10:22:35 GMT",
        "timestamp": 1553941355,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "MdbKbDV9",
        "tags": [
            "CHOCHLIKDRUKARSKI",
            "druk",
            "poligrafia"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZwHxkY2hCEZeL",
        "summary": "Publikacje ksi\u0105\u017ckowe (5): Ok\u0142adki specjalne",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Publikacje ksi\u0105\u017ckowe (5): Ok\u0142adki specjalne",
        "url": "https://www.signs.pl/publikacje-ksiazkowe-%285%29%3A-okladki-specjalne,381858,artykul.html",
        "link_image": "https://66.media.tumblr.com/fc8775a13f8c762d445cf6b9150a9826/tumblr_pp6ctnVm3m1xfsphn_og_540.jpg",
        "link_image_dimensions": {
            "width": 540,
            "height": 405
        },
        "link_author": null,
        "excerpt": "Dotych\u00adczas pochy\u00adla\u00adli\u00ad\u015bmy si\u0119 nad ok\u0142ad\u00adkami zeszy\u00adto\u00adwymi, mi\u0119k\u00adkimi i twar\u00addymi, a kry\u00adte\u00adrium zali\u00adcze\u00adnia ok\u0142adki do danej grupy zosta\u0142o za ka\u017c\u00addym razem \u015bci\u00ad\u015ble okre\u00ad\u015blone. W efek\u00adcie, pozo\u00adsta\u0142o kilka rodza\u00adj\u00f3w ok\u0142a\u00addek, kt\u00f3re do...",
        "publisher": "signs.pl",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/fc8775a13f8c762d445cf6b9150a9826/tumblr_pp6ctnVm3m1xfsphn_og_1280.jpg",
                    "width": 639,
                    "height": 479
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fc8775a13f8c762d445cf6b9150a9826/tumblr_pp6ctnVm3m1xfsphn_og_640.jpg",
                        "width": 639,
                        "height": 479
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fc8775a13f8c762d445cf6b9150a9826/tumblr_pp6ctnVm3m1xfsphn_og_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 405
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fc8775a13f8c762d445cf6b9150a9826/tumblr_pp6ctnVm3m1xfsphn_og_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 375
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fc8775a13f8c762d445cf6b9150a9826/tumblr_pp6ctnVm3m1xfsphn_og_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 300
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fc8775a13f8c762d445cf6b9150a9826/tumblr_pp6ctnVm3m1xfsphn_og_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 187
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fc8775a13f8c762d445cf6b9150a9826/tumblr_pp6ctnVm3m1xfsphn_og_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 75
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fc8775a13f8c762d445cf6b9150a9826/tumblr_pp6ctnVm3m1xfsphn_og_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "description": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "signspl",
        "blog": {
            "name": "signspl",
            "title": "Signs.pl",
            "description": "POLSKA REKLAMA I POLIGRAFIA",
            "url": "https://signspl.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BSZZL0I7Qi1uS1G2dkJ_0w",
            "updated": 1558628795
        },
        "id": 183797189583,
        "post_url": "https://signspl.tumblr.com/post/183797189583/urz%C4%85dzenia-canon-w-visual-promotion",
        "slug": "urz\u0105dzenia-canon-w-visual-promotion",
        "date": "2019-03-29 16:34:00 GMT",
        "timestamp": 1553877240,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "5HjdeLXy",
        "tags": [
            "Canon",
            "Oc\u00e9",
            "druk",
            "druk wielkoformatowy",
            "LFP",
            "reklama"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZwHxkY2hBAelF",
        "summary": "Urz\u0105dzenia Canon w Visual Promotion",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Urz\u0105dzenia Canon w Visual Promotion",
        "url": "https://www.signs.pl/urzadzenia-canon-w-visual-promotion,381859,artykul.html",
        "link_image": "https://66.media.tumblr.com/5af4d168c390b71f966ba815b6827f66/tumblr_pp4zcoZxfa1xfsphn_og_540.jpg",
        "link_image_dimensions": {
            "width": 540,
            "height": 405
        },
        "link_author": null,
        "excerpt": "Plakaty, standy, bannery \u2013 materia\u0142y promocyjne otaczaj\u0105 nas z ka\u017cdej strony. Jako\u015b\u0107 ich wykonania, niemal na r\u00f3wni z zawart\u0105 tre\u015bci\u0105, wp\u0142ywa na odbi\u00f3r i \u015bwiadczy o rzetelno\u015bci prezentowanej marki. Dlatego ka\u017cdemu zlecaj\u0105cemu tego typu...",
        "publisher": "signs.pl",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/5af4d168c390b71f966ba815b6827f66/tumblr_pp4zcoZxfa1xfsphn_og_1280.jpg",
                    "width": 639,
                    "height": 479
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5af4d168c390b71f966ba815b6827f66/tumblr_pp4zcoZxfa1xfsphn_og_640.jpg",
                        "width": 639,
                        "height": 479
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5af4d168c390b71f966ba815b6827f66/tumblr_pp4zcoZxfa1xfsphn_og_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 405
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5af4d168c390b71f966ba815b6827f66/tumblr_pp4zcoZxfa1xfsphn_og_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 375
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5af4d168c390b71f966ba815b6827f66/tumblr_pp4zcoZxfa1xfsphn_og_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 300
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5af4d168c390b71f966ba815b6827f66/tumblr_pp4zcoZxfa1xfsphn_og_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 187
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5af4d168c390b71f966ba815b6827f66/tumblr_pp4zcoZxfa1xfsphn_og_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 75
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5af4d168c390b71f966ba815b6827f66/tumblr_pp4zcoZxfa1xfsphn_og_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "description": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "signspl",
        "blog": {
            "name": "signspl",
            "title": "Signs.pl",
            "description": "POLSKA REKLAMA I POLIGRAFIA",
            "url": "https://signspl.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BSZZL0I7Qi1uS1G2dkJ_0w",
            "updated": 1558628795
        },
        "id": 183771240138,
        "post_url": "https://signspl.tumblr.com/post/183771240138/drukowanie-i-dostawa-druk%C3%B3w-dla-muzeum-historii",
        "slug": "drukowanie-i-dostawa-druk\u00f3w-dla-muzeum-historii",
        "date": "2019-03-28 14:50:47 GMT",
        "timestamp": 1553784647,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "rjWVXYe5",
        "tags": [
            "druk",
            "poligrafia",
            "zlecenia"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZwHxkY2h9dfRA",
        "summary": "Drukowanie i dostawa druk\u00f3w dla Muzeum Historii... | ZAM\u00d3WIENIA PUBLICZNE / 28.03.2019",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Drukowanie i dostawa druk\u00f3w dla Muzeum Historii... | ZAM\u00d3WIENIA PUBLICZNE / 28.03.2019",
        "url": "https://www.signs.pl/drukowanie-i-dostawa-drukow-dla-muzeum-historii-polski-w-warszawie%2C-warszawa,75692,ogloszenie.html",
        "link_image": "https://66.media.tumblr.com/e792b4ed534d96bb15cbec1583bee9bd/tumblr_pp2zwnKy8z1xfsphn_og_540.png",
        "link_image_dimensions": {
            "width": 476,
            "height": 249
        },
        "link_author": null,
        "excerpt": "Gie\u0142da reklamy i poligrafii - Zam\u00f3wienia publiczne: Og\u0142oszenie nr 530109-N-2019 z dnia 2019-03-27 r. Muzeum Historii Polski w Warszawie: Drukowanie i dostawa druk\u00f3w dla Muzeum Historii Polski w Warszawie OG\u0141OSZENIE O ZAM\u00d3WIENIU - Dostawy Zamieszczanie og\u0142oszenia:...",
        "publisher": "signs.pl",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/e792b4ed534d96bb15cbec1583bee9bd/tumblr_pp2zwnKy8z1xfsphn_og_1280.png",
                    "width": 476,
                    "height": 249
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e792b4ed534d96bb15cbec1583bee9bd/tumblr_pp2zwnKy8z1xfsphn_og_500.png",
                        "width": 476,
                        "height": 249
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e792b4ed534d96bb15cbec1583bee9bd/tumblr_pp2zwnKy8z1xfsphn_og_400.png",
                        "width": 400,
                        "height": 209
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e792b4ed534d96bb15cbec1583bee9bd/tumblr_pp2zwnKy8z1xfsphn_og_250.png",
                        "width": 250,
                        "height": 131
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e792b4ed534d96bb15cbec1583bee9bd/tumblr_pp2zwnKy8z1xfsphn_og_100.png",
                        "width": 100,
                        "height": 52
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e792b4ed534d96bb15cbec1583bee9bd/tumblr_pp2zwnKy8z1xfsphn_og_75sq.png",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "description": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "selcric",
        "blog": {
            "name": "selcric",
            "title": "Kazooki",
            "description": "\u2661 he/they || autistic; dyspraxic and ADHD || I make art || *I try to make art || Currently drawing: Star Fox || Do not repost! || \u2661",
            "url": "https://selcric.tumblr.com/",
            "uuid": "t:mOMHoBlQsw-hr90wisuDfQ",
            "updated": 1557630966
        },
        "id": 183431968479,
        "post_url": "https://selcric.tumblr.com/post/183431968479/baby-druk-and-a-soft-boie-druk-acts-like-a",
        "slug": "baby-druk-and-a-soft-boie-druk-acts-like-a",
        "date": "2019-03-13 20:04:19 GMT",
        "timestamp": 1552507459,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "VhZV5oQQ",
        "tags": [
            "Avatar: The Last Airbender",
            "Avatar",
            "atla",
            "Zuko",
            "Druk",
            "Digital Art",
            "Artists on Tumblr",
            "Art",
            "Digital",
            "Painting",
            "Digital Painting",
            "Selcric",
            "Anime",
            "Dragon"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZeEAus2grPRRV",
        "summary": "Baby Druk and a soft boie. Druk acts like a dog/cat and Zuko secretly loves it.",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 437,
        "caption": "<p>Baby Druk and a soft boie.</p><p>Druk acts like a dog/cat and Zuko secretly loves it.</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Baby Druk and a soft boie.</p><p>Druk acts like a dog/cat and Zuko secretly loves it.</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "selcric",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#fff7cc",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/8c5e11f144fd0ceb2b1e8f40b8df80cb/d4zsyir/chtp8vpuj/tumblr_static_filename.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/8c5e11f144fd0ceb2b1e8f40b8df80cb/d4zsyir/chtp8vpuj/tumblr_static_filename.gif",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/8c5e11f144fd0ceb2b1e8f40b8df80cb/d4zsyir/chtp8vpuj/tumblr_static_filename.gif",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#ffc234",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Sans Serif",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "183431968479"
                },
                "content_raw": "<p>Baby Druk and a soft boie.</p><p>Druk acts like a dog/cat and Zuko secretly loves it.</p>",
                "content": "<p>Baby Druk and a soft boie.</p><p>Druk acts like a dog/cat and Zuko secretly loves it.</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://selcric.tumblr.com/image/183431968479",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/682cc8331fcc4ee58f22fd63974a4506/tumblr_pobmf74mtu1s77yujo1_r2_1280.png",
                    "width": 1280,
                    "height": 1752
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/682cc8331fcc4ee58f22fd63974a4506/tumblr_pobmf74mtu1s77yujo1_r2_1280.png",
                        "width": 1280,
                        "height": 1752
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/682cc8331fcc4ee58f22fd63974a4506/tumblr_pobmf74mtu1s77yujo1_r2_640.png",
                        "width": 640,
                        "height": 876
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/682cc8331fcc4ee58f22fd63974a4506/tumblr_pobmf74mtu1s77yujo1_r2_540.png",
                        "width": 540,
                        "height": 739
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/682cc8331fcc4ee58f22fd63974a4506/tumblr_pobmf74mtu1s77yujo1_r2_500.png",
                        "width": 500,
                        "height": 685
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/682cc8331fcc4ee58f22fd63974a4506/tumblr_pobmf74mtu1s77yujo1_r2_400.png",
                        "width": 400,
                        "height": 548
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/682cc8331fcc4ee58f22fd63974a4506/tumblr_pobmf74mtu1s77yujo1_r2_250.png",
                        "width": 250,
                        "height": 342
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/682cc8331fcc4ee58f22fd63974a4506/tumblr_pobmf74mtu1s77yujo1_r2_100.png",
                        "width": 100,
                        "height": 137
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/682cc8331fcc4ee58f22fd63974a4506/tumblr_pobmf74mtu1s77yujo1_r2_75sq.png",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "doldriest",
        "blog": {
            "name": "doldriest",
            "title": "Doldriest",
            "description": "",
            "url": "https://doldriest.tumblr.com/",
            "uuid": "t:OdFl7WYvCd8jjheIGac80A",
            "updated": 1558504982
        },
        "id": 183420872398,
        "post_url": "https://doldriest.tumblr.com/post/183420872398/zeswoordverhaal-stress",
        "slug": "zeswoordverhaal-stress",
        "date": "2019-03-13 07:01:23 GMT",
        "timestamp": 1552460483,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "KWfvlfKX",
        "tags": [
            "6WMB",
            "afbeelding",
            "druk",
            "foto",
            "fotografie",
            "gezondheid",
            "Hemingway",
            "inspanning",
            "schrijfuitdaging",
            "schrijven",
            "spanning",
            "stress",
            "werk",
            "werkdruk",
            "zes woorden",
            "zeswoordverhaal"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZcZcJs2gql6RE",
        "summary": "Zeswoordverhaal: Stress",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Zeswoordverhaal: Stress",
        "body": "<img width=\"300\" height=\"150\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=300 300w, https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=600 600w, https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=150 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-attachment-id=\"26245\" data-permalink=\"http://doldriest.com/2019/03/13/zeswoordverhaal-stress/190313stressheader/\" data-orig-file=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg\" data-orig-size=\"960,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"1\"}' data-image-title=\"190313stressheader\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=676\"/><blockquote><p>Deze week is het thema van de schrijfuitdaging voor het zeswoordverhaal: STRESS.</p>\n<blockquote>\n<p>Stress is een vorm van spanning die in het lichaam van mensen, dieren of planten optreedt als reactie op externe prikkels en die gevolgd wordt door een bepaald patroon van fysiologische reacties.</p>\n<p>In de ruime omschrijving kan zelfs een plezierige situatie die spanning oproept, zoals de huwelijksdag of op vakantie\u2026</p>\n</blockquote></blockquote><p><a href=\"http://doldriest.com/2019/03/13/zeswoordverhaal-stress/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><img width=\"300\" height=\"150\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=300 300w, https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=600 600w, https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=150 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-attachment-id=\"26245\" data-permalink=\"http://doldriest.com/2019/03/13/zeswoordverhaal-stress/190313stressheader/\" data-orig-file=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg\" data-orig-size=\"960,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"1\"}' data-image-title=\"190313stressheader\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=676\"><blockquote><p>Deze week is het thema van de schrijfuitdaging voor het zeswoordverhaal: STRESS.</p>\n<blockquote>\n<p>Stress is een vorm van spanning die in het lichaam van mensen, dieren of planten optreedt als reactie op externe prikkels en die gevolgd wordt door een bepaald patroon van fysiologische reacties.</p>\n<p>In de ruime omschrijving kan zelfs een plezierige situatie die spanning oproept, zoals de huwelijksdag of op vakantie\u2026</p>\n</blockquote></blockquote><p><a href=\"http://doldriest.com/2019/03/13/zeswoordverhaal-stress/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "doldriest",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_03.png?_v=a0f20b51ed40eb5a930ab86effe42a40",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_03.png?_v=a0f20b51ed40eb5a930ab86effe42a40",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_03.png?_v=a0f20b51ed40eb5a930ab86effe42a40",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "183420872398"
                },
                "content_raw": "<p><img width=\"300\" height=\"150\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=300 300w, https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=600 600w, https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=150 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-attachment-id=\"26245\" data-permalink=\"http://doldriest.com/2019/03/13/zeswoordverhaal-stress/190313stressheader/\" data-orig-file=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg\" data-orig-size=\"960,480\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"1\"}' data-image-title=\"190313stressheader\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=676\"><blockquote><p>Deze week is het thema van de schrijfuitdaging voor het zeswoordverhaal: STRESS.</p>\n<blockquote>\n<p>Stress is een vorm van spanning die in het lichaam van mensen, dieren of planten optreedt als reactie op externe prikkels en die gevolgd wordt door een bepaald patroon van fysiologische reacties.</p>\n<p>In de ruime omschrijving kan zelfs een plezierige situatie die spanning oproept, zoals de huwelijksdag of op vakantie\u2026</p>\n</blockquote></blockquote><p><a href=\"http://doldriest.com/2019/03/13/zeswoordverhaal-stress/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
                "content": "<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://mariondriessen.files.wordpress.com/2019/03/190313stressheader-2.jpg?w=300\">External image</div></p><blockquote><p>Deze week is het thema van de schrijfuitdaging voor het zeswoordverhaal: STRESS.</p>\n<blockquote>\n<p>Stress is een vorm van spanning die in het lichaam van mensen, dieren of planten optreedt als reactie op externe prikkels en die gevolgd wordt door een bepaald patroon van fysiologische reacties.</p>\n<p>In de ruime omschrijving kan zelfs een plezierige situatie die spanning oproept, zoals de huwelijksdag of op vakantie&hellip;</p>\n</blockquote></blockquote><p><a href=\"http://doldriest.com/2019/03/13/zeswoordverhaal-stress/\">View On WordPress</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "martprintpl",
        "blog": {
            "name": "martprintpl",
            "title": "Bez tytu\u0142u",
            "description": "",
            "url": "https://martprintpl.tumblr.com/",
            "uuid": "t:ptPmWsp0bx6E6tbiZSwExQ",
            "updated": 1556637960
        },
        "id": 183377902903,
        "post_url": "https://martprintpl.tumblr.com/post/183377902903/katalogi-wwwkolorowaksiazkapl-catalogue",
        "slug": "katalogi-wwwkolorowaksiazkapl-catalogue",
        "date": "2019-03-11 10:16:40 GMT",
        "timestamp": 1552299400,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "VmlbHifq",
        "tags": [
            "drukarnia",
            "printinhouse",
            "print",
            "druk",
            "katalog",
            "catalogue",
            "ulotki",
            "flyer",
            "broszura",
            "booklets",
            "ksiazki",
            "book",
            "papier",
            "paper",
            "cover",
            "okladka",
            "m",
            "bookletsprint",
            "brochure"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZwS9IX2goBBqt",
        "summary": "Katalogi www.kolorowaksiazka.pl\n\nCatalogue www.m-artprint.com\n\n #drukarnia #printinhouse #print #druk #katalog #catalogue...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Katalogi <a href=\"http://www.kolorowaksiazka.pl\">www.kolorowaksiazka.pl</a></p>\n\n<p>Catalogue <a href=\"http://www.m-artprint.com\">www.m-artprint.com</a></p>\n\n<p> #drukarnia #printinhouse #print #druk #katalog #catalogue #ulotki #flyer #broszura #booklets #ksiazki #book #papier #paper #cover #okladka #m-art #bookletsprint #brochure <br/>\n<a href=\"https://www.instagram.com/martprintpl/p/Bu3UX2hAlM-/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=kg9wmtj7kxzq\">https://www.instagram.com/martprintpl/p/Bu3UX2hAlM-/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=kg9wmtj7kxzq</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Katalogi <a href=\"http://www.kolorowaksiazka.pl\">www.kolorowaksiazka.pl</a></p>\n\n<p>Catalogue <a href=\"http://www.m-artprint.com\">www.m-artprint.com</a></p>\n\n<p> #drukarnia #printinhouse #print #druk #katalog #catalogue #ulotki #flyer #broszura #booklets #ksiazki #book #papier #paper #cover #okladka #m-art #bookletsprint #brochure <br><a href=\"https://www.instagram.com/martprintpl/p/Bu3UX2hAlM-/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=kg9wmtj7kxzq\">https://www.instagram.com/martprintpl/p/Bu3UX2hAlM-/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=kg9wmtj7kxzq</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "martprintpl",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_13.png?_v=2f4063be1dd2ee91e4eca54332e25191",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_13_focused_v3.png?_v=2f4063be1dd2ee91e4eca54332e25191",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_13_focused_v3.png?_v=2f4063be1dd2ee91e4eca54332e25191",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "183377902903"
                },
                "content_raw": "<p>Katalogi <a href=\"http://www.kolorowaksiazka.pl\">www.kolorowaksiazka.pl</a></p>\n\n<p>Catalogue <a href=\"http://www.m-artprint.com\">www.m-artprint.com</a></p>\n\n<p> #drukarnia #printinhouse #print #druk #katalog #catalogue #ulotki #flyer #broszura #booklets #ksiazki #book #papier #paper #cover #okladka #m-art #bookletsprint #brochure <br><a href=\"https://www.instagram.com/martprintpl/p/Bu3UX2hAlM-/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=kg9wmtj7kxzq\">https://www.instagram.com/martprintpl/p/Bu3UX2hAlM-/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=kg9wmtj7kxzq</a></p>",
                "content": "<p>Katalogi <a href=\"http://www.kolorowaksiazka.pl\">www.kolorowaksiazka.pl</a></p>\n\n<p>Catalogue <a href=\"http://www.m-artprint.com\">www.m-artprint.com</a></p>\n\n<p> #drukarnia #printinhouse #print #druk #katalog #catalogue #ulotki #flyer #broszura #booklets #ksiazki #book #papier #paper #cover #okladka #m-art #bookletsprint #brochure <br /><a href=\"https://www.instagram.com/martprintpl/p/Bu3UX2hAlM-/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=kg9wmtj7kxzq\">https://www.instagram.com/martprintpl/p/Bu3UX2hAlM-/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=kg9wmtj7kxzq</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://www.instagram.com/martprintpl/p/Bu3UX2hAlM-/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=kg9wmtj7kxzq",
        "image_permalink": "https://martprintpl.tumblr.com/image/183377902903",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/afb8a726eb36546d023d2f7d2af8b6f4/tumblr_po75vsXRqi1y6jao6o1_1280.jpg",
                    "width": 1080,
                    "height": 1080
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/afb8a726eb36546d023d2f7d2af8b6f4/tumblr_po75vsXRqi1y6jao6o1_1280.jpg",
                        "width": 1080,
                        "height": 1080
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/afb8a726eb36546d023d2f7d2af8b6f4/tumblr_po75vsXRqi1y6jao6o1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 640
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/afb8a726eb36546d023d2f7d2af8b6f4/tumblr_po75vsXRqi1y6jao6o1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 540
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/afb8a726eb36546d023d2f7d2af8b6f4/tumblr_po75vsXRqi1y6jao6o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/afb8a726eb36546d023d2f7d2af8b6f4/tumblr_po75vsXRqi1y6jao6o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/afb8a726eb36546d023d2f7d2af8b6f4/tumblr_po75vsXRqi1y6jao6o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/afb8a726eb36546d023d2f7d2af8b6f4/tumblr_po75vsXRqi1y6jao6o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/afb8a726eb36546d023d2f7d2af8b6f4/tumblr_po75vsXRqi1y6jao6o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "signspl",
        "blog": {
            "name": "signspl",
            "title": "Signs.pl",
            "description": "POLSKA REKLAMA I POLIGRAFIA",
            "url": "https://signspl.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BSZZL0I7Qi1uS1G2dkJ_0w",
            "updated": 1558628795
        },
        "id": 183293612903,
        "post_url": "https://signspl.tumblr.com/post/183293612903/canon-wg7500-urz%C4%85dzenia-wielofunkcyjne-a3-dla",
        "slug": "canon-wg7500-urz\u0105dzenia-wielofunkcyjne-a3-dla",
        "date": "2019-03-07 17:24:00 GMT",
        "timestamp": 1551979440,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "sCUz7qQt",
        "tags": [
            "Canon",
            "druk"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZwHxkY2gj9fDd",
        "summary": "Canon WG7500: Urz\u0105dzenia wielofunkcyjne A3 dla ma\u0142ych i \u015brednich firm",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Canon WG7500: Urz\u0105dzenia wielofunkcyjne A3 dla ma\u0142ych i \u015brednich firm",
        "url": "https://www.signs.pl/canon-wg7500%3A-urzadzenia-wielofunkcyjne-a3-dla-malych-i-srednich-firm,381535,artykul.html",
        "link_image": "https://66.media.tumblr.com/023f14145ae96dd6925dd8fcc1c8d0ca/tumblr_po0b00aHQZ1xfsphn_og_540.jpg",
        "link_image_dimensions": {
            "width": 540,
            "height": 405
        },
        "link_author": null,
        "excerpt": "Canon zaprezentowa\u0142 dzi\u015b najnowsz\u0105 seri\u0119 atramentowych urz\u0105dze\u0144 wielofunkcyjnych (MFP) dla ma\u0142ych i \u015brednich firm \u2013 WG7500. Modele WG7550F, WG7550 i WG7540 \u0142\u0105cz\u0105 w sobie wysok\u0105 wydajno\u015b\u0107 i ekonomiczno\u015b\u0107 przy jednoczesnym ograniczeniu interwencji serwisowych i...",
        "publisher": "signs.pl",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/023f14145ae96dd6925dd8fcc1c8d0ca/tumblr_po0b00aHQZ1xfsphn_og_1280.jpg",
                    "width": 639,
                    "height": 479
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/023f14145ae96dd6925dd8fcc1c8d0ca/tumblr_po0b00aHQZ1xfsphn_og_640.jpg",
                        "width": 639,
                        "height": 479
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/023f14145ae96dd6925dd8fcc1c8d0ca/tumblr_po0b00aHQZ1xfsphn_og_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 405
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/023f14145ae96dd6925dd8fcc1c8d0ca/tumblr_po0b00aHQZ1xfsphn_og_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 375
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/023f14145ae96dd6925dd8fcc1c8d0ca/tumblr_po0b00aHQZ1xfsphn_og_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 300
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/023f14145ae96dd6925dd8fcc1c8d0ca/tumblr_po0b00aHQZ1xfsphn_og_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 187
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/023f14145ae96dd6925dd8fcc1c8d0ca/tumblr_po0b00aHQZ1xfsphn_og_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 75
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/023f14145ae96dd6925dd8fcc1c8d0ca/tumblr_po0b00aHQZ1xfsphn_og_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "description": "<p>\n[PR] Urz\u0105dzenia charakteryzuj\u0105 si\u0119 kompaktow\u0105 konstrukcj\u0105 i wysok\u0105 szybko\u015bci\u0105 druku A3 (do 80 stron na minut\u0119), a dodatkowo wybrane modele oferuj\u0105 funkcj\u0119 dwustronnego skanowania w kolorze w zaledwie kilka sekund.#Canon<br/><br/></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>\n[PR] Urz\u0105dzenia charakteryzuj\u0105 si\u0119 kompaktow\u0105 konstrukcj\u0105 i wysok\u0105 szybko\u015bci\u0105 druku A3 (do 80 stron na minut\u0119), a dodatkowo wybrane modele oferuj\u0105 funkcj\u0119 dwustronnego skanowania w kolorze w zaledwie kilka sekund.#Canon<br><br></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "signspl",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/2d891676a3439535669c2721e48b7b29/vbu108m/G17pmgptb/tumblr_static_5kongehm678k0wwkccw0kgcok.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/2d891676a3439535669c2721e48b7b29/vbu108m/G17pmgptb/tumblr_static_5kongehm678k0wwkccw0kgcok_2048_v2.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/2d891676a3439535669c2721e48b7b29/vbu108m/G17pmgptb/tumblr_static_5kongehm678k0wwkccw0kgcok_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#ff6a00",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#252525",
                        "title_font": "Lucida Sans",
                        "title_font_weight": "regular"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "183293612903"
                },
                "content_raw": "<p>\n[PR] Urz\u0105dzenia charakteryzuj\u0105 si\u0119 kompaktow\u0105 konstrukcj\u0105 i wysok\u0105 szybko\u015bci\u0105 druku A3 (do 80 stron na minut\u0119), a dodatkowo wybrane modele oferuj\u0105 funkcj\u0119 dwustronnego skanowania w kolorze w zaledwie kilka sekund.#Canon<br><br></p>",
                "content": "<p>\n[PR] Urz&#261;dzenia charakteryzuj&#261; si&#281; kompaktow&#261; konstrukcj&#261; i wysok&#261; szybko&#347;ci&#261; druku A3 (do 80 stron na minut&#281;), a dodatkowo wybrane modele oferuj&#261; funkcj&#281; dwustronnego skanowania w kolorze w zaledwie kilka sekund.#Canon<br /><br /></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "signspl",
        "blog": {
            "name": "signspl",
            "title": "Signs.pl",
            "description": "POLSKA REKLAMA I POLIGRAFIA",
            "url": "https://signspl.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BSZZL0I7Qi1uS1G2dkJ_0w",
            "updated": 1558628795
        },
        "id": 183267135253,
        "post_url": "https://signspl.tumblr.com/post/183267135253/remadays-igepa-podsumowuje-tegoroczn%C4%85-edycj%C4%99",
        "slug": "remadays-igepa-podsumowuje-tegoroczn\u0105-edycj\u0119",
        "date": "2019-03-06 15:55:28 GMT",
        "timestamp": 1551887728,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "kCBFXHVF",
        "tags": [
            "Igepa",
            "RemaDays",
            "druk",
            "reklama",
            "poligrafia"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZwHxkY2ghaeyL",
        "summary": "Remadays: Igepa podsumowuje tegoroczn\u0105 edycj\u0119",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Remadays: Igepa podsumowuje tegoroczn\u0105 edycj\u0119",
        "url": "https://www.signs.pl/remadays%3A-igepa-podsumowuje-tegoroczna-edycje,381521,artykul.html",
        "link_image": "https://66.media.tumblr.com/549c1d1086f35ec6c94618ee0af170cd/tumblr_pnyc8gwJq01xfsphn_og_540.jpg",
        "link_image_dimensions": {
            "width": 540,
            "height": 430
        },
        "link_author": null,
        "excerpt": "Tegoroczne targi RemaDays by\u0142y dla firmy Igepa bardzo intensywne, bogate w spotkania handlowe, nowe kontakty i efektywne rozmowy. Igepa Polska zaprezentowa\u0142a kompleksowo\u015b\u0107 swojej oferty, prezentuj\u0105c zar\u00f3wno urz\u0105dzenia, jak i materia\u0142y dla reklamy i druku...",
        "publisher": "signs.pl",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/549c1d1086f35ec6c94618ee0af170cd/tumblr_pnyc8gwJq01xfsphn_og_1280.jpg",
                    "width": 639,
                    "height": 509
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/549c1d1086f35ec6c94618ee0af170cd/tumblr_pnyc8gwJq01xfsphn_og_640.jpg",
                        "width": 639,
                        "height": 509
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/549c1d1086f35ec6c94618ee0af170cd/tumblr_pnyc8gwJq01xfsphn_og_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 430
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/549c1d1086f35ec6c94618ee0af170cd/tumblr_pnyc8gwJq01xfsphn_og_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 398
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/549c1d1086f35ec6c94618ee0af170cd/tumblr_pnyc8gwJq01xfsphn_og_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 319
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/549c1d1086f35ec6c94618ee0af170cd/tumblr_pnyc8gwJq01xfsphn_og_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 199
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/549c1d1086f35ec6c94618ee0af170cd/tumblr_pnyc8gwJq01xfsphn_og_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 80
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/549c1d1086f35ec6c94618ee0af170cd/tumblr_pnyc8gwJq01xfsphn_og_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "description": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "signspl",
        "blog": {
            "name": "signspl",
            "title": "Signs.pl",
            "description": "POLSKA REKLAMA I POLIGRAFIA",
            "url": "https://signspl.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BSZZL0I7Qi1uS1G2dkJ_0w",
            "updated": 1558628795
        },
        "id": 183267097668,
        "post_url": "https://signspl.tumblr.com/post/183267097668/kolbus-na-wiosennych-wydarzeniach-w-bran%C5%BCy",
        "slug": "kolbus-na-wiosennych-wydarzeniach-w-bran\u017cy",
        "date": "2019-03-06 15:53:16 GMT",
        "timestamp": 1551887596,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "3wSWpziN",
        "tags": [
            "Kolbus",
            "opakowania",
            "druk",
            "poligrafia"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZwHxkY2ghaVn4",
        "summary": "Kolbus na wiosennych wydarzeniach w bran\u017cy opakowa\u0144",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Kolbus na wiosennych wydarzeniach w bran\u017cy opakowa\u0144",
        "url": "https://www.signs.pl/kolbus-na-wiosennych-wydarzeniach-w-branzy-opakowan,381512,artykul.html",
        "link_image": "https://66.media.tumblr.com/1eaef61af74e7552c34e2b77965279cd/tumblr_pnyc4sOEPT1xfsphn_og_540.jpg",
        "link_image_dimensions": {
            "width": 540,
            "height": 382
        },
        "link_author": null,
        "excerpt": "Firma Kolbus i jej lokalne, polskie przedstawicielstwo \u2013 Introzap, b\u0119dzie obecna na dw\u00f3ch zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wydarzeniach bran\u017cowych, skierowanych do szeroko rozumianej bran\u017cy opakowa\u0144. W dniach 2-3 kwietnia, podczas targ\u00f3w Packaging Innovations w Warszawie, na stoisku...",
        "publisher": "signs.pl",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/1eaef61af74e7552c34e2b77965279cd/tumblr_pnyc4sOEPT1xfsphn_og_1280.jpg",
                    "width": 639,
                    "height": 452
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1eaef61af74e7552c34e2b77965279cd/tumblr_pnyc4sOEPT1xfsphn_og_640.jpg",
                        "width": 639,
                        "height": 452
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1eaef61af74e7552c34e2b77965279cd/tumblr_pnyc4sOEPT1xfsphn_og_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 382
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1eaef61af74e7552c34e2b77965279cd/tumblr_pnyc4sOEPT1xfsphn_og_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 354
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1eaef61af74e7552c34e2b77965279cd/tumblr_pnyc4sOEPT1xfsphn_og_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 283
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1eaef61af74e7552c34e2b77965279cd/tumblr_pnyc4sOEPT1xfsphn_og_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 177
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1eaef61af74e7552c34e2b77965279cd/tumblr_pnyc4sOEPT1xfsphn_og_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 71
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1eaef61af74e7552c34e2b77965279cd/tumblr_pnyc4sOEPT1xfsphn_og_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "description": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "marketingzglowybb",
        "blog": {
            "name": "marketingzglowybb",
            "title": "Marketing z g\u0142owy",
            "description": "Prowadz\u0119 agencj\u0119 marketingow\u0105. Uparcie twierdz\u0119, \u017ce skuteczny marketing mo\u017ce by\u0107 etyczny, czarny PR jest zaprzeczeniem samym w sobie, a reklama wcale nie musi k\u0142ama\u0107. Od ponad 10 lat udaje mi si\u0119 na tych tezach opiera\u0107 moj\u0105 prac\u0119 i... DA SI\u0118! :-)",
            "url": "https://marketingzglowybb.tumblr.com/",
            "uuid": "t:LdLaacXFRps17hpBy618wg",
            "updated": 1558611707
        },
        "id": 183159003266,
        "post_url": "https://marketingzglowybb.tumblr.com/post/183159003266/cz%C4%99sto-drukuje-ie-ulotki-i-foldery-jak-wybieracie",
        "slug": "cz\u0119sto-drukuje-ie-ulotki-i-foldery-jak-wybieracie",
        "date": "2019-03-02 08:41:40 GMT",
        "timestamp": 1551516100,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "XYzfbD4e",
        "tags": [
            "druk",
            "drukowanie",
            "drukarnia",
            "ulotki",
            "foldery",
            "materialyreklamowe",
            "agencjapr",
            "agencjamarketingowa",
            "agencjapublicrelations",
            "agencjareklamowa",
            "agencjareklamy",
            "marketing",
            "marketingzglowy",
            "milegoweekendu"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZUuOOX2gb89Y2",
        "summary": "Cz\u0119sto drukuje ie ulotki i foldery? Jak wybieracie drukarnie? Macie swoje ulubione czy za ka\u017cdym razem szukacie najlepszych cen?...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Cz\u0119sto drukuje ie ulotki i foldery? Jak wybieracie drukarnie? Macie swoje ulubione czy za ka\u017cdym razem szukacie najlepszych cen? Wysy\u0142acie zapytania czy wolicie znale\u017a\u0107 ceny na stronie? \ud83d\udcd1\ud83d\udcb4\ud83d\udcb5\ud83d\udce6\ud83d\uddd2\ufe0f\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\uddc3\ufe0f<br/>\n#druk #drukowanie #drukarnia #ulotki #foldery #materialyreklamowe #agencjapr #agencjamarketingowa #agencjapublicrelations #agencjareklamowa #agencjareklamy #marketing #marketingzglowy #milegoweekendu<br/>\n<a href=\"https://www.instagram.com/p/Buf-WRrnTzO/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1s217yprhzfyp\">https://www.instagram.com/p/Buf-WRrnTzO/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1s217yprhzfyp</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Cz\u0119sto drukuje ie ulotki i foldery? Jak wybieracie drukarnie? Macie swoje ulubione czy za ka\u017cdym razem szukacie najlepszych cen? Wysy\u0142acie zapytania czy wolicie znale\u017a\u0107 ceny na stronie? \ud83d\udcd1\ud83d\udcb4\ud83d\udcb5\ud83d\udce6\ud83d\uddd2\ufe0f\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\uddc3\ufe0f<br>\n#druk #drukowanie #drukarnia #ulotki #foldery #materialyreklamowe #agencjapr #agencjamarketingowa #agencjapublicrelations #agencjareklamowa #agencjareklamy #marketing #marketingzglowy #milegoweekendu<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/Buf-WRrnTzO/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1s217yprhzfyp\">https://www.instagram.com/p/Buf-WRrnTzO/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1s217yprhzfyp</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "marketingzglowybb",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/7d3ce8e62e81b4773a94f93a1daffce7/q3z8k88/ipbpm0f3w/tumblr_static_4yte5tlo938ks8sc4sswokg0w.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/7d3ce8e62e81b4773a94f93a1daffce7/q3z8k88/ipbpm0f3w/tumblr_static_4yte5tlo938ks8sc4sswokg0w_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/7d3ce8e62e81b4773a94f93a1daffce7/q3z8k88/ipbpm0f3w/tumblr_static_4yte5tlo938ks8sc4sswokg0w_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "183159003266"
                },
                "content_raw": "<p>Cz\u0119sto drukuje ie ulotki i foldery? Jak wybieracie drukarnie? Macie swoje ulubione czy za ka\u017cdym razem szukacie najlepszych cen? Wysy\u0142acie zapytania czy wolicie znale\u017a\u0107 ceny na stronie? \ud83d\udcd1\ud83d\udcb4\ud83d\udcb5\ud83d\udce6\ud83d\uddd2\ufe0f\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\uddc3\ufe0f<br>\n#druk #drukowanie #drukarnia #ulotki #foldery #materialyreklamowe #agencjapr #agencjamarketingowa #agencjapublicrelations #agencjareklamowa #agencjareklamy #marketing #marketingzglowy #milegoweekendu<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/Buf-WRrnTzO/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1s217yprhzfyp\">https://www.instagram.com/p/Buf-WRrnTzO/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1s217yprhzfyp</a></p>",
                "content": "<p>Cz&#281;sto drukuje ie ulotki i foldery? Jak wybieracie drukarnie? Macie swoje ulubione czy za ka&#380;dym razem szukacie najlepszych cen? Wysy&#322;acie zapytania czy wolicie znale&#378;&#263; ceny na stronie? &#128209;&#128180;&#128181;&#128230;&#128466;&#65039;&#128450;&#65039;&#128451;&#65039;<br />\n#druk #drukowanie #drukarnia #ulotki #foldery #materialyreklamowe #agencjapr #agencjamarketingowa #agencjapublicrelations #agencjareklamowa #agencjareklamy #marketing #marketingzglowy #milegoweekendu<br /><a href=\"https://www.instagram.com/p/Buf-WRrnTzO/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1s217yprhzfyp\">https://www.instagram.com/p/Buf-WRrnTzO/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1s217yprhzfyp</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://www.instagram.com/p/Buf-WRrnTzO/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=1s217yprhzfyp",
        "image_permalink": "https://marketingzglowybb.tumblr.com/image/183159003266",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/a6beb32ff7fc6a73956a7797fd8afbd9/tumblr_pnqdhgrRym1y5kxjho1_1280.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 683
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a6beb32ff7fc6a73956a7797fd8afbd9/tumblr_pnqdhgrRym1y5kxjho1_1280.jpg",
                        "width": 1024,
                        "height": 683
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a6beb32ff7fc6a73956a7797fd8afbd9/tumblr_pnqdhgrRym1y5kxjho1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 427
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a6beb32ff7fc6a73956a7797fd8afbd9/tumblr_pnqdhgrRym1y5kxjho1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a6beb32ff7fc6a73956a7797fd8afbd9/tumblr_pnqdhgrRym1y5kxjho1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 333
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a6beb32ff7fc6a73956a7797fd8afbd9/tumblr_pnqdhgrRym1y5kxjho1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 267
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a6beb32ff7fc6a73956a7797fd8afbd9/tumblr_pnqdhgrRym1y5kxjho1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 167
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a6beb32ff7fc6a73956a7797fd8afbd9/tumblr_pnqdhgrRym1y5kxjho1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 67
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a6beb32ff7fc6a73956a7797fd8afbd9/tumblr_pnqdhgrRym1y5kxjho1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "lesliebos",
        "blog": {
            "name": "lesliebos",
            "title": "Leslie B",
            "description": ".beauty .fashion .makeup",
            "url": "https://lesliebos.tumblr.com/",
            "uuid": "t:hl_PMlBHVbAZTYNNlOfILw",
            "updated": 1558634408
        },
        "id": 182870233950,
        "post_url": "https://lesliebos.tumblr.com/post/182870233950/changes",
        "slug": "changes",
        "date": "2019-02-17 16:24:02 GMT",
        "timestamp": 1550420642,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "hxbllLrX",
        "tags": [
            "aanpassingen",
            "Beauty",
            "change",
            "dromen",
            "druk",
            "Fashion",
            "food",
            "gezond",
            "goed voelen",
            "healthy",
            "inspiratie",
            "mindfullness",
            "motivatie",
            "organisatie",
            "organiseren",
            "positief",
            "positiviteit",
            "prepping",
            "skincare",
            "slaaproutine",
            "stress",
            "verandering",
            "veranderingen",
            "wellbeing",
            "yoga"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z1kltt2gJwbDU",
        "summary": ".Changes",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 1,
        "title": ".Changes",
        "body": "<p><a href=\"http://cookiesandlipsticks.wordpress.com/2019/02/17/changes/\" target=\"_blank\">.Changes #belgischeblogger #belgianblogger #motivation #change #positivity #mindfullness #wellbeing #fashionblogger #beautyblogger #healthymind #healthybody #blogger #inspiration #stress #healthyfood #motivatie #verandering #stress</a></p><img width=\"300\" height=\"200\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=300 300w, https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=600 600w, https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=150 150w\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"7054\" data-permalink=\"https://cookiesandlipsticks.wordpress.com/2019/02/17/changes/10786724752_img_4901/\" data-orig-file=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg\" data-orig-size=\"6000,4000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"10\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"Canon EOS M6\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"1550320429\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"60\",\"iso\":\"100\",\"shutter_speed\":\"0.005\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"10786724752_IMG_4901\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=640\"/><blockquote><p>Hi loves,</p>\n\n\n\n<p>Na een paar maanden even tijd voor mezelf en andere dingen te steken <em>(maar ook wat minder leuke zaken zoals ziek zijn en overuurtjes werken)</em>, kwam die schrijfkriebel weer helemaal terug naar boven en begon me te kriebelen aan mijn vingers. Na het zo \u201cdruk\u201d te hebben, voel ik dat er verandering moet komen. Terug tijd krijgen voor de goede dingen en de dingen die ik belangrijk vind en\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://cookiesandlipsticks.wordpress.com/2019/02/17/changes/\" target=\"_blank\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p><a href=\"http://cookiesandlipsticks.wordpress.com/2019/02/17/changes/\" target=\"_blank\">.Changes #belgischeblogger #belgianblogger #motivation #change #positivity #mindfullness #wellbeing #fashionblogger #beautyblogger #healthymind #healthybody #blogger #inspiration #stress #healthyfood #motivatie #verandering #stress</a></p><img width=\"300\" height=\"200\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=300 300w, https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=600 600w, https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=150 150w\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"7054\" data-permalink=\"https://cookiesandlipsticks.wordpress.com/2019/02/17/changes/10786724752_img_4901/\" data-orig-file=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg\" data-orig-size=\"6000,4000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"10\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"Canon EOS M6\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"1550320429\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"60\",\"iso\":\"100\",\"shutter_speed\":\"0.005\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"10786724752_IMG_4901\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=640\"><blockquote><p>Hi loves,</p>\n\n\n\n<p>Na een paar maanden even tijd voor mezelf en andere dingen te steken <em>(maar ook wat minder leuke zaken zoals ziek zijn en overuurtjes werken)</em>, kwam die schrijfkriebel weer helemaal terug naar boven en begon me te kriebelen aan mijn vingers. Na het zo \u201cdruk\u201d te hebben, voel ik dat er verandering moet komen. Terug tijd krijgen voor de goede dingen en de dingen die ik belangrijk vind en\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://cookiesandlipsticks.wordpress.com/2019/02/17/changes/\" target=\"_blank\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "lesliebos",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_04.png?_v=7c4e5e82cf797042596e2e64af1c383f",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_04.png?_v=7c4e5e82cf797042596e2e64af1c383f",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_04.png?_v=7c4e5e82cf797042596e2e64af1c383f",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#D95E40",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "SimHei",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182870233950"
                },
                "content_raw": "<p><p><a href=\"http://cookiesandlipsticks.wordpress.com/2019/02/17/changes/\" target=\"_blank\">.Changes #belgischeblogger #belgianblogger #motivation #change #positivity #mindfullness #wellbeing #fashionblogger #beautyblogger #healthymind #healthybody #blogger #inspiration #stress #healthyfood #motivatie #verandering #stress</a></p><img width=\"300\" height=\"200\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=300 300w, https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=600 600w, https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=150 150w\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"7054\" data-permalink=\"https://cookiesandlipsticks.wordpress.com/2019/02/17/changes/10786724752_img_4901/\" data-orig-file=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg\" data-orig-size=\"6000,4000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"10\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"Canon EOS M6\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"1550320429\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"60\",\"iso\":\"100\",\"shutter_speed\":\"0.005\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"10786724752_IMG_4901\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=640\"><blockquote><p>Hi loves,</p>\n\n\n\n<p>Na een paar maanden even tijd voor mezelf en andere dingen te steken <em>(maar ook wat minder leuke zaken zoals ziek zijn en overuurtjes werken)</em>, kwam die schrijfkriebel weer helemaal terug naar boven en begon me te kriebelen aan mijn vingers. Na het zo \u201cdruk\u201d te hebben, voel ik dat er verandering moet komen. Terug tijd krijgen voor de goede dingen en de dingen die ik belangrijk vind en\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://cookiesandlipsticks.wordpress.com/2019/02/17/changes/\" target=\"_blank\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://cookiesandlipsticks.wordpress.com/2019/02/17/changes/\" target=\"_blank\">.Changes #belgischeblogger #belgianblogger #motivation #change #positivity #mindfullness #wellbeing #fashionblogger #beautyblogger #healthymind #healthybody #blogger #inspiration #stress #healthyfood #motivatie #verandering #stress</a></p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://cookiesandlipsticks.files.wordpress.com/2019/02/10786724752_img_4901.jpg?w=300\">External image</div><blockquote><p>Hi loves,</p>\n\n\n\n<p>Na een paar maanden even tijd voor mezelf en andere dingen te steken <em>(maar ook wat minder leuke zaken zoals ziek zijn en overuurtjes werken)</em>, kwam die schrijfkriebel weer helemaal terug naar boven en begon me te kriebelen aan mijn vingers. Na het zo &ldquo;druk&rdquo; te hebben, voel ik dat er verandering moet komen. Terug tijd krijgen voor de goede dingen en de dingen die ik belangrijk vind en&hellip;</p></blockquote><p><a href=\"http://cookiesandlipsticks.wordpress.com/2019/02/17/changes/\" target=\"_blank\">View On WordPress</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "whyarepeoplesocomplicated",
        "blog": {
            "name": "whyarepeoplesocomplicated",
            "title": "Mijn Verhaal",
            "description": "",
            "url": "https://whyarepeoplesocomplicated.tumblr.com/",
            "uuid": "t:wL74M-hSrC4JkXiqlodYgg",
            "updated": 1550003352
        },
        "id": 182477706896,
        "post_url": "https://whyarepeoplesocomplicated.tumblr.com/post/182477706896/stress",
        "slug": "stress",
        "date": "2019-02-01 17:29:14 GMT",
        "timestamp": 1549042154,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "KfFR0xAI",
        "tags": [
            "stress",
            "douche",
            "druk",
            "AAAAHHH",
            "send help"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZAsLQX2fyXDQG",
        "summary": "Stress",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Stress",
        "body": "<p>Als ik heel veel dingen moet doen en ook nog eens moe ben, word ik heel gestrest. Soms moet ik niet eens veel doen, maar ben ik zo moe dat het wel zo voelt. Dan moet ik dus veel doen en heb ik nauwelijks tijd, maar omdat ik zo gestrest ben kan ik helemaal niks doen. Ik kan niet \u00e9\u00e9n ding doen, nee, dan kan ik helemaal niets doen. Vaak moet ik dan gewoon lang douchen, een knuffel krijgen van mijn moeder, vroeg naar bed en dan kan ik er weer tegenaan.</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Als ik heel veel dingen moet doen en ook nog eens moe ben, word ik heel gestrest. Soms moet ik niet eens veel doen, maar ben ik zo moe dat het wel zo voelt. Dan moet ik dus veel doen en heb ik nauwelijks tijd, maar omdat ik zo gestrest ben kan ik helemaal niks doen. Ik kan niet \u00e9\u00e9n ding doen, nee, dan kan ik helemaal niets doen. Vaak moet ik dan gewoon lang douchen, een knuffel krijgen van mijn moeder, vroeg naar bed en dan kan ik er weer tegenaan.</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "whyarepeoplesocomplicated",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#97c5e0",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": false,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#A77DC2",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182477706896"
                },
                "content_raw": "<p>Als ik heel veel dingen moet doen en ook nog eens moe ben, word ik heel gestrest. Soms moet ik niet eens veel doen, maar ben ik zo moe dat het wel zo voelt. Dan moet ik dus veel doen en heb ik nauwelijks tijd, maar omdat ik zo gestrest ben kan ik helemaal niks doen. Ik kan niet \u00e9\u00e9n ding doen, nee, dan kan ik helemaal niets doen. Vaak moet ik dan gewoon lang douchen, een knuffel krijgen van mijn moeder, vroeg naar bed en dan kan ik er weer tegenaan.</p>",
                "content": "<p>Als ik heel veel dingen moet doen en ook nog eens moe ben, word ik heel gestrest. Soms moet ik niet eens veel doen, maar ben ik zo moe dat het wel zo voelt. Dan moet ik dus veel doen en heb ik nauwelijks tijd, maar omdat ik zo gestrest ben kan ik helemaal niks doen. Ik kan niet &eacute;&eacute;n ding doen, nee, dan kan ik helemaal niets doen. Vaak moet ik dan gewoon lang douchen, een knuffel krijgen van mijn moeder, vroeg naar bed en dan kan ik er weer tegenaan.</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    }
]