[
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "fireheartbitch",
        "blog": {
            "name": "fireheartbitch",
            "title": "Faerie Queen of the West",
            "description": "To whatever end.",
            "url": "https://fireheartbitch.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BXqgHlJhlLC807IsQW_H_A",
            "updated": 1547626134
        },
        "id": 180481085151,
        "post_url": "https://fireheartbitch.tumblr.com/post/180481085151/no-spoilers-ive-ignored-posts-for-the-past",
        "slug": "no-spoilers-ive-ignored-posts-for-the-past",
        "date": "2018-11-25 14:25:02 GMT",
        "timestamp": 1543155902,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "UAhUMp0q",
        "tags": [
            "empire of storms",
            "throne of glass",
            "sarah j. maas",
            "queen of shadows",
            "heir of fire",
            "tower of dawn",
            "crown of midnight",
            "kingdom of ash",
            "a court of feels and pain"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZsNCVc2e5WixV",
        "summary": "NO SPOILERS !! I've ignored posts for the past month and I will not be taken for a surprise as Aelin usually did \ud83d\ude2d oh, and...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 6,
        "title": null,
        "body": "<h1>A month of delay from reading KoA</h1><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'>NO SPOILERS !! I&rsquo;ve ignored posts for the past month and I will not be taken for a surprise as Aelin usually did \ud83d\ude2d oh, and currently reading ToD before everything</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"270\" data-orig-width=\"480\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/7872661608a25d2ecfe550673696bc46/tumblr_pir6pqQKv71vnxlex_540.gif\" data-orig-height=\"270\" data-orig-width=\"480\"/></figure>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><h1>A month of delay from reading KoA</h1><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'>NO SPOILERS !! I\u2019ve ignored posts for the past month and I will not be taken for a surprise as Aelin usually did \ud83d\ude2d oh, and currently reading ToD before everything</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"270\" data-orig-width=\"480\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/7872661608a25d2ecfe550673696bc46/tumblr_pir6pqQKv71vnxlex_540.gif\" data-orig-height=\"270\" data-orig-width=\"480\"></figure></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "fireheartbitch",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#000000",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/cf2687e0afaa910dafbf28773235541d/wyq9uyc/YUBoyq0tn/tumblr_static_f3ft2k3u9h4wkkkscccoc8c8o.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/cf2687e0afaa910dafbf28773235541d/wyq9uyc/YUBoyq0tn/tumblr_static_f3ft2k3u9h4wkkkscccoc8c8o_2048_v2.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/cf2687e0afaa910dafbf28773235541d/wyq9uyc/YUBoyq0tn/tumblr_static_f3ft2k3u9h4wkkkscccoc8c8o_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#222222",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#F7F7F7",
                        "title_font": "Clearface FS",
                        "title_font_weight": "regular"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180481085151"
                },
                "content_raw": "<p><h1>A month of delay from reading KoA</h1><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'>NO SPOILERS !! I\u2019ve ignored posts for the past month and I will not be taken for a surprise as Aelin usually did \ud83d\ude2d oh, and currently reading ToD before everything</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"270\" data-orig-width=\"480\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/7872661608a25d2ecfe550673696bc46/tumblr_pir6pqQKv71vnxlex_540.gif\" data-orig-height=\"270\" data-orig-width=\"480\"></figure></p>",
                "content": "<p><h1>A month of delay from reading KoA</h1><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\">NO SPOILERS !! I&rsquo;ve ignored posts for the past month and I will not be taken for a surprise as Aelin usually did &#128557; oh, and currently reading ToD before everything</p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/7872661608a25d2ecfe550673696bc46/tumblr_pir6pqQKv71vnxlex_540.gif\" class=\"\"/></figure></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "highqueenofelfhame",
        "blog": {
            "name": "highqueenofelfhame",
            "title": "i want to tell you so many lies",
            "description": "<p>25 // Slytherin // Writer // nobody gets a break here. welcome to hell. </p><p><a href=\"https://highqueenofelfhame.tumblr.com/post/182237228447/writing-masterlist-subscribe-to-me-on-ao3-if-i-had\">https://highqueenofelfhame.tumblr.com/post/182237228447/writing-masterlist-subscribe-to-me-on-ao3-if-i-had</a></p>",
            "url": "https://highqueenofelfhame.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Bak1kZdlNTLalm3fEUFwWg",
            "updated": 1559064064
        },
        "id": 180435525777,
        "post_url": "https://highqueenofelfhame.tumblr.com/post/180435525777/lm-stuck-in-a-post-sjm-reading-rut",
        "slug": "lm-stuck-in-a-post-sjm-reading-rut",
        "date": "2018-11-24 05:44:49 GMT",
        "timestamp": 1543038289,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "WitHD6im",
        "tags": [
            "SJM",
            "sarah j. maas",
            "booklr",
            "bookblr",
            "tog",
            "throne of glass",
            "reading",
            "books",
            "book blog",
            "help",
            "book help",
            "reading rec",
            "fic rec",
            "i\u2019ll never love anyone as much as i love rhysand",
            "and rowan too but RHYSAND",
            "acotar"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z3o85Y2e2ow2H",
        "summary": "l\u2019m stuck in a post-SJM reading rut.",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 9,
        "title": null,
        "body": "<h1>l\u2019m stuck in a post-SJM reading rut. </h1><p>i literally haven\u2019t been able to read anything except ACOTAR/TOG. MULTIPLE TIMES, YOU GUYS. What should I read to help me get outta this? I have like 10 books I\u2019ve purchased but I don\u2019t know what to read that\u2019ll hold my attention. PLS HELP. </p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><h1>l\u2019m stuck in a post-SJM reading rut. </h1><p>i literally haven\u2019t been able to read anything except ACOTAR/TOG. MULTIPLE TIMES, YOU GUYS. What should I read to help me get outta this? I have like 10 books I\u2019ve purchased but I don\u2019t know what to read that\u2019ll hold my attention. PLS HELP. </p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "highqueenofelfhame",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#000000",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/88dbd2642329dcdf49c89eaaa6c3216c/rnxxn6m/ejcppvuok/tumblr_static_as6mhw3q5tcs484w4wgwc8g8o.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/88dbd2642329dcdf49c89eaaa6c3216c/rnxxn6m/ejcppvuok/tumblr_static_as6mhw3q5tcs484w4wgwc8g8o_2048_v2.gif",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/88dbd2642329dcdf49c89eaaa6c3216c/rnxxn6m/ejcppvuok/tumblr_static_as6mhw3q5tcs484w4wgwc8g8o_2048_v2.gif",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#bbe4d0",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#56BC8A",
                        "title_font": "Streetscript",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180435525777"
                },
                "content_raw": "<p><h1>l\u2019m stuck in a post-SJM reading rut. </h1><p>i literally haven\u2019t been able to read anything except ACOTAR/TOG. MULTIPLE TIMES, YOU GUYS. What should I read to help me get outta this? I have like 10 books I\u2019ve purchased but I don\u2019t know what to read that\u2019ll hold my attention. PLS HELP. </p></p>",
                "content": "<p><h1>l&rsquo;m stuck in a post-SJM reading rut. </h1><p>i literally haven&rsquo;t been able to read anything except ACOTAR/TOG. MULTIPLE TIMES, YOU GUYS. What should I read to help me get outta this? I have like 10 books I&rsquo;ve purchased but I don&rsquo;t know what to read that&rsquo;ll hold my attention. PLS HELP. </p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "bookstand",
        "blog": {
            "name": "bookstand",
            "title": "The Book Stand",
            "description": "Complementing the Blog 'At the BookShelf,' with free ebooks for both Kindle and pdf formats. Good book deals will also feature from time to time.",
            "url": "https://bookstand.tumblr.com/",
            "uuid": "t:hixKsmJOH6PqqEUv01-4uQ",
            "updated": 1559040748
        },
        "id": 180432479307,
        "post_url": "https://bookstand.tumblr.com/post/180432479307/finished-reading-throne-of-glass-book-2-crown",
        "slug": "finished-reading-throne-of-glass-book-2-crown",
        "date": "2018-11-24 03:49:08 GMT",
        "timestamp": 1543031348,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "AKPjZL9Z",
        "tags": [
            "book 2",
            "book review",
            "Crown of Midnight",
            "Finished Reading",
            "Sarah J. Maas",
            "Throne of Glass"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zcmpiu2e2dIHB",
        "summary": "Finished Reading: Throne of Glass (Book 2) \u2013 Crown of Midnight by Sarah J.\u00a0Maas\n\nCrown of Midnight by Sarah J. Maas My rating: 4...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "post_author": "particularkev",
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p><a href=\"http://atthebookshelf.com/2018/11/24/finished-reading-throne-of-glass-book-2-crown-of-midnight-by-sarah-j-maas/\">Finished Reading: Throne of Glass (Book 2) \u2013 Crown of Midnight by Sarah J.\u00a0Maas</a></p>\n\n<p>Crown of Midnight by Sarah J. Maas My rating: 4 of 5 stars View all my reviews</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://atthebookshelf.com/2018/11/24/finished-reading-throne-of-glass-book-2-crown-of-midnight-by-sarah-j-maas/\">Finished Reading: Throne of Glass (Book 2) \u2013 Crown of Midnight by Sarah J.\u00a0Maas</a></p>\n\n<p>Crown of Midnight by Sarah J. Maas My rating: 4 of 5 stars View all my reviews</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "bookstand",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_13.png?_v=2f4063be1dd2ee91e4eca54332e25191",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_13_focused_v3.png?_v=2f4063be1dd2ee91e4eca54332e25191",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_13_focused_v3.png?_v=2f4063be1dd2ee91e4eca54332e25191",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180432479307"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://atthebookshelf.com/2018/11/24/finished-reading-throne-of-glass-book-2-crown-of-midnight-by-sarah-j-maas/\">Finished Reading: Throne of Glass (Book 2) \u2013 Crown of Midnight by Sarah J.\u00a0Maas</a></p>\n\n<p>Crown of Midnight by Sarah J. Maas My rating: 4 of 5 stars View all my reviews</p>",
                "content": "<p><a href=\"http://atthebookshelf.com/2018/11/24/finished-reading-throne-of-glass-book-2-crown-of-midnight-by-sarah-j-maas/\">Finished Reading: Throne of Glass (Book 2) &ndash; Crown of Midnight by Sarah J.&nbsp;Maas</a></p>\n\n<p>Crown of Midnight by Sarah J. Maas My rating: 4 of 5 stars View all my reviews</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "http://atthebookshelf.com/2018/11/24/finished-reading-throne-of-glass-book-2-crown-of-midnight-by-sarah-j-maas/",
        "image_permalink": "https://bookstand.tumblr.com/image/180432479307",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/2034d1d31771b0e247c5943dcd2fb149/tumblr_pioilwmHHE1rc06dro1_100.jpg",
                    "width": 98,
                    "height": 151
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2034d1d31771b0e247c5943dcd2fb149/tumblr_pioilwmHHE1rc06dro1_100.jpg",
                        "width": 98,
                        "height": 151
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2034d1d31771b0e247c5943dcd2fb149/tumblr_pioilwmHHE1rc06dro1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "broken-hearted-book-obsessed",
        "blog": {
            "name": "broken-hearted-book-obsessed",
            "title": "Dreamer In Progress",
            "description": "<p>Just a woman who believes in fairytales a little too much \ud83d\ude09</p><p>23</p><p>Current Read: Kingdom of Ash</p><p>By Sarah J Maas </p>",
            "url": "https://broken-hearted-book-obsessed.tumblr.com/",
            "uuid": "t:GgW-djVt1jMv7R913aJP_Q",
            "updated": 1543383323
        },
        "id": 180368606704,
        "post_url": "https://broken-hearted-book-obsessed.tumblr.com/post/180368606704/why-does-every-book-i-read-this-year-want-to",
        "slug": "why-does-every-book-i-read-this-year-want-to",
        "date": "2018-11-22 06:13:06 GMT",
        "timestamp": 1542867186,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "M0STkavx",
        "tags": [
            "currently reading",
            "my heart",
            "sarah j. maas",
            "Kingdom of Ash",
            "throne of glass",
            "pass the tissues",
            "acotar",
            "im gonna need a minute"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZPJ-wX2d_peNm",
        "summary": "Why does every book I read this year want to shatter my heart?!",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 3,
        "title": null,
        "body": "<h1>Why does every book I read this year want to shatter my heart?!</h1>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><h1>Why does every book I read this year want to shatter my heart?!</h1></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "broken-hearted-book-obsessed",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1280,
                        "header_full_height": 904,
                        "header_focus_width": 1095,
                        "header_focus_height": 616,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#5D2B53",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "96,1117,712,22",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/097ccb9cffe91de894659399cedade0b/aux93yf/L01pikxrg/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/097ccb9cffe91de894659399cedade0b/aux93yf/AC1pikxrh/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/097ccb9cffe91de894659399cedade0b/aux93yf/L01pikxrg/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#473652",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#60CDB4",
                        "title_font": "Streetscript",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180368606704"
                },
                "content_raw": "<p><h1>Why does every book I read this year want to shatter my heart?!</h1></p>",
                "content": "<p><h1>Why does every book I read this year want to shatter my heart?!</h1></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "idrisbr",
        "blog": {
            "name": "idrisbr",
            "title": "Idris Brasil",
            "description": "Tumblr oficial dos sites IdrisBR, o primeiro, maior e mais completo site sobre o Mundo das Sombras no Brasil e ShadowhuntersBR, o primeiro, maior e mais completo site sobre o seriado Shadowhunters no BR.",
            "url": "https://idrisbr.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Cv3BFVeGT_HJmaIm9ZF6ug",
            "updated": 1552309211
        },
        "id": 180354118697,
        "post_url": "https://idrisbr.tumblr.com/post/180354118697/new-post-has-been-published-on-idris",
        "slug": "new-post-has-been-published-on-idris",
        "date": "2018-11-21 18:00:10 GMT",
        "timestamp": 1542823210,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "F67hdI0S",
        "tags": [
            "ACOTAR",
            "Sarah J. Maas"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZmVAPx2dzyNGf",
        "summary": "New Post has been published on Idris",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 2,
        "title": "New Post has been published on Idris",
        "body": "<p>New Post has been published on <a href=\"http://idris.com.br/blog/2018/11/21/resenha-corte-de-gelo-e-estrelas-sarah-j-maas/\" target=\"_blank\">http://idris.com.br/blog/2018/11/21/resenha-corte-de-gelo-e-estrelas-sarah-j-maas/</a></p><blockquote><p><strong>Resenha: Corte de Gelo e Estrelas - Sarah J. Maas</strong></p><p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"2560\" data-orig-width=\"1723\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/11/ACOFAS_Brasil.jpg?fit=1723%2C2560\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b72e528672011181a5e54d485247492c/tumblr_inline_pikaqaRNW21qjv48d_540.jpg\" data-orig-height=\"2560\" data-orig-width=\"1723\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/11/ACOFAS_Brasil.jpg?fit=1723%2C2560\"/></figure></p><p><img src=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/Livros.jpg?resize=640%2C183\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"183\" class=\"aligncenter size-full wp-image-37731\" srcset=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/Livros.jpg?w=700 700w, https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/Livros.jpg?resize=300%2C86 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" data-recalc-dims=\"1\"/></p>\n<p><img style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https://i0.wp.com/skoob.s3.amazonaws.com/livros/807821/CORTE_DE_GELO_E_ESTRELAS_1540695437807821SK1540695438B.jpg?resize=210%2C315&amp;ssl=1\" width=\"210\" height=\"315\" align=\"left\" data-recalc-dims=\"1\"/><br/><strong>Corte de Gelo e Estrelas</strong> (Corte de Espinhos e Rosas #3.1)</p>\n<p><strong>P\u00e1ginas</strong>: 238<br/><strong>Galera Record</strong></p>\n<p><a href=\"https://www.skoob.com.br/corte-de-gelo-e-estrelas-807821ed812061\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">SKOOB</a></p>\n<blockquote><p>O aguardado spin-off da s\u00e9rie Corte de Espinhos e Rosas.</p>\n<p>Feyre, Rhys e seu c\u00edrculo \u00edntimo de amigos ainda est\u00e3o ocupados reconstruindo a Corte Noturna e tentando manter a paz, conquistada a base de muito esfor\u00e7o e perdas pessoais, ap\u00f3s a queda da muralha.</p>\n<p>Mas o Solst\u00edcio de Inverno finalmente est\u00e1 pr\u00f3ximo e, com isso, um al\u00edvio merecido. Compras, festas, celebra\u00e7\u00e3o e a promessa de dias tranquilos. A atmosfera festiva n\u00e3o consegue, entretanto, impedir que as sombras da guerra se aproximem.</p>\n<p>Em seu primeiro Solst\u00edcio como Gr\u00e3-Senhora, Feyre ainda lidando com os horrores do passado recente, e percebe que seu parceiro e sua fam\u00edlia t\u00eam mais cicatrizes do que ela esperava \u2013 cicatrizes que podem impactar o futuro, e a paz, de sua Corte.</p></blockquote>\n<p>Em A Corte de Gelo e Estrelas vemos a Corte Noturna reconstruindo o mundo em que vivem ap\u00f3s os \u00faltimos acontecimento que vemos <strong>Corte de Espinhos e Rosas</strong>, <em>A Corte de Asas e Ru\u00ednas</em>. A batalha com Hybern, foi algo que n\u00e3o s\u00f3 fez com que a pr\u00f3pria Corte Noturna sofresse com os destro\u00e7os, mas tamb\u00e9m causou um grande desgaste emocional com tantas mortes e destrui\u00e7\u00e3o; o equil\u00edbrio em Prythian ainda precisa de ajuda para encontrar seu balan\u00e7o. Com o Solst\u00edcio de Inverno e anivers\u00e1rio de Feyre bem pr\u00f3ximos, parece que ser\u00e1 um suspiro de al\u00edvio dentre tanta nuvem de tristeza; al\u00e9m de ser o primeiro solst\u00edcio em que Feyre participa como a Gr\u00e3-Senhora da Corte Noturna <s>pausa para gritinho de orgulho</s>.</p>\n<p>Quando terminei <em>A Corte de Asas e Ru\u00ednas</em>, eu realmente senti falta de v\u00e1rios pontos no desfecho e assim que Sarah deu a not\u00edcia de que um novo livro/conto iria ser publicado eu n\u00e3o poderia ter ficado mais feliz. A hist\u00f3ria de ACOFAS se passa logo ap\u00f3s o final do terceiro livro e podemos ver os personagens que tanto amamos bem abalados ainda\u2026 Pesadelos, muito trabalho reconstruindo as cortes que sofreram ataque, mas tamb\u00e9m vemos a uni\u00e3o de todos e como essa guerra s\u00f3 fez eles perceberem o quanto isso \u00e9 importante. A premissa desse spin-off foi incluir novas perspectivas nos livros como era o intuito da Sarah antes de ACOTAR ter seus direitos comprados, vemos Rhysand finalmente em mais cap\u00edtulos como narrador e tamb\u00e9m dois personagens que conhecemos bastante\u2026 A Sarah fez bastante mist\u00e9rio de quem seriam os personagens que teriam voz nessas novellas e vou deixar voc\u00eas na curiosidade tamb\u00e9m. Motivo? A Sarah como sempre n\u00e3o incluiu esses personagens atoa; a pr\u00f3xima novella tem papel direto nisso e posso garantir FOI PERFEITO. Claro que antes j\u00e1 t\u00ednhamos v\u00e1rias teorias, inclusive Maas j\u00e1 tinha dado v\u00e1rias dicas, mas prefiro deixar que voc\u00eas descubram lendo essa novella maravilhosa.</p>\n<blockquote><p>\u201cVoc\u00ea nasceu na noite mais longa do ano. Era seu destino estar ao meu lado desde o come\u00e7o.\u201d</p></blockquote>\n<p>Uma grande espera dos outros livros foi como Nestha e Cassian se comportariam ap\u00f3s tantos acontecimentos e principalmente como Nestha estaria lidando com as perdas j\u00e1 que como se n\u00e3o bastasse ter sua humanidade retirada sem seu consentimento, ter que viver em um local sem ter poder de escolha, ver sua irm\u00e3 Elain vivendo uma vida que n\u00e3o queria e ela virar algo que sempre odiou, ela perdeu o pai. Esse foi um ponto que por mais que eu tenha passado uma boa parte do tempo tendo raiva dela, eu a entendi. Imagina o quanto n\u00e3o deve ser sufocante para ela viver tudo aquilo e ainda ter as pessoas esperando que ela supere logo? Eu amo Cassian e entendo sua urg\u00eancia, mas ao mesmo tempo esperei mais dele e da Feyre tamb\u00e9m, esperei um pouco mais de paci\u00eancia com a Nestha. Mas claro que essa menina podia ser menos odiosa ne? Por\u00e9m, \u00e9 aquilo\u2026 Nestha eu tenho amor e \u00f3dio e ainda shippo demais ela e Cassian! <s>a gente ama um amor sofrido n\u00e3o \u00e9 mesmo?</s> Sobre Azriel e Elain eu s\u00f3 tenho algo a dizer? PROTEJAM OS DOIS A TODO CUSTO! Como eles s\u00e3o preciosos! E a evolu\u00e7\u00e3o da Elain foi incr\u00edvel e seu humor era maravilhoso ainda mais quando ela juntava com Azriel. E pra mim esse conto foi mega importante para quem julgava os la\u00e7os de parceiros da Sarah j\u00e1 que muitos falaram que ela escrevia ele como se fosse obrigat\u00f3rio que os parceiros ficassem juntos e quando Rhysand disse que na Corte Noturna todo mundo era livre pra ficar com quem ele quisesse ele estava sendo verdadeiro. </p>\n<p>Um pequeno spoiler que eu acho importante para essa resenha \u00e9 falar que temos uma pari\u00e7\u00e3o de Tamlin\u2026 Infelizmente, mas primordial. Sem entrar em muitos detalhes de como isso acontece apenas gostaria de falar que Sarah mostrou todos os lados a destrui\u00e7\u00e3o da guerra e todas os locais que as sombras ainda se encontram. De um lado temos Corte Noturna destru\u00edda, mas que todos continuam leais e de outro temos a Corte Primaveril destru\u00edda, com um Gr\u00e3-Senhor igual e sem pessoas leais. Ser\u00e1 que isso ser\u00e1 capaz de mudar Tamlin? Sendo sincera eu n\u00e3o me importo, por\u00e9m entendo o motivo de mostrar isso desses contos.</p>\n<p>Agora preciso falar da ambienta\u00e7\u00e3o dessa novella! A hist\u00f3ria se passa bem quando a Corte Noturna est\u00e1 completa de neve e geadas! A Galera Record fez um \u00f3timo trabalho com a capa trazendo todo a mensagem do livro para ela. N\u00e3o da vontade de pegar um chocolate quente, colocar uma meia e l\u00ea-lo? </p>\n<p>Sarah continua escrevendo hist\u00f3rias envolventes e que deixam os leitores ansiando por mais. Eu jamais vou me cansar dessa s\u00e9rie e voc\u00eas? N\u00e3o deixa de comentar com a gente se ler esse livro!</p>\n<center><img src=\"https://i2.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/02/notacinco.png?resize=350%2C50\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"50\" class=\"aligncenter size-full wp-image-38062\" data-recalc-dims=\"1\"/></center>\n<h4>Compre:</h4>\n<blockquote><p><strong><a href=\"https://amzn.to/2S0MSKg\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Amazon</a></strong>, por R$ 20,30 sem mercador, com frete gr\u00e1tis somente at\u00e9 <strong>HOJE</strong> com o cupom <strong>FRETEGRATIS</strong>.<br/><strong><a href=\"https://amzn.to/2S8llXC\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Amazon</a></strong>, por R$ 22,99 com mercador, com frete gr\u00e1tis somente at\u00e9 <strong>HOJE</strong> com o cupom <strong>FRETEGRATIS</strong>.<br/><a href=\"https://click.linksynergy.com/deeplink?id=6QuiIZ/fiSQ&amp;mid=42757&amp;murl=https%3A%2F%2Fwww.submarino.com.br%2Fproduto%2F133828389%2Fcorte-de-gelo-e-estrelas-1a-ed\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Submarino</a>, por R$ 22,99 sem mercador.<br/><a href=\"https://click.linksynergy.com/deeplink?id=6QuiIZ/fiSQ&amp;mid=42757&amp;murl=https%3A%2F%2Fwww.submarino.com.br%2Fproduto%2F133826981%2Flivro-corte-de-gelo-e-estrelas-acompanha-marcador\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Submarino</a>, por R$ 22,99 com mercador.<br/><a href=\"https://click.linksynergy.com/deeplink?id=6QuiIZ/fiSQ&amp;mid=40032&amp;murl=https%3A%2F%2Fwww.martinsfontespaulista.com.br%2Fcorte-de-gelo-e-estrelas-587990.aspx%2Fp\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Martins Fontes</a>, por R$ 34,90 sem mercador.</p></blockquote>\n<p><a href=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png\" rel=\"shadowbox[sbgroup-1542834013];player=img;\" target=\"_blank\"><img src=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png?resize=640%2C91\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"91\" class=\"aligncenter size-full wp-image-37544\" srcset=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png?w=700 700w, https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png?resize=300%2C43 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" data-recalc-dims=\"1\"/></a></p>\n</blockquote>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p>New Post has been published on <a href=\"http://idris.com.br/blog/2018/11/21/resenha-corte-de-gelo-e-estrelas-sarah-j-maas/\" target=\"_blank\">http://idris.com.br/blog/2018/11/21/resenha-corte-de-gelo-e-estrelas-sarah-j-maas/</a></p><blockquote><p><strong>Resenha: Corte de Gelo e Estrelas - Sarah J. Maas</strong></p><p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"2560\" data-orig-width=\"1723\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/11/ACOFAS_Brasil.jpg?fit=1723%2C2560\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b72e528672011181a5e54d485247492c/tumblr_inline_pikaqaRNW21qjv48d_540.jpg\" data-orig-height=\"2560\" data-orig-width=\"1723\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/11/ACOFAS_Brasil.jpg?fit=1723%2C2560\"></figure></p><p><img src=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/Livros.jpg?resize=640%2C183\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"183\" class=\"aligncenter size-full wp-image-37731\" srcset=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/Livros.jpg?w=700 700w, https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/Livros.jpg?resize=300%2C86 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" data-recalc-dims=\"1\"></p>\n<p><img style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https://i0.wp.com/skoob.s3.amazonaws.com/livros/807821/CORTE_DE_GELO_E_ESTRELAS_1540695437807821SK1540695438B.jpg?resize=210%2C315&amp;ssl=1\" width=\"210\" height=\"315\" align=\"left\" data-recalc-dims=\"1\"><br><strong>Corte de Gelo e Estrelas</strong> (Corte de Espinhos e Rosas #3.1)</p>\n<p><strong>P\u00e1ginas</strong>: 238<br><strong>Galera Record</strong></p>\n<p><a href=\"https://www.skoob.com.br/corte-de-gelo-e-estrelas-807821ed812061\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">SKOOB</a></p>\n<blockquote><p>O aguardado spin-off da s\u00e9rie Corte de Espinhos e Rosas.</p>\n<p>Feyre, Rhys e seu c\u00edrculo \u00edntimo de amigos ainda est\u00e3o ocupados reconstruindo a Corte Noturna e tentando manter a paz, conquistada a base de muito esfor\u00e7o e perdas pessoais, ap\u00f3s a queda da muralha.</p>\n<p>Mas o Solst\u00edcio de Inverno finalmente est\u00e1 pr\u00f3ximo e, com isso, um al\u00edvio merecido. Compras, festas, celebra\u00e7\u00e3o e a promessa de dias tranquilos. A atmosfera festiva n\u00e3o consegue, entretanto, impedir que as sombras da guerra se aproximem.</p>\n<p>Em seu primeiro Solst\u00edcio como Gr\u00e3-Senhora, Feyre ainda lidando com os horrores do passado recente, e percebe que seu parceiro e sua fam\u00edlia t\u00eam mais cicatrizes do que ela esperava \u2013 cicatrizes que podem impactar o futuro, e a paz, de sua Corte.</p></blockquote>\n<p>Em A Corte de Gelo e Estrelas vemos a Corte Noturna reconstruindo o mundo em que vivem ap\u00f3s os \u00faltimos acontecimento que vemos <strong>Corte de Espinhos e Rosas</strong>, <em>A Corte de Asas e Ru\u00ednas</em>. A batalha com Hybern, foi algo que n\u00e3o s\u00f3 fez com que a pr\u00f3pria Corte Noturna sofresse com os destro\u00e7os, mas tamb\u00e9m causou um grande desgaste emocional com tantas mortes e destrui\u00e7\u00e3o; o equil\u00edbrio em Prythian ainda precisa de ajuda para encontrar seu balan\u00e7o. Com o Solst\u00edcio de Inverno e anivers\u00e1rio de Feyre bem pr\u00f3ximos, parece que ser\u00e1 um suspiro de al\u00edvio dentre tanta nuvem de tristeza; al\u00e9m de ser o primeiro solst\u00edcio em que Feyre participa como a Gr\u00e3-Senhora da Corte Noturna <s>pausa para gritinho de orgulho</s>.</p>\n<p>Quando terminei <em>A Corte de Asas e Ru\u00ednas</em>, eu realmente senti falta de v\u00e1rios pontos no desfecho e assim que Sarah deu a not\u00edcia de que um novo livro/conto iria ser publicado eu n\u00e3o poderia ter ficado mais feliz. A hist\u00f3ria de ACOFAS se passa logo ap\u00f3s o final do terceiro livro e podemos ver os personagens que tanto amamos bem abalados ainda\u2026 Pesadelos, muito trabalho reconstruindo as cortes que sofreram ataque, mas tamb\u00e9m vemos a uni\u00e3o de todos e como essa guerra s\u00f3 fez eles perceberem o quanto isso \u00e9 importante. A premissa desse spin-off foi incluir novas perspectivas nos livros como era o intuito da Sarah antes de ACOTAR ter seus direitos comprados, vemos Rhysand finalmente em mais cap\u00edtulos como narrador e tamb\u00e9m dois personagens que conhecemos bastante\u2026 A Sarah fez bastante mist\u00e9rio de quem seriam os personagens que teriam voz nessas novellas e vou deixar voc\u00eas na curiosidade tamb\u00e9m. Motivo? A Sarah como sempre n\u00e3o incluiu esses personagens atoa; a pr\u00f3xima novella tem papel direto nisso e posso garantir FOI PERFEITO. Claro que antes j\u00e1 t\u00ednhamos v\u00e1rias teorias, inclusive Maas j\u00e1 tinha dado v\u00e1rias dicas, mas prefiro deixar que voc\u00eas descubram lendo essa novella maravilhosa.</p>\n<blockquote><p>\u201cVoc\u00ea nasceu na noite mais longa do ano. Era seu destino estar ao meu lado desde o come\u00e7o.\u201d</p></blockquote>\n<p>Uma grande espera dos outros livros foi como Nestha e Cassian se comportariam ap\u00f3s tantos acontecimentos e principalmente como Nestha estaria lidando com as perdas j\u00e1 que como se n\u00e3o bastasse ter sua humanidade retirada sem seu consentimento, ter que viver em um local sem ter poder de escolha, ver sua irm\u00e3 Elain vivendo uma vida que n\u00e3o queria e ela virar algo que sempre odiou, ela perdeu o pai. Esse foi um ponto que por mais que eu tenha passado uma boa parte do tempo tendo raiva dela, eu a entendi. Imagina o quanto n\u00e3o deve ser sufocante para ela viver tudo aquilo e ainda ter as pessoas esperando que ela supere logo? Eu amo Cassian e entendo sua urg\u00eancia, mas ao mesmo tempo esperei mais dele e da Feyre tamb\u00e9m, esperei um pouco mais de paci\u00eancia com a Nestha. Mas claro que essa menina podia ser menos odiosa ne? Por\u00e9m, \u00e9 aquilo\u2026 Nestha eu tenho amor e \u00f3dio e ainda shippo demais ela e Cassian! <s>a gente ama um amor sofrido n\u00e3o \u00e9 mesmo?</s> Sobre Azriel e Elain eu s\u00f3 tenho algo a dizer? PROTEJAM OS DOIS A TODO CUSTO! Como eles s\u00e3o preciosos! E a evolu\u00e7\u00e3o da Elain foi incr\u00edvel e seu humor era maravilhoso ainda mais quando ela juntava com Azriel. E pra mim esse conto foi mega importante para quem julgava os la\u00e7os de parceiros da Sarah j\u00e1 que muitos falaram que ela escrevia ele como se fosse obrigat\u00f3rio que os parceiros ficassem juntos e quando Rhysand disse que na Corte Noturna todo mundo era livre pra ficar com quem ele quisesse ele estava sendo verdadeiro. </p>\n<p>Um pequeno spoiler que eu acho importante para essa resenha \u00e9 falar que temos uma pari\u00e7\u00e3o de Tamlin\u2026 Infelizmente, mas primordial. Sem entrar em muitos detalhes de como isso acontece apenas gostaria de falar que Sarah mostrou todos os lados a destrui\u00e7\u00e3o da guerra e todas os locais que as sombras ainda se encontram. De um lado temos Corte Noturna destru\u00edda, mas que todos continuam leais e de outro temos a Corte Primaveril destru\u00edda, com um Gr\u00e3-Senhor igual e sem pessoas leais. Ser\u00e1 que isso ser\u00e1 capaz de mudar Tamlin? Sendo sincera eu n\u00e3o me importo, por\u00e9m entendo o motivo de mostrar isso desses contos.</p>\n<p>Agora preciso falar da ambienta\u00e7\u00e3o dessa novella! A hist\u00f3ria se passa bem quando a Corte Noturna est\u00e1 completa de neve e geadas! A Galera Record fez um \u00f3timo trabalho com a capa trazendo todo a mensagem do livro para ela. N\u00e3o da vontade de pegar um chocolate quente, colocar uma meia e l\u00ea-lo? </p>\n<p>Sarah continua escrevendo hist\u00f3rias envolventes e que deixam os leitores ansiando por mais. Eu jamais vou me cansar dessa s\u00e9rie e voc\u00eas? N\u00e3o deixa de comentar com a gente se ler esse livro!</p>\n<center><img src=\"https://i2.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/02/notacinco.png?resize=350%2C50\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"50\" class=\"aligncenter size-full wp-image-38062\" data-recalc-dims=\"1\"></center>\n<h4>Compre:</h4>\n<blockquote><p><strong><a href=\"https://amzn.to/2S0MSKg\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Amazon</a></strong>, por R$ 20,30 sem mercador, com frete gr\u00e1tis somente at\u00e9 <strong>HOJE</strong> com o cupom <strong>FRETEGRATIS</strong>.<br><strong><a href=\"https://amzn.to/2S8llXC\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Amazon</a></strong>, por R$ 22,99 com mercador, com frete gr\u00e1tis somente at\u00e9 <strong>HOJE</strong> com o cupom <strong>FRETEGRATIS</strong>.<br><a href=\"https://click.linksynergy.com/deeplink?id=6QuiIZ/fiSQ&amp;mid=42757&amp;murl=https%3A%2F%2Fwww.submarino.com.br%2Fproduto%2F133828389%2Fcorte-de-gelo-e-estrelas-1a-ed\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Submarino</a>, por R$ 22,99 sem mercador.<br><a href=\"https://click.linksynergy.com/deeplink?id=6QuiIZ/fiSQ&amp;mid=42757&amp;murl=https%3A%2F%2Fwww.submarino.com.br%2Fproduto%2F133826981%2Flivro-corte-de-gelo-e-estrelas-acompanha-marcador\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Submarino</a>, por R$ 22,99 com mercador.<br><a href=\"https://click.linksynergy.com/deeplink?id=6QuiIZ/fiSQ&amp;mid=40032&amp;murl=https%3A%2F%2Fwww.martinsfontespaulista.com.br%2Fcorte-de-gelo-e-estrelas-587990.aspx%2Fp\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Martins Fontes</a>, por R$ 34,90 sem mercador.</p></blockquote>\n<p><a href=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png\" rel=\"shadowbox[sbgroup-1542834013];player=img;\" target=\"_blank\"><img src=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png?resize=640%2C91\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"91\" class=\"aligncenter size-full wp-image-37544\" srcset=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png?w=700 700w, https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png?resize=300%2C43 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" data-recalc-dims=\"1\"></a></p>\n</blockquote></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "idrisbr",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1000,
                        "header_full_height": 824,
                        "header_focus_width": 1000,
                        "header_focus_height": 563,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FFFCFC",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "130,1000,693,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/f627186f221528cf7d64ada593cf5a1b/bf2lt2w/uqinp8m8e/tumblr_static_alccxb3mf4g8wo88g8gcggsk8.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/f627186f221528cf7d64ada593cf5a1b/bf2lt2w/4s5np8m8g/tumblr_static_tumblr_static_alccxb3mf4g8wo88g8gcggsk8_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/f627186f221528cf7d64ada593cf5a1b/bf2lt2w/uqinp8m8e/tumblr_static_alccxb3mf4g8wo88g8gcggsk8_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#F3A757",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180354118697"
                },
                "content_raw": "<p><p>New Post has been published on <a href=\"http://idris.com.br/blog/2018/11/21/resenha-corte-de-gelo-e-estrelas-sarah-j-maas/\" target=\"_blank\">http://idris.com.br/blog/2018/11/21/resenha-corte-de-gelo-e-estrelas-sarah-j-maas/</a></p><blockquote><p><strong>Resenha: Corte de Gelo e Estrelas - Sarah J. Maas</strong></p><p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"2560\" data-orig-width=\"1723\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/11/ACOFAS_Brasil.jpg?fit=1723%2C2560\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b72e528672011181a5e54d485247492c/tumblr_inline_pikaqaRNW21qjv48d_540.jpg\" data-orig-height=\"2560\" data-orig-width=\"1723\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/11/ACOFAS_Brasil.jpg?fit=1723%2C2560\"></figure></p><p><img src=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/Livros.jpg?resize=640%2C183\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"183\" class=\"aligncenter size-full wp-image-37731\" srcset=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/Livros.jpg?w=700 700w, https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/Livros.jpg?resize=300%2C86 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" data-recalc-dims=\"1\"></p>\n<p><img style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https://i0.wp.com/skoob.s3.amazonaws.com/livros/807821/CORTE_DE_GELO_E_ESTRELAS_1540695437807821SK1540695438B.jpg?resize=210%2C315&amp;ssl=1\" width=\"210\" height=\"315\" align=\"left\" data-recalc-dims=\"1\"><br><strong>Corte de Gelo e Estrelas</strong> (Corte de Espinhos e Rosas #3.1)</p>\n<p><strong>P\u00e1ginas</strong>: 238<br><strong>Galera Record</strong></p>\n<p><a href=\"https://www.skoob.com.br/corte-de-gelo-e-estrelas-807821ed812061\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">SKOOB</a></p>\n<blockquote><p>O aguardado spin-off da s\u00e9rie Corte de Espinhos e Rosas.</p>\n<p>Feyre, Rhys e seu c\u00edrculo \u00edntimo de amigos ainda est\u00e3o ocupados reconstruindo a Corte Noturna e tentando manter a paz, conquistada a base de muito esfor\u00e7o e perdas pessoais, ap\u00f3s a queda da muralha.</p>\n<p>Mas o Solst\u00edcio de Inverno finalmente est\u00e1 pr\u00f3ximo e, com isso, um al\u00edvio merecido. Compras, festas, celebra\u00e7\u00e3o e a promessa de dias tranquilos. A atmosfera festiva n\u00e3o consegue, entretanto, impedir que as sombras da guerra se aproximem.</p>\n<p>Em seu primeiro Solst\u00edcio como Gr\u00e3-Senhora, Feyre ainda lidando com os horrores do passado recente, e percebe que seu parceiro e sua fam\u00edlia t\u00eam mais cicatrizes do que ela esperava \u2013 cicatrizes que podem impactar o futuro, e a paz, de sua Corte.</p></blockquote>\n<p>Em A Corte de Gelo e Estrelas vemos a Corte Noturna reconstruindo o mundo em que vivem ap\u00f3s os \u00faltimos acontecimento que vemos <strong>Corte de Espinhos e Rosas</strong>, <em>A Corte de Asas e Ru\u00ednas</em>. A batalha com Hybern, foi algo que n\u00e3o s\u00f3 fez com que a pr\u00f3pria Corte Noturna sofresse com os destro\u00e7os, mas tamb\u00e9m causou um grande desgaste emocional com tantas mortes e destrui\u00e7\u00e3o; o equil\u00edbrio em Prythian ainda precisa de ajuda para encontrar seu balan\u00e7o. Com o Solst\u00edcio de Inverno e anivers\u00e1rio de Feyre bem pr\u00f3ximos, parece que ser\u00e1 um suspiro de al\u00edvio dentre tanta nuvem de tristeza; al\u00e9m de ser o primeiro solst\u00edcio em que Feyre participa como a Gr\u00e3-Senhora da Corte Noturna <s>pausa para gritinho de orgulho</s>.</p>\n<p>Quando terminei <em>A Corte de Asas e Ru\u00ednas</em>, eu realmente senti falta de v\u00e1rios pontos no desfecho e assim que Sarah deu a not\u00edcia de que um novo livro/conto iria ser publicado eu n\u00e3o poderia ter ficado mais feliz. A hist\u00f3ria de ACOFAS se passa logo ap\u00f3s o final do terceiro livro e podemos ver os personagens que tanto amamos bem abalados ainda\u2026 Pesadelos, muito trabalho reconstruindo as cortes que sofreram ataque, mas tamb\u00e9m vemos a uni\u00e3o de todos e como essa guerra s\u00f3 fez eles perceberem o quanto isso \u00e9 importante. A premissa desse spin-off foi incluir novas perspectivas nos livros como era o intuito da Sarah antes de ACOTAR ter seus direitos comprados, vemos Rhysand finalmente em mais cap\u00edtulos como narrador e tamb\u00e9m dois personagens que conhecemos bastante\u2026 A Sarah fez bastante mist\u00e9rio de quem seriam os personagens que teriam voz nessas novellas e vou deixar voc\u00eas na curiosidade tamb\u00e9m. Motivo? A Sarah como sempre n\u00e3o incluiu esses personagens atoa; a pr\u00f3xima novella tem papel direto nisso e posso garantir FOI PERFEITO. Claro que antes j\u00e1 t\u00ednhamos v\u00e1rias teorias, inclusive Maas j\u00e1 tinha dado v\u00e1rias dicas, mas prefiro deixar que voc\u00eas descubram lendo essa novella maravilhosa.</p>\n<blockquote><p>\u201cVoc\u00ea nasceu na noite mais longa do ano. Era seu destino estar ao meu lado desde o come\u00e7o.\u201d</p></blockquote>\n<p>Uma grande espera dos outros livros foi como Nestha e Cassian se comportariam ap\u00f3s tantos acontecimentos e principalmente como Nestha estaria lidando com as perdas j\u00e1 que como se n\u00e3o bastasse ter sua humanidade retirada sem seu consentimento, ter que viver em um local sem ter poder de escolha, ver sua irm\u00e3 Elain vivendo uma vida que n\u00e3o queria e ela virar algo que sempre odiou, ela perdeu o pai. Esse foi um ponto que por mais que eu tenha passado uma boa parte do tempo tendo raiva dela, eu a entendi. Imagina o quanto n\u00e3o deve ser sufocante para ela viver tudo aquilo e ainda ter as pessoas esperando que ela supere logo? Eu amo Cassian e entendo sua urg\u00eancia, mas ao mesmo tempo esperei mais dele e da Feyre tamb\u00e9m, esperei um pouco mais de paci\u00eancia com a Nestha. Mas claro que essa menina podia ser menos odiosa ne? Por\u00e9m, \u00e9 aquilo\u2026 Nestha eu tenho amor e \u00f3dio e ainda shippo demais ela e Cassian! <s>a gente ama um amor sofrido n\u00e3o \u00e9 mesmo?</s> Sobre Azriel e Elain eu s\u00f3 tenho algo a dizer? PROTEJAM OS DOIS A TODO CUSTO! Como eles s\u00e3o preciosos! E a evolu\u00e7\u00e3o da Elain foi incr\u00edvel e seu humor era maravilhoso ainda mais quando ela juntava com Azriel. E pra mim esse conto foi mega importante para quem julgava os la\u00e7os de parceiros da Sarah j\u00e1 que muitos falaram que ela escrevia ele como se fosse obrigat\u00f3rio que os parceiros ficassem juntos e quando Rhysand disse que na Corte Noturna todo mundo era livre pra ficar com quem ele quisesse ele estava sendo verdadeiro. </p>\n<p>Um pequeno spoiler que eu acho importante para essa resenha \u00e9 falar que temos uma pari\u00e7\u00e3o de Tamlin\u2026 Infelizmente, mas primordial. Sem entrar em muitos detalhes de como isso acontece apenas gostaria de falar que Sarah mostrou todos os lados a destrui\u00e7\u00e3o da guerra e todas os locais que as sombras ainda se encontram. De um lado temos Corte Noturna destru\u00edda, mas que todos continuam leais e de outro temos a Corte Primaveril destru\u00edda, com um Gr\u00e3-Senhor igual e sem pessoas leais. Ser\u00e1 que isso ser\u00e1 capaz de mudar Tamlin? Sendo sincera eu n\u00e3o me importo, por\u00e9m entendo o motivo de mostrar isso desses contos.</p>\n<p>Agora preciso falar da ambienta\u00e7\u00e3o dessa novella! A hist\u00f3ria se passa bem quando a Corte Noturna est\u00e1 completa de neve e geadas! A Galera Record fez um \u00f3timo trabalho com a capa trazendo todo a mensagem do livro para ela. N\u00e3o da vontade de pegar um chocolate quente, colocar uma meia e l\u00ea-lo? </p>\n<p>Sarah continua escrevendo hist\u00f3rias envolventes e que deixam os leitores ansiando por mais. Eu jamais vou me cansar dessa s\u00e9rie e voc\u00eas? N\u00e3o deixa de comentar com a gente se ler esse livro!</p>\n<center><img src=\"https://i2.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/02/notacinco.png?resize=350%2C50\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"50\" class=\"aligncenter size-full wp-image-38062\" data-recalc-dims=\"1\"></center>\n<h4>Compre:</h4>\n<blockquote><p><strong><a href=\"https://amzn.to/2S0MSKg\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Amazon</a></strong>, por R$ 20,30 sem mercador, com frete gr\u00e1tis somente at\u00e9 <strong>HOJE</strong> com o cupom <strong>FRETEGRATIS</strong>.<br><strong><a href=\"https://amzn.to/2S8llXC\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Amazon</a></strong>, por R$ 22,99 com mercador, com frete gr\u00e1tis somente at\u00e9 <strong>HOJE</strong> com o cupom <strong>FRETEGRATIS</strong>.<br><a href=\"https://click.linksynergy.com/deeplink?id=6QuiIZ/fiSQ&amp;mid=42757&amp;murl=https%3A%2F%2Fwww.submarino.com.br%2Fproduto%2F133828389%2Fcorte-de-gelo-e-estrelas-1a-ed\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Submarino</a>, por R$ 22,99 sem mercador.<br><a href=\"https://click.linksynergy.com/deeplink?id=6QuiIZ/fiSQ&amp;mid=42757&amp;murl=https%3A%2F%2Fwww.submarino.com.br%2Fproduto%2F133826981%2Flivro-corte-de-gelo-e-estrelas-acompanha-marcador\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Submarino</a>, por R$ 22,99 com mercador.<br><a href=\"https://click.linksynergy.com/deeplink?id=6QuiIZ/fiSQ&amp;mid=40032&amp;murl=https%3A%2F%2Fwww.martinsfontespaulista.com.br%2Fcorte-de-gelo-e-estrelas-587990.aspx%2Fp\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Martins Fontes</a>, por R$ 34,90 sem mercador.</p></blockquote>\n<p><a href=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png\" rel=\"shadowbox[sbgroup-1542834013];player=img;\" target=\"_blank\"><img src=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png?resize=640%2C91\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"91\" class=\"aligncenter size-full wp-image-37544\" srcset=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png?w=700 700w, https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png?resize=300%2C43 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" data-recalc-dims=\"1\"></a></p>\n</blockquote></p>",
                "content": "<p><p>New Post has been published on <a href=\"http://idris.com.br/blog/2018/11/21/resenha-corte-de-gelo-e-estrelas-sarah-j-maas/\" target=\"_blank\">http://idris.com.br/blog/2018/11/21/resenha-corte-de-gelo-e-estrelas-sarah-j-maas/</a></p><blockquote><p><strong>Resenha: Corte de Gelo e Estrelas - Sarah J. Maas</strong></p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b72e528672011181a5e54d485247492c/tumblr_inline_pikaqaRNW21qjv48d_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/Livros.jpg?resize=640%2C183\">External image</div></p>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://i0.wp.com/skoob.s3.amazonaws.com/livros/807821/CORTE_DE_GELO_E_ESTRELAS_1540695437807821SK1540695438B.jpg?resize=210%2C315&amp;ssl=1\">External image</div><br /><strong>Corte de Gelo e Estrelas</strong> (Corte de Espinhos e Rosas #3.1)</p>\n<p><strong>P&aacute;ginas</strong>: 238<br /><strong>Galera Record</strong></p>\n<p><a href=\"https://www.skoob.com.br/corte-de-gelo-e-estrelas-807821ed812061\" target=\"_blank\">SKOOB</a></p>\n<blockquote><p>O aguardado spin-off da s&eacute;rie Corte de Espinhos e Rosas.</p>\n<p>Feyre, Rhys e seu c&iacute;rculo &iacute;ntimo de amigos ainda est&atilde;o ocupados reconstruindo a Corte Noturna e tentando manter a paz, conquistada a base de muito esfor&ccedil;o e perdas pessoais, ap&oacute;s a queda da muralha.</p>\n<p>Mas o Solst&iacute;cio de Inverno finalmente est&aacute; pr&oacute;ximo e, com isso, um al&iacute;vio merecido. Compras, festas, celebra&ccedil;&atilde;o e a promessa de dias tranquilos. A atmosfera festiva n&atilde;o consegue, entretanto, impedir que as sombras da guerra se aproximem.</p>\n<p>Em seu primeiro Solst&iacute;cio como Gr&atilde;-Senhora, Feyre ainda lidando com os horrores do passado recente, e percebe que seu parceiro e sua fam&iacute;lia t&ecirc;m mais cicatrizes do que ela esperava &ndash; cicatrizes que podem impactar o futuro, e a paz, de sua Corte.</p></blockquote>\n<p>Em A Corte de Gelo e Estrelas vemos a Corte Noturna reconstruindo o mundo em que vivem ap&oacute;s os &uacute;ltimos acontecimento que vemos <strong>Corte de Espinhos e Rosas</strong>, <em>A Corte de Asas e Ru&iacute;nas</em>. A batalha com Hybern, foi algo que n&atilde;o s&oacute; fez com que a pr&oacute;pria Corte Noturna sofresse com os destro&ccedil;os, mas tamb&eacute;m causou um grande desgaste emocional com tantas mortes e destrui&ccedil;&atilde;o; o equil&iacute;brio em Prythian ainda precisa de ajuda para encontrar seu balan&ccedil;o. Com o Solst&iacute;cio de Inverno e anivers&aacute;rio de Feyre bem pr&oacute;ximos, parece que ser&aacute; um suspiro de al&iacute;vio dentre tanta nuvem de tristeza; al&eacute;m de ser o primeiro solst&iacute;cio em que Feyre participa como a Gr&atilde;-Senhora da Corte Noturna pausa para gritinho de orgulho.</p>\n<p>Quando terminei <em>A Corte de Asas e Ru&iacute;nas</em>, eu realmente senti falta de v&aacute;rios pontos no desfecho e assim que Sarah deu a not&iacute;cia de que um novo livro/conto iria ser publicado eu n&atilde;o poderia ter ficado mais feliz. A hist&oacute;ria de ACOFAS se passa logo ap&oacute;s o final do terceiro livro e podemos ver os personagens que tanto amamos bem abalados ainda&hellip; Pesadelos, muito trabalho reconstruindo as cortes que sofreram ataque, mas tamb&eacute;m vemos a uni&atilde;o de todos e como essa guerra s&oacute; fez eles perceberem o quanto isso &eacute; importante. A premissa desse spin-off foi incluir novas perspectivas nos livros como era o intuito da Sarah antes de ACOTAR ter seus direitos comprados, vemos Rhysand finalmente em mais cap&iacute;tulos como narrador e tamb&eacute;m dois personagens que conhecemos bastante&hellip; A Sarah fez bastante mist&eacute;rio de quem seriam os personagens que teriam voz nessas novellas e vou deixar voc&ecirc;s na curiosidade tamb&eacute;m. Motivo? A Sarah como sempre n&atilde;o incluiu esses personagens atoa; a pr&oacute;xima novella tem papel direto nisso e posso garantir FOI PERFEITO. Claro que antes j&aacute; t&iacute;nhamos v&aacute;rias teorias, inclusive Maas j&aacute; tinha dado v&aacute;rias dicas, mas prefiro deixar que voc&ecirc;s descubram lendo essa novella maravilhosa.</p>\n<blockquote><p>&ldquo;Voc&ecirc; nasceu na noite mais longa do ano. Era seu destino estar ao meu lado desde o come&ccedil;o.&rdquo;</p></blockquote>\n<p>Uma grande espera dos outros livros foi como Nestha e Cassian se comportariam ap&oacute;s tantos acontecimentos e principalmente como Nestha estaria lidando com as perdas j&aacute; que como se n&atilde;o bastasse ter sua humanidade retirada sem seu consentimento, ter que viver em um local sem ter poder de escolha, ver sua irm&atilde; Elain vivendo uma vida que n&atilde;o queria e ela virar algo que sempre odiou, ela perdeu o pai. Esse foi um ponto que por mais que eu tenha passado uma boa parte do tempo tendo raiva dela, eu a entendi. Imagina o quanto n&atilde;o deve ser sufocante para ela viver tudo aquilo e ainda ter as pessoas esperando que ela supere logo? Eu amo Cassian e entendo sua urg&ecirc;ncia, mas ao mesmo tempo esperei mais dele e da Feyre tamb&eacute;m, esperei um pouco mais de paci&ecirc;ncia com a Nestha. Mas claro que essa menina podia ser menos odiosa ne? Por&eacute;m, &eacute; aquilo&hellip; Nestha eu tenho amor e &oacute;dio e ainda shippo demais ela e Cassian! a gente ama um amor sofrido n&atilde;o &eacute; mesmo? Sobre Azriel e Elain eu s&oacute; tenho algo a dizer? PROTEJAM OS DOIS A TODO CUSTO! Como eles s&atilde;o preciosos! E a evolu&ccedil;&atilde;o da Elain foi incr&iacute;vel e seu humor era maravilhoso ainda mais quando ela juntava com Azriel. E pra mim esse conto foi mega importante para quem julgava os la&ccedil;os de parceiros da Sarah j&aacute; que muitos falaram que ela escrevia ele como se fosse obrigat&oacute;rio que os parceiros ficassem juntos e quando Rhysand disse que na Corte Noturna todo mundo era livre pra ficar com quem ele quisesse ele estava sendo verdadeiro. </p>\n<p>Um pequeno spoiler que eu acho importante para essa resenha &eacute; falar que temos uma pari&ccedil;&atilde;o de Tamlin&hellip; Infelizmente, mas primordial. Sem entrar em muitos detalhes de como isso acontece apenas gostaria de falar que Sarah mostrou todos os lados a destrui&ccedil;&atilde;o da guerra e todas os locais que as sombras ainda se encontram. De um lado temos Corte Noturna destru&iacute;da, mas que todos continuam leais e de outro temos a Corte Primaveril destru&iacute;da, com um Gr&atilde;-Senhor igual e sem pessoas leais. Ser&aacute; que isso ser&aacute; capaz de mudar Tamlin? Sendo sincera eu n&atilde;o me importo, por&eacute;m entendo o motivo de mostrar isso desses contos.</p>\n<p>Agora preciso falar da ambienta&ccedil;&atilde;o dessa novella! A hist&oacute;ria se passa bem quando a Corte Noturna est&aacute; completa de neve e geadas! A Galera Record fez um &oacute;timo trabalho com a capa trazendo todo a mensagem do livro para ela. N&atilde;o da vontade de pegar um chocolate quente, colocar uma meia e l&ecirc;-lo? </p>\n<p>Sarah continua escrevendo hist&oacute;rias envolventes e que deixam os leitores ansiando por mais. Eu jamais vou me cansar dessa s&eacute;rie e voc&ecirc;s? N&atilde;o deixa de comentar com a gente se ler esse livro!</p>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://i2.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/02/notacinco.png?resize=350%2C50\">External image</div>\n<h4>Compre:</h4>\n<blockquote><p><strong><a href=\"https://amzn.to/2S0MSKg\" target=\"_blank\">Amazon</a></strong>, por R$ 20,30 sem mercador, com frete gr&aacute;tis somente at&eacute; <strong>HOJE</strong> com o cupom <strong>FRETEGRATIS</strong>.<br /><strong><a href=\"https://amzn.to/2S8llXC\" target=\"_blank\">Amazon</a></strong>, por R$ 22,99 com mercador, com frete gr&aacute;tis somente at&eacute; <strong>HOJE</strong> com o cupom <strong>FRETEGRATIS</strong>.<br /><a href=\"https://click.linksynergy.com/deeplink?id=6QuiIZ/fiSQ&amp;mid=42757&amp;murl=https%3A%2F%2Fwww.submarino.com.br%2Fproduto%2F133828389%2Fcorte-de-gelo-e-estrelas-1a-ed\" target=\"_blank\">Submarino</a>, por R$ 22,99 sem mercador.<br /><a href=\"https://click.linksynergy.com/deeplink?id=6QuiIZ/fiSQ&amp;mid=42757&amp;murl=https%3A%2F%2Fwww.submarino.com.br%2Fproduto%2F133826981%2Flivro-corte-de-gelo-e-estrelas-acompanha-marcador\" target=\"_blank\">Submarino</a>, por R$ 22,99 com mercador.<br /><a href=\"https://click.linksynergy.com/deeplink?id=6QuiIZ/fiSQ&amp;mid=40032&amp;murl=https%3A%2F%2Fwww.martinsfontespaulista.com.br%2Fcorte-de-gelo-e-estrelas-587990.aspx%2Fp\" target=\"_blank\">Martins Fontes</a>, por R$ 34,90 sem mercador.</p></blockquote>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://i0.wp.com/idris.com.br/dev/wp-content/uploads/2018/01/raissah.png?resize=640%2C91\">External image</div></p>\n</p></blockquote></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "bookgeekdom",
        "blog": {
            "name": "bookgeekdom",
            "title": "Book Geekdom",
            "description": "Book reviews and book geekiness galore!\nAwesome Librarian living in the USA              For more geekiness that is non-book related: http://www.tumblr.com/blog/chaosgeeks",
            "url": "https://bookgeekdom.tumblr.com/",
            "uuid": "t:kHianHAYNVi45TM786l2zw",
            "updated": 1559064354
        },
        "id": 180349977766,
        "post_url": "https://bookgeekdom.tumblr.com/post/180349977766/fall-2018s-most-anticipated-young-adult-sci-fi",
        "slug": "fall-2018s-most-anticipated-young-adult-sci-fi",
        "date": "2018-11-21 18:26:08 GMT",
        "timestamp": 1542824768,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "4Tb1SXgb",
        "tags": [
            "sarah j. maas"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Ze4QKu2dziaIc",
        "summary": "Fall 2018\u2019s Most-Anticipated Young Adult Sci-Fi & Fantasy | Bookish",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Fall 2018\u2019s Most-Anticipated Young Adult Sci-Fi & Fantasy | Bookish",
        "url": "https://www.bookish.com/articles/must-read-ya-scifi-fantasy-fall-2018/",
        "link_image": "https://66.media.tumblr.com/7746185cd6b370e4cb2b83294485b7cc/tumblr_pfz3k2IC2M1rfgnsb_og_540.jpg",
        "link_image_dimensions": {
            "width": 540,
            "height": 304
        },
        "link_author": "Kelly Gallucci",
        "excerpt": "We\u2019ve rounded up 12 of this fall\u2019s must-read young adult sci-fi and fantasy books. There\u2019s danger, magic, love, and hope woven into these tales. All you need to do is decide which new land to travel to first.",
        "publisher": "bookish.com",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/7746185cd6b370e4cb2b83294485b7cc/tumblr_pfz3k2IC2M1rfgnsb_og_1280.jpg",
                    "width": 700,
                    "height": 394
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7746185cd6b370e4cb2b83294485b7cc/tumblr_pfz3k2IC2M1rfgnsb_og_1280.jpg",
                        "width": 700,
                        "height": 394
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7746185cd6b370e4cb2b83294485b7cc/tumblr_pfz3k2IC2M1rfgnsb_og_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7746185cd6b370e4cb2b83294485b7cc/tumblr_pfz3k2IC2M1rfgnsb_og_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7746185cd6b370e4cb2b83294485b7cc/tumblr_pfz3k2IC2M1rfgnsb_og_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7746185cd6b370e4cb2b83294485b7cc/tumblr_pfz3k2IC2M1rfgnsb_og_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7746185cd6b370e4cb2b83294485b7cc/tumblr_pfz3k2IC2M1rfgnsb_og_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7746185cd6b370e4cb2b83294485b7cc/tumblr_pfz3k2IC2M1rfgnsb_og_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7746185cd6b370e4cb2b83294485b7cc/tumblr_pfz3k2IC2M1rfgnsb_og_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "description": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "meshackdiva",
        "blog": {
            "name": "meshackdiva",
            "title": "Cats, Books & Everything Else",
            "description": "I obsess over my cat, books, movies, and whatever else catches my eye. Care to join me? \nFanfiction: https://m.fanfiction.net/u/4566096/\nAO3: https://archiveofourown.org/users/MeshackDiva/pseuds/MeshackDiva",
            "url": "https://meshackdiva.tumblr.com/",
            "uuid": "t:qKE4lK8YmWEnirl0xFa7_A",
            "updated": 1558995300
        },
        "id": 180341012647,
        "post_url": "https://meshackdiva.tumblr.com/post/180341012647/friendly-reminder",
        "slug": "friendly-reminder",
        "date": "2018-11-21 11:41:10 GMT",
        "timestamp": 1542800470,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "TI3Wizjl",
        "tags": [
            "abraxos",
            "throne of glass",
            "heir of fire",
            "sarah j. maas",
            "aelin ashryver",
            "empire of storms",
            "aelin fireheart",
            "queen of shadows",
            "crown of midnight",
            "queen aelin",
            "manon blackbeak",
            "the thirteen",
            "kingdom of ash",
            "asterin blackbeak",
            "wyvern",
            "blackbeak witches"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZTyGQe2dzANYd",
        "summary": "Friendly Reminder:",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 92,
        "title": null,
        "body": "<h1>Friendly Reminder:</h1><p>Abraxos lost his mate. </p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><h1>Friendly Reminder:</h1><p>Abraxos lost his mate. </p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "meshackdiva",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 960,
                        "header_full_height": 1280,
                        "header_focus_width": 822,
                        "header_focus_height": 462,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#F0E9E9",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "468,905,930,83",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/b8749f68e9074ddb708bf87501fbbe61/0mafwm1/vxLpcpgbi/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/b8749f68e9074ddb708bf87501fbbe61/0mafwm1/UpTpcpgbk/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/b8749f68e9074ddb708bf87501fbbe61/0mafwm1/vxLpcpgbi/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#888888",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Sans Serif",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180341012647"
                },
                "content_raw": "<p><h1>Friendly Reminder:</h1><p>Abraxos lost his mate. </p></p>",
                "content": "<p><h1>Friendly Reminder:</h1><p>Abraxos lost his mate. </p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "charasthetics",
        "blog": {
            "name": "charasthetics",
            "title": "Aesthetics",
            "description": "<p>Aesthetics for characters and ships and places. Feel free to send me requests</p>",
            "url": "https://charasthetics.tumblr.com/",
            "uuid": "t:IBLAhNDRb5Imcwybk0gbHw",
            "updated": 1559001639
        },
        "id": 180326962843,
        "post_url": "https://charasthetics.tumblr.com/post/180326962843/celaena-aesthetic",
        "slug": "celaena-aesthetic",
        "date": "2018-11-21 01:01:14 GMT",
        "timestamp": 1542762074,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "Os0nKNRi",
        "tags": [
            "aestheitcs",
            "aesthetic",
            "moodboard",
            "sarah j. maas",
            "rowan x celaena",
            "chaol x celaena",
            "dorian x celaena",
            "sam x celaena",
            "celaena",
            "throne of glass",
            "aelin"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z9lUAa2dyKnQR",
        "summary": "Celaena Aesthetic",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 15,
        "title": null,
        "body": "<div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"393\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/44b8a9e073b404eb1c6d3990ba7633b0/tumblr_piaq6vGKYA1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"393\" data-orig-width=\"600\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"750\" data-orig-width=\"750\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4893f111a7ebf609a4845c10adeee340/tumblr_piaq6wkKRB1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"750\" data-orig-width=\"750\"/></figure></div><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"640\" data-orig-width=\"640\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/e3cecdfc95cfdd28d704457a78169300/tumblr_piaq6w3Ppw1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"640\" data-orig-width=\"640\"/></figure><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"558\" data-orig-width=\"576\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/515ebff709ec67d3bbbc542ffa470dfd/tumblr_piaq6w6KwI1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"558\" data-orig-width=\"576\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"403\" data-orig-width=\"450\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4cb69529ce6ae45ef566fe20a7a2df9f/tumblr_piaq6wDkWC1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"403\" data-orig-width=\"450\"/></figure></div><p>Celaena Aesthetic</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"393\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/44b8a9e073b404eb1c6d3990ba7633b0/tumblr_piaq6vGKYA1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"393\" data-orig-width=\"600\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"750\" data-orig-width=\"750\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4893f111a7ebf609a4845c10adeee340/tumblr_piaq6wkKRB1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"750\" data-orig-width=\"750\"></figure></div><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"640\" data-orig-width=\"640\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/e3cecdfc95cfdd28d704457a78169300/tumblr_piaq6w3Ppw1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"640\" data-orig-width=\"640\"></figure><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"558\" data-orig-width=\"576\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/515ebff709ec67d3bbbc542ffa470dfd/tumblr_piaq6w6KwI1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"558\" data-orig-width=\"576\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"403\" data-orig-width=\"450\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4cb69529ce6ae45ef566fe20a7a2df9f/tumblr_piaq6wDkWC1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"403\" data-orig-width=\"450\"></figure></div><p>Celaena Aesthetic</p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "charasthetics",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 564,
                        "header_full_height": 405,
                        "header_focus_width": 562,
                        "header_focus_height": 316,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FFCFE1",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "4,564,320,2",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/f4892cf5f15438731c426b6d1c6af43a/9hdw72y/snupfdu7n/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/f4892cf5f15438731c426b6d1c6af43a/9hdw72y/zjSpfdu7o/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/f4892cf5f15438731c426b6d1c6af43a/9hdw72y/snupfdu7n/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#90736d",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#90736d",
                        "title_font": "1785 GLC Baskerville",
                        "title_font_weight": "regular"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180326962843"
                },
                "content_raw": "<p><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"393\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/44b8a9e073b404eb1c6d3990ba7633b0/tumblr_piaq6vGKYA1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"393\" data-orig-width=\"600\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"750\" data-orig-width=\"750\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4893f111a7ebf609a4845c10adeee340/tumblr_piaq6wkKRB1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"750\" data-orig-width=\"750\"></figure></div><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"640\" data-orig-width=\"640\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/e3cecdfc95cfdd28d704457a78169300/tumblr_piaq6w3Ppw1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"640\" data-orig-width=\"640\"></figure><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"558\" data-orig-width=\"576\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/515ebff709ec67d3bbbc542ffa470dfd/tumblr_piaq6w6KwI1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"558\" data-orig-width=\"576\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"403\" data-orig-width=\"450\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4cb69529ce6ae45ef566fe20a7a2df9f/tumblr_piaq6wDkWC1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"403\" data-orig-width=\"450\"></figure></div><p>Celaena Aesthetic</p></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/44b8a9e073b404eb1c6d3990ba7633b0/tumblr_piaq6vGKYA1vxbbrh_540.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4893f111a7ebf609a4845c10adeee340/tumblr_piaq6wkKRB1vxbbrh_540.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/e3cecdfc95cfdd28d704457a78169300/tumblr_piaq6w3Ppw1vxbbrh_540.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/515ebff709ec67d3bbbc542ffa470dfd/tumblr_piaq6w6KwI1vxbbrh_540.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4cb69529ce6ae45ef566fe20a7a2df9f/tumblr_piaq6wDkWC1vxbbrh_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p>Celaena Aesthetic</p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "maas-traash",
        "blog": {
            "name": "maas-traash",
            "title": "all things sjm",
            "description": "<p>we stan</p>",
            "url": "https://maas-traash.tumblr.com/",
            "uuid": "t:JEFL-QLsXoy0YPvQ6rDJ2w",
            "updated": 1559042924
        },
        "id": 180320434516,
        "post_url": "https://maas-traash.tumblr.com/post/180320434516/happy-birthday-rhysand-i-love-you-beautiful-fae",
        "slug": "happy-birthday-rhysand-i-love-you-beautiful-fae",
        "date": "2018-11-20 21:06:11 GMT",
        "timestamp": 1542747971,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "SlTXHwcX",
        "tags": [
            "rhysand",
            "rhys",
            "tog",
            "throne of glass",
            "sarah j. maas",
            "sjm",
            "sjmaas",
            "a court of frost and starlight",
            "a court of wings and ruin",
            "a court of mist and fury",
            "a court of thorns and roses",
            "acotar",
            "acomaf",
            "acowar",
            "acofas",
            "heir of fire",
            "hof",
            "queen of shadows",
            "qos",
            "koa",
            "kingdom of ash",
            "tab",
            "the assassin\u2019s blade",
            "feyre archeron",
            "feyre",
            "feyre x rhysand",
            "wingspan",
            "fae",
            "bat boy",
            "bat boi"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z3ZcFY2dxxtbK",
        "summary": "HAPPY BIRTHDAY RHYSAND I LOVE YOU BEAUTIFUL FAE BAT MALE WITH A LARGE WINGSPAN \ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 5,
        "title": null,
        "body": "<h1>HAPPY BIRTHDAY RHYSAND I LOVE YOU BEAUTIFUL FAE BAT MALE WITH A LARGE WINGSPAN \ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93</h1>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><h1>HAPPY BIRTHDAY RHYSAND I LOVE YOU BEAUTIFUL FAE BAT MALE WITH A LARGE WINGSPAN \ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93</h1></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "maas-traash",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1024,
                        "header_full_height": 512,
                        "header_focus_width": 701,
                        "header_focus_height": 394,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FFDAAD",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "35,859,429,158",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/99a293ef5c5b18dc619a7a7e11d8bd70/7gzxgl3/a3opgwzch/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/99a293ef5c5b18dc619a7a7e11d8bd70/7gzxgl3/vTPpgwzci/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/99a293ef5c5b18dc619a7a7e11d8bd70/7gzxgl3/a3opgwzch/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#FFC81D",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180320434516"
                },
                "content_raw": "<p><h1>HAPPY BIRTHDAY RHYSAND I LOVE YOU BEAUTIFUL FAE BAT MALE WITH A LARGE WINGSPAN \ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93</h1></p>",
                "content": "<p><h1>HAPPY BIRTHDAY RHYSAND I LOVE YOU BEAUTIFUL FAE BAT MALE WITH A LARGE WINGSPAN &#128147;&#128147;&#128147;&#128147;&#128147;&#128147;&#128147;&#128147;</h1></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "charasthetics",
        "blog": {
            "name": "charasthetics",
            "title": "Aesthetics",
            "description": "<p>Aesthetics for characters and ships and places. Feel free to send me requests</p>",
            "url": "https://charasthetics.tumblr.com/",
            "uuid": "t:IBLAhNDRb5Imcwybk0gbHw",
            "updated": 1559001639
        },
        "id": 180292106451,
        "post_url": "https://charasthetics.tumblr.com/post/180292106451/aelin-aesthetics",
        "slug": "aelin-aesthetics",
        "date": "2018-11-20 01:01:11 GMT",
        "timestamp": 1542675671,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "MQUDUHF3",
        "tags": [
            "aestheitcs",
            "aesthetic",
            "moodboard",
            "sarah j. maas",
            "save aelin",
            "aelinscourt",
            "aelinandrowan",
            "aelin of the wildfire",
            "queen aelin",
            "aedion x aelin",
            "aelin fireheart",
            "rowan x aelin",
            "aelin ashryver",
            "rowaelin",
            "tog",
            "rowan x celaena",
            "chaol x celaena",
            "dorian x celaena",
            "sam x celaena",
            "celaeno"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z9lUAa2dwFpZJ",
        "summary": "Aelin Aesthetics",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 19,
        "title": null,
        "body": "<div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"375\" data-orig-width=\"500\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/f31e123d4761fb599a3e82e484292897/tumblr_piapttpbfc1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"375\" data-orig-width=\"500\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"558\" data-orig-width=\"576\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/515ebff709ec67d3bbbc542ffa470dfd/tumblr_piaptuPCi71vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"558\" data-orig-width=\"576\"/></figure></div><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"437\" data-orig-width=\"666\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/bdb0ceaf1c4c4aa08fc0a4773f19144c/tumblr_piaptusd9U1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"437\" data-orig-width=\"666\"/></figure><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"250\" data-orig-width=\"250\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b828645772681422d8db93f9c92d3944/tumblr_piaptuCP4o1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"250\" data-orig-width=\"250\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"403\" data-orig-width=\"450\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4cb69529ce6ae45ef566fe20a7a2df9f/tumblr_piaptuejEL1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"403\" data-orig-width=\"450\"/></figure></div><p>Aelin Aesthetics</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"375\" data-orig-width=\"500\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/f31e123d4761fb599a3e82e484292897/tumblr_piapttpbfc1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"375\" data-orig-width=\"500\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"558\" data-orig-width=\"576\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/515ebff709ec67d3bbbc542ffa470dfd/tumblr_piaptuPCi71vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"558\" data-orig-width=\"576\"></figure></div><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"437\" data-orig-width=\"666\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/bdb0ceaf1c4c4aa08fc0a4773f19144c/tumblr_piaptusd9U1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"437\" data-orig-width=\"666\"></figure><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"250\" data-orig-width=\"250\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b828645772681422d8db93f9c92d3944/tumblr_piaptuCP4o1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"250\" data-orig-width=\"250\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"403\" data-orig-width=\"450\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4cb69529ce6ae45ef566fe20a7a2df9f/tumblr_piaptuejEL1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"403\" data-orig-width=\"450\"></figure></div><p>Aelin Aesthetics</p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "charasthetics",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 564,
                        "header_full_height": 405,
                        "header_focus_width": 562,
                        "header_focus_height": 316,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FFCFE1",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "4,564,320,2",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/f4892cf5f15438731c426b6d1c6af43a/9hdw72y/snupfdu7n/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/f4892cf5f15438731c426b6d1c6af43a/9hdw72y/zjSpfdu7o/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/f4892cf5f15438731c426b6d1c6af43a/9hdw72y/snupfdu7n/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#90736d",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#90736d",
                        "title_font": "1785 GLC Baskerville",
                        "title_font_weight": "regular"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180292106451"
                },
                "content_raw": "<p><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"375\" data-orig-width=\"500\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/f31e123d4761fb599a3e82e484292897/tumblr_piapttpbfc1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"375\" data-orig-width=\"500\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"558\" data-orig-width=\"576\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/515ebff709ec67d3bbbc542ffa470dfd/tumblr_piaptuPCi71vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"558\" data-orig-width=\"576\"></figure></div><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"437\" data-orig-width=\"666\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/bdb0ceaf1c4c4aa08fc0a4773f19144c/tumblr_piaptusd9U1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"437\" data-orig-width=\"666\"></figure><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"250\" data-orig-width=\"250\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b828645772681422d8db93f9c92d3944/tumblr_piaptuCP4o1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"250\" data-orig-width=\"250\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"403\" data-orig-width=\"450\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4cb69529ce6ae45ef566fe20a7a2df9f/tumblr_piaptuejEL1vxbbrh_540.jpg\" data-orig-height=\"403\" data-orig-width=\"450\"></figure></div><p>Aelin Aesthetics</p></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/f31e123d4761fb599a3e82e484292897/tumblr_piapttpbfc1vxbbrh_540.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/515ebff709ec67d3bbbc542ffa470dfd/tumblr_piaptuPCi71vxbbrh_540.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/bdb0ceaf1c4c4aa08fc0a4773f19144c/tumblr_piaptusd9U1vxbbrh_540.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b828645772681422d8db93f9c92d3944/tumblr_piaptuCP4o1vxbbrh_540.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4cb69529ce6ae45ef566fe20a7a2df9f/tumblr_piaptuejEL1vxbbrh_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p>Aelin Aesthetics</p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "bookstand",
        "blog": {
            "name": "bookstand",
            "title": "The Book Stand",
            "description": "Complementing the Blog 'At the BookShelf,' with free ebooks for both Kindle and pdf formats. Good book deals will also feature from time to time.",
            "url": "https://bookstand.tumblr.com/",
            "uuid": "t:hixKsmJOH6PqqEUv01-4uQ",
            "updated": 1559040748
        },
        "id": 180236635817,
        "post_url": "https://bookstand.tumblr.com/post/180236635817/finished-reading-re-reading-throne-of-glass",
        "slug": "finished-reading-re-reading-throne-of-glass",
        "date": "2018-11-18 12:22:49 GMT",
        "timestamp": 1542543769,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "9pOxepHW",
        "tags": [
            "book 1",
            "book review",
            "Finished Reading",
            "Sarah J. Maas",
            "Throne of Glass"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zcmpiu2dsyCwf",
        "summary": "Finished Reading (Re-reading): Throne of Glass (Book 1) \u2013 Throne of Glass by Sarah J.\u00a0Maas\n\nThrone of Glass by Sarah J. Maas My...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "post_author": "particularkev",
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p><a href=\"http://atthebookshelf.com/2018/11/18/finished-reading-re-reading-throne-of-glass-book-1-throne-of-glass-by-sarah-j-maas/\">Finished Reading (Re-reading): Throne of Glass (Book 1) \u2013 Throne of Glass by Sarah J.\u00a0Maas</a></p>\n\n<p>Throne of Glass by Sarah J. Maas My rating: 4 of 5 stars View all my reviews</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://atthebookshelf.com/2018/11/18/finished-reading-re-reading-throne-of-glass-book-1-throne-of-glass-by-sarah-j-maas/\">Finished Reading (Re-reading): Throne of Glass (Book 1) \u2013 Throne of Glass by Sarah J.\u00a0Maas</a></p>\n\n<p>Throne of Glass by Sarah J. Maas My rating: 4 of 5 stars View all my reviews</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "bookstand",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_13.png?_v=2f4063be1dd2ee91e4eca54332e25191",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_13_focused_v3.png?_v=2f4063be1dd2ee91e4eca54332e25191",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_13_focused_v3.png?_v=2f4063be1dd2ee91e4eca54332e25191",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180236635817"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://atthebookshelf.com/2018/11/18/finished-reading-re-reading-throne-of-glass-book-1-throne-of-glass-by-sarah-j-maas/\">Finished Reading (Re-reading): Throne of Glass (Book 1) \u2013 Throne of Glass by Sarah J.\u00a0Maas</a></p>\n\n<p>Throne of Glass by Sarah J. Maas My rating: 4 of 5 stars View all my reviews</p>",
                "content": "<p><a href=\"http://atthebookshelf.com/2018/11/18/finished-reading-re-reading-throne-of-glass-book-1-throne-of-glass-by-sarah-j-maas/\">Finished Reading (Re-reading): Throne of Glass (Book 1) &ndash; Throne of Glass by Sarah J.&nbsp;Maas</a></p>\n\n<p>Throne of Glass by Sarah J. Maas My rating: 4 of 5 stars View all my reviews</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "http://atthebookshelf.com/2018/11/18/finished-reading-re-reading-throne-of-glass-book-1-throne-of-glass-by-sarah-j-maas/",
        "image_permalink": "https://bookstand.tumblr.com/image/180236635817",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/e5d875119e66ca99982dbd18635d14e2/tumblr_pie2e1PXVX1rc06dro1_100.jpg",
                    "width": 98,
                    "height": 149
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e5d875119e66ca99982dbd18635d14e2/tumblr_pie2e1PXVX1rc06dro1_100.jpg",
                        "width": 98,
                        "height": 149
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e5d875119e66ca99982dbd18635d14e2/tumblr_pie2e1PXVX1rc06dro1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "video",
        "blog_name": "bookstand",
        "blog": {
            "name": "bookstand",
            "title": "The Book Stand",
            "description": "Complementing the Blog 'At the BookShelf,' with free ebooks for both Kindle and pdf formats. Good book deals will also feature from time to time.",
            "url": "https://bookstand.tumblr.com/",
            "uuid": "t:hixKsmJOH6PqqEUv01-4uQ",
            "updated": 1559040748
        },
        "id": 180234494507,
        "post_url": "https://bookstand.tumblr.com/post/180234494507/beginners-guide-to-the-throne-of-glass-series-by",
        "slug": "beginners-guide-to-the-throne-of-glass-series-by",
        "date": "2018-11-18 10:10:38 GMT",
        "timestamp": 1542535838,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "UPNNT6hL",
        "tags": [
            "beginner&039;s",
            "book review",
            "guide",
            "Not My Review",
            "Sarah J. Maas",
            "series",
            "Throne of Glass",
            "video"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zcmpiu2dsq28h",
        "summary": "Beginners Guide to the Throne of Glass Series by Sarah J.\u00a0Maas",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "post_author": "particularkev",
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p><a href=\"http://atthebookshelf.com/2018/11/18/beginners-guide-to-the-throne-of-glass-series-by-sarah-j-maas/\">Beginners Guide to the Throne of Glass Series by Sarah J.\u00a0Maas</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://atthebookshelf.com/2018/11/18/beginners-guide-to-the-throne-of-glass-series-by-sarah-j-maas/\">Beginners Guide to the Throne of Glass Series by Sarah J.\u00a0Maas</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "bookstand",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_13.png?_v=2f4063be1dd2ee91e4eca54332e25191",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_13_focused_v3.png?_v=2f4063be1dd2ee91e4eca54332e25191",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_13_focused_v3.png?_v=2f4063be1dd2ee91e4eca54332e25191",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180234494507"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://atthebookshelf.com/2018/11/18/beginners-guide-to-the-throne-of-glass-series-by-sarah-j-maas/\">Beginners Guide to the Throne of Glass Series by Sarah J.\u00a0Maas</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://atthebookshelf.com/2018/11/18/beginners-guide-to-the-throne-of-glass-series-by-sarah-j-maas/\">Beginners Guide to the Throne of Glass Series by Sarah J.&nbsp;Maas</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "permalink_url": "https://www.youtube.com/watch?v=sf-eFCMSCC0",
        "html5_capable": true,
        "video": {
            "youtube": {
                "video_id": "sf-eFCMSCC0",
                "width": 540,
                "height": 304
            }
        },
        "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/sf-eFCMSCC0/hqdefault.jpg",
        "thumbnail_width": 480,
        "thumbnail_height": 360,
        "player": [
            {
                "width": 250,
                "embed_code": "<iframe width=\"250\" height=\"141\"  id=\"youtube_iframe\" src=\"https://www.youtube.com/embed/sf-eFCMSCC0?feature=oembed&amp;enablejsapi=1&amp;origin=https://safe.txmblr.com&amp;wmode=opaque\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            {
                "width": 400,
                "embed_code": "<iframe width=\"400\" height=\"225\"  id=\"youtube_iframe\" src=\"https://www.youtube.com/embed/sf-eFCMSCC0?feature=oembed&amp;enablejsapi=1&amp;origin=https://safe.txmblr.com&amp;wmode=opaque\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            {
                "width": 500,
                "embed_code": "<iframe width=\"500\" height=\"281\"  id=\"youtube_iframe\" src=\"https://www.youtube.com/embed/sf-eFCMSCC0?feature=oembed&amp;enablejsapi=1&amp;origin=https://safe.txmblr.com&amp;wmode=opaque\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            }
        ],
        "video_type": "youtube",
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "longlostfaedreamer",
        "blog": {
            "name": "longlostfaedreamer",
            "title": "Longlostfaedreamer",
            "description": "",
            "url": "https://longlostfaedreamer.tumblr.com/",
            "uuid": "t:mFfNV6ftuROP2SOoxu-NFA",
            "updated": 1547573833
        },
        "id": 180215820395,
        "post_url": "https://longlostfaedreamer.tumblr.com/post/180215820395/nox-owen-again",
        "slug": "nox-owen-again",
        "date": "2018-11-17 21:13:50 GMT",
        "timestamp": 1542489230,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "VqTBscDP",
        "tags": [
            "kingdom of ash",
            "throne of glass",
            "koa",
            "sarah j maas",
            "sarah j. maas",
            "koa spoilers",
            "kingdom of ash spoilers",
            "aelin ashryver galathynius",
            "aelin",
            "nox owen"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZSQLnY2drip1h",
        "summary": "Nox Owen (again)",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 41,
        "title": null,
        "body": "<h1>Nox Owen (again)</h1><p>Okay so you all know I loved Kingdom if Ash, but something really bothered me about the ending. Where on earth did Nox go to? Sure he went to gather an extra army, but those arrived. Where was he in the final battle? <i>Why did I never get his real reunion with Aelin?!</i></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><h1>Nox Owen (again)</h1><p>Okay so you all know I loved Kingdom if Ash, but something really bothered me about the ending. Where on earth did Nox go to? Sure he went to gather an extra army, but those arrived. Where was he in the final battle? <i>Why did I never get his real reunion with Aelin?!</i></p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "longlostfaedreamer",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 750,
                        "header_full_height": 757,
                        "header_focus_width": 707,
                        "header_focus_height": 398,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "91,740,489,33",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/d87a293e02d647d29a902d9a181db934/a811jel/5L8pede3n/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/d87a293e02d647d29a902d9a181db934/a811jel/TnQpede3q/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/d87a293e02d647d29a902d9a181db934/a811jel/5L8pede3n/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180215820395"
                },
                "content_raw": "<p><h1>Nox Owen (again)</h1><p>Okay so you all know I loved Kingdom if Ash, but something really bothered me about the ending. Where on earth did Nox go to? Sure he went to gather an extra army, but those arrived. Where was he in the final battle? <i>Why did I never get his real reunion with Aelin?!</i></p></p>",
                "content": "<p><h1>Nox Owen (again)</h1><p>Okay so you all know I loved Kingdom if Ash, but something really bothered me about the ending. Where on earth did Nox go to? Sure he went to gather an extra army, but those arrived. Where was he in the final battle? <i>Why did I never get his real reunion with Aelin?!</i></p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "yajunky",
        "blog": {
            "name": "yajunky",
            "title": "YA Junky",
            "description": "<p>Bi / 20 / brown</p><p>addicted to books + art</p><p>Read In Peace</p>",
            "url": "https://yajunky.tumblr.com/",
            "uuid": "t:EXZuhV6vDU4ccgOkKmy5_Q",
            "updated": 1558970512
        },
        "id": 180196050962,
        "post_url": "https://yajunky.tumblr.com/post/180196050962/long-live-the-queen",
        "slug": "long-live-the-queen",
        "date": "2018-11-17 06:12:57 GMT",
        "timestamp": 1542435177,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "faBW82cr",
        "tags": [
            "throne of glass",
            "sarah j. maas",
            "kingdom of ash",
            "aelin ashryver",
            "rowan x aelin",
            "rowan",
            "rowan whitethorn",
            "fae",
            "fire",
            "ice",
            "hawk",
            "crown of midnight",
            "heir of fire",
            "queen of shadows",
            "empire of storms",
            "tower of dawn",
            "gay",
            "lgbtq",
            "kick me",
            "queens",
            "queen",
            "girls",
            "sarah",
            "maas",
            "power"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZB5I4c2dqXOWI",
        "summary": "Long live the Queen",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 3,
        "title": null,
        "body": "<div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1280\" data-orig-width=\"959\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/3d7f2c514b62e9496850dc1dda6edc9d/tumblr_pibqljG22P1vrnlqy_1280.png\" data-orig-height=\"1280\" data-orig-width=\"959\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1280\" data-orig-width=\"959\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/a31bb7a2a94f94c6564b72e26ab8b701/tumblr_pibqllKecp1vrnlqy_1280.png\" data-orig-height=\"1280\" data-orig-width=\"959\"/></figure></div><p>Long live the Queen </p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1280\" data-orig-width=\"959\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/3d7f2c514b62e9496850dc1dda6edc9d/tumblr_pibqljG22P1vrnlqy_1280.png\" data-orig-height=\"1280\" data-orig-width=\"959\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1280\" data-orig-width=\"959\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/a31bb7a2a94f94c6564b72e26ab8b701/tumblr_pibqllKecp1vrnlqy_1280.png\" data-orig-height=\"1280\" data-orig-width=\"959\"></figure></div><p>Long live the Queen </p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "yajunky",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1280,
                        "header_full_height": 960,
                        "header_focus_width": 1187,
                        "header_focus_height": 668,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#6C1C1E",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "211,1236,879,49",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/d8057450f7e34bf656ec0883b899c236/h6mpxip/IPgplm2qi/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/6fe5bcb7806ee0c6e5113080f649b9c4/h6mpxip/rTuplm2qk/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/d8057450f7e34bf656ec0883b899c236/h6mpxip/IPgplm2qi/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#444444",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#FFFFFF",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180196050962"
                },
                "content_raw": "<p><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1280\" data-orig-width=\"959\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/3d7f2c514b62e9496850dc1dda6edc9d/tumblr_pibqljG22P1vrnlqy_1280.png\" data-orig-height=\"1280\" data-orig-width=\"959\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1280\" data-orig-width=\"959\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/a31bb7a2a94f94c6564b72e26ab8b701/tumblr_pibqllKecp1vrnlqy_1280.png\" data-orig-height=\"1280\" data-orig-width=\"959\"></figure></div><p>Long live the Queen </p></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/3d7f2c514b62e9496850dc1dda6edc9d/tumblr_pibqljG22P1vrnlqy_1280.png\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/a31bb7a2a94f94c6564b72e26ab8b701/tumblr_pibqllKecp1vrnlqy_1280.png\" class=\"\"/></figure><p>Long live the Queen </p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "captainperfectswan",
        "blog": {
            "name": "captainperfectswan",
            "title": "The Pirate and the Princess",
            "description": "Stephanie. 20. Captain Swan. Sarah J. Maas. Feysand. Nessian. Manorian.\nI'm Captainperfectswan on fanfiction.net. \nMy ask is always open!",
            "url": "https://captainperfectswan.tumblr.com/",
            "uuid": "t:9xc2kPR_Ul86hZVhjH0Iyw",
            "updated": 1542583129
        },
        "id": 180194234718,
        "post_url": "https://captainperfectswan.tumblr.com/post/180194234718/manorian-sleeping-arrangements",
        "slug": "manorian-sleeping-arrangements",
        "date": "2018-11-17 04:50:55 GMT",
        "timestamp": 1542430255,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "d4UPCsHR",
        "tags": [
            "koa",
            "kingdom of ash",
            "sarah j. maas",
            "Manorian",
            "manon Blackbeak",
            "dorian Havilliard"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z3C-6o2dqQT5U",
        "summary": "MANORIAN SLEEPING ARRANGEMENTS",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 88,
        "title": null,
        "body": "<h1>MANORIAN SLEEPING ARRANGEMENTS</h1><p>I love how Manon was the one who &ldquo;slept on the couch&rdquo; anytime her and Dorian got into an argument. Like it was clearly her tent. She could have kicked him out.</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><h1>MANORIAN SLEEPING ARRANGEMENTS</h1><p>I love how Manon was the one who \u201cslept on the couch\u201d anytime her and Dorian got into an argument. Like it was clearly her tent. She could have kicked him out.</p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "captainperfectswan",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#9EC8E1",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/d7570faf6217fb5ece33d3e2561006c6/f471vnx/wVeoqjkqo/tumblr_static_filename.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/d7570faf6217fb5ece33d3e2561006c6/f471vnx/wVeoqjkqo/tumblr_static_filename_2048_v2.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/d7570faf6217fb5ece33d3e2561006c6/f471vnx/wVeoqjkqo/tumblr_static_filename_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#56A0CB",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#473652",
                        "title_font": "Calluna",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180194234718"
                },
                "content_raw": "<p><h1>MANORIAN SLEEPING ARRANGEMENTS</h1><p>I love how Manon was the one who \u201cslept on the couch\u201d anytime her and Dorian got into an argument. Like it was clearly her tent. She could have kicked him out.</p></p>",
                "content": "<p><h1>MANORIAN SLEEPING ARRANGEMENTS</h1><p>I love how Manon was the one who &ldquo;slept on the couch&rdquo; anytime her and Dorian got into an argument. Like it was clearly her tent. She could have kicked him out.</p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "light-of-eyllwe",
        "blog": {
            "name": "light-of-eyllwe",
            "title": "The Princess of Light",
            "description": "Sarah\u2604\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddedcosplayer\u2604\ufe0fobsessed with Sarah J. Maas! \u2604\ufe0fI love TAZ, Shallura, Emerald Sustrai, Princess Allura, OTGW, Gravity Falls, A:TLA/LoK, purple and cats. \u2604\ufe0f CosTag: \"my-cosplay\"\u2604FaceTag:\" my-face\"\u2604\ufe0f\ufe0f Feel free to msg me! I love chatting with others! :3 And please don't repost my cosplays/photos!!Thank you!! \u2604\ufe0f",
            "url": "https://light-of-eyllwe.tumblr.com/",
            "uuid": "t:SIaK9QyncID3BS_shRk4Tw",
            "updated": 1557547673
        },
        "id": 180193650771,
        "post_url": "https://light-of-eyllwe.tumblr.com/post/180193650771/she-was-stunning-long-and-lean-each-of-her",
        "slug": "she-was-stunning-long-and-lean-each-of-her",
        "date": "2018-11-17 04:24:56 GMT",
        "timestamp": 1542428696,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "SuYBbtSi",
        "tags": [
            "princess nehemia",
            "princess nehemia cosplay",
            "throne of glass",
            "tog",
            "sarah j. maas",
            "sjmaas",
            "crown of midnight",
            "com",
            "kingdom of ash",
            "koa",
            "aelin ashryver",
            "aelin fireheart",
            "terrasen",
            "eyllwe",
            "light of eyllwe",
            "nehemia ytger",
            "nehemia ytger cosplay"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zy6-6u2dqOEXJ",
        "summary": "\"She was stunning, long and lean, each of her features perfectly formed and smooth. Her loose white dress contrasted with her...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 315,
        "title": null,
        "body": "<figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1707\" data-orig-width=\"1280\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/66fcd686501cce77b8abe163fa4b2021/tumblr_piblg1WN031rxdpt7_1280.jpg\" data-orig-height=\"1707\" data-orig-width=\"1280\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1744\" data-orig-width=\"1280\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/69f456e2f672c83a90b51dd48e3a4fe1/tumblr_piblfwHbCn1rxdpt7_1280.jpg\" data-orig-height=\"1744\" data-orig-width=\"1280\"/></figure><p>&ldquo;She was stunning, long and lean, each of her features perfectly formed and smooth. Her loose white dress contrasted with her creamy brown skin, and a three-plated gold torque covered much of her chest and neck.&rdquo; \ud83c\udf1f\ud83d\udc51\ud83c\udf1f</p><p>Princess Nehemia cosplay made by me. My design was inspired by a lot of the beautiful Nehemia art that&rsquo;s out there and I love and appreciate all the tog artists so much!!\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b</p><p>\ud83d\udcf8 by @<a class=\"tumblelog\" href=\"https://tmblr.co/mNFuCbbDPgK2T_ahzPqZx9Q\" target=\"_blank\">midsummersdream10 </a>\ud83d\ude17\ud83d\udc95</p><p>Thank you <a class=\"tumblelog\" href=\"https://tmblr.co/mrIN0przJ2qiuRzzdasWdYg\" target=\"_blank\">@sjmaas</a> for the beautiful world and characters of Throne of Glass. \ud83d\udd25\ud83d\udc51\ud83d\udd25</p><p>Please do NOT repost my cosplays, thank you so much!</p><p>You can find more of my work on Instagram @ Feelsbender!! \ud83d\ude00\ud83d\ude04\ud83d\udc95</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1707\" data-orig-width=\"1280\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/66fcd686501cce77b8abe163fa4b2021/tumblr_piblg1WN031rxdpt7_1280.jpg\" data-orig-height=\"1707\" data-orig-width=\"1280\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1744\" data-orig-width=\"1280\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/69f456e2f672c83a90b51dd48e3a4fe1/tumblr_piblfwHbCn1rxdpt7_1280.jpg\" data-orig-height=\"1744\" data-orig-width=\"1280\"></figure><p>\u201cShe was stunning, long and lean, each of her features perfectly formed and smooth. Her loose white dress contrasted with her creamy brown skin, and a three-plated gold torque covered much of her chest and neck.\u201d \ud83c\udf1f\ud83d\udc51\ud83c\udf1f</p><p>Princess Nehemia cosplay made by me. My design was inspired by a lot of the beautiful Nehemia art that\u2019s out there and I love and appreciate all the tog artists so much!!\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b</p><p>\ud83d\udcf8 by @<a class=\"tumblelog\" href=\"https://tmblr.co/mNFuCbbDPgK2T_ahzPqZx9Q\" target=\"_blank\">midsummersdream10 </a>\ud83d\ude17\ud83d\udc95</p><p>Thank you <a class=\"tumblelog\" href=\"https://tmblr.co/mrIN0przJ2qiuRzzdasWdYg\" target=\"_blank\">@sjmaas</a> for the beautiful world and characters of Throne of Glass. \ud83d\udd25\ud83d\udc51\ud83d\udd25</p><p>Please do NOT repost my cosplays, thank you so much!</p><p>You can find more of my work on Instagram @ Feelsbender!! \ud83d\ude00\ud83d\ude04\ud83d\udc95</p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "light-of-eyllwe",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 800,
                        "header_full_height": 450,
                        "header_focus_width": 799,
                        "header_focus_height": 449,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#b997ce",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,799,449,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/3592f4575751031b9544842b174bfd24/crrvds5/K34ow9ygv/tumblr_static_filename.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/3592f4575751031b9544842b174bfd24/crrvds5/FVSow9ygy/tumblr_static_tumblr_static_filename_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/3592f4575751031b9544842b174bfd24/crrvds5/K34ow9ygv/tumblr_static_filename_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#6EADD2",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#000000",
                        "title_font": "Sans Serif",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180193650771"
                },
                "content_raw": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1707\" data-orig-width=\"1280\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/66fcd686501cce77b8abe163fa4b2021/tumblr_piblg1WN031rxdpt7_1280.jpg\" data-orig-height=\"1707\" data-orig-width=\"1280\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1744\" data-orig-width=\"1280\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/69f456e2f672c83a90b51dd48e3a4fe1/tumblr_piblfwHbCn1rxdpt7_1280.jpg\" data-orig-height=\"1744\" data-orig-width=\"1280\"></figure><p>\u201cShe was stunning, long and lean, each of her features perfectly formed and smooth. Her loose white dress contrasted with her creamy brown skin, and a three-plated gold torque covered much of her chest and neck.\u201d \ud83c\udf1f\ud83d\udc51\ud83c\udf1f</p><p>Princess Nehemia cosplay made by me. My design was inspired by a lot of the beautiful Nehemia art that\u2019s out there and I love and appreciate all the tog artists so much!!\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b</p><p>\ud83d\udcf8 by @<a class=\"tumblelog\" href=\"https://tmblr.co/mNFuCbbDPgK2T_ahzPqZx9Q\" target=\"_blank\">midsummersdream10 </a>\ud83d\ude17\ud83d\udc95</p><p>Thank you <a class=\"tumblelog\" href=\"https://tmblr.co/mrIN0przJ2qiuRzzdasWdYg\" target=\"_blank\">@sjmaas</a> for the beautiful world and characters of Throne of Glass. \ud83d\udd25\ud83d\udc51\ud83d\udd25</p><p>Please do NOT repost my cosplays, thank you so much!</p><p>You can find more of my work on Instagram @ Feelsbender!! \ud83d\ude00\ud83d\ude04\ud83d\udc95</p></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/66fcd686501cce77b8abe163fa4b2021/tumblr_piblg1WN031rxdpt7_1280.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/69f456e2f672c83a90b51dd48e3a4fe1/tumblr_piblfwHbCn1rxdpt7_1280.jpg\" class=\"\"/></figure><p>&ldquo;She was stunning, long and lean, each of her features perfectly formed and smooth. Her loose white dress contrasted with her creamy brown skin, and a three-plated gold torque covered much of her chest and neck.&rdquo; &#127775;&#128081;&#127775;</p><p>Princess Nehemia cosplay made by me. My design was inspired by a lot of the beautiful Nehemia art that&rsquo;s out there and I love and appreciate all the tog artists so much!!&#128155;&#128155;&#128155;</p><p>&#128248; by @<a href=\"https://tmblr.co/mNFuCbbDPgK2T_ahzPqZx9Q\" target=\"_blank\">midsummersdream10 </a>&#128535;&#128149;</p><p>Thank you <a href=\"https://tmblr.co/mrIN0przJ2qiuRzzdasWdYg\" target=\"_blank\">@sjmaas</a> for the beautiful world and characters of Throne of Glass. &#128293;&#128081;&#128293;</p><p>Please do NOT repost my cosplays, thank you so much!</p><p>You can find more of my work on Instagram @ Feelsbender!! &#128512;&#128516;&#128149;</p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "feyredarling-fireheart",
        "blog": {
            "name": "feyredarling-fireheart",
            "title": "",
            "description": "21 \u2022 Canadian \u2022 fandom blog, mostly SJM \u2022 header by meabhd & avatar by morgana0anagrom",
            "url": "https://feyredarling-fireheart.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Yalw8uPtDEzoBXQfLZ4TUA",
            "updated": 1557283024
        },
        "id": 180187986900,
        "post_url": "https://feyredarling-fireheart.tumblr.com/post/180187986900/im-almost-finished-reading-kingdom-of-ash-i-know",
        "slug": "im-almost-finished-reading-kingdom-of-ash-i-know",
        "date": "2018-11-17 00:39:18 GMT",
        "timestamp": 1542415158,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "BcHs4H1C",
        "tags": [
            "kingdom of ash",
            "koa spoilers",
            "sarah j. maas",
            "elide lochan",
            "lorcan salvaterre",
            "elorcan"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZnS63c2dq2dlK",
        "summary": "I'm almost finished reading Kingdom of Ash (I know I'm so late) but I've already cried like 17 times and my heart is full from...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 11,
        "title": null,
        "body": "<p>I&rsquo;m almost finished reading Kingdom of Ash (I know I&rsquo;m so late) but I&rsquo;ve already cried like 17 times and my heart is full from loving Elorcan so much. This book is everything.</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>I\u2019m almost finished reading Kingdom of Ash (I know I\u2019m so late) but I\u2019ve already cried like 17 times and my heart is full from loving Elorcan so much. This book is everything.</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "feyredarling-fireheart",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1075,
                        "header_full_height": 1058,
                        "header_focus_width": 1075,
                        "header_focus_height": 604,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#2D2F4F",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "105,1075,709,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/c2e753fb501ac54b47225cb61d50d392/hcgdjgw/GQqp8yka9/tumblr_static_filename.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/c2e753fb501ac54b47225cb61d50d392/hcgdjgw/sM7pi1a65/tumblr_static_tumblr_static_filename_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/c2e753fb501ac54b47225cb61d50d392/hcgdjgw/GQqp8yka9/tumblr_static_filename_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#8F9ADF",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": false,
                        "title_color": "#8F9ADF",
                        "title_font": "Clarendon Text Pro",
                        "title_font_weight": "regular"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180187986900"
                },
                "content_raw": "<p>I\u2019m almost finished reading Kingdom of Ash (I know I\u2019m so late) but I\u2019ve already cried like 17 times and my heart is full from loving Elorcan so much. This book is everything.</p>",
                "content": "<p>I&rsquo;m almost finished reading Kingdom of Ash (I know I&rsquo;m so late) but I&rsquo;ve already cried like 17 times and my heart is full from loving Elorcan so much. This book is everything.</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "quote",
        "blog_name": "awesome-books-you-must-read",
        "blog": {
            "name": "awesome-books-you-must-read",
            "title": "Awesome Books",
            "description": "",
            "url": "https://awesome-books-you-must-read.tumblr.com/",
            "uuid": "t:9cYfyZGo-DqOIoFQ1yhX_A",
            "updated": 1542419321
        },
        "id": 180184146791,
        "post_url": "https://awesome-books-you-must-read.tumblr.com/post/180184146791/remember-that-we-have-something-to-fight-for-and",
        "slug": "remember-that-we-have-something-to-fight-for-and",
        "date": "2018-11-16 22:12:46 GMT",
        "timestamp": 1542406366,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "NCzjFvTP",
        "tags": [
            "Sarah J. Maas",
            "Kingdom of Ash",
            "YA",
            "ya lit",
            "YA novels",
            "YA Books",
            "YA literature",
            "ya quotes",
            "quotes",
            "quote",
            "book quotes",
            "quotation",
            "throne of glass",
            "book",
            "books",
            "bookworm",
            "booklover",
            "booklife",
            "booklr",
            "booklion",
            "bookdragon",
            "bookaholic",
            "bookaddict",
            "bookoholic"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zbscqd2dpp_Dd",
        "summary": "Remember that we have something to fight for, and it will always triumph.",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 74,
        "text": "Remember that we have something to fight for, and it will always triumph.",
        "source": "Sarah J. Maas, Kingdom of Ash<br/>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Sarah J. Maas, Kingdom of Ash<br></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "longlostfaedreamer",
        "blog": {
            "name": "longlostfaedreamer",
            "title": "Longlostfaedreamer",
            "description": "",
            "url": "https://longlostfaedreamer.tumblr.com/",
            "uuid": "t:mFfNV6ftuROP2SOoxu-NFA",
            "updated": 1547573833
        },
        "id": 180180360940,
        "post_url": "https://longlostfaedreamer.tumblr.com/post/180180360940/kingdom-of-ash",
        "slug": "kingdom-of-ash",
        "date": "2018-11-16 19:49:54 GMT",
        "timestamp": 1542397794,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "dP5VPRAE",
        "tags": [
            "kingdom of ash",
            "throne of glass",
            "koa",
            "sarah j. maas",
            "sarah j maas",
            "aelin",
            "koa spoilers",
            "kingdom of ash spoilers",
            "aelin ashryver galathynius",
            "fenrys moonbeam"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZSQLnY2dpbXxi",
        "summary": "Kingdom of Ash",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 149,
        "title": null,
        "body": "<h1>Kingdom of Ash</h1><p>I cried when Aelin and Fenrys hugged. I hadn\u2019t cried a single tear till that moment, not even at \u201ctake it off\u201d, but when Aelin shut everybody out but hugged Fenrys i cried. They had both endured so much bad came out so broken, but they stuck together. This was pure friendship!!</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"281\" data-orig-width=\"500\" data-tumblr-attribution=\"alaskadiangelo:osa9hyQ3if8aEZGdPWvNtg:ZCdtAj2DoXNCJ\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/c4840d8586dd7cdee96c2d2e89fad389/tumblr_ofjwaquFGI1uj6s00o1_500.gif\" data-orig-height=\"281\" data-orig-width=\"500\"/></figure>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><h1>Kingdom of Ash</h1><p>I cried when Aelin and Fenrys hugged. I hadn\u2019t cried a single tear till that moment, not even at \u201ctake it off\u201d, but when Aelin shut everybody out but hugged Fenrys i cried. They had both endured so much bad came out so broken, but they stuck together. This was pure friendship!!</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"281\" data-orig-width=\"500\" data-tumblr-attribution=\"alaskadiangelo:osa9hyQ3if8aEZGdPWvNtg:ZCdtAj2DoXNCJ\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/c4840d8586dd7cdee96c2d2e89fad389/tumblr_ofjwaquFGI1uj6s00o1_500.gif\" data-orig-height=\"281\" data-orig-width=\"500\"></figure></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "longlostfaedreamer",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 750,
                        "header_full_height": 757,
                        "header_focus_width": 707,
                        "header_focus_height": 398,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "91,740,489,33",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/d87a293e02d647d29a902d9a181db934/a811jel/5L8pede3n/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/d87a293e02d647d29a902d9a181db934/a811jel/TnQpede3q/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/d87a293e02d647d29a902d9a181db934/a811jel/5L8pede3n/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180180360940"
                },
                "content_raw": "<p><h1>Kingdom of Ash</h1><p>I cried when Aelin and Fenrys hugged. I hadn\u2019t cried a single tear till that moment, not even at \u201ctake it off\u201d, but when Aelin shut everybody out but hugged Fenrys i cried. They had both endured so much bad came out so broken, but they stuck together. This was pure friendship!!</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"281\" data-orig-width=\"500\" data-tumblr-attribution=\"alaskadiangelo:osa9hyQ3if8aEZGdPWvNtg:ZCdtAj2DoXNCJ\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/c4840d8586dd7cdee96c2d2e89fad389/tumblr_ofjwaquFGI1uj6s00o1_500.gif\" data-orig-height=\"281\" data-orig-width=\"500\"></figure></p>",
                "content": "<p><h1>Kingdom of Ash</h1><p>I cried when Aelin and Fenrys hugged. I hadn&rsquo;t cried a single tear till that moment, not even at &ldquo;take it off&rdquo;, but when Aelin shut everybody out but hugged Fenrys i cried. They had both endured so much bad came out so broken, but they stuck together. This was pure friendship!!</p><figure data-tumblr-media-id=\"0\" class=\"tmblr-full\"></figure></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "longlostfaedreamer",
        "blog": {
            "name": "longlostfaedreamer",
            "title": "Longlostfaedreamer",
            "description": "",
            "url": "https://longlostfaedreamer.tumblr.com/",
            "uuid": "t:mFfNV6ftuROP2SOoxu-NFA",
            "updated": 1547573833
        },
        "id": 180179913800,
        "post_url": "https://longlostfaedreamer.tumblr.com/post/180179913800/kingdom-of-ash-event",
        "slug": "kingdom-of-ash-event",
        "date": "2018-11-16 19:32:13 GMT",
        "timestamp": 1542396733,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "A0iUIr8K",
        "tags": [
            "kingdom of ash",
            "sarah j. maas",
            "kingdom of ash world tour"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZSQLnY2dpZqn8",
        "summary": "Kingdom of Ash event",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": null,
        "body": "<h1>Kingdom of Ash event</h1><p>Okay so I went to the Kingdom of Ash event in London, even though I don\u2019t live in England. I\u2019m on an exchange there (the reason it took me so long to read KoA) and my first thought when I heard I would go to England was that I could come to the event! </p><p>So I went there with a friend and I loved it! Before we got in everybody had to grab a piece of paper with a number on it for the end, when they would announce which <b>fifty </b>people would actually meet Sarah. I picked a yellow card with the number 13. In the whole bag there was only one yellow one, surrounded by blue and green. I grabbed it out of instinct. </p><p>At the end of the event, the presentation just said everybody with a yellow card could  meet her! I don\u2019t think I\u2019ve ever been so dumdfounded. </p><p>When waiting to meet Sarah I was totally shaking and looking like a tomato. I think I just died and went to heaven at that moment, cause no way I have that much luck. When it was my turn I expected from myself not to be a blue to say one thing, but I actually formed two coherent sentences. \u201cI love your books so much!\u201d And \u201cAzriel is my favourite character, I love him!\u201d She said she thought Az was quiet but sexy and I couldn\u2019t agree more. </p><p>The whole experience was great! And if you ever get the chance, I highly recommend going to those events!</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"187\" data-orig-width=\"250\" data-tumblr-attribution=\"bookishotaku224:XV7YYuZ3BtZf5dYWCmREvQ:ZaSFEm1Trf9bF\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9b922e153cb93cc941e429eb50e484b3/tumblr_ndwppbLYoG1u1bbcxo1_250.gif\" data-orig-height=\"187\" data-orig-width=\"250\"/></figure>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><h1>Kingdom of Ash event</h1><p>Okay so I went to the Kingdom of Ash event in London, even though I don\u2019t live in England. I\u2019m on an exchange there (the reason it took me so long to read KoA) and my first thought when I heard I would go to England was that I could come to the event! </p><p>So I went there with a friend and I loved it! Before we got in everybody had to grab a piece of paper with a number on it for the end, when they would announce which <b>fifty </b>people would actually meet Sarah. I picked a yellow card with the number 13. In the whole bag there was only one yellow one, surrounded by blue and green. I grabbed it out of instinct. </p><p>At the end of the event, the presentation just said everybody with a yellow card could  meet her! I don\u2019t think I\u2019ve ever been so dumdfounded. </p><p>When waiting to meet Sarah I was totally shaking and looking like a tomato. I think I just died and went to heaven at that moment, cause no way I have that much luck. When it was my turn I expected from myself not to be a blue to say one thing, but I actually formed two coherent sentences. \u201cI love your books so much!\u201d And \u201cAzriel is my favourite character, I love him!\u201d She said she thought Az was quiet but sexy and I couldn\u2019t agree more. </p><p>The whole experience was great! And if you ever get the chance, I highly recommend going to those events!</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"187\" data-orig-width=\"250\" data-tumblr-attribution=\"bookishotaku224:XV7YYuZ3BtZf5dYWCmREvQ:ZaSFEm1Trf9bF\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9b922e153cb93cc941e429eb50e484b3/tumblr_ndwppbLYoG1u1bbcxo1_250.gif\" data-orig-height=\"187\" data-orig-width=\"250\"></figure></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "longlostfaedreamer",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 750,
                        "header_full_height": 757,
                        "header_focus_width": 707,
                        "header_focus_height": 398,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "91,740,489,33",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/d87a293e02d647d29a902d9a181db934/a811jel/5L8pede3n/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/d87a293e02d647d29a902d9a181db934/a811jel/TnQpede3q/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/d87a293e02d647d29a902d9a181db934/a811jel/5L8pede3n/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180179913800"
                },
                "content_raw": "<p><h1>Kingdom of Ash event</h1><p>Okay so I went to the Kingdom of Ash event in London, even though I don\u2019t live in England. I\u2019m on an exchange there (the reason it took me so long to read KoA) and my first thought when I heard I would go to England was that I could come to the event! </p><p>So I went there with a friend and I loved it! Before we got in everybody had to grab a piece of paper with a number on it for the end, when they would announce which <b>fifty </b>people would actually meet Sarah. I picked a yellow card with the number 13. In the whole bag there was only one yellow one, surrounded by blue and green. I grabbed it out of instinct. </p><p>At the end of the event, the presentation just said everybody with a yellow card could  meet her! I don\u2019t think I\u2019ve ever been so dumdfounded. </p><p>When waiting to meet Sarah I was totally shaking and looking like a tomato. I think I just died and went to heaven at that moment, cause no way I have that much luck. When it was my turn I expected from myself not to be a blue to say one thing, but I actually formed two coherent sentences. \u201cI love your books so much!\u201d And \u201cAzriel is my favourite character, I love him!\u201d She said she thought Az was quiet but sexy and I couldn\u2019t agree more. </p><p>The whole experience was great! And if you ever get the chance, I highly recommend going to those events!</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"187\" data-orig-width=\"250\" data-tumblr-attribution=\"bookishotaku224:XV7YYuZ3BtZf5dYWCmREvQ:ZaSFEm1Trf9bF\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9b922e153cb93cc941e429eb50e484b3/tumblr_ndwppbLYoG1u1bbcxo1_250.gif\" data-orig-height=\"187\" data-orig-width=\"250\"></figure></p>",
                "content": "<p><h1>Kingdom of Ash event</h1><p>Okay so I went to the Kingdom of Ash event in London, even though I don&rsquo;t live in England. I&rsquo;m on an exchange there (the reason it took me so long to read KoA) and my first thought when I heard I would go to England was that I could come to the event! </p><p>So I went there with a friend and I loved it! Before we got in everybody had to grab a piece of paper with a number on it for the end, when they would announce which <b>fifty </b>people would actually meet Sarah. I picked a yellow card with the number 13. In the whole bag there was only one yellow one, surrounded by blue and green. I grabbed it out of instinct. </p><p>At the end of the event, the presentation just said everybody with a yellow card could  meet her! I don&rsquo;t think I&rsquo;ve ever been so dumdfounded. </p><p>When waiting to meet Sarah I was totally shaking and looking like a tomato. I think I just died and went to heaven at that moment, cause no way I have that much luck. When it was my turn I expected from myself not to be a blue to say one thing, but I actually formed two coherent sentences. &ldquo;I love your books so much!&rdquo; And &ldquo;Azriel is my favourite character, I love him!&rdquo; She said she thought Az was quiet but sexy and I couldn&rsquo;t agree more. </p><p>The whole experience was great! And if you ever get the chance, I highly recommend going to those events!</p><figure data-tumblr-media-id=\"0\" class=\"tmblr-full\"></figure></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    }
]