[
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "supergooalcm",
        "blog": {
            "name": "supergooalcm",
            "title": "SUPERGOOAL",
            "description": "",
            "url": "https://supergooalcm.tumblr.com/",
            "uuid": "t:FPVbhM5Gpzqjshzk0S0eXw",
            "updated": 1558118055
        },
        "id": 182421366260,
        "post_url": "https://supergooalcm.tumblr.com/post/182421366260/revoit-la-qualification-du-acmilan-news-blog-en",
        "slug": "revoit-la-qualification-du-acmilan-news-blog-en",
        "date": "2019-01-30 11:41:00 GMT",
        "timestamp": 1548848460,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "yHrR2oYd",
        "tags": [
            "Supergooal",
            "Napoli",
            "Milan",
            "coppa italia",
            "Sport",
            "Football",
            "Italia"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZINyrd2fvAINq",
        "summary": "Revoit la qualification du @acmilan-news-blog en demie finale de la Coupe d\u2019Italie\u00a0sur https://goo.gl/grTNRp",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Revoit la qualification du <a class=\"tumblelog\" href=\"https://tmblr.co/m9cukvj07R7T_UnkCmHJlxw\">@acmilan-news-blog</a> en demie finale de la Coupe d\u2019Italie\u00a0sur <a href=\"https://goo.gl/grTNRp\">https://goo.gl/grTNRp</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Revoit la qualification du <a class=\"tumblelog\" href=\"https://tmblr.co/m9cukvj07R7T_UnkCmHJlxw\">@acmilan-news-blog</a> en demie finale de la Coupe d\u2019Italie\u00a0sur <a href=\"https://goo.gl/grTNRp\">https://goo.gl/grTNRp</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "supergooalcm",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1600,
                        "header_full_height": 600,
                        "header_focus_width": 1067,
                        "header_focus_height": 600,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,1238,600,171",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/5c506d0de7953fdd5670614a61f01884/cwvksri/3Plppa2x5/tumblr_static_e4afpnf7oo8o8w8440og8o84c.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/6b1c15266a8a58eb83ae9e47cabfb87b/cwvksri/yXfppa2x6/tumblr_static_tumblr_static_e4afpnf7oo8o8w8440og8o84c_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/5c506d0de7953fdd5670614a61f01884/cwvksri/3Plppa2x5/tumblr_static_e4afpnf7oo8o8w8440og8o84c_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#F2992E",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": false,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#ea242b",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182421366260"
                },
                "content_raw": "<p>Revoit la qualification du <a class=\"tumblelog\" href=\"https://tmblr.co/m9cukvj07R7T_UnkCmHJlxw\">@acmilan-news-blog</a> en demie finale de la Coupe d\u2019Italie\u00a0sur <a href=\"https://goo.gl/grTNRp\">https://goo.gl/grTNRp</a></p>",
                "content": "<p>Revoit la qualification du <a href=\"https://tmblr.co/m9cukvj07R7T_UnkCmHJlxw\">@acmilan-news-blog</a> en demie finale de la Coupe d&rsquo;Italie&nbsp;sur <a href=\"https://goo.gl/grTNRp\">https://goo.gl/grTNRp</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "http://www.twitter.com/supergooalcm",
        "image_permalink": "https://supergooalcm.tumblr.com/image/182421366260",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/7bd19874ac68a2085511650e8af31a23/tumblr_pm574cpec81wqqlyzo1_1280.jpg",
                    "width": 800,
                    "height": 800
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7bd19874ac68a2085511650e8af31a23/tumblr_pm574cpec81wqqlyzo1_1280.jpg",
                        "width": 800,
                        "height": 800
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7bd19874ac68a2085511650e8af31a23/tumblr_pm574cpec81wqqlyzo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 640
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7bd19874ac68a2085511650e8af31a23/tumblr_pm574cpec81wqqlyzo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 540
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7bd19874ac68a2085511650e8af31a23/tumblr_pm574cpec81wqqlyzo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7bd19874ac68a2085511650e8af31a23/tumblr_pm574cpec81wqqlyzo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7bd19874ac68a2085511650e8af31a23/tumblr_pm574cpec81wqqlyzo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7bd19874ac68a2085511650e8af31a23/tumblr_pm574cpec81wqqlyzo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7bd19874ac68a2085511650e8af31a23/tumblr_pm574cpec81wqqlyzo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "loveisabitchlml",
        "blog": {
            "name": "loveisabitchlml",
            "title": "nfbgfrn bdhb f",
            "description": "",
            "url": "https://loveisabitchlml.tumblr.com/",
            "uuid": "t:2FbmiQcijyQC0Zkmcl-zDw",
            "updated": 1558328167
        },
        "id": 182421252988,
        "post_url": "https://loveisabitchlml.tumblr.com/post/182421252988/farewell-marouane-fellaini-fresh-start-in-china",
        "slug": "farewell-marouane-fellaini-fresh-start-in-china",
        "date": "2019-01-30 11:31:40 GMT",
        "timestamp": 1548847900,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "o7v2gn6R",
        "tags": [
            "sport"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZPd0YZ2fv9sjy",
        "summary": "Farewell, Marouane Fellaini? Fresh start in China for man who summed up Manchester United\u2019s post-Ferguson identity crisis * 10z...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "source_url": "https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fsoccer.10ztalk.com%2F2019%2F01%2F30%2Ffarewell-marouane-fellaini-fresh-start-in-china-for-man-who-summed-up-manchester-uniteds-post-ferguson-identity-crisis%2F&t=ODcwYTNlNDg0ZTc3OGU0ZDgxNDc3YjI4MGM1NTg3MmZlMWZkNjNmZiwxODI0MjEyNTI5ODg%3D&b=t%3A2FbmiQcijyQC0Zkmcl-zDw&p=https%3A%2F%2Floveisabitchlml.tumblr.com%2Fpost%2F182421252988%2Ffarewell-marouane-fellaini-fresh-start-in-china&m=1",
        "source_title": "soccer.10ztalk.com",
        "title": "Farewell, Marouane Fellaini? Fresh start in China for man who summed up Manchester United\u2019s post-Ferguson identity crisis * 10z Soccer",
        "url": "https://soccer.10ztalk.com/2019/01/30/farewell-marouane-fellaini-fresh-start-in-china-for-man-who-summed-up-manchester-uniteds-post-ferguson-identity-crisis/",
        "link_author": null,
        "excerpt": "Manchester United\u2019s Maraoune Fellaini is expected to become the latest big name footballer to leave for China and sign for Shandong Luneng, according to reports. There\u2019s plenty of reason for the cynic to doubt them, not least the merry dance we were led on by Marko Arnautovic in recent weeks. West Ham United\u2019s Austrian forward \u2026",
        "publisher": "soccer.10ztalk.com",
        "description": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "all9ja",
        "blog": {
            "name": "all9ja",
            "title": "All9ja.com",
            "description": "all9ja.com Is A Nigerian News Website That Shows You Everything In Nigeria.",
            "url": "https://all9ja.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Fn5f_E16Zl0ko5okwW75PA",
            "updated": 1558353372
        },
        "id": 182421095834,
        "post_url": "https://all9ja.tumblr.com/post/182421095834/kevin-hart-enjoys-quality-time-with-his-family-as",
        "slug": "kevin-hart-enjoys-quality-time-with-his-family-as",
        "date": "2019-01-30 11:18:40 GMT",
        "timestamp": 1548847120,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "mqnggtPw",
        "tags": [
            "Celebrity",
            "fashion",
            "shocking",
            "sport"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZFt6sX2fv9GMQ",
        "summary": "Kevin Hart enjoys quality time with his family as they sit courtside at star-studded Lakers game (Photos)",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Kevin Hart enjoys quality time with his family as they sit courtside at star-studded Lakers game (Photos)",
        "body": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/kevin-hart-enjoys-quality-time-with-his-family-as-they-sit-courtside-at-star-studded-lakers-game-photos/\">Kevin Hart enjoys quality time with his family as they sit courtside at star-studded Lakers game\u00a0(Photos)</a></p><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/kevin-hart-enjoys-quality-time-with-his-family-as-they-sit-courtside-at-star-studded-lakers-game-photos/\">View On WordPress</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/kevin-hart-enjoys-quality-time-with-his-family-as-they-sit-courtside-at-star-studded-lakers-game-photos/\">Kevin Hart enjoys quality time with his family as they sit courtside at star-studded Lakers game\u00a0(Photos)</a></p><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/kevin-hart-enjoys-quality-time-with-his-family-as-they-sit-courtside-at-star-studded-lakers-game-photos/\">View On WordPress</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "all9ja",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182421095834"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/kevin-hart-enjoys-quality-time-with-his-family-as-they-sit-courtside-at-star-studded-lakers-game-photos/\">Kevin Hart enjoys quality time with his family as they sit courtside at star-studded Lakers game\u00a0(Photos)</a></p><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/kevin-hart-enjoys-quality-time-with-his-family-as-they-sit-courtside-at-star-studded-lakers-game-photos/\">View On WordPress</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/kevin-hart-enjoys-quality-time-with-his-family-as-they-sit-courtside-at-star-studded-lakers-game-photos/\">Kevin Hart enjoys quality time with his family as they sit courtside at star-studded Lakers game&nbsp;(Photos)</a></p><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/kevin-hart-enjoys-quality-time-with-his-family-as-they-sit-courtside-at-star-studded-lakers-game-photos/\">View On WordPress</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "all9ja",
        "blog": {
            "name": "all9ja",
            "title": "All9ja.com",
            "description": "all9ja.com Is A Nigerian News Website That Shows You Everything In Nigeria.",
            "url": "https://all9ja.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Fn5f_E16Zl0ko5okwW75PA",
            "updated": 1558353372
        },
        "id": 182421094594,
        "post_url": "https://all9ja.tumblr.com/post/182421094594/new-un-report-says-fear-of-boko-haram-attack",
        "slug": "new-un-report-says-fear-of-boko-haram-attack",
        "date": "2019-01-30 11:18:31 GMT",
        "timestamp": 1548847111,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "ZuFaGn8g",
        "tags": [
            "Celebrity",
            "fashion",
            "shocking",
            "sport"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZFt6sX2fv9G32",
        "summary": "New UN report says, \u2018fear of Boko Haram attack sees 30,000 flee town of Rann and across the border to\u00a0Cameroon\u2019",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/new-un-report-says-fear-of-boko-haram-attack-sees-30000-flee-town-of-rann-and-across-the-border-to-cameroon/\">New UN report says, \u2018fear of Boko Haram attack sees 30,000 flee town of Rann and across the border to\u00a0Cameroon\u2019</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/new-un-report-says-fear-of-boko-haram-attack-sees-30000-flee-town-of-rann-and-across-the-border-to-cameroon/\">New UN report says, \u2018fear of Boko Haram attack sees 30,000 flee town of Rann and across the border to\u00a0Cameroon\u2019</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "all9ja",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182421094594"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/new-un-report-says-fear-of-boko-haram-attack-sees-30000-flee-town-of-rann-and-across-the-border-to-cameroon/\">New UN report says, \u2018fear of Boko Haram attack sees 30,000 flee town of Rann and across the border to\u00a0Cameroon\u2019</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/new-un-report-says-fear-of-boko-haram-attack-sees-30000-flee-town-of-rann-and-across-the-border-to-cameroon/\">New UN report says, &lsquo;fear of Boko Haram attack sees 30,000 flee town of Rann and across the border to&nbsp;Cameroon&rsquo;</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "http://all9ja.com/2019/01/new-un-report-says-fear-of-boko-haram-attack-sees-30000-flee-town-of-rann-and-across-the-border-to-cameroon/",
        "image_permalink": "https://all9ja.tumblr.com/image/182421094594",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/d6caf162be2d557d2efa812bf28fafb6/tumblr_pm562vZnwx1y1nycco1_500.jpg",
                    "width": 471,
                    "height": 317
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d6caf162be2d557d2efa812bf28fafb6/tumblr_pm562vZnwx1y1nycco1_500.jpg",
                        "width": 471,
                        "height": 317
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d6caf162be2d557d2efa812bf28fafb6/tumblr_pm562vZnwx1y1nycco1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 269
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d6caf162be2d557d2efa812bf28fafb6/tumblr_pm562vZnwx1y1nycco1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 168
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d6caf162be2d557d2efa812bf28fafb6/tumblr_pm562vZnwx1y1nycco1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 67
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d6caf162be2d557d2efa812bf28fafb6/tumblr_pm562vZnwx1y1nycco1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "biczozb",
        "blog": {
            "name": "biczozb",
            "title": "Handpicked sources of fit and sporty girls, health",
            "description": "fit, girl, sexy, sport, healthy, babes, gym, gymbabes, hot, motivation\n\nTo make it clear:\nI do not own any of these submission/ reblogs, nor do I assume any responsibility for them. Everything on this blog is either sent to me, or is found on the internet from other blogs or websites.\nIf you are the owner / author of any content and would like it removed, please let me know.",
            "url": "https://biczozb.tumblr.com/",
            "uuid": "t:rYBu2UL4zDkBGd6MW5oUgw",
            "updated": 1558352354
        },
        "id": 182421046031,
        "post_url": "https://biczozb.tumblr.com/post/182421046031/httpbitly2rtoabk",
        "slug": "httpbitly2rtoabk",
        "date": "2019-01-30 11:14:23 GMT",
        "timestamp": 1548846863,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "juus6TsU",
        "tags": [
            "fit",
            "girl",
            "sexy",
            "sport",
            "healthy",
            "babes",
            "gym",
            "gymbabes",
            "hot",
            "motivation",
            "&nbsp;clean eating"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z7pxom2fv94CF",
        "summary": "http://bit.ly/2RtoAbk",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 2,
        "caption": "<p><a href=\"http://bit.ly/2RtoAbk\">http://bit.ly/2RtoAbk</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://bit.ly/2RtoAbk\">http://bit.ly/2RtoAbk</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "biczozb",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182421046031"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://bit.ly/2RtoAbk\">http://bit.ly/2RtoAbk</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://bit.ly/2RtoAbk\">http://bit.ly/2RtoAbk</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://biczozb.tumblr.com/image/182421046031",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/ea1aa9e7332f868a8eadb9a3016d9139/tumblr_pm55vzvkQV1tilve9o1_500.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 750
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ea1aa9e7332f868a8eadb9a3016d9139/tumblr_pm55vzvkQV1tilve9o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 750
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ea1aa9e7332f868a8eadb9a3016d9139/tumblr_pm55vzvkQV1tilve9o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 600
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ea1aa9e7332f868a8eadb9a3016d9139/tumblr_pm55vzvkQV1tilve9o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 375
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ea1aa9e7332f868a8eadb9a3016d9139/tumblr_pm55vzvkQV1tilve9o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 150
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ea1aa9e7332f868a8eadb9a3016d9139/tumblr_pm55vzvkQV1tilve9o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "biczozb",
        "blog": {
            "name": "biczozb",
            "title": "Handpicked sources of fit and sporty girls, health",
            "description": "fit, girl, sexy, sport, healthy, babes, gym, gymbabes, hot, motivation\n\nTo make it clear:\nI do not own any of these submission/ reblogs, nor do I assume any responsibility for them. Everything on this blog is either sent to me, or is found on the internet from other blogs or websites.\nIf you are the owner / author of any content and would like it removed, please let me know.",
            "url": "https://biczozb.tumblr.com/",
            "uuid": "t:rYBu2UL4zDkBGd6MW5oUgw",
            "updated": 1558352354
        },
        "id": 182421045861,
        "post_url": "https://biczozb.tumblr.com/post/182421045861/httpbitly2wnsnrs",
        "slug": "httpbitly2wnsnrs",
        "date": "2019-01-30 11:14:23 GMT",
        "timestamp": 1548846863,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "0jsaxMtU",
        "tags": [
            "fit",
            "girl",
            "sexy",
            "sport",
            "healthy",
            "babes",
            "gym",
            "gymbabes",
            "hot",
            "motivation",
            "&nbsp;clean eating"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z7pxom2fv949b",
        "summary": "http://bit.ly/2WnsNRs",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 1,
        "caption": "<p><a href=\"http://bit.ly/2WnsNRs\">http://bit.ly/2WnsNRs</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://bit.ly/2WnsNRs\">http://bit.ly/2WnsNRs</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "biczozb",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182421045861"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://bit.ly/2WnsNRs\">http://bit.ly/2WnsNRs</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://bit.ly/2WnsNRs\">http://bit.ly/2WnsNRs</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://biczozb.tumblr.com/image/182421045861",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/2e48026b32f7b72d28ea6c501c039de8/tumblr_pm55vzSEOD1tilve9o1_500.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 625
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2e48026b32f7b72d28ea6c501c039de8/tumblr_pm55vzSEOD1tilve9o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 625
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2e48026b32f7b72d28ea6c501c039de8/tumblr_pm55vzSEOD1tilve9o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2e48026b32f7b72d28ea6c501c039de8/tumblr_pm55vzSEOD1tilve9o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 313
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2e48026b32f7b72d28ea6c501c039de8/tumblr_pm55vzSEOD1tilve9o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 125
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2e48026b32f7b72d28ea6c501c039de8/tumblr_pm55vzSEOD1tilve9o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "all9ja",
        "blog": {
            "name": "all9ja",
            "title": "All9ja.com",
            "description": "all9ja.com Is A Nigerian News Website That Shows You Everything In Nigeria.",
            "url": "https://all9ja.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Fn5f_E16Zl0ko5okwW75PA",
            "updated": 1558353372
        },
        "id": 182420919029,
        "post_url": "https://all9ja.tumblr.com/post/182420919029/super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with",
        "slug": "super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with",
        "date": "2019-01-30 11:03:49 GMT",
        "timestamp": 1548846229,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "5ysYe8Xb",
        "tags": [
            "all 9ja sport",
            "All9ja Sport",
            "Nigerian Sport",
            "sport",
            "sport news"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZFt6sX2fv8bBr",
        "summary": "Super Eagles forward Victor Osimhen linked with move to AC Milan",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Super Eagles forward Victor Osimhen linked with move to AC Milan",
        "body": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with-move-to-ac-milan/\">Super Eagles forward Victor Osimhen linked with move to AC\u00a0Milan</a></p><img width=\"300\" height=\"200\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"15590\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/01/super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with-move-to-ac-milan/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg\" data-orig-size=\"1080,720\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg?w=1080\"/><blockquote><p>Gattuso wants Super Eagles forward Victor Osimhen to move to AC Milan.</p>\n<p>                    Super Eagles forward Victor Osimhen has been linked with a sensational move to Italian Serie A giants AC Milan.</p>\n<p>The 21-year-old Osimhen has been in sensational form for Royal Charleroi Sporting which has seen him return to the form that made him one of the highly rated youngsters in world football.</p></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with-move-to-ac-milan/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with-move-to-ac-milan/\">Super Eagles forward Victor Osimhen linked with move to AC\u00a0Milan</a></p><img width=\"300\" height=\"200\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"15590\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/01/super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with-move-to-ac-milan/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg\" data-orig-size=\"1080,720\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg?w=1080\"><blockquote><p>Gattuso wants Super Eagles forward Victor Osimhen to move to AC Milan.</p>\n<p>                    Super Eagles forward Victor Osimhen has been linked with a sensational move to Italian Serie A giants AC Milan.</p>\n<p>The 21-year-old Osimhen has been in sensational form for Royal Charleroi Sporting which has seen him return to the form that made him one of the highly rated youngsters in world football.</p></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with-move-to-ac-milan/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "all9ja",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420919029"
                },
                "content_raw": "<p><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with-move-to-ac-milan/\">Super Eagles forward Victor Osimhen linked with move to AC\u00a0Milan</a></p><img width=\"300\" height=\"200\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"15590\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/01/super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with-move-to-ac-milan/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg\" data-orig-size=\"1080,720\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg?w=1080\"><blockquote><p>Gattuso wants Super Eagles forward Victor Osimhen to move to AC Milan.</p>\n<p>                    Super Eagles forward Victor Osimhen has been linked with a sensational move to Italian Serie A giants AC Milan.</p>\n<p>The 21-year-old Osimhen has been in sensational form for Royal Charleroi Sporting which has seen him return to the form that made him one of the highly rated youngsters in world football.</p></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with-move-to-ac-milan/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with-move-to-ac-milan/\">Super Eagles forward Victor Osimhen linked with move to AC&nbsp;Milan</a></p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/01/d4f36a2b13545e8839df8f73c6e6f6a5.jpeg?w=300\">External image</div><blockquote><p>Gattuso wants Super Eagles forward Victor Osimhen to move to AC Milan.</p>\n<p>                    Super Eagles forward Victor Osimhen has been linked with a sensational move to Italian Serie A giants AC Milan.</p>\n<p>The 21-year-old Osimhen has been in sensational form for Royal Charleroi Sporting which has seen him return to the form that made him one of the highly rated youngsters in world football.</p></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/01/super-eagles-forward-victor-osimhen-linked-with-move-to-ac-milan/\">View On WordPress</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "biczozb",
        "blog": {
            "name": "biczozb",
            "title": "Handpicked sources of fit and sporty girls, health",
            "description": "fit, girl, sexy, sport, healthy, babes, gym, gymbabes, hot, motivation\n\nTo make it clear:\nI do not own any of these submission/ reblogs, nor do I assume any responsibility for them. Everything on this blog is either sent to me, or is found on the internet from other blogs or websites.\nIf you are the owner / author of any content and would like it removed, please let me know.",
            "url": "https://biczozb.tumblr.com/",
            "uuid": "t:rYBu2UL4zDkBGd6MW5oUgw",
            "updated": 1558352354
        },
        "id": 182420883936,
        "post_url": "https://biczozb.tumblr.com/post/182420883936/httpbitly2meki1c",
        "slug": "httpbitly2meki1c",
        "date": "2019-01-30 11:00:57 GMT",
        "timestamp": 1548846057,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "5zlx0nPN",
        "tags": [
            "http://thegymbabe.com/post/182420876269",
            "fit",
            "girl",
            "sexy",
            "sport",
            "healthy",
            "babes",
            "gym",
            "gymbabes",
            "hot"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z7pxom2fv8SdW",
        "summary": "http://bit.ly/2MEKI1C",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 7,
        "caption": "<p><a href=\"http://bit.ly/2MEKI1C\">http://bit.ly/2MEKI1C</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://bit.ly/2MEKI1C\">http://bit.ly/2MEKI1C</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "biczozb",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420883936"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://bit.ly/2MEKI1C\">http://bit.ly/2MEKI1C</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://bit.ly/2MEKI1C\">http://bit.ly/2MEKI1C</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://biczozb.tumblr.com/image/182420883936",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/f0e16f4773d557c345bbb950d17f9cf0/tumblr_pm559lRLnd1tilve9o1_500.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 500
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f0e16f4773d557c345bbb950d17f9cf0/tumblr_pm559lRLnd1tilve9o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f0e16f4773d557c345bbb950d17f9cf0/tumblr_pm559lRLnd1tilve9o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f0e16f4773d557c345bbb950d17f9cf0/tumblr_pm559lRLnd1tilve9o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f0e16f4773d557c345bbb950d17f9cf0/tumblr_pm559lRLnd1tilve9o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f0e16f4773d557c345bbb950d17f9cf0/tumblr_pm559lRLnd1tilve9o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "radioromaniainternational",
        "blog": {
            "name": "radioromaniainternational",
            "title": "Radio Romania International",
            "description": "",
            "url": "https://radioromaniainternational.tumblr.com/",
            "uuid": "t:XsYpTmGj_fNDT78-y-Ax2w",
            "updated": 1558351536
        },
        "id": 182420820927,
        "post_url": "https://radioromaniainternational.tumblr.com/post/182420820927/rri-sports-club",
        "slug": "rri-sports-club",
        "date": "2019-01-30 10:56:07 GMT",
        "timestamp": 1548845767,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "ZR1Lac7X",
        "tags": [
            "sport"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZKzYwi2fv8DE-",
        "summary": "RRI Sports Club",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "RRI Sports Club",
        "body": "<p><a href=\"https://www.rri.ro/en_gb/rri_sports_club-2593204\">https://www.rri.ro/en_gb/rri_sports_club-2593204</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"https://www.rri.ro/en_gb/rri_sports_club-2593204\">https://www.rri.ro/en_gb/rri_sports_club-2593204</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "radioromaniainternational",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 2048,
                        "header_full_height": 1243,
                        "header_focus_width": 1911,
                        "header_focus_height": 1076,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#529ECC",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "83,1979,1159,68",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/ab0fdfaad41e587204b5f109e4dc667b/dzpqb4d/qymozz16t/tumblr_static_aua1mer1ydk4w8ooosookok84.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/ab0fdfaad41e587204b5f109e4dc667b/dzpqb4d/6gNozz16w/tumblr_static_tumblr_static_aua1mer1ydk4w8ooosookok84_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/ab0fdfaad41e587204b5f109e4dc667b/dzpqb4d/qymozz16t/tumblr_static_aua1mer1ydk4w8ooosookok84_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#666666",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420820927"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"https://www.rri.ro/en_gb/rri_sports_club-2593204\">https://www.rri.ro/en_gb/rri_sports_club-2593204</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"https://www.rri.ro/en_gb/rri_sports_club-2593204\">https://www.rri.ro/en_gb/rri_sports_club-2593204</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "cityreportpnr24",
        "blog": {
            "name": "cityreportpnr24",
            "title": "City News Report24",
            "description": "online Nachrichtenportal mit aktuellen Meldungen des Tages",
            "url": "https://cityreportpnr24.tumblr.com/",
            "uuid": "t:gHVHZu0T5oxTTAnPjt6hhw",
            "updated": 1558353473
        },
        "id": 182420651456,
        "post_url": "https://cityreportpnr24.tumblr.com/post/182420651456/am-sonntag-den-27012019-gegen-1600uhr-stand-es",
        "slug": "am-sonntag-den-27012019-gegen-1600uhr-stand-es",
        "date": "2019-01-30 10:41:23 GMT",
        "timestamp": 1548844883,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "V9ljjZSn",
        "tags": [
            "1.FFC Turbine Potsdam",
            "News",
            "Potsdam",
            "Potsdam News",
            "Sport"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zo0xlj2fv7Zt0",
        "summary": "Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen \nAOK Turbine Hallencups...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 1,
        "title": null,
        "body": "<p>Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen<br/>\nAOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag. In einem spannenden Finale gegen die Gastgeberinnen<br/>\nvon Turbine Potsdam, nutzten der tschechische Champions League Teilnehmer, die neben den<br/>\nTurbinen als einziges Team zum siebten Mal mit von der Partie waren, ihre Chancen deutlich besser,<br/>\nsodass sie mit 4:1 siegten.</p>\n<p class=\"jetpack-slideshow-noscript robots-nocontent\">This slideshow requires JavaScript.</p>\n<div id=\"gallery-0-4-slideshow\" class=\"slideshow-window jetpack-slideshow slideshow-black\" data-trans=\"fade\" data-autostart=\"1\" data-gallery='[{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Anna-Gasper-vs.-Sparta-Prag-e1548844680246.jpg\",\"id\":\"244759\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"v.l.: Anna Gasper (Potsdam, 7), Lucie Martinkova (Prag), Potsdam-Prag, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Gef\\u00fcllte-MBA-Arena-e1548844694341.jpg\",\"id\":\"244760\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"Turbine Fans, Potsdam-Sosnowiec, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Hallencupsieger-Sparta-Prag-e1548844715682.jpg\",\"id\":\"244761\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"Siegerfoto Prag, Prag-Budapest, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Matthias-Rudolph-und-Mike-Schubert-e1548844733725.jpg\",\"id\":\"244762\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"v.l.: Matthias Rudolph (Trainer, Potsdam), Mike Schubert, Prag-Potsdam, Finale, Siegerehrung, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Siegerehrung-Turbine-Potsdam-2.-Platz-e1548844747621.jpg\",\"id\":\"244763\",\"title\":\"Siegerehrung Turbine Potsdam 2.\\u0026nbsp;Platz\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"\",\"itemprop\":\"image\"}]' itemscope itemtype=\"https://schema.org/ImageGallery\"></div>\n<p>Rund 2.000 G\u00e4ste pro Spieltag lie\u00dfen sich das Hallencupspektakel in der MBS Arena am<br/>\nLuftschiffhafen nicht entgehen. Am ersten Turniertag lieferten sich die Teams packende Spiele auf<br/>\ndem gr\u00fcnen Teppich, wobei Turbine Potsdam aus vier Spielen sieben Punkte holten. Die Keeper<br/>\nFischer und Schuldt sowie die Feldspielerinnen Kiwic, Dieckmann, Schwalm, K\u00f6ssler, Graf, Prasnikar<br/>\nund Marie H\u00f6binger dribbelten im Turbinejersey auf und fuhren sogar einen 5:0 Sieg gegen die<br/>\nsp\u00e4teren Turniersiegerinnen ein. \u201eWir haben ein paar richtig gute Spiele gemacht, in denen man<br/>\nsehen konnte, was die jungen Spielerinnen drauf haben\u201c, erkl\u00e4rte Matthias Rudolph. Neben dem<br/>\nBudenzauber ereignete sich am Samstagnachmittag ein weiteres Frauenfu\u00dfball-Highlight, denn<br/>\ninsgesamt 14 ehemalige Turbinen (Schumann, Carlson, Podvorica, Alushi, Brendel, Omilade, Henning,<br/>\nKe\u00dfler, Zietz, Mittag, Hohlfeld, Wesely, Draws und Schlanke) schn\u00fcrten in einem Legendenspiel noch<br/>\neinmal die Fu\u00dfballschuhe, um die Kugel \u00fcber den Rasen zu schieben. Das spa\u00dfige Aufeinandertreffen<br/>\ngewann das Team \u201erot\u201c, von Co-Trainer Dirk Heinrichs, mit 6:3 gegen das Team \u201eblau\u201c von<br/>\nTrainerlegende Bernd Schr\u00f6der.<br/>\nAm zweiten Spieltag sicherten sich die Turbinen mit weiteren drei Punkten und einem sehr guten<br/>\nTorverh\u00e4ltnis den Einzug ins Halbfinale, wo sie Czarni Sosnowiec mit 5:0 vom Platz fegten. Das zweite<br/>\nHalbfinale entschieden die Favoriten von AC Sparta Prag im Neunmeterschie\u00dfen gegen den MTK<br/>\nHung\u00e1ria Budapest mit 4:2 f\u00fcr sich. Die Leichtigkeit, die Potsdam im Halbfinale zeigte, kam ihnen im<br/>\nFinale leider abhanden. So nutzten sie vorne ihre Torchancen nicht und Sparta verwandelte auf der<br/>\nGegenseite eiskalt und effizient. \u201eSparta hat das sehr gut gemacht, sie haben fu\u00dfballerisch<br/>\nmanchmal nicht ganz so sch\u00f6n gespielt, aber am Ende geht der Sieg in Ordnung\u201c, sagte Felicitas<br/>\nRauch, die f\u00fcr die angeschlagene Lara Prasnikar eingesprungen war. So reckte am Ende der<br/>\nChmapions League Teilnehmer AC Sparta Prag den Cup in die H\u00f6he.<br/>\nAlle Spielergebnisse, die Vorrunden-Platzierungen der Gruppen A und B sowie die Schlusstabelle,<br/>\nfinden Sie auf Seite zwei.</p>\n\n<p>Ergebnisse des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencup<br/>\nSPIELPLAN SAMSTAG, 26.01.2019:</p>\n<p>1 Gruppe A 14:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. SKN St. P\u00f6lten 2:2<br/>\n2 Gruppe A 14:17 AC Sparta Prag vs. Celtic Glasgow 4:0<br/>\n3 Gruppe B 14:34 Gintra Universitetas vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 1:1<br/>\n4 Gruppe B 14:51 Roter Stern Belgrad vs. Czarni Sosnowiec 0:1<br/>\n5 Gruppe A 15:08 Celtic Glasgow vs. 1. FFC Turbine Potsdam 0:5<br/>\n6 Gruppe A 15:25 SKN St. P\u00f6lten vs. AC Sparta Prag 0:5<br/>\n7 Gruppe B 15:42 Czarni Sosnowiec vs. Gintra Universitetas 3:1<br/>\n8 Gruppe B 15:59 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br/>\n9 Gruppe A 16:45 1. FFC Turbine Potsdam vs. AC Sparta Prag 5:0<br/>\n10 Gruppe A 17:02 SKN St. P\u00f6lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br/>\n11 Gruppe B 17:19 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br/>\n12 Gruppe B 17:36 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 3:2<br/>\n13 Gruppe A 17:53 SKN St. P\u00f6lten vs. 1. FFC Turbine Potsdam 2:1<br/>\n14 Gruppe A 18:10 Celtic Glasgow vs. AC Sparta Prag 1:7<br/>\n15 Gruppe B 18:27 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Gintra Universitetas 0:0<br/>\n16 Gruppe B 18:44 Czarni Sosnowiec vs. Roter Stern Belgrad 5:0<br/>\nSPIELPLAN SONNTAG, 27.01.2019:<br/>\n17 Gruppe A 10:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. Celtic Glasgow 2:0<br/>\n18 Gruppe A 10:17 AC Sparta Prag vs. SKN St. P\u00f6lten 3:0<br/>\n19 Gruppe B 10:34 Gintra Universitetas vs. Czarni Sosnowiec 0:2<br/>\n20 Gruppe B 10:51 Roter Stern Belgrad vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 2:5<br/>\n21 Gruppe A 11:08 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 3:1<br/>\n22 Gruppe A 11:25 Celtic Glasgow vs. SKN St. P\u00f6lten 1:7<br/>\n23 Gruppe B 11:42 Roter Stern Belgrad vs. Gintra Universitetas 2:1<br/>\n24 Gruppe B 11:59 Czarni Sosnowiec vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 2:1</p>\n<p>GRUPPE A<br/>\nAC Sparta Prag 15 Punkte 22:7 Tore<br/>\n1. FFC Turbine Potsdam 10 Punkte 16:7 Tore<br/>\nSKN St. P\u00f6lten 10 Punkte 13:13 Tore<br/>\nCeltic Glasgow FC 0 Punkte 3:25 Tore</p>\n<p>GRUPPE B<br/>\nCzarni Sosnowiec 12 Punkte 13:4 Tore<br/>\nMTK Hung\u00e1ria 9 Punkte 11:8 Tore<br/>\nRoter Stern Belgrad 4 Punkte 6:14 Tore<br/>\nGintra Universitetas 3 Punkte 3:7 Tore</p>\n<p>ZWISCHENRUNDE<br/>\n25 Platzierung 13:00 SKN St. P\u00f6lten vs. Gintra Universitetas 2:1<br/>\n26 Platzierung 13:17 Celtic Glasgow vs. Roter Stern Belgrad 8:7 n.N.<br/>\n27 Platzierung 13:34 AC Sparta Prag vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 4:2 n.N.<br/>\n28 Platzierung 13:51 1. FFC Turbine Potsdam vs. Czarni Sosnowiec 5:0<br/>\nPLATZIERUNGSSPIELE<br/>\n29 Platz 7-8 14:08 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 7:0<br/>\n30 Platz 5-6 14:28 SKN St. P\u00f6lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br/>\n31 Platz 3-4 14:48 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 1:5<br/>\n32 Platz 1-2 15:20 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 4:1</p>\n<p>TURNIER \u2013 PLATZIERUNGEN<br/>\n1. AC Sparta Prag<br/>\n2. 1. FFC Turbine Potsdam<br/>\n3. Czarni Sosnowiec<br/>\n4. MTK Hun\u00e1ria Budapest<br/>\n5. SKN St. P\u00f6lten<br/>\n6. Celtic Glasgow FC<br/>\n7. Gintra Universitetas<br/>\n8. Roter Stern Belgrad</p>\n<p><a href=\"http://city-report.pnr24-online.de/rueckblick-auf-den-7-internationalen-aok-turbine-hallencup/CityReport-pnr24\">R\u00fcckblick auf den 7. Internationalen AOK Turbine\u00a0Hallencup</a></p>\n<p>Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag.</p>\n<a href=\"http://city-report.pnr24-online.de/rueckblick-auf-den-7-internationalen-aok-turbine-hallencup/CityReport-pnr24\">R\u00fcckblick auf den 7. Internationalen AOK Turbine\u00a0Hallencup</a>\n\nAm Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag.",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p>Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen<br>\nAOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag. In einem spannenden Finale gegen die Gastgeberinnen<br>\nvon Turbine Potsdam, nutzten der tschechische Champions League Teilnehmer, die neben den<br>\nTurbinen als einziges Team zum siebten Mal mit von der Partie waren, ihre Chancen deutlich besser,<br>\nsodass sie mit 4:1 siegten.</p>\n<p class=\"jetpack-slideshow-noscript robots-nocontent\">This slideshow requires JavaScript.</p>\n<div id=\"gallery-0-4-slideshow\" class=\"slideshow-window jetpack-slideshow slideshow-black\" data-trans=\"fade\" data-autostart=\"1\" data-gallery='[{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Anna-Gasper-vs.-Sparta-Prag-e1548844680246.jpg\",\"id\":\"244759\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"v.l.: Anna Gasper (Potsdam, 7), Lucie Martinkova (Prag), Potsdam-Prag, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Gef\\u00fcllte-MBA-Arena-e1548844694341.jpg\",\"id\":\"244760\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"Turbine Fans, Potsdam-Sosnowiec, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Hallencupsieger-Sparta-Prag-e1548844715682.jpg\",\"id\":\"244761\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"Siegerfoto Prag, Prag-Budapest, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Matthias-Rudolph-und-Mike-Schubert-e1548844733725.jpg\",\"id\":\"244762\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"v.l.: Matthias Rudolph (Trainer, Potsdam), Mike Schubert, Prag-Potsdam, Finale, Siegerehrung, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Siegerehrung-Turbine-Potsdam-2.-Platz-e1548844747621.jpg\",\"id\":\"244763\",\"title\":\"Siegerehrung Turbine Potsdam 2.\\u0026nbsp;Platz\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"\",\"itemprop\":\"image\"}]' itemscope itemtype=\"https://schema.org/ImageGallery\"></div>\n<p>Rund 2.000 G\u00e4ste pro Spieltag lie\u00dfen sich das Hallencupspektakel in der MBS Arena am<br>\nLuftschiffhafen nicht entgehen. Am ersten Turniertag lieferten sich die Teams packende Spiele auf<br>\ndem gr\u00fcnen Teppich, wobei Turbine Potsdam aus vier Spielen sieben Punkte holten. Die Keeper<br>\nFischer und Schuldt sowie die Feldspielerinnen Kiwic, Dieckmann, Schwalm, K\u00f6ssler, Graf, Prasnikar<br>\nund Marie H\u00f6binger dribbelten im Turbinejersey auf und fuhren sogar einen 5:0 Sieg gegen die<br>\nsp\u00e4teren Turniersiegerinnen ein. \u201eWir haben ein paar richtig gute Spiele gemacht, in denen man<br>\nsehen konnte, was die jungen Spielerinnen drauf haben\u201c, erkl\u00e4rte Matthias Rudolph. Neben dem<br>\nBudenzauber ereignete sich am Samstagnachmittag ein weiteres Frauenfu\u00dfball-Highlight, denn<br>\ninsgesamt 14 ehemalige Turbinen (Schumann, Carlson, Podvorica, Alushi, Brendel, Omilade, Henning,<br>\nKe\u00dfler, Zietz, Mittag, Hohlfeld, Wesely, Draws und Schlanke) schn\u00fcrten in einem Legendenspiel noch<br>\neinmal die Fu\u00dfballschuhe, um die Kugel \u00fcber den Rasen zu schieben. Das spa\u00dfige Aufeinandertreffen<br>\ngewann das Team \u201erot\u201c, von Co-Trainer Dirk Heinrichs, mit 6:3 gegen das Team \u201eblau\u201c von<br>\nTrainerlegende Bernd Schr\u00f6der.<br>\nAm zweiten Spieltag sicherten sich die Turbinen mit weiteren drei Punkten und einem sehr guten<br>\nTorverh\u00e4ltnis den Einzug ins Halbfinale, wo sie Czarni Sosnowiec mit 5:0 vom Platz fegten. Das zweite<br>\nHalbfinale entschieden die Favoriten von AC Sparta Prag im Neunmeterschie\u00dfen gegen den MTK<br>\nHung\u00e1ria Budapest mit 4:2 f\u00fcr sich. Die Leichtigkeit, die Potsdam im Halbfinale zeigte, kam ihnen im<br>\nFinale leider abhanden. So nutzten sie vorne ihre Torchancen nicht und Sparta verwandelte auf der<br>\nGegenseite eiskalt und effizient. \u201eSparta hat das sehr gut gemacht, sie haben fu\u00dfballerisch<br>\nmanchmal nicht ganz so sch\u00f6n gespielt, aber am Ende geht der Sieg in Ordnung\u201c, sagte Felicitas<br>\nRauch, die f\u00fcr die angeschlagene Lara Prasnikar eingesprungen war. So reckte am Ende der<br>\nChmapions League Teilnehmer AC Sparta Prag den Cup in die H\u00f6he.<br>\nAlle Spielergebnisse, die Vorrunden-Platzierungen der Gruppen A und B sowie die Schlusstabelle,<br>\nfinden Sie auf Seite zwei.</p>\n\n<p>Ergebnisse des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencup<br>\nSPIELPLAN SAMSTAG, 26.01.2019:</p>\n<p>1 Gruppe A 14:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. SKN St. P\u00f6lten 2:2<br>\n2 Gruppe A 14:17 AC Sparta Prag vs. Celtic Glasgow 4:0<br>\n3 Gruppe B 14:34 Gintra Universitetas vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 1:1<br>\n4 Gruppe B 14:51 Roter Stern Belgrad vs. Czarni Sosnowiec 0:1<br>\n5 Gruppe A 15:08 Celtic Glasgow vs. 1. FFC Turbine Potsdam 0:5<br>\n6 Gruppe A 15:25 SKN St. P\u00f6lten vs. AC Sparta Prag 0:5<br>\n7 Gruppe B 15:42 Czarni Sosnowiec vs. Gintra Universitetas 3:1<br>\n8 Gruppe B 15:59 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br>\n9 Gruppe A 16:45 1. FFC Turbine Potsdam vs. AC Sparta Prag 5:0<br>\n10 Gruppe A 17:02 SKN St. P\u00f6lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br>\n11 Gruppe B 17:19 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br>\n12 Gruppe B 17:36 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 3:2<br>\n13 Gruppe A 17:53 SKN St. P\u00f6lten vs. 1. FFC Turbine Potsdam 2:1<br>\n14 Gruppe A 18:10 Celtic Glasgow vs. AC Sparta Prag 1:7<br>\n15 Gruppe B 18:27 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Gintra Universitetas 0:0<br>\n16 Gruppe B 18:44 Czarni Sosnowiec vs. Roter Stern Belgrad 5:0<br>\nSPIELPLAN SONNTAG, 27.01.2019:<br>\n17 Gruppe A 10:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. Celtic Glasgow 2:0<br>\n18 Gruppe A 10:17 AC Sparta Prag vs. SKN St. P\u00f6lten 3:0<br>\n19 Gruppe B 10:34 Gintra Universitetas vs. Czarni Sosnowiec 0:2<br>\n20 Gruppe B 10:51 Roter Stern Belgrad vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 2:5<br>\n21 Gruppe A 11:08 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 3:1<br>\n22 Gruppe A 11:25 Celtic Glasgow vs. SKN St. P\u00f6lten 1:7<br>\n23 Gruppe B 11:42 Roter Stern Belgrad vs. Gintra Universitetas 2:1<br>\n24 Gruppe B 11:59 Czarni Sosnowiec vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 2:1</p>\n<p>GRUPPE A<br>\nAC Sparta Prag 15 Punkte 22:7 Tore<br>\n1. FFC Turbine Potsdam 10 Punkte 16:7 Tore<br>\nSKN St. P\u00f6lten 10 Punkte 13:13 Tore<br>\nCeltic Glasgow FC 0 Punkte 3:25 Tore</p>\n<p>GRUPPE B<br>\nCzarni Sosnowiec 12 Punkte 13:4 Tore<br>\nMTK Hung\u00e1ria 9 Punkte 11:8 Tore<br>\nRoter Stern Belgrad 4 Punkte 6:14 Tore<br>\nGintra Universitetas 3 Punkte 3:7 Tore</p>\n<p>ZWISCHENRUNDE<br>\n25 Platzierung 13:00 SKN St. P\u00f6lten vs. Gintra Universitetas 2:1<br>\n26 Platzierung 13:17 Celtic Glasgow vs. Roter Stern Belgrad 8:7 n.N.<br>\n27 Platzierung 13:34 AC Sparta Prag vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 4:2 n.N.<br>\n28 Platzierung 13:51 1. FFC Turbine Potsdam vs. Czarni Sosnowiec 5:0<br>\nPLATZIERUNGSSPIELE<br>\n29 Platz 7-8 14:08 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 7:0<br>\n30 Platz 5-6 14:28 SKN St. P\u00f6lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br>\n31 Platz 3-4 14:48 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 1:5<br>\n32 Platz 1-2 15:20 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 4:1</p>\n<p>TURNIER \u2013 PLATZIERUNGEN<br>\n1. AC Sparta Prag<br>\n2. 1. FFC Turbine Potsdam<br>\n3. Czarni Sosnowiec<br>\n4. MTK Hun\u00e1ria Budapest<br>\n5. SKN St. P\u00f6lten<br>\n6. Celtic Glasgow FC<br>\n7. Gintra Universitetas<br>\n8. Roter Stern Belgrad</p>\n<p><a href=\"http://city-report.pnr24-online.de/rueckblick-auf-den-7-internationalen-aok-turbine-hallencup/CityReport-pnr24\">R\u00fcckblick auf den 7. Internationalen AOK Turbine\u00a0Hallencup</a></p>\n<p>Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag.</p>\n<a href=\"http://city-report.pnr24-online.de/rueckblick-auf-den-7-internationalen-aok-turbine-hallencup/CityReport-pnr24\">R\u00fcckblick auf den 7. Internationalen AOK Turbine\u00a0Hallencup</a>\n\nAm Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag.</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "cityreportpnr24",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 960,
                        "header_full_height": 484,
                        "header_focus_width": 861,
                        "header_focus_height": 484,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#891010",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,910,484,49",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/fa7866c71b7206229323e05ced354d81/j3mxprw/G4unx4wmj/tumblr_static_8p1hq1h9p7ok0kggossg40kkk.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/fa7866c71b7206229323e05ced354d81/j3mxprw/7Eynx4wmk/tumblr_static_tumblr_static_8p1hq1h9p7ok0kggossg40kkk_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/fa7866c71b7206229323e05ced354d81/j3mxprw/G4unx4wmj/tumblr_static_8p1hq1h9p7ok0kggossg40kkk_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#9d790c",
                        "title_font": "Streetscript",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420651456"
                },
                "content_raw": "<p><p>Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen<br>\nAOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag. In einem spannenden Finale gegen die Gastgeberinnen<br>\nvon Turbine Potsdam, nutzten der tschechische Champions League Teilnehmer, die neben den<br>\nTurbinen als einziges Team zum siebten Mal mit von der Partie waren, ihre Chancen deutlich besser,<br>\nsodass sie mit 4:1 siegten.</p>\n<p class=\"jetpack-slideshow-noscript robots-nocontent\">This slideshow requires JavaScript.</p>\n<div id=\"gallery-0-4-slideshow\" class=\"slideshow-window jetpack-slideshow slideshow-black\" data-trans=\"fade\" data-autostart=\"1\" data-gallery='[{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Anna-Gasper-vs.-Sparta-Prag-e1548844680246.jpg\",\"id\":\"244759\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"v.l.: Anna Gasper (Potsdam, 7), Lucie Martinkova (Prag), Potsdam-Prag, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Gef\\u00fcllte-MBA-Arena-e1548844694341.jpg\",\"id\":\"244760\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"Turbine Fans, Potsdam-Sosnowiec, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Hallencupsieger-Sparta-Prag-e1548844715682.jpg\",\"id\":\"244761\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"Siegerfoto Prag, Prag-Budapest, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Matthias-Rudolph-und-Mike-Schubert-e1548844733725.jpg\",\"id\":\"244762\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"v.l.: Matthias Rudolph (Trainer, Potsdam), Mike Schubert, Prag-Potsdam, Finale, Siegerehrung, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Siegerehrung-Turbine-Potsdam-2.-Platz-e1548844747621.jpg\",\"id\":\"244763\",\"title\":\"Siegerehrung Turbine Potsdam 2.\\u0026nbsp;Platz\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"\",\"itemprop\":\"image\"}]' itemscope itemtype=\"https://schema.org/ImageGallery\"></div>\n<p>Rund 2.000 G\u00e4ste pro Spieltag lie\u00dfen sich das Hallencupspektakel in der MBS Arena am<br>\nLuftschiffhafen nicht entgehen. Am ersten Turniertag lieferten sich die Teams packende Spiele auf<br>\ndem gr\u00fcnen Teppich, wobei Turbine Potsdam aus vier Spielen sieben Punkte holten. Die Keeper<br>\nFischer und Schuldt sowie die Feldspielerinnen Kiwic, Dieckmann, Schwalm, K\u00f6ssler, Graf, Prasnikar<br>\nund Marie H\u00f6binger dribbelten im Turbinejersey auf und fuhren sogar einen 5:0 Sieg gegen die<br>\nsp\u00e4teren Turniersiegerinnen ein. \u201eWir haben ein paar richtig gute Spiele gemacht, in denen man<br>\nsehen konnte, was die jungen Spielerinnen drauf haben\u201c, erkl\u00e4rte Matthias Rudolph. Neben dem<br>\nBudenzauber ereignete sich am Samstagnachmittag ein weiteres Frauenfu\u00dfball-Highlight, denn<br>\ninsgesamt 14 ehemalige Turbinen (Schumann, Carlson, Podvorica, Alushi, Brendel, Omilade, Henning,<br>\nKe\u00dfler, Zietz, Mittag, Hohlfeld, Wesely, Draws und Schlanke) schn\u00fcrten in einem Legendenspiel noch<br>\neinmal die Fu\u00dfballschuhe, um die Kugel \u00fcber den Rasen zu schieben. Das spa\u00dfige Aufeinandertreffen<br>\ngewann das Team \u201erot\u201c, von Co-Trainer Dirk Heinrichs, mit 6:3 gegen das Team \u201eblau\u201c von<br>\nTrainerlegende Bernd Schr\u00f6der.<br>\nAm zweiten Spieltag sicherten sich die Turbinen mit weiteren drei Punkten und einem sehr guten<br>\nTorverh\u00e4ltnis den Einzug ins Halbfinale, wo sie Czarni Sosnowiec mit 5:0 vom Platz fegten. Das zweite<br>\nHalbfinale entschieden die Favoriten von AC Sparta Prag im Neunmeterschie\u00dfen gegen den MTK<br>\nHung\u00e1ria Budapest mit 4:2 f\u00fcr sich. Die Leichtigkeit, die Potsdam im Halbfinale zeigte, kam ihnen im<br>\nFinale leider abhanden. So nutzten sie vorne ihre Torchancen nicht und Sparta verwandelte auf der<br>\nGegenseite eiskalt und effizient. \u201eSparta hat das sehr gut gemacht, sie haben fu\u00dfballerisch<br>\nmanchmal nicht ganz so sch\u00f6n gespielt, aber am Ende geht der Sieg in Ordnung\u201c, sagte Felicitas<br>\nRauch, die f\u00fcr die angeschlagene Lara Prasnikar eingesprungen war. So reckte am Ende der<br>\nChmapions League Teilnehmer AC Sparta Prag den Cup in die H\u00f6he.<br>\nAlle Spielergebnisse, die Vorrunden-Platzierungen der Gruppen A und B sowie die Schlusstabelle,<br>\nfinden Sie auf Seite zwei.</p>\n\n<p>Ergebnisse des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencup<br>\nSPIELPLAN SAMSTAG, 26.01.2019:</p>\n<p>1 Gruppe A 14:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. SKN St. P\u00f6lten 2:2<br>\n2 Gruppe A 14:17 AC Sparta Prag vs. Celtic Glasgow 4:0<br>\n3 Gruppe B 14:34 Gintra Universitetas vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 1:1<br>\n4 Gruppe B 14:51 Roter Stern Belgrad vs. Czarni Sosnowiec 0:1<br>\n5 Gruppe A 15:08 Celtic Glasgow vs. 1. FFC Turbine Potsdam 0:5<br>\n6 Gruppe A 15:25 SKN St. P\u00f6lten vs. AC Sparta Prag 0:5<br>\n7 Gruppe B 15:42 Czarni Sosnowiec vs. Gintra Universitetas 3:1<br>\n8 Gruppe B 15:59 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br>\n9 Gruppe A 16:45 1. FFC Turbine Potsdam vs. AC Sparta Prag 5:0<br>\n10 Gruppe A 17:02 SKN St. P\u00f6lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br>\n11 Gruppe B 17:19 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br>\n12 Gruppe B 17:36 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 3:2<br>\n13 Gruppe A 17:53 SKN St. P\u00f6lten vs. 1. FFC Turbine Potsdam 2:1<br>\n14 Gruppe A 18:10 Celtic Glasgow vs. AC Sparta Prag 1:7<br>\n15 Gruppe B 18:27 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Gintra Universitetas 0:0<br>\n16 Gruppe B 18:44 Czarni Sosnowiec vs. Roter Stern Belgrad 5:0<br>\nSPIELPLAN SONNTAG, 27.01.2019:<br>\n17 Gruppe A 10:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. Celtic Glasgow 2:0<br>\n18 Gruppe A 10:17 AC Sparta Prag vs. SKN St. P\u00f6lten 3:0<br>\n19 Gruppe B 10:34 Gintra Universitetas vs. Czarni Sosnowiec 0:2<br>\n20 Gruppe B 10:51 Roter Stern Belgrad vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 2:5<br>\n21 Gruppe A 11:08 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 3:1<br>\n22 Gruppe A 11:25 Celtic Glasgow vs. SKN St. P\u00f6lten 1:7<br>\n23 Gruppe B 11:42 Roter Stern Belgrad vs. Gintra Universitetas 2:1<br>\n24 Gruppe B 11:59 Czarni Sosnowiec vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 2:1</p>\n<p>GRUPPE A<br>\nAC Sparta Prag 15 Punkte 22:7 Tore<br>\n1. FFC Turbine Potsdam 10 Punkte 16:7 Tore<br>\nSKN St. P\u00f6lten 10 Punkte 13:13 Tore<br>\nCeltic Glasgow FC 0 Punkte 3:25 Tore</p>\n<p>GRUPPE B<br>\nCzarni Sosnowiec 12 Punkte 13:4 Tore<br>\nMTK Hung\u00e1ria 9 Punkte 11:8 Tore<br>\nRoter Stern Belgrad 4 Punkte 6:14 Tore<br>\nGintra Universitetas 3 Punkte 3:7 Tore</p>\n<p>ZWISCHENRUNDE<br>\n25 Platzierung 13:00 SKN St. P\u00f6lten vs. Gintra Universitetas 2:1<br>\n26 Platzierung 13:17 Celtic Glasgow vs. Roter Stern Belgrad 8:7 n.N.<br>\n27 Platzierung 13:34 AC Sparta Prag vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 4:2 n.N.<br>\n28 Platzierung 13:51 1. FFC Turbine Potsdam vs. Czarni Sosnowiec 5:0<br>\nPLATZIERUNGSSPIELE<br>\n29 Platz 7-8 14:08 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 7:0<br>\n30 Platz 5-6 14:28 SKN St. P\u00f6lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br>\n31 Platz 3-4 14:48 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 1:5<br>\n32 Platz 1-2 15:20 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 4:1</p>\n<p>TURNIER \u2013 PLATZIERUNGEN<br>\n1. AC Sparta Prag<br>\n2. 1. FFC Turbine Potsdam<br>\n3. Czarni Sosnowiec<br>\n4. MTK Hun\u00e1ria Budapest<br>\n5. SKN St. P\u00f6lten<br>\n6. Celtic Glasgow FC<br>\n7. Gintra Universitetas<br>\n8. Roter Stern Belgrad</p>\n<p><a href=\"http://city-report.pnr24-online.de/rueckblick-auf-den-7-internationalen-aok-turbine-hallencup/CityReport-pnr24\">R\u00fcckblick auf den 7. Internationalen AOK Turbine\u00a0Hallencup</a></p>\n<p>Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag.</p>\n<a href=\"http://city-report.pnr24-online.de/rueckblick-auf-den-7-internationalen-aok-turbine-hallencup/CityReport-pnr24\">R\u00fcckblick auf den 7. Internationalen AOK Turbine\u00a0Hallencup</a>\n\nAm Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag.</p>",
                "content": "<p><p>Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen<br />\nAOK Turbine Hallencups hie&szlig; AC Sparta Prag. In einem spannenden Finale gegen die Gastgeberinnen<br />\nvon Turbine Potsdam, nutzten der tschechische Champions League Teilnehmer, die neben den<br />\nTurbinen als einziges Team zum siebten Mal mit von der Partie waren, ihre Chancen deutlich besser,<br />\nsodass sie mit 4:1 siegten.</p>\n<p>This slideshow requires JavaScript.</p>\n\n<p>Rund 2.000 G&auml;ste pro Spieltag lie&szlig;en sich das Hallencupspektakel in der MBS Arena am<br />\nLuftschiffhafen nicht entgehen. Am ersten Turniertag lieferten sich die Teams packende Spiele auf<br />\ndem gr&uuml;nen Teppich, wobei Turbine Potsdam aus vier Spielen sieben Punkte holten. Die Keeper<br />\nFischer und Schuldt sowie die Feldspielerinnen Kiwic, Dieckmann, Schwalm, K&ouml;ssler, Graf, Prasnikar<br />\nund Marie H&ouml;binger dribbelten im Turbinejersey auf und fuhren sogar einen 5:0 Sieg gegen die<br />\nsp&auml;teren Turniersiegerinnen ein. &bdquo;Wir haben ein paar richtig gute Spiele gemacht, in denen man<br />\nsehen konnte, was die jungen Spielerinnen drauf haben&ldquo;, erkl&auml;rte Matthias Rudolph. Neben dem<br />\nBudenzauber ereignete sich am Samstagnachmittag ein weiteres Frauenfu&szlig;ball-Highlight, denn<br />\ninsgesamt 14 ehemalige Turbinen (Schumann, Carlson, Podvorica, Alushi, Brendel, Omilade, Henning,<br />\nKe&szlig;ler, Zietz, Mittag, Hohlfeld, Wesely, Draws und Schlanke) schn&uuml;rten in einem Legendenspiel noch<br />\neinmal die Fu&szlig;ballschuhe, um die Kugel &uuml;ber den Rasen zu schieben. Das spa&szlig;ige Aufeinandertreffen<br />\ngewann das Team &bdquo;rot&ldquo;, von Co-Trainer Dirk Heinrichs, mit 6:3 gegen das Team &bdquo;blau&ldquo; von<br />\nTrainerlegende Bernd Schr&ouml;der.<br />\nAm zweiten Spieltag sicherten sich die Turbinen mit weiteren drei Punkten und einem sehr guten<br />\nTorverh&auml;ltnis den Einzug ins Halbfinale, wo sie Czarni Sosnowiec mit 5:0 vom Platz fegten. Das zweite<br />\nHalbfinale entschieden die Favoriten von AC Sparta Prag im Neunmeterschie&szlig;en gegen den MTK<br />\nHung&aacute;ria Budapest mit 4:2 f&uuml;r sich. Die Leichtigkeit, die Potsdam im Halbfinale zeigte, kam ihnen im<br />\nFinale leider abhanden. So nutzten sie vorne ihre Torchancen nicht und Sparta verwandelte auf der<br />\nGegenseite eiskalt und effizient. &bdquo;Sparta hat das sehr gut gemacht, sie haben fu&szlig;ballerisch<br />\nmanchmal nicht ganz so sch&ouml;n gespielt, aber am Ende geht der Sieg in Ordnung&ldquo;, sagte Felicitas<br />\nRauch, die f&uuml;r die angeschlagene Lara Prasnikar eingesprungen war. So reckte am Ende der<br />\nChmapions League Teilnehmer AC Sparta Prag den Cup in die H&ouml;he.<br />\nAlle Spielergebnisse, die Vorrunden-Platzierungen der Gruppen A und B sowie die Schlusstabelle,<br />\nfinden Sie auf Seite zwei.</p>\n\n<p>Ergebnisse des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencup<br />\nSPIELPLAN SAMSTAG, 26.01.2019:</p>\n<p>1 Gruppe A 14:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. SKN St. P&ouml;lten 2:2<br />\n2 Gruppe A 14:17 AC Sparta Prag vs. Celtic Glasgow 4:0<br />\n3 Gruppe B 14:34 Gintra Universitetas vs. MTK Hung&aacute;ria Budapest 1:1<br />\n4 Gruppe B 14:51 Roter Stern Belgrad vs. Czarni Sosnowiec 0:1<br />\n5 Gruppe A 15:08 Celtic Glasgow vs. 1. FFC Turbine Potsdam 0:5<br />\n6 Gruppe A 15:25 SKN St. P&ouml;lten vs. AC Sparta Prag 0:5<br />\n7 Gruppe B 15:42 Czarni Sosnowiec vs. Gintra Universitetas 3:1<br />\n8 Gruppe B 15:59 MTK Hung&aacute;ria Budapest vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br />\n9 Gruppe A 16:45 1. FFC Turbine Potsdam vs. AC Sparta Prag 5:0<br />\n10 Gruppe A 17:02 SKN St. P&ouml;lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br />\n11 Gruppe B 17:19 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br />\n12 Gruppe B 17:36 MTK Hung&aacute;ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 3:2<br />\n13 Gruppe A 17:53 SKN St. P&ouml;lten vs. 1. FFC Turbine Potsdam 2:1<br />\n14 Gruppe A 18:10 Celtic Glasgow vs. AC Sparta Prag 1:7<br />\n15 Gruppe B 18:27 MTK Hung&aacute;ria Budapest vs. Gintra Universitetas 0:0<br />\n16 Gruppe B 18:44 Czarni Sosnowiec vs. Roter Stern Belgrad 5:0<br />\nSPIELPLAN SONNTAG, 27.01.2019:<br />\n17 Gruppe A 10:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. Celtic Glasgow 2:0<br />\n18 Gruppe A 10:17 AC Sparta Prag vs. SKN St. P&ouml;lten 3:0<br />\n19 Gruppe B 10:34 Gintra Universitetas vs. Czarni Sosnowiec 0:2<br />\n20 Gruppe B 10:51 Roter Stern Belgrad vs. MTK Hung&aacute;ria Budapest 2:5<br />\n21 Gruppe A 11:08 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 3:1<br />\n22 Gruppe A 11:25 Celtic Glasgow vs. SKN St. P&ouml;lten 1:7<br />\n23 Gruppe B 11:42 Roter Stern Belgrad vs. Gintra Universitetas 2:1<br />\n24 Gruppe B 11:59 Czarni Sosnowiec vs. MTK Hung&aacute;ria Budapest 2:1</p>\n<p>GRUPPE A<br />\nAC Sparta Prag 15 Punkte 22:7 Tore<br />\n1. FFC Turbine Potsdam 10 Punkte 16:7 Tore<br />\nSKN St. P&ouml;lten 10 Punkte 13:13 Tore<br />\nCeltic Glasgow FC 0 Punkte 3:25 Tore</p>\n<p>GRUPPE B<br />\nCzarni Sosnowiec 12 Punkte 13:4 Tore<br />\nMTK Hung&aacute;ria 9 Punkte 11:8 Tore<br />\nRoter Stern Belgrad 4 Punkte 6:14 Tore<br />\nGintra Universitetas 3 Punkte 3:7 Tore</p>\n<p>ZWISCHENRUNDE<br />\n25 Platzierung 13:00 SKN St. P&ouml;lten vs. Gintra Universitetas 2:1<br />\n26 Platzierung 13:17 Celtic Glasgow vs. Roter Stern Belgrad 8:7 n.N.<br />\n27 Platzierung 13:34 AC Sparta Prag vs. MTK Hung&aacute;ria Budapest 4:2 n.N.<br />\n28 Platzierung 13:51 1. FFC Turbine Potsdam vs. Czarni Sosnowiec 5:0<br />\nPLATZIERUNGSSPIELE<br />\n29 Platz 7-8 14:08 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 7:0<br />\n30 Platz 5-6 14:28 SKN St. P&ouml;lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br />\n31 Platz 3-4 14:48 MTK Hung&aacute;ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 1:5<br />\n32 Platz 1-2 15:20 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 4:1</p>\n<p>TURNIER &ndash; PLATZIERUNGEN<br />\n1. AC Sparta Prag<br />\n2. 1. FFC Turbine Potsdam<br />\n3. Czarni Sosnowiec<br />\n4. MTK Hun&aacute;ria Budapest<br />\n5. SKN St. P&ouml;lten<br />\n6. Celtic Glasgow FC<br />\n7. Gintra Universitetas<br />\n8. Roter Stern Belgrad</p>\n<p><a href=\"http://city-report.pnr24-online.de/rueckblick-auf-den-7-internationalen-aok-turbine-hallencup/CityReport-pnr24\">R&uuml;ckblick auf den 7. Internationalen AOK Turbine&nbsp;Hallencup</a></p>\n<p>Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencups hie&szlig; AC Sparta Prag.</p>\n<a href=\"http://city-report.pnr24-online.de/rueckblick-auf-den-7-internationalen-aok-turbine-hallencup/CityReport-pnr24\">R&uuml;ckblick auf den 7. Internationalen AOK Turbine&nbsp;Hallencup</a>\n\nAm Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencups hie&szlig; AC Sparta Prag.</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "cityreportpnr24",
        "blog": {
            "name": "cityreportpnr24",
            "title": "City News Report24",
            "description": "online Nachrichtenportal mit aktuellen Meldungen des Tages",
            "url": "https://cityreportpnr24.tumblr.com/",
            "uuid": "t:gHVHZu0T5oxTTAnPjt6hhw",
            "updated": 1558353473
        },
        "id": 182420643891,
        "post_url": "https://cityreportpnr24.tumblr.com/post/182420643891/am-sonntag-den-27012019-gegen-1600uhr-stand-es",
        "slug": "am-sonntag-den-27012019-gegen-1600uhr-stand-es",
        "date": "2019-01-30 10:40:44 GMT",
        "timestamp": 1548844844,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "0pmTdS7T",
        "tags": [
            "1.FFC Turbine Potsdam",
            "News",
            "Potsdam",
            "Potsdam News",
            "Sport"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zo0xlj2fv7Y0p",
        "summary": "Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen \nAOK Turbine Hallencups...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": null,
        "body": "<p>Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen<br/>\nAOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag. In einem spannenden Finale gegen die Gastgeberinnen<br/>\nvon Turbine Potsdam, nutzten der tschechische Champions League Teilnehmer, die neben den<br/>\nTurbinen als einziges Team zum siebten Mal mit von der Partie waren, ihre Chancen deutlich besser,<br/>\nsodass sie mit 4:1 siegten.</p>\n<p class=\"jetpack-slideshow-noscript robots-nocontent\">This slideshow requires JavaScript.</p><div id=\"gallery-0-4-slideshow\" class=\"slideshow-window jetpack-slideshow slideshow-black\" data-trans=\"fade\" data-autostart=\"1\" data-gallery='[{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Anna-Gasper-vs.-Sparta-Prag-e1548844680246.jpg\",\"id\":\"244759\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"v.l.: Anna Gasper (Potsdam, 7), Lucie Martinkova (Prag), Potsdam-Prag, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Gef\\u00fcllte-MBA-Arena-e1548844694341.jpg\",\"id\":\"244760\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"Turbine Fans, Potsdam-Sosnowiec, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Hallencupsieger-Sparta-Prag-e1548844715682.jpg\",\"id\":\"244761\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"Siegerfoto Prag, Prag-Budapest, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Matthias-Rudolph-und-Mike-Schubert-e1548844733725.jpg\",\"id\":\"244762\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"v.l.: Matthias Rudolph (Trainer, Potsdam), Mike Schubert, Prag-Potsdam, Finale, Siegerehrung, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Siegerehrung-Turbine-Potsdam-2.-Platz-e1548844747621.jpg\",\"id\":\"244763\",\"title\":\"Siegerehrung Turbine Potsdam 2.\\u0026nbsp;Platz\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"\",\"itemprop\":\"image\"}]' itemscope itemtype=\"https://schema.org/ImageGallery\"></div>\n<p>Rund 2.000 G\u00e4ste pro Spieltag lie\u00dfen sich das Hallencupspektakel in der MBS Arena am<br/>\nLuftschiffhafen nicht entgehen. Am ersten Turniertag lieferten sich die Teams packende Spiele auf<br/>\ndem gr\u00fcnen Teppich, wobei Turbine Potsdam aus vier Spielen sieben Punkte holten. Die Keeper<br/>\nFischer und Schuldt sowie die Feldspielerinnen Kiwic, Dieckmann, Schwalm, K\u00f6ssler, Graf, Prasnikar<br/>\nund Marie H\u00f6binger dribbelten im Turbinejersey auf und fuhren sogar einen 5:0 Sieg gegen die<br/>\nsp\u00e4teren Turniersiegerinnen ein. \u201eWir haben ein paar richtig gute Spiele gemacht, in denen man<br/>\nsehen konnte, was die jungen Spielerinnen drauf haben\u201c, erkl\u00e4rte Matthias Rudolph. Neben dem<br/>\nBudenzauber ereignete sich am Samstagnachmittag ein weiteres Frauenfu\u00dfball-Highlight, denn<br/>\ninsgesamt 14 ehemalige Turbinen (Schumann, Carlson, Podvorica, Alushi, Brendel, Omilade, Henning,<br/>\nKe\u00dfler, Zietz, Mittag, Hohlfeld, Wesely, Draws und Schlanke) schn\u00fcrten in einem Legendenspiel noch<br/>\neinmal die Fu\u00dfballschuhe, um die Kugel \u00fcber den Rasen zu schieben. Das spa\u00dfige Aufeinandertreffen<br/>\ngewann das Team \u201erot\u201c, von Co-Trainer Dirk Heinrichs, mit 6:3 gegen das Team \u201eblau\u201c von<br/>\nTrainerlegende Bernd Schr\u00f6der.<br/>\nAm zweiten Spieltag sicherten sich die Turbinen mit weiteren drei Punkten und einem sehr guten<br/>\nTorverh\u00e4ltnis den Einzug ins Halbfinale, wo sie Czarni Sosnowiec mit 5:0 vom Platz fegten. Das zweite<br/>\nHalbfinale entschieden die Favoriten von AC Sparta Prag im Neunmeterschie\u00dfen gegen den MTK<br/>\nHung\u00e1ria Budapest mit 4:2 f\u00fcr sich. Die Leichtigkeit, die Potsdam im Halbfinale zeigte, kam ihnen im<br/>\nFinale leider abhanden. So nutzten sie vorne ihre Torchancen nicht und Sparta verwandelte auf der<br/>\nGegenseite eiskalt und effizient. \u201eSparta hat das sehr gut gemacht, sie haben fu\u00dfballerisch<br/>\nmanchmal nicht ganz so sch\u00f6n gespielt, aber am Ende geht der Sieg in Ordnung\u201c, sagte Felicitas<br/>\nRauch, die f\u00fcr die angeschlagene Lara Prasnikar eingesprungen war. So reckte am Ende der<br/>\nChmapions League Teilnehmer AC Sparta Prag den Cup in die H\u00f6he.<br/>\nAlle Spielergebnisse, die Vorrunden-Platzierungen der Gruppen A und B sowie die Schlusstabelle,<br/>\nfinden Sie auf Seite zwei.</p>\n\n<p>Ergebnisse des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencup<br/>\nSPIELPLAN SAMSTAG, 26.01.2019:</p>\n<p>1 Gruppe A 14:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. SKN St. P\u00f6lten 2:2<br/>\n2 Gruppe A 14:17 AC Sparta Prag vs. Celtic Glasgow 4:0<br/>\n3 Gruppe B 14:34 Gintra Universitetas vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 1:1<br/>\n4 Gruppe B 14:51 Roter Stern Belgrad vs. Czarni Sosnowiec 0:1<br/>\n5 Gruppe A 15:08 Celtic Glasgow vs. 1. FFC Turbine Potsdam 0:5<br/>\n6 Gruppe A 15:25 SKN St. P\u00f6lten vs. AC Sparta Prag 0:5<br/>\n7 Gruppe B 15:42 Czarni Sosnowiec vs. Gintra Universitetas 3:1<br/>\n8 Gruppe B 15:59 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br/>\n9 Gruppe A 16:45 1. FFC Turbine Potsdam vs. AC Sparta Prag 5:0<br/>\n10 Gruppe A 17:02 SKN St. P\u00f6lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br/>\n11 Gruppe B 17:19 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br/>\n12 Gruppe B 17:36 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 3:2<br/>\n13 Gruppe A 17:53 SKN St. P\u00f6lten vs. 1. FFC Turbine Potsdam 2:1<br/>\n14 Gruppe A 18:10 Celtic Glasgow vs. AC Sparta Prag 1:7<br/>\n15 Gruppe B 18:27 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Gintra Universitetas 0:0<br/>\n16 Gruppe B 18:44 Czarni Sosnowiec vs. Roter Stern Belgrad 5:0<br/>\nSPIELPLAN SONNTAG, 27.01.2019:<br/>\n17 Gruppe A 10:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. Celtic Glasgow 2:0<br/>\n18 Gruppe A 10:17 AC Sparta Prag vs. SKN St. P\u00f6lten 3:0<br/>\n19 Gruppe B 10:34 Gintra Universitetas vs. Czarni Sosnowiec 0:2<br/>\n20 Gruppe B 10:51 Roter Stern Belgrad vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 2:5<br/>\n21 Gruppe A 11:08 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 3:1<br/>\n22 Gruppe A 11:25 Celtic Glasgow vs. SKN St. P\u00f6lten 1:7<br/>\n23 Gruppe B 11:42 Roter Stern Belgrad vs. Gintra Universitetas 2:1<br/>\n24 Gruppe B 11:59 Czarni Sosnowiec vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 2:1</p>\n<p>GRUPPE A<br/>\nAC Sparta Prag 15 Punkte 22:7 Tore<br/>\n1. FFC Turbine Potsdam 10 Punkte 16:7 Tore<br/>\nSKN St. P\u00f6lten 10 Punkte 13:13 Tore<br/>\nCeltic Glasgow FC 0 Punkte 3:25 Tore</p>\n<p>GRUPPE B<br/>\nCzarni Sosnowiec 12 Punkte 13:4 Tore<br/>\nMTK Hung\u00e1ria 9 Punkte 11:8 Tore<br/>\nRoter Stern Belgrad 4 Punkte 6:14 Tore<br/>\nGintra Universitetas 3 Punkte 3:7 Tore</p>\n<p>ZWISCHENRUNDE<br/>\n25 Platzierung 13:00 SKN St. P\u00f6lten vs. Gintra Universitetas 2:1<br/>\n26 Platzierung 13:17 Celtic Glasgow vs. Roter Stern Belgrad 8:7 n.N.<br/>\n27 Platzierung 13:34 AC Sparta Prag vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 4:2 n.N.<br/>\n28 Platzierung 13:51 1. FFC Turbine Potsdam vs. Czarni Sosnowiec 5:0<br/>\nPLATZIERUNGSSPIELE<br/>\n29 Platz 7-8 14:08 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 7:0<br/>\n30 Platz 5-6 14:28 SKN St. P\u00f6lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br/>\n31 Platz 3-4 14:48 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 1:5<br/>\n32 Platz 1-2 15:20 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 4:1</p>\n<p>TURNIER \u2013 PLATZIERUNGEN<br/>\n1. AC Sparta Prag<br/>\n2. 1. FFC Turbine Potsdam<br/>\n3. Czarni Sosnowiec<br/>\n4. MTK Hun\u00e1ria Budapest<br/>\n5. SKN St. P\u00f6lten<br/>\n6. Celtic Glasgow FC<br/>\n7. Gintra Universitetas<br/>\n8. Roter Stern Belgrad</p>\n<a href=\"http://city-report.pnr24-online.de/rueckblick-auf-den-7-internationalen-aok-turbine-hallencup/CityReport-pnr24\">R\u00fcckblick auf den 7. Internationalen AOK Turbine\u00a0Hallencup</a>\n\nAm Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag.",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p>Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen<br>\nAOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag. In einem spannenden Finale gegen die Gastgeberinnen<br>\nvon Turbine Potsdam, nutzten der tschechische Champions League Teilnehmer, die neben den<br>\nTurbinen als einziges Team zum siebten Mal mit von der Partie waren, ihre Chancen deutlich besser,<br>\nsodass sie mit 4:1 siegten.</p>\n<p class=\"jetpack-slideshow-noscript robots-nocontent\">This slideshow requires JavaScript.</p><div id=\"gallery-0-4-slideshow\" class=\"slideshow-window jetpack-slideshow slideshow-black\" data-trans=\"fade\" data-autostart=\"1\" data-gallery='[{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Anna-Gasper-vs.-Sparta-Prag-e1548844680246.jpg\",\"id\":\"244759\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"v.l.: Anna Gasper (Potsdam, 7), Lucie Martinkova (Prag), Potsdam-Prag, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Gef\\u00fcllte-MBA-Arena-e1548844694341.jpg\",\"id\":\"244760\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"Turbine Fans, Potsdam-Sosnowiec, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Hallencupsieger-Sparta-Prag-e1548844715682.jpg\",\"id\":\"244761\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"Siegerfoto Prag, Prag-Budapest, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Matthias-Rudolph-und-Mike-Schubert-e1548844733725.jpg\",\"id\":\"244762\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"v.l.: Matthias Rudolph (Trainer, Potsdam), Mike Schubert, Prag-Potsdam, Finale, Siegerehrung, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Siegerehrung-Turbine-Potsdam-2.-Platz-e1548844747621.jpg\",\"id\":\"244763\",\"title\":\"Siegerehrung Turbine Potsdam 2.\\u0026nbsp;Platz\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"\",\"itemprop\":\"image\"}]' itemscope itemtype=\"https://schema.org/ImageGallery\"></div>\n<p>Rund 2.000 G\u00e4ste pro Spieltag lie\u00dfen sich das Hallencupspektakel in der MBS Arena am<br>\nLuftschiffhafen nicht entgehen. Am ersten Turniertag lieferten sich die Teams packende Spiele auf<br>\ndem gr\u00fcnen Teppich, wobei Turbine Potsdam aus vier Spielen sieben Punkte holten. Die Keeper<br>\nFischer und Schuldt sowie die Feldspielerinnen Kiwic, Dieckmann, Schwalm, K\u00f6ssler, Graf, Prasnikar<br>\nund Marie H\u00f6binger dribbelten im Turbinejersey auf und fuhren sogar einen 5:0 Sieg gegen die<br>\nsp\u00e4teren Turniersiegerinnen ein. \u201eWir haben ein paar richtig gute Spiele gemacht, in denen man<br>\nsehen konnte, was die jungen Spielerinnen drauf haben\u201c, erkl\u00e4rte Matthias Rudolph. Neben dem<br>\nBudenzauber ereignete sich am Samstagnachmittag ein weiteres Frauenfu\u00dfball-Highlight, denn<br>\ninsgesamt 14 ehemalige Turbinen (Schumann, Carlson, Podvorica, Alushi, Brendel, Omilade, Henning,<br>\nKe\u00dfler, Zietz, Mittag, Hohlfeld, Wesely, Draws und Schlanke) schn\u00fcrten in einem Legendenspiel noch<br>\neinmal die Fu\u00dfballschuhe, um die Kugel \u00fcber den Rasen zu schieben. Das spa\u00dfige Aufeinandertreffen<br>\ngewann das Team \u201erot\u201c, von Co-Trainer Dirk Heinrichs, mit 6:3 gegen das Team \u201eblau\u201c von<br>\nTrainerlegende Bernd Schr\u00f6der.<br>\nAm zweiten Spieltag sicherten sich die Turbinen mit weiteren drei Punkten und einem sehr guten<br>\nTorverh\u00e4ltnis den Einzug ins Halbfinale, wo sie Czarni Sosnowiec mit 5:0 vom Platz fegten. Das zweite<br>\nHalbfinale entschieden die Favoriten von AC Sparta Prag im Neunmeterschie\u00dfen gegen den MTK<br>\nHung\u00e1ria Budapest mit 4:2 f\u00fcr sich. Die Leichtigkeit, die Potsdam im Halbfinale zeigte, kam ihnen im<br>\nFinale leider abhanden. So nutzten sie vorne ihre Torchancen nicht und Sparta verwandelte auf der<br>\nGegenseite eiskalt und effizient. \u201eSparta hat das sehr gut gemacht, sie haben fu\u00dfballerisch<br>\nmanchmal nicht ganz so sch\u00f6n gespielt, aber am Ende geht der Sieg in Ordnung\u201c, sagte Felicitas<br>\nRauch, die f\u00fcr die angeschlagene Lara Prasnikar eingesprungen war. So reckte am Ende der<br>\nChmapions League Teilnehmer AC Sparta Prag den Cup in die H\u00f6he.<br>\nAlle Spielergebnisse, die Vorrunden-Platzierungen der Gruppen A und B sowie die Schlusstabelle,<br>\nfinden Sie auf Seite zwei.</p>\n\n<p>Ergebnisse des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencup<br>\nSPIELPLAN SAMSTAG, 26.01.2019:</p>\n<p>1 Gruppe A 14:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. SKN St. P\u00f6lten 2:2<br>\n2 Gruppe A 14:17 AC Sparta Prag vs. Celtic Glasgow 4:0<br>\n3 Gruppe B 14:34 Gintra Universitetas vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 1:1<br>\n4 Gruppe B 14:51 Roter Stern Belgrad vs. Czarni Sosnowiec 0:1<br>\n5 Gruppe A 15:08 Celtic Glasgow vs. 1. FFC Turbine Potsdam 0:5<br>\n6 Gruppe A 15:25 SKN St. P\u00f6lten vs. AC Sparta Prag 0:5<br>\n7 Gruppe B 15:42 Czarni Sosnowiec vs. Gintra Universitetas 3:1<br>\n8 Gruppe B 15:59 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br>\n9 Gruppe A 16:45 1. FFC Turbine Potsdam vs. AC Sparta Prag 5:0<br>\n10 Gruppe A 17:02 SKN St. P\u00f6lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br>\n11 Gruppe B 17:19 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br>\n12 Gruppe B 17:36 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 3:2<br>\n13 Gruppe A 17:53 SKN St. P\u00f6lten vs. 1. FFC Turbine Potsdam 2:1<br>\n14 Gruppe A 18:10 Celtic Glasgow vs. AC Sparta Prag 1:7<br>\n15 Gruppe B 18:27 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Gintra Universitetas 0:0<br>\n16 Gruppe B 18:44 Czarni Sosnowiec vs. Roter Stern Belgrad 5:0<br>\nSPIELPLAN SONNTAG, 27.01.2019:<br>\n17 Gruppe A 10:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. Celtic Glasgow 2:0<br>\n18 Gruppe A 10:17 AC Sparta Prag vs. SKN St. P\u00f6lten 3:0<br>\n19 Gruppe B 10:34 Gintra Universitetas vs. Czarni Sosnowiec 0:2<br>\n20 Gruppe B 10:51 Roter Stern Belgrad vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 2:5<br>\n21 Gruppe A 11:08 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 3:1<br>\n22 Gruppe A 11:25 Celtic Glasgow vs. SKN St. P\u00f6lten 1:7<br>\n23 Gruppe B 11:42 Roter Stern Belgrad vs. Gintra Universitetas 2:1<br>\n24 Gruppe B 11:59 Czarni Sosnowiec vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 2:1</p>\n<p>GRUPPE A<br>\nAC Sparta Prag 15 Punkte 22:7 Tore<br>\n1. FFC Turbine Potsdam 10 Punkte 16:7 Tore<br>\nSKN St. P\u00f6lten 10 Punkte 13:13 Tore<br>\nCeltic Glasgow FC 0 Punkte 3:25 Tore</p>\n<p>GRUPPE B<br>\nCzarni Sosnowiec 12 Punkte 13:4 Tore<br>\nMTK Hung\u00e1ria 9 Punkte 11:8 Tore<br>\nRoter Stern Belgrad 4 Punkte 6:14 Tore<br>\nGintra Universitetas 3 Punkte 3:7 Tore</p>\n<p>ZWISCHENRUNDE<br>\n25 Platzierung 13:00 SKN St. P\u00f6lten vs. Gintra Universitetas 2:1<br>\n26 Platzierung 13:17 Celtic Glasgow vs. Roter Stern Belgrad 8:7 n.N.<br>\n27 Platzierung 13:34 AC Sparta Prag vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 4:2 n.N.<br>\n28 Platzierung 13:51 1. FFC Turbine Potsdam vs. Czarni Sosnowiec 5:0<br>\nPLATZIERUNGSSPIELE<br>\n29 Platz 7-8 14:08 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 7:0<br>\n30 Platz 5-6 14:28 SKN St. P\u00f6lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br>\n31 Platz 3-4 14:48 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 1:5<br>\n32 Platz 1-2 15:20 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 4:1</p>\n<p>TURNIER \u2013 PLATZIERUNGEN<br>\n1. AC Sparta Prag<br>\n2. 1. FFC Turbine Potsdam<br>\n3. Czarni Sosnowiec<br>\n4. MTK Hun\u00e1ria Budapest<br>\n5. SKN St. P\u00f6lten<br>\n6. Celtic Glasgow FC<br>\n7. Gintra Universitetas<br>\n8. Roter Stern Belgrad</p>\n<a href=\"http://city-report.pnr24-online.de/rueckblick-auf-den-7-internationalen-aok-turbine-hallencup/CityReport-pnr24\">R\u00fcckblick auf den 7. Internationalen AOK Turbine\u00a0Hallencup</a>\n\nAm Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag.</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "cityreportpnr24",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 960,
                        "header_full_height": 484,
                        "header_focus_width": 861,
                        "header_focus_height": 484,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#891010",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,910,484,49",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/fa7866c71b7206229323e05ced354d81/j3mxprw/G4unx4wmj/tumblr_static_8p1hq1h9p7ok0kggossg40kkk.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/fa7866c71b7206229323e05ced354d81/j3mxprw/7Eynx4wmk/tumblr_static_tumblr_static_8p1hq1h9p7ok0kggossg40kkk_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/fa7866c71b7206229323e05ced354d81/j3mxprw/G4unx4wmj/tumblr_static_8p1hq1h9p7ok0kggossg40kkk_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#9d790c",
                        "title_font": "Streetscript",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420643891"
                },
                "content_raw": "<p><p>Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen<br>\nAOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag. In einem spannenden Finale gegen die Gastgeberinnen<br>\nvon Turbine Potsdam, nutzten der tschechische Champions League Teilnehmer, die neben den<br>\nTurbinen als einziges Team zum siebten Mal mit von der Partie waren, ihre Chancen deutlich besser,<br>\nsodass sie mit 4:1 siegten.</p>\n<p class=\"jetpack-slideshow-noscript robots-nocontent\">This slideshow requires JavaScript.</p><div id=\"gallery-0-4-slideshow\" class=\"slideshow-window jetpack-slideshow slideshow-black\" data-trans=\"fade\" data-autostart=\"1\" data-gallery='[{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Anna-Gasper-vs.-Sparta-Prag-e1548844680246.jpg\",\"id\":\"244759\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"v.l.: Anna Gasper (Potsdam, 7), Lucie Martinkova (Prag), Potsdam-Prag, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Gef\\u00fcllte-MBA-Arena-e1548844694341.jpg\",\"id\":\"244760\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"Turbine Fans, Potsdam-Sosnowiec, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Hallencupsieger-Sparta-Prag-e1548844715682.jpg\",\"id\":\"244761\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"Siegerfoto Prag, Prag-Budapest, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Matthias-Rudolph-und-Mike-Schubert-e1548844733725.jpg\",\"id\":\"244762\",\"title\":\"1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal\\u0026nbsp;2019\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"v.l.: Matthias Rudolph (Trainer, Potsdam), Mike Schubert, Prag-Potsdam, Finale, Siegerehrung, 1.FFC Turbine Potsdam \\u0026#8211; Hallenpokal, Fu\\u00dfball, Frauen, Bundesliga, Saison 2018\\/2019, Potsdam, 27.01.2019, Foto: Jan Kuppert\",\"itemprop\":\"image\"},{\"src\":\"https:\\/\\/city-report.pnr24-online.de\\/wp-content\\/uploads\\/2019\\/01\\/Siegerehrung-Turbine-Potsdam-2.-Platz-e1548844747621.jpg\",\"id\":\"244763\",\"title\":\"Siegerehrung Turbine Potsdam 2.\\u0026nbsp;Platz\",\"alt\":\"\",\"caption\":\"\",\"itemprop\":\"image\"}]' itemscope itemtype=\"https://schema.org/ImageGallery\"></div>\n<p>Rund 2.000 G\u00e4ste pro Spieltag lie\u00dfen sich das Hallencupspektakel in der MBS Arena am<br>\nLuftschiffhafen nicht entgehen. Am ersten Turniertag lieferten sich die Teams packende Spiele auf<br>\ndem gr\u00fcnen Teppich, wobei Turbine Potsdam aus vier Spielen sieben Punkte holten. Die Keeper<br>\nFischer und Schuldt sowie die Feldspielerinnen Kiwic, Dieckmann, Schwalm, K\u00f6ssler, Graf, Prasnikar<br>\nund Marie H\u00f6binger dribbelten im Turbinejersey auf und fuhren sogar einen 5:0 Sieg gegen die<br>\nsp\u00e4teren Turniersiegerinnen ein. \u201eWir haben ein paar richtig gute Spiele gemacht, in denen man<br>\nsehen konnte, was die jungen Spielerinnen drauf haben\u201c, erkl\u00e4rte Matthias Rudolph. Neben dem<br>\nBudenzauber ereignete sich am Samstagnachmittag ein weiteres Frauenfu\u00dfball-Highlight, denn<br>\ninsgesamt 14 ehemalige Turbinen (Schumann, Carlson, Podvorica, Alushi, Brendel, Omilade, Henning,<br>\nKe\u00dfler, Zietz, Mittag, Hohlfeld, Wesely, Draws und Schlanke) schn\u00fcrten in einem Legendenspiel noch<br>\neinmal die Fu\u00dfballschuhe, um die Kugel \u00fcber den Rasen zu schieben. Das spa\u00dfige Aufeinandertreffen<br>\ngewann das Team \u201erot\u201c, von Co-Trainer Dirk Heinrichs, mit 6:3 gegen das Team \u201eblau\u201c von<br>\nTrainerlegende Bernd Schr\u00f6der.<br>\nAm zweiten Spieltag sicherten sich die Turbinen mit weiteren drei Punkten und einem sehr guten<br>\nTorverh\u00e4ltnis den Einzug ins Halbfinale, wo sie Czarni Sosnowiec mit 5:0 vom Platz fegten. Das zweite<br>\nHalbfinale entschieden die Favoriten von AC Sparta Prag im Neunmeterschie\u00dfen gegen den MTK<br>\nHung\u00e1ria Budapest mit 4:2 f\u00fcr sich. Die Leichtigkeit, die Potsdam im Halbfinale zeigte, kam ihnen im<br>\nFinale leider abhanden. So nutzten sie vorne ihre Torchancen nicht und Sparta verwandelte auf der<br>\nGegenseite eiskalt und effizient. \u201eSparta hat das sehr gut gemacht, sie haben fu\u00dfballerisch<br>\nmanchmal nicht ganz so sch\u00f6n gespielt, aber am Ende geht der Sieg in Ordnung\u201c, sagte Felicitas<br>\nRauch, die f\u00fcr die angeschlagene Lara Prasnikar eingesprungen war. So reckte am Ende der<br>\nChmapions League Teilnehmer AC Sparta Prag den Cup in die H\u00f6he.<br>\nAlle Spielergebnisse, die Vorrunden-Platzierungen der Gruppen A und B sowie die Schlusstabelle,<br>\nfinden Sie auf Seite zwei.</p>\n\n<p>Ergebnisse des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencup<br>\nSPIELPLAN SAMSTAG, 26.01.2019:</p>\n<p>1 Gruppe A 14:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. SKN St. P\u00f6lten 2:2<br>\n2 Gruppe A 14:17 AC Sparta Prag vs. Celtic Glasgow 4:0<br>\n3 Gruppe B 14:34 Gintra Universitetas vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 1:1<br>\n4 Gruppe B 14:51 Roter Stern Belgrad vs. Czarni Sosnowiec 0:1<br>\n5 Gruppe A 15:08 Celtic Glasgow vs. 1. FFC Turbine Potsdam 0:5<br>\n6 Gruppe A 15:25 SKN St. P\u00f6lten vs. AC Sparta Prag 0:5<br>\n7 Gruppe B 15:42 Czarni Sosnowiec vs. Gintra Universitetas 3:1<br>\n8 Gruppe B 15:59 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br>\n9 Gruppe A 16:45 1. FFC Turbine Potsdam vs. AC Sparta Prag 5:0<br>\n10 Gruppe A 17:02 SKN St. P\u00f6lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br>\n11 Gruppe B 17:19 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br>\n12 Gruppe B 17:36 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 3:2<br>\n13 Gruppe A 17:53 SKN St. P\u00f6lten vs. 1. FFC Turbine Potsdam 2:1<br>\n14 Gruppe A 18:10 Celtic Glasgow vs. AC Sparta Prag 1:7<br>\n15 Gruppe B 18:27 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Gintra Universitetas 0:0<br>\n16 Gruppe B 18:44 Czarni Sosnowiec vs. Roter Stern Belgrad 5:0<br>\nSPIELPLAN SONNTAG, 27.01.2019:<br>\n17 Gruppe A 10:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. Celtic Glasgow 2:0<br>\n18 Gruppe A 10:17 AC Sparta Prag vs. SKN St. P\u00f6lten 3:0<br>\n19 Gruppe B 10:34 Gintra Universitetas vs. Czarni Sosnowiec 0:2<br>\n20 Gruppe B 10:51 Roter Stern Belgrad vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 2:5<br>\n21 Gruppe A 11:08 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 3:1<br>\n22 Gruppe A 11:25 Celtic Glasgow vs. SKN St. P\u00f6lten 1:7<br>\n23 Gruppe B 11:42 Roter Stern Belgrad vs. Gintra Universitetas 2:1<br>\n24 Gruppe B 11:59 Czarni Sosnowiec vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 2:1</p>\n<p>GRUPPE A<br>\nAC Sparta Prag 15 Punkte 22:7 Tore<br>\n1. FFC Turbine Potsdam 10 Punkte 16:7 Tore<br>\nSKN St. P\u00f6lten 10 Punkte 13:13 Tore<br>\nCeltic Glasgow FC 0 Punkte 3:25 Tore</p>\n<p>GRUPPE B<br>\nCzarni Sosnowiec 12 Punkte 13:4 Tore<br>\nMTK Hung\u00e1ria 9 Punkte 11:8 Tore<br>\nRoter Stern Belgrad 4 Punkte 6:14 Tore<br>\nGintra Universitetas 3 Punkte 3:7 Tore</p>\n<p>ZWISCHENRUNDE<br>\n25 Platzierung 13:00 SKN St. P\u00f6lten vs. Gintra Universitetas 2:1<br>\n26 Platzierung 13:17 Celtic Glasgow vs. Roter Stern Belgrad 8:7 n.N.<br>\n27 Platzierung 13:34 AC Sparta Prag vs. MTK Hung\u00e1ria Budapest 4:2 n.N.<br>\n28 Platzierung 13:51 1. FFC Turbine Potsdam vs. Czarni Sosnowiec 5:0<br>\nPLATZIERUNGSSPIELE<br>\n29 Platz 7-8 14:08 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 7:0<br>\n30 Platz 5-6 14:28 SKN St. P\u00f6lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br>\n31 Platz 3-4 14:48 MTK Hung\u00e1ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 1:5<br>\n32 Platz 1-2 15:20 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 4:1</p>\n<p>TURNIER \u2013 PLATZIERUNGEN<br>\n1. AC Sparta Prag<br>\n2. 1. FFC Turbine Potsdam<br>\n3. Czarni Sosnowiec<br>\n4. MTK Hun\u00e1ria Budapest<br>\n5. SKN St. P\u00f6lten<br>\n6. Celtic Glasgow FC<br>\n7. Gintra Universitetas<br>\n8. Roter Stern Belgrad</p>\n<a href=\"http://city-report.pnr24-online.de/rueckblick-auf-den-7-internationalen-aok-turbine-hallencup/CityReport-pnr24\">R\u00fcckblick auf den 7. Internationalen AOK Turbine\u00a0Hallencup</a>\n\nAm Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencups hie\u00df AC Sparta Prag.</p>",
                "content": "<p><p>Am Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen<br />\nAOK Turbine Hallencups hie&szlig; AC Sparta Prag. In einem spannenden Finale gegen die Gastgeberinnen<br />\nvon Turbine Potsdam, nutzten der tschechische Champions League Teilnehmer, die neben den<br />\nTurbinen als einziges Team zum siebten Mal mit von der Partie waren, ihre Chancen deutlich besser,<br />\nsodass sie mit 4:1 siegten.</p>\n<p>This slideshow requires JavaScript.</p>\n<p>Rund 2.000 G&auml;ste pro Spieltag lie&szlig;en sich das Hallencupspektakel in der MBS Arena am<br />\nLuftschiffhafen nicht entgehen. Am ersten Turniertag lieferten sich die Teams packende Spiele auf<br />\ndem gr&uuml;nen Teppich, wobei Turbine Potsdam aus vier Spielen sieben Punkte holten. Die Keeper<br />\nFischer und Schuldt sowie die Feldspielerinnen Kiwic, Dieckmann, Schwalm, K&ouml;ssler, Graf, Prasnikar<br />\nund Marie H&ouml;binger dribbelten im Turbinejersey auf und fuhren sogar einen 5:0 Sieg gegen die<br />\nsp&auml;teren Turniersiegerinnen ein. &bdquo;Wir haben ein paar richtig gute Spiele gemacht, in denen man<br />\nsehen konnte, was die jungen Spielerinnen drauf haben&ldquo;, erkl&auml;rte Matthias Rudolph. Neben dem<br />\nBudenzauber ereignete sich am Samstagnachmittag ein weiteres Frauenfu&szlig;ball-Highlight, denn<br />\ninsgesamt 14 ehemalige Turbinen (Schumann, Carlson, Podvorica, Alushi, Brendel, Omilade, Henning,<br />\nKe&szlig;ler, Zietz, Mittag, Hohlfeld, Wesely, Draws und Schlanke) schn&uuml;rten in einem Legendenspiel noch<br />\neinmal die Fu&szlig;ballschuhe, um die Kugel &uuml;ber den Rasen zu schieben. Das spa&szlig;ige Aufeinandertreffen<br />\ngewann das Team &bdquo;rot&ldquo;, von Co-Trainer Dirk Heinrichs, mit 6:3 gegen das Team &bdquo;blau&ldquo; von<br />\nTrainerlegende Bernd Schr&ouml;der.<br />\nAm zweiten Spieltag sicherten sich die Turbinen mit weiteren drei Punkten und einem sehr guten<br />\nTorverh&auml;ltnis den Einzug ins Halbfinale, wo sie Czarni Sosnowiec mit 5:0 vom Platz fegten. Das zweite<br />\nHalbfinale entschieden die Favoriten von AC Sparta Prag im Neunmeterschie&szlig;en gegen den MTK<br />\nHung&aacute;ria Budapest mit 4:2 f&uuml;r sich. Die Leichtigkeit, die Potsdam im Halbfinale zeigte, kam ihnen im<br />\nFinale leider abhanden. So nutzten sie vorne ihre Torchancen nicht und Sparta verwandelte auf der<br />\nGegenseite eiskalt und effizient. &bdquo;Sparta hat das sehr gut gemacht, sie haben fu&szlig;ballerisch<br />\nmanchmal nicht ganz so sch&ouml;n gespielt, aber am Ende geht der Sieg in Ordnung&ldquo;, sagte Felicitas<br />\nRauch, die f&uuml;r die angeschlagene Lara Prasnikar eingesprungen war. So reckte am Ende der<br />\nChmapions League Teilnehmer AC Sparta Prag den Cup in die H&ouml;he.<br />\nAlle Spielergebnisse, die Vorrunden-Platzierungen der Gruppen A und B sowie die Schlusstabelle,<br />\nfinden Sie auf Seite zwei.</p>\n\n<p>Ergebnisse des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencup<br />\nSPIELPLAN SAMSTAG, 26.01.2019:</p>\n<p>1 Gruppe A 14:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. SKN St. P&ouml;lten 2:2<br />\n2 Gruppe A 14:17 AC Sparta Prag vs. Celtic Glasgow 4:0<br />\n3 Gruppe B 14:34 Gintra Universitetas vs. MTK Hung&aacute;ria Budapest 1:1<br />\n4 Gruppe B 14:51 Roter Stern Belgrad vs. Czarni Sosnowiec 0:1<br />\n5 Gruppe A 15:08 Celtic Glasgow vs. 1. FFC Turbine Potsdam 0:5<br />\n6 Gruppe A 15:25 SKN St. P&ouml;lten vs. AC Sparta Prag 0:5<br />\n7 Gruppe B 15:42 Czarni Sosnowiec vs. Gintra Universitetas 3:1<br />\n8 Gruppe B 15:59 MTK Hung&aacute;ria Budapest vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br />\n9 Gruppe A 16:45 1. FFC Turbine Potsdam vs. AC Sparta Prag 5:0<br />\n10 Gruppe A 17:02 SKN St. P&ouml;lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br />\n11 Gruppe B 17:19 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 1:1<br />\n12 Gruppe B 17:36 MTK Hung&aacute;ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 3:2<br />\n13 Gruppe A 17:53 SKN St. P&ouml;lten vs. 1. FFC Turbine Potsdam 2:1<br />\n14 Gruppe A 18:10 Celtic Glasgow vs. AC Sparta Prag 1:7<br />\n15 Gruppe B 18:27 MTK Hung&aacute;ria Budapest vs. Gintra Universitetas 0:0<br />\n16 Gruppe B 18:44 Czarni Sosnowiec vs. Roter Stern Belgrad 5:0<br />\nSPIELPLAN SONNTAG, 27.01.2019:<br />\n17 Gruppe A 10:00 1. FFC Turbine Potsdam vs. Celtic Glasgow 2:0<br />\n18 Gruppe A 10:17 AC Sparta Prag vs. SKN St. P&ouml;lten 3:0<br />\n19 Gruppe B 10:34 Gintra Universitetas vs. Czarni Sosnowiec 0:2<br />\n20 Gruppe B 10:51 Roter Stern Belgrad vs. MTK Hung&aacute;ria Budapest 2:5<br />\n21 Gruppe A 11:08 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 3:1<br />\n22 Gruppe A 11:25 Celtic Glasgow vs. SKN St. P&ouml;lten 1:7<br />\n23 Gruppe B 11:42 Roter Stern Belgrad vs. Gintra Universitetas 2:1<br />\n24 Gruppe B 11:59 Czarni Sosnowiec vs. MTK Hung&aacute;ria Budapest 2:1</p>\n<p>GRUPPE A<br />\nAC Sparta Prag 15 Punkte 22:7 Tore<br />\n1. FFC Turbine Potsdam 10 Punkte 16:7 Tore<br />\nSKN St. P&ouml;lten 10 Punkte 13:13 Tore<br />\nCeltic Glasgow FC 0 Punkte 3:25 Tore</p>\n<p>GRUPPE B<br />\nCzarni Sosnowiec 12 Punkte 13:4 Tore<br />\nMTK Hung&aacute;ria 9 Punkte 11:8 Tore<br />\nRoter Stern Belgrad 4 Punkte 6:14 Tore<br />\nGintra Universitetas 3 Punkte 3:7 Tore</p>\n<p>ZWISCHENRUNDE<br />\n25 Platzierung 13:00 SKN St. P&ouml;lten vs. Gintra Universitetas 2:1<br />\n26 Platzierung 13:17 Celtic Glasgow vs. Roter Stern Belgrad 8:7 n.N.<br />\n27 Platzierung 13:34 AC Sparta Prag vs. MTK Hung&aacute;ria Budapest 4:2 n.N.<br />\n28 Platzierung 13:51 1. FFC Turbine Potsdam vs. Czarni Sosnowiec 5:0<br />\nPLATZIERUNGSSPIELE<br />\n29 Platz 7-8 14:08 Gintra Universitetas vs. Roter Stern Belgrad 7:0<br />\n30 Platz 5-6 14:28 SKN St. P&ouml;lten vs. Celtic Glasgow 2:1<br />\n31 Platz 3-4 14:48 MTK Hung&aacute;ria Budapest vs. Czarni Sosnowiec 1:5<br />\n32 Platz 1-2 15:20 AC Sparta Prag vs. 1. FFC Turbine Potsdam 4:1</p>\n<p>TURNIER &ndash; PLATZIERUNGEN<br />\n1. AC Sparta Prag<br />\n2. 1. FFC Turbine Potsdam<br />\n3. Czarni Sosnowiec<br />\n4. MTK Hun&aacute;ria Budapest<br />\n5. SKN St. P&ouml;lten<br />\n6. Celtic Glasgow FC<br />\n7. Gintra Universitetas<br />\n8. Roter Stern Belgrad</p>\n<a href=\"http://city-report.pnr24-online.de/rueckblick-auf-den-7-internationalen-aok-turbine-hallencup/CityReport-pnr24\">R&uuml;ckblick auf den 7. Internationalen AOK Turbine&nbsp;Hallencup</a>\n\nAm Sonntag, den 27.01.2019 gegen 16.00Uhr stand es offiziell fest: Der Sieger des 7. Internationalen AOK Turbine Hallencups hie&szlig; AC Sparta Prag.</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "goldbetmartinsicuro",
        "blog": {
            "name": "goldbetmartinsicuro",
            "title": "Goldbet Martinsicuro",
            "description": "<p>Seguici anche</p><p>Su Facebook, Instagram e Twitter!</p>",
            "url": "https://goldbetmartinsicuro.tumblr.com/",
            "uuid": "t:e_8a1hc_b4oMLXdttWgqTA",
            "updated": 1553605929
        },
        "id": 182420567045,
        "post_url": "https://goldbetmartinsicuro.tumblr.com/post/182420567045/le-partite-pi%C3%B9-importanti-di-oggi-calcio-sport",
        "slug": "le-partite-pi\u00f9-importanti-di-oggi-calcio-sport",
        "date": "2019-01-30 10:34:09 GMT",
        "timestamp": 1548844449,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "G0JVBmwp",
        "tags": [
            "calcio",
            "sport",
            "futbol",
            "football",
            "goldbet",
            "goldbetmartinsicuro",
            "viaaldomoro130",
            "martinsicuro",
            "teramo",
            "abruzzo"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z7YnBh2fv7FG5",
        "summary": "Le Partite pi\u00f9 Importanti di Oggi!\n#calcio #sport #futbol #football #goldbet #goldbetmartinsicuro #viaaldomoro130 #martinsicuro...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Le Partite pi\u00f9 Importanti di Oggi!<br/>\n#calcio #sport #futbol #football #goldbet #goldbetmartinsicuro #viaaldomoro130 #martinsicuro #teramo #abruzzo (presso Gli Amici di Goldbet Martinsicuro)<br/>\n<a href=\"https://www.instagram.com/p/BtQWdx2F-SH/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1braxgwc4h4fw\">https://www.instagram.com/p/BtQWdx2F-SH/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1braxgwc4h4fw</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Le Partite pi\u00f9 Importanti di Oggi!<br>\n#calcio #sport #futbol #football #goldbet #goldbetmartinsicuro #viaaldomoro130 #martinsicuro #teramo #abruzzo (presso Gli Amici di Goldbet Martinsicuro)<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BtQWdx2F-SH/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1braxgwc4h4fw\">https://www.instagram.com/p/BtQWdx2F-SH/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1braxgwc4h4fw</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "goldbetmartinsicuro",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1280,
                        "header_full_height": 584,
                        "header_focus_width": 1038,
                        "header_focus_height": 584,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,1253,584,215",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/4c804f09a1b39b96d71e3396876e7fc0/bevmhiq/yZ2pbv1zf/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/4c804f09a1b39b96d71e3396876e7fc0/bevmhiq/G7Bpbv1zg/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/4c804f09a1b39b96d71e3396876e7fc0/bevmhiq/yZ2pbv1zf/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420567045"
                },
                "content_raw": "<p>Le Partite pi\u00f9 Importanti di Oggi!<br>\n#calcio #sport #futbol #football #goldbet #goldbetmartinsicuro #viaaldomoro130 #martinsicuro #teramo #abruzzo (presso Gli Amici di Goldbet Martinsicuro)<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BtQWdx2F-SH/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1braxgwc4h4fw\">https://www.instagram.com/p/BtQWdx2F-SH/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1braxgwc4h4fw</a></p>",
                "content": "<p>Le Partite pi&ugrave; Importanti di Oggi!<br />\n#calcio #sport #futbol #football #goldbet #goldbetmartinsicuro #viaaldomoro130 #martinsicuro #teramo #abruzzo (presso Gli Amici di Goldbet Martinsicuro)<br /><a href=\"https://www.instagram.com/p/BtQWdx2F-SH/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1braxgwc4h4fw\">https://www.instagram.com/p/BtQWdx2F-SH/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1braxgwc4h4fw</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://www.instagram.com/p/BtQWdx2F-SH/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=1braxgwc4h4fw",
        "image_permalink": "https://goldbetmartinsicuro.tumblr.com/image/182420567045",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/75ee13e093c6ce5ec8182ba9786416a5/tumblr_pm540xAiIQ1vt0vcuo1_1280.jpg",
                    "width": 838,
                    "height": 980
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/75ee13e093c6ce5ec8182ba9786416a5/tumblr_pm540xAiIQ1vt0vcuo1_1280.jpg",
                        "width": 838,
                        "height": 980
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/75ee13e093c6ce5ec8182ba9786416a5/tumblr_pm540xAiIQ1vt0vcuo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 748
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/75ee13e093c6ce5ec8182ba9786416a5/tumblr_pm540xAiIQ1vt0vcuo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 632
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/75ee13e093c6ce5ec8182ba9786416a5/tumblr_pm540xAiIQ1vt0vcuo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 585
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/75ee13e093c6ce5ec8182ba9786416a5/tumblr_pm540xAiIQ1vt0vcuo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 468
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/75ee13e093c6ce5ec8182ba9786416a5/tumblr_pm540xAiIQ1vt0vcuo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 292
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/75ee13e093c6ce5ec8182ba9786416a5/tumblr_pm540xAiIQ1vt0vcuo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 117
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/75ee13e093c6ce5ec8182ba9786416a5/tumblr_pm540xAiIQ1vt0vcuo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "achieveandcherish",
        "blog": {
            "name": "achieveandcherish",
            "title": "Achieve & Cherish",
            "description": "Activities & Sports Club",
            "url": "https://achieveandcherish.tumblr.com/",
            "uuid": "t:9QF8yIoRCvTfOOvIT1gRgw",
            "updated": 1553104209
        },
        "id": 182420353681,
        "post_url": "https://achieveandcherish.tumblr.com/post/182420353681/pickelball-is-all-about-delightfunenjoyment-and",
        "slug": "pickelball-is-all-about-delightfunenjoyment-and",
        "date": "2019-01-30 10:14:49 GMT",
        "timestamp": 1548843289,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "xYKYjIVr",
        "tags": [
            "achieveandcherish",
            "pickleball",
            "sport",
            "combines",
            "elements",
            "badmation",
            "tennis",
            "table",
            "super",
            "joy",
            "tabletennis",
            "pickleballtraining",
            "pickleballaddiction",
            "bangaloresports"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z3wG8Y2fv6RAH",
        "summary": "Pickelball is all about Delight,Fun,Enjoyment and Sportsmanship!\nhttp://bit.ly/2qvuH3R\n#achieveandcherish #pickleball #sport...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Pickelball is all about Delight,Fun,Enjoyment and Sportsmanship!<br/>\n<a href=\"http://bit.ly/2qvuH3R\">http://bit.ly/2qvuH3R</a><br/>\n#achieveandcherish #pickleball #sport #combines #elements #badmation #tennis #table #super #joy #tabletennis #pickleballtraining #pickleballaddiction<br/>\n#bangaloresports<br/>\nPC- google (at Achieve and Cherish)<br/>\n<a href=\"https://www.instagram.com/p/BtQUWNOH--w/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=11a8beb1hn7wl\">https://www.instagram.com/p/BtQUWNOH&ndash;w/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=11a8beb1hn7wl</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Pickelball is all about Delight,Fun,Enjoyment and Sportsmanship!<br><a href=\"http://bit.ly/2qvuH3R\">http://bit.ly/2qvuH3R</a><br>\n#achieveandcherish #pickleball #sport #combines #elements #badmation #tennis #table #super #joy #tabletennis #pickleballtraining #pickleballaddiction<br>\n#bangaloresports<br>\nPC- google (at Achieve and Cherish)<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BtQUWNOH--w/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=11a8beb1hn7wl\">https://www.instagram.com/p/BtQUWNOH\u2013w/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=11a8beb1hn7wl</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "achieveandcherish",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 508,
                        "header_full_height": 266,
                        "header_focus_width": 473,
                        "header_focus_height": 266,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,490,266,17",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/81a418ae7b3641b69364405867abc900/hzrians/6ykphrni8/tumblr_static_bdp8pq1s79k4sgc8s4sgc88g8.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/81a418ae7b3641b69364405867abc900/hzrians/4Vbphrni9/tumblr_static_tumblr_static_bdp8pq1s79k4sgc8s4sgc88g8_focused_v3.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/81a418ae7b3641b69364405867abc900/hzrians/6ykphrni8/tumblr_static_bdp8pq1s79k4sgc8s4sgc88g8_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420353681"
                },
                "content_raw": "<p>Pickelball is all about Delight,Fun,Enjoyment and Sportsmanship!<br><a href=\"http://bit.ly/2qvuH3R\">http://bit.ly/2qvuH3R</a><br>\n#achieveandcherish #pickleball #sport #combines #elements #badmation #tennis #table #super #joy #tabletennis #pickleballtraining #pickleballaddiction<br>\n#bangaloresports<br>\nPC- google (at Achieve and Cherish)<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BtQUWNOH--w/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=11a8beb1hn7wl\">https://www.instagram.com/p/BtQUWNOH\u2013w/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=11a8beb1hn7wl</a></p>",
                "content": "<p>Pickelball is all about Delight,Fun,Enjoyment and Sportsmanship!<br /><a href=\"http://bit.ly/2qvuH3R\">http://bit.ly/2qvuH3R</a><br />\n#achieveandcherish #pickleball #sport #combines #elements #badmation #tennis #table #super #joy #tabletennis #pickleballtraining #pickleballaddiction<br />\n#bangaloresports<br />\nPC- google (at Achieve and Cherish)<br /><a href=\"https://www.instagram.com/p/BtQUWNOH--w/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=11a8beb1hn7wl\">https://www.instagram.com/p/BtQUWNOH&ndash;w/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=11a8beb1hn7wl</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://www.instagram.com/p/BtQUWNOH--w/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=11a8beb1hn7wl",
        "image_permalink": "https://achieveandcherish.tumblr.com/image/182420353681",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/d54a420b81d1eea6fa08be7055961fce/tumblr_pm534pLbJR1xlty2ko1_1280.jpg",
                    "width": 800,
                    "height": 600
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d54a420b81d1eea6fa08be7055961fce/tumblr_pm534pLbJR1xlty2ko1_1280.jpg",
                        "width": 800,
                        "height": 600
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d54a420b81d1eea6fa08be7055961fce/tumblr_pm534pLbJR1xlty2ko1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d54a420b81d1eea6fa08be7055961fce/tumblr_pm534pLbJR1xlty2ko1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 405
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d54a420b81d1eea6fa08be7055961fce/tumblr_pm534pLbJR1xlty2ko1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 375
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d54a420b81d1eea6fa08be7055961fce/tumblr_pm534pLbJR1xlty2ko1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 300
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d54a420b81d1eea6fa08be7055961fce/tumblr_pm534pLbJR1xlty2ko1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 188
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d54a420b81d1eea6fa08be7055961fce/tumblr_pm534pLbJR1xlty2ko1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 75
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d54a420b81d1eea6fa08be7055961fce/tumblr_pm534pLbJR1xlty2ko1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "freshfreenadi",
        "blog": {
            "name": "freshfreenadi",
            "title": "freshfreenadi.ringana.com",
            "description": "<p>Let\u2018s protect our planet - everyone can do something - for our future</p>",
            "url": "https://freshfreenadi.tumblr.com/",
            "uuid": "t:bnOmREqCsMlV9b9-KwV_kw",
            "updated": 1558285922
        },
        "id": 182420343486,
        "post_url": "https://freshfreenadi.tumblr.com/post/182420343486/erfolg-hat-was-mit-machen-zu-tun-jeder-kann",
        "slug": "erfolg-hat-was-mit-machen-zu-tun-jeder-kann",
        "date": "2019-01-30 10:13:47 GMT",
        "timestamp": 1548843227,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "19WdQvgn",
        "tags": [
            "erfolg",
            "sport",
            "gl\u00fcck",
            "machen",
            "dukannstnurgewinnen",
            "ziele",
            "ziel",
            "zielerreeichen"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZHPLZX2fv6Og_",
        "summary": "Erfolg hat was mit machen zu tun !\nJeder kann erfolgreich sein !\n#erfolg #sport #gl\u00fcck #machen #dukannstnurgewinnen #ziele #ziel...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Erfolg hat was mit machen zu tun !<br/>\nJeder kann erfolgreich sein !<br/>\n#erfolg #sport #gl\u00fcck #machen #dukannstnurgewinnen #ziele #ziel #zielerreeichen (hier: Boehm Sports &amp; Fashion)<br/>\n<a href=\"https://www.instagram.com/p/BtQUO9hl5cs/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1ojd9zapi0ng3\">https://www.instagram.com/p/BtQUO9hl5cs/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1ojd9zapi0ng3</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Erfolg hat was mit machen zu tun !<br>\nJeder kann erfolgreich sein !<br>\n#erfolg #sport #gl\u00fcck #machen #dukannstnurgewinnen #ziele #ziel #zielerreeichen (hier: Boehm Sports &amp; Fashion)<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BtQUO9hl5cs/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1ojd9zapi0ng3\">https://www.instagram.com/p/BtQUO9hl5cs/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1ojd9zapi0ng3</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "freshfreenadi",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 960,
                        "header_full_height": 1280,
                        "header_focus_width": 905,
                        "header_focus_height": 509,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "174,935,683,30",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/420d544996ffaaff6bc7810e1a6aa630/ogp3wed/WEapkqroa/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/c99a636a96029c0e3413e1b45891085c/ogp3wed/IPCpkqrob/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/420d544996ffaaff6bc7810e1a6aa630/ogp3wed/WEapkqroa/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420343486"
                },
                "content_raw": "<p>Erfolg hat was mit machen zu tun !<br>\nJeder kann erfolgreich sein !<br>\n#erfolg #sport #gl\u00fcck #machen #dukannstnurgewinnen #ziele #ziel #zielerreeichen (hier: Boehm Sports &amp; Fashion)<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BtQUO9hl5cs/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1ojd9zapi0ng3\">https://www.instagram.com/p/BtQUO9hl5cs/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1ojd9zapi0ng3</a></p>",
                "content": "<p>Erfolg hat was mit machen zu tun !<br />\nJeder kann erfolgreich sein !<br />\n#erfolg #sport #gl&uuml;ck #machen #dukannstnurgewinnen #ziele #ziel #zielerreeichen (hier: Boehm Sports &amp; Fashion)<br /><a href=\"https://www.instagram.com/p/BtQUO9hl5cs/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1ojd9zapi0ng3\">https://www.instagram.com/p/BtQUO9hl5cs/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=1ojd9zapi0ng3</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://www.instagram.com/p/BtQUO9hl5cs/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=1ojd9zapi0ng3",
        "image_permalink": "https://freshfreenadi.tumblr.com/image/182420343486",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/e8730c95ccf1dff89fed3eb4960ab42f/tumblr_pm532zKHi21y482l3o1_1280.jpg",
                    "width": 1080,
                    "height": 1262
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e8730c95ccf1dff89fed3eb4960ab42f/tumblr_pm532zKHi21y482l3o1_1280.jpg",
                        "width": 1080,
                        "height": 1262
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e8730c95ccf1dff89fed3eb4960ab42f/tumblr_pm532zKHi21y482l3o1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 748
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e8730c95ccf1dff89fed3eb4960ab42f/tumblr_pm532zKHi21y482l3o1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 631
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e8730c95ccf1dff89fed3eb4960ab42f/tumblr_pm532zKHi21y482l3o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 584
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e8730c95ccf1dff89fed3eb4960ab42f/tumblr_pm532zKHi21y482l3o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 467
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e8730c95ccf1dff89fed3eb4960ab42f/tumblr_pm532zKHi21y482l3o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 292
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e8730c95ccf1dff89fed3eb4960ab42f/tumblr_pm532zKHi21y482l3o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 117
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e8730c95ccf1dff89fed3eb4960ab42f/tumblr_pm532zKHi21y482l3o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "liberoreporter",
        "blog": {
            "name": "liberoreporter",
            "title": "Gruppo LiberoReporter",
            "description": "Network LiberoReporter\u00a0 LR NEWS / BONVIVRE-CH_IT / SEGRETI DI STATO / ANIMA MEDITERRANEA",
            "url": "https://liberoreporter.tumblr.com/",
            "uuid": "t:e_wvRCDTLtC5uLqoeVFX-g",
            "updated": 1558349867
        },
        "id": 182420239395,
        "post_url": "https://liberoreporter.tumblr.com/post/182420239395/coppa-italia-atalanta-juventus-vendetta",
        "slug": "coppa-italia-atalanta-juventus-vendetta",
        "date": "2019-01-30 10:03:17 GMT",
        "timestamp": 1548842597,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "w1kPICpV",
        "tags": [
            "atalanta",
            "calcio",
            "coppa italia",
            "juventus",
            "sport",
            "tim cup"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZN-lmt2fv5-GZ",
        "summary": "Coppa Italia: Atalanta-Juventus, vendetta bergamasca a\u00a03,75\n\nEsattamente un anno fa, il 30 gennaio 2018, l\u2019Atalanta veniva...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p><a href=\"http://www.liberoreporter.it/2019/01/sport/coppa-italia-atalanta-juventus-vendetta-bergamasca-a-375.html\">Coppa Italia: Atalanta-Juventus, vendetta bergamasca a\u00a03,75</a></p>\n\n<p>Esattamente un anno fa, il 30 gennaio 2018, l\u2019Atalanta veniva battuta per 1-0 dalla Juventus in casa, nell\u2019andata della semifinale della Coppa Italia 2018.</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://www.liberoreporter.it/2019/01/sport/coppa-italia-atalanta-juventus-vendetta-bergamasca-a-375.html\">Coppa Italia: Atalanta-Juventus, vendetta bergamasca a\u00a03,75</a></p>\n\n<p>Esattamente un anno fa, il 30 gennaio 2018, l\u2019Atalanta veniva battuta per 1-0 dalla Juventus in casa, nell\u2019andata della semifinale della Coppa Italia 2018.</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "liberoreporter",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#ff0800",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Georgia",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420239395"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://www.liberoreporter.it/2019/01/sport/coppa-italia-atalanta-juventus-vendetta-bergamasca-a-375.html\">Coppa Italia: Atalanta-Juventus, vendetta bergamasca a\u00a03,75</a></p>\n\n<p>Esattamente un anno fa, il 30 gennaio 2018, l\u2019Atalanta veniva battuta per 1-0 dalla Juventus in casa, nell\u2019andata della semifinale della Coppa Italia 2018.</p>",
                "content": "<p><a href=\"http://www.liberoreporter.it/2019/01/sport/coppa-italia-atalanta-juventus-vendetta-bergamasca-a-375.html\">Coppa Italia: Atalanta-Juventus, vendetta bergamasca a&nbsp;3,75</a></p>\n\n<p>Esattamente un anno fa, il 30 gennaio 2018, l&rsquo;Atalanta veniva battuta per 1-0 dalla Juventus in casa, nell&rsquo;andata della semifinale della Coppa Italia 2018.</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "http://www.liberoreporter.it/2019/01/sport/coppa-italia-atalanta-juventus-vendetta-bergamasca-a-375.html",
        "image_permalink": "https://liberoreporter.tumblr.com/image/182420239395",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/170e38a3dc15d578d3d2b1dde9da6237/tumblr_pm52lh657r1rlqzkko1_500.jpg",
                    "width": 443,
                    "height": 327
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/170e38a3dc15d578d3d2b1dde9da6237/tumblr_pm52lh657r1rlqzkko1_500.jpg",
                        "width": 443,
                        "height": 327
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/170e38a3dc15d578d3d2b1dde9da6237/tumblr_pm52lh657r1rlqzkko1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 295
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/170e38a3dc15d578d3d2b1dde9da6237/tumblr_pm52lh657r1rlqzkko1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 185
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/170e38a3dc15d578d3d2b1dde9da6237/tumblr_pm52lh657r1rlqzkko1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 74
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/170e38a3dc15d578d3d2b1dde9da6237/tumblr_pm52lh657r1rlqzkko1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "steffenterpe",
        "blog": {
            "name": "steffenterpe",
            "title": "steffen",
            "description": "",
            "url": "https://steffenterpe.tumblr.com/",
            "uuid": "t:jL8uyQ7BfQDbrMsXMgeexw",
            "updated": 1556731233
        },
        "id": 182420233252,
        "post_url": "https://steffenterpe.tumblr.com/post/182420233252/ich-will-mir-mein-fr%C3%BChst%C3%BCck-verdienen-am-30",
        "slug": "ich-will-mir-mein-fr\u00fchst\u00fcck-verdienen-am-30",
        "date": "2019-01-30 10:02:27 GMT",
        "timestamp": 1548842547,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "KcKCyHYi",
        "tags": [
            "leipzig",
            "connewitz",
            "sport",
            "fitness",
            "fitstar",
            "deutschland",
            "deutschland\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
            "sachsen"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZUGiia2fv5zma",
        "summary": "Ich will mir mein  Fr\u00fchst\u00fcck verdienen am 30. Januar 2019\n#Leipzig #connewitz #sport #fitness #fitstar #Deutschland...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Ich will mir mein  Fr\u00fchst\u00fcck verdienen am 30. Januar 2019<br/>\n#Leipzig #connewitz #sport #fitness #fitstar #Deutschland #deutschland\ud83c\udde9\ud83c\uddea #sachsen @zissy87  (hier: FIT STAR Leipzig)<br/>\n<a href=\"https://www.instagram.com/steffen_terpe/p/BtQS5uAHV7Z/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=192cud5kyqewp\">https://www.instagram.com/steffen_terpe/p/BtQS5uAHV7Z/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=192cud5kyqewp</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Ich will mir mein  Fr\u00fchst\u00fcck verdienen am 30. Januar 2019<br>\n#Leipzig #connewitz #sport #fitness #fitstar #Deutschland #deutschland\ud83c\udde9\ud83c\uddea #sachsen @zissy87  (hier: FIT STAR Leipzig)<br><a href=\"https://www.instagram.com/steffen_terpe/p/BtQS5uAHV7Z/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=192cud5kyqewp\">https://www.instagram.com/steffen_terpe/p/BtQS5uAHV7Z/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=192cud5kyqewp</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "steffenterpe",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 960,
                        "header_full_height": 960,
                        "header_focus_width": 960,
                        "header_focus_height": 540,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "151,960,691,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/868f8ec26632bb57454d878a18b984bc/lzxhehk/4c8p5uq0a/tumblr_static_filename.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/868f8ec26632bb57454d878a18b984bc/lzxhehk/7Pxp5uq0b/tumblr_static_tumblr_static_filename_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/868f8ec26632bb57454d878a18b984bc/lzxhehk/4c8p5uq0a/tumblr_static_filename_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#CE8333",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420233252"
                },
                "content_raw": "<p>Ich will mir mein  Fr\u00fchst\u00fcck verdienen am 30. Januar 2019<br>\n#Leipzig #connewitz #sport #fitness #fitstar #Deutschland #deutschland\ud83c\udde9\ud83c\uddea #sachsen @zissy87  (hier: FIT STAR Leipzig)<br><a href=\"https://www.instagram.com/steffen_terpe/p/BtQS5uAHV7Z/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=192cud5kyqewp\">https://www.instagram.com/steffen_terpe/p/BtQS5uAHV7Z/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=192cud5kyqewp</a></p>",
                "content": "<p>Ich will mir mein  Fr&uuml;hst&uuml;ck verdienen am 30. Januar 2019<br />\n#Leipzig #connewitz #sport #fitness #fitstar #Deutschland #deutschland&#127465;&#127466; #sachsen @zissy87  (hier: FIT STAR Leipzig)<br /><a href=\"https://www.instagram.com/steffen_terpe/p/BtQS5uAHV7Z/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=192cud5kyqewp\">https://www.instagram.com/steffen_terpe/p/BtQS5uAHV7Z/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=192cud5kyqewp</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://www.instagram.com/steffen_terpe/p/BtQS5uAHV7Z/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=192cud5kyqewp",
        "image_permalink": "https://steffenterpe.tumblr.com/image/182420233252",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/da967da66d2a1b5228d981f249695523/tumblr_pm52k3c6Ab1x8fd3vo1_1280.jpg",
                    "width": 768,
                    "height": 768
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/da967da66d2a1b5228d981f249695523/tumblr_pm52k3c6Ab1x8fd3vo1_1280.jpg",
                        "width": 768,
                        "height": 768
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/da967da66d2a1b5228d981f249695523/tumblr_pm52k3c6Ab1x8fd3vo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 640
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/da967da66d2a1b5228d981f249695523/tumblr_pm52k3c6Ab1x8fd3vo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 540
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/da967da66d2a1b5228d981f249695523/tumblr_pm52k3c6Ab1x8fd3vo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/da967da66d2a1b5228d981f249695523/tumblr_pm52k3c6Ab1x8fd3vo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/da967da66d2a1b5228d981f249695523/tumblr_pm52k3c6Ab1x8fd3vo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/da967da66d2a1b5228d981f249695523/tumblr_pm52k3c6Ab1x8fd3vo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/da967da66d2a1b5228d981f249695523/tumblr_pm52k3c6Ab1x8fd3vo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "supergooalcm",
        "blog": {
            "name": "supergooalcm",
            "title": "SUPERGOOAL",
            "description": "",
            "url": "https://supergooalcm.tumblr.com/",
            "uuid": "t:FPVbhM5Gpzqjshzk0S0eXw",
            "updated": 1558118055
        },
        "id": 182420171540,
        "post_url": "https://supergooalcm.tumblr.com/post/182420171540/la-remontada-de-barcelonafc-est-elle-encore",
        "slug": "la-remontada-de-barcelonafc-est-elle-encore",
        "date": "2019-01-30 09:56:43 GMT",
        "timestamp": 1548842203,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "KApATT2W",
        "tags": [
            "Supergooal",
            "PremierLeague",
            "CopaDelRey",
            "SerieA",
            "Sport",
            "Football"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZINyrd2fv5kiK",
        "summary": "La remontada de @barcelonafc est-elle encore possible ce soir en Coupe Du Roi\u00a0? https://goo.gl/z81sxV",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>La remontada de <a class=\"tumblelog\" href=\"https://tmblr.co/mn8j5Ps2F6uiWDOQg0Dp4iQ\">@barcelonafc</a> est-elle encore possible ce soir en Coupe Du Roi\u00a0? <a href=\"https://goo.gl/z81sxV\">https://goo.gl/z81sxV</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>La remontada de <a class=\"tumblelog\" href=\"https://tmblr.co/mn8j5Ps2F6uiWDOQg0Dp4iQ\">@barcelonafc</a> est-elle encore possible ce soir en Coupe Du Roi\u00a0? <a href=\"https://goo.gl/z81sxV\">https://goo.gl/z81sxV</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "supergooalcm",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1600,
                        "header_full_height": 600,
                        "header_focus_width": 1067,
                        "header_focus_height": 600,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,1238,600,171",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/5c506d0de7953fdd5670614a61f01884/cwvksri/3Plppa2x5/tumblr_static_e4afpnf7oo8o8w8440og8o84c.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/6b1c15266a8a58eb83ae9e47cabfb87b/cwvksri/yXfppa2x6/tumblr_static_tumblr_static_e4afpnf7oo8o8w8440og8o84c_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/5c506d0de7953fdd5670614a61f01884/cwvksri/3Plppa2x5/tumblr_static_e4afpnf7oo8o8w8440og8o84c_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#F2992E",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": false,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#ea242b",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420171540"
                },
                "content_raw": "<p>La remontada de <a class=\"tumblelog\" href=\"https://tmblr.co/mn8j5Ps2F6uiWDOQg0Dp4iQ\">@barcelonafc</a> est-elle encore possible ce soir en Coupe Du Roi\u00a0? <a href=\"https://goo.gl/z81sxV\">https://goo.gl/z81sxV</a></p>",
                "content": "<p>La remontada de <a href=\"https://tmblr.co/mn8j5Ps2F6uiWDOQg0Dp4iQ\">@barcelonafc</a> est-elle encore possible ce soir en Coupe Du Roi&nbsp;? <a href=\"https://goo.gl/z81sxV\">https://goo.gl/z81sxV</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "photoset_layout": "11",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/1a9c51f48698e0a0ddda42e6217847f9/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo1_1280.jpg",
                    "width": 800,
                    "height": 800
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1a9c51f48698e0a0ddda42e6217847f9/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo1_1280.jpg",
                        "width": 800,
                        "height": 800
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1a9c51f48698e0a0ddda42e6217847f9/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 640
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1a9c51f48698e0a0ddda42e6217847f9/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 540
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1a9c51f48698e0a0ddda42e6217847f9/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1a9c51f48698e0a0ddda42e6217847f9/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1a9c51f48698e0a0ddda42e6217847f9/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1a9c51f48698e0a0ddda42e6217847f9/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1a9c51f48698e0a0ddda42e6217847f9/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/366ce88afb2c28782c9284d54ac80abf/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo2_1280.jpg",
                    "width": 800,
                    "height": 800
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/366ce88afb2c28782c9284d54ac80abf/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo2_1280.jpg",
                        "width": 800,
                        "height": 800
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/366ce88afb2c28782c9284d54ac80abf/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo2_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 640
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/366ce88afb2c28782c9284d54ac80abf/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo2_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 540
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/366ce88afb2c28782c9284d54ac80abf/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo2_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/366ce88afb2c28782c9284d54ac80abf/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo2_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/366ce88afb2c28782c9284d54ac80abf/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo2_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/366ce88afb2c28782c9284d54ac80abf/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo2_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/366ce88afb2c28782c9284d54ac80abf/tumblr_pm52ajO0DG1wqqlyzo2_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "multidezo",
        "blog": {
            "name": "multidezo",
            "title": "Orosh\u00e1zi m\u00faltid\u00e9z\u0151",
            "description": "Kedves Olvas\u00f3! Nosztalgi\u00e1zni m\u00e1rpedig j\u00f3. Lapozgatni a r\u00e9gi \u00fajs\u00e1gokat, \u00e9s r\u00e1csod\u00e1lkozni a r\u00e9gi Orosh\u00e1z\u00e1ra \u2013 igen, erre is j\u00f3 a k\u00f6nyvt\u00e1r. Az Orosh\u00e1zi m\u00faltid\u00e9z\u0151ben ismer\u0151s arcok, nevek, k\u00e9pek, \u00e9p\u00fcletek, utc\u00e1k, terek, t\u00f6rt\u00e9netek jelennek meg. A k\u00f6nyvt\u00e1runkban fellelhet\u0151 \u00fajs\u00e1gokb\u00f3l szemezget\u00fcnk, a teljess\u00e9g ig\u00e9nye n\u00e9lk\u00fcl, mondhatni, kedv\u00fcnkre, de \u00fagy, hogy rem\u00e9nyeink szerint minden napra jut legal\u00e1bb egy-egy h\u00edr a m\u00faltb\u00f3l.\nMit \u00edrtak az \u00fajs\u00e1gok v\u00e1rosunkr\u00f3l napra pontosan 10, 20, 30, 40 vagy \u00e9ppen 50 \u00e9ve? Itt kider\u00fcl!",
            "url": "https://multidezo.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Zbne0inbg3OmFUp4veOfHQ",
            "updated": 1558340112
        },
        "id": 182420156948,
        "post_url": "https://multidezo.tumblr.com/post/182420156948/edzett-ifj%C3%BAs%C3%A1g%C3%A9rt-az-%C3%BCveggy%C3%A1rban-b%C3%A9k%C3%A9s",
        "slug": "edzett-ifj\u00fas\u00e1g\u00e9rt-az-\u00fcveggy\u00e1rban-b\u00e9k\u00e9s",
        "date": "2019-01-30 09:55:20 GMT",
        "timestamp": 1548842120,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "sloQqMKA",
        "tags": [
            "orosh\u00e1za",
            "sport",
            "orosh\u00e1zi \u00fcveggy\u00e1r"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZushJs2fv5h8K",
        "summary": "\u201cEdzett Ifj\u00fas\u00e1g\u00e9rt\u201d az \u00fcveggy\u00e1rban.  \n\nB\u00e9k\u00e9s Megyei N\u00e9p\u00fajs\u00e1g, 1979. janu\u00e1r 30.",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>\u201cEdzett Ifj\u00fas\u00e1g\u00e9rt\u201d az \u00fcveggy\u00e1rban.<br/></p><p>\n\nB\u00e9k\u00e9s Megyei N\u00e9p\u00fajs\u00e1g, 1979. janu\u00e1r 30.<br/></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>\u201cEdzett Ifj\u00fas\u00e1g\u00e9rt\u201d az \u00fcveggy\u00e1rban.<br></p><p>\n\nB\u00e9k\u00e9s Megyei N\u00e9p\u00fajs\u00e1g, 1979. janu\u00e1r 30.<br></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "multidezo",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_03.png?_v=a0f20b51ed40eb5a930ab86effe42a40",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_03.png?_v=a0f20b51ed40eb5a930ab86effe42a40",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_03.png?_v=a0f20b51ed40eb5a930ab86effe42a40",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420156948"
                },
                "content_raw": "<p>\u201cEdzett Ifj\u00fas\u00e1g\u00e9rt\u201d az \u00fcveggy\u00e1rban.<br></p><p>\n\nB\u00e9k\u00e9s Megyei N\u00e9p\u00fajs\u00e1g, 1979. janu\u00e1r 30.<br></p>",
                "content": "<p>&ldquo;Edzett Ifj&uacute;s&aacute;g&eacute;rt&rdquo; az &uuml;veggy&aacute;rban.<br /></p><p>\n\nB&eacute;k&eacute;s Megyei N&eacute;p&uacute;js&aacute;g, 1979. janu&aacute;r 30.<br /></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://multidezo.tumblr.com/image/182420156948",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/e59fade71d3db7736de27316e5e6c4fd/tumblr_plu9jbI9GU1spjw9to1_1280.jpg",
                    "width": 726,
                    "height": 1920
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e59fade71d3db7736de27316e5e6c4fd/tumblr_plu9jbI9GU1spjw9to1_1280.jpg",
                        "width": 726,
                        "height": 1920
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e59fade71d3db7736de27316e5e6c4fd/tumblr_plu9jbI9GU1spjw9to1_640.jpg",
                        "width": 363,
                        "height": 960
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e59fade71d3db7736de27316e5e6c4fd/tumblr_plu9jbI9GU1spjw9to1_540.jpg",
                        "width": 306,
                        "height": 810
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e59fade71d3db7736de27316e5e6c4fd/tumblr_plu9jbI9GU1spjw9to1_500.jpg",
                        "width": 284,
                        "height": 750
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e59fade71d3db7736de27316e5e6c4fd/tumblr_plu9jbI9GU1spjw9to1_400.jpg",
                        "width": 227,
                        "height": 600
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e59fade71d3db7736de27316e5e6c4fd/tumblr_plu9jbI9GU1spjw9to1_250.jpg",
                        "width": 151,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e59fade71d3db7736de27316e5e6c4fd/tumblr_plu9jbI9GU1spjw9to1_100.jpg",
                        "width": 76,
                        "height": 200
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e59fade71d3db7736de27316e5e6c4fd/tumblr_plu9jbI9GU1spjw9to1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "biczozb",
        "blog": {
            "name": "biczozb",
            "title": "Handpicked sources of fit and sporty girls, health",
            "description": "fit, girl, sexy, sport, healthy, babes, gym, gymbabes, hot, motivation\n\nTo make it clear:\nI do not own any of these submission/ reblogs, nor do I assume any responsibility for them. Everything on this blog is either sent to me, or is found on the internet from other blogs or websites.\nIf you are the owner / author of any content and would like it removed, please let me know.",
            "url": "https://biczozb.tumblr.com/",
            "uuid": "t:rYBu2UL4zDkBGd6MW5oUgw",
            "updated": 1558352354
        },
        "id": 182420042411,
        "post_url": "https://biczozb.tumblr.com/post/182420042411/httpbitly2rt2t4z",
        "slug": "httpbitly2rt2t4z",
        "date": "2019-01-30 09:44:35 GMT",
        "timestamp": 1548841475,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "oujU6rkx",
        "tags": [
            "fit",
            "girl",
            "sexy",
            "sport",
            "healthy",
            "babes",
            "gym",
            "gymbabes",
            "hot",
            "motivation",
            "&nbsp;clean eating"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z7pxom2fv5FAh",
        "summary": "http://bit.ly/2Rt2t4Z",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 5,
        "caption": "<p><a href=\"http://bit.ly/2Rt2t4Z\">http://bit.ly/2Rt2t4Z</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://bit.ly/2Rt2t4Z\">http://bit.ly/2Rt2t4Z</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "biczozb",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420042411"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://bit.ly/2Rt2t4Z\">http://bit.ly/2Rt2t4Z</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://bit.ly/2Rt2t4Z\">http://bit.ly/2Rt2t4Z</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://biczozb.tumblr.com/image/182420042411",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/46b2db0d4806634ad0eefa77be73be38/tumblr_pm51qbvTSD1tilve9o1_500.jpg",
                    "width": 455,
                    "height": 750
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/46b2db0d4806634ad0eefa77be73be38/tumblr_pm51qbvTSD1tilve9o1_500.jpg",
                        "width": 455,
                        "height": 750
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/46b2db0d4806634ad0eefa77be73be38/tumblr_pm51qbvTSD1tilve9o1_400.jpg",
                        "width": 364,
                        "height": 600
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/46b2db0d4806634ad0eefa77be73be38/tumblr_pm51qbvTSD1tilve9o1_250.jpg",
                        "width": 243,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/46b2db0d4806634ad0eefa77be73be38/tumblr_pm51qbvTSD1tilve9o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 165
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/46b2db0d4806634ad0eefa77be73be38/tumblr_pm51qbvTSD1tilve9o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "biczozb",
        "blog": {
            "name": "biczozb",
            "title": "Handpicked sources of fit and sporty girls, health",
            "description": "fit, girl, sexy, sport, healthy, babes, gym, gymbabes, hot, motivation\n\nTo make it clear:\nI do not own any of these submission/ reblogs, nor do I assume any responsibility for them. Everything on this blog is either sent to me, or is found on the internet from other blogs or websites.\nIf you are the owner / author of any content and would like it removed, please let me know.",
            "url": "https://biczozb.tumblr.com/",
            "uuid": "t:rYBu2UL4zDkBGd6MW5oUgw",
            "updated": 1558352354
        },
        "id": 182420020301,
        "post_url": "https://biczozb.tumblr.com/post/182420020301/self-outdoor-activities-httpbitly2mg5f5y",
        "slug": "self-outdoor-activities-httpbitly2mg5f5y",
        "date": "2019-01-30 09:42:29 GMT",
        "timestamp": 1548841349,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "4Kz4UpTA",
        "tags": [
            "fit",
            "girl",
            "sexy",
            "sport",
            "healthy",
            "babes",
            "gym",
            "gymbabes",
            "hot",
            "motivation",
            "&nbsp;clean eating",
            "healthy f"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z7pxom2fv59nD",
        "summary": "[Self] Outdoor activities\ud83e\udd2a http://bit.ly/2MG5f5Y",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>[Self] Outdoor activities\ud83e\udd2a <a href=\"http://bit.ly/2MG5f5Y\">http://bit.ly/2MG5f5Y</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>[Self] Outdoor activities\ud83e\udd2a <a href=\"http://bit.ly/2MG5f5Y\">http://bit.ly/2MG5f5Y</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "biczozb",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182420020301"
                },
                "content_raw": "<p>[Self] Outdoor activities\ud83e\udd2a <a href=\"http://bit.ly/2MG5f5Y\">http://bit.ly/2MG5f5Y</a></p>",
                "content": "<p>[Self] Outdoor activities&#129322; <a href=\"http://bit.ly/2MG5f5Y\">http://bit.ly/2MG5f5Y</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://biczozb.tumblr.com/image/182420020301",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/cef22567f850dc5603b6f9c110d431a4/tumblr_pm51mtuKOR1tilve9o1_1280.jpg",
                    "width": 1242,
                    "height": 827
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/cef22567f850dc5603b6f9c110d431a4/tumblr_pm51mtuKOR1tilve9o1_1280.jpg",
                        "width": 1242,
                        "height": 827
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/cef22567f850dc5603b6f9c110d431a4/tumblr_pm51mtuKOR1tilve9o1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 426
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/cef22567f850dc5603b6f9c110d431a4/tumblr_pm51mtuKOR1tilve9o1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/cef22567f850dc5603b6f9c110d431a4/tumblr_pm51mtuKOR1tilve9o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 333
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/cef22567f850dc5603b6f9c110d431a4/tumblr_pm51mtuKOR1tilve9o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 266
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/cef22567f850dc5603b6f9c110d431a4/tumblr_pm51mtuKOR1tilve9o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 166
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/cef22567f850dc5603b6f9c110d431a4/tumblr_pm51mtuKOR1tilve9o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 67
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/cef22567f850dc5603b6f9c110d431a4/tumblr_pm51mtuKOR1tilve9o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    }
]