[
    {
        "type": "video",
        "blog_name": "mockwa",
        "blog": {
            "name": "mockwa",
            "title": "MOCKBA",
            "description": "\u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0438 \u0438 \u0434\u0443\u0440\u0430\u043a\u0438",
            "url": "https://mockwa.tumblr.com/",
            "uuid": "t:1l2ZGFNB1SmGGu1JswqZKg",
            "updated": 1558353467
        },
        "id": 177653666522,
        "post_url": "https://mockwa.tumblr.com/post/177653666522",
        "slug": "",
        "date": "2018-09-02 11:49:28 GMT",
        "timestamp": 1535888968,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "1cr38rBG",
        "tags": [
            "sport"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZyrbMo2bS_zBQ",
        "summary": "",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 77,
        "source_url": "https://mockwa.tumblr.com/",
        "source_title": "mockwa",
        "caption": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "video_url": "https://ve.media.tumblr.com/tumblr_peffhiaUAP1ttrxmx.mp4",
        "html5_capable": true,
        "thumbnail_url": "https://66.media.tumblr.com/tumblr_peffhiaUAP1ttrxmx_frame1.jpg",
        "thumbnail_width": 368,
        "thumbnail_height": 640,
        "duration": 4,
        "player": [
            {
                "width": 250,
                "embed_code": "\n<video  id='embed-5ce29751e2747033799245' class='crt-video crt-skin-default' width='250' height='435' poster='https://66.media.tumblr.com/tumblr_peffhiaUAP1ttrxmx_smart1.jpg' preload='none' muted data-crt-video data-crt-options='{\"autoheight\":null,\"duration\":4,\"hdUrl\":false,\"filmstrip\":{\"url\":\"https://78.media.tumblr.com/previews/tumblr_peffhiaUAP1ttrxmx_filmstrip.jpg\",\"width\":\"200\",\"height\":\"344\"}}' >\n    <source src=\"https://mockwa.tumblr.com/video_file/t:1l2ZGFNB1SmGGu1JswqZKg/177653666522/tumblr_peffhiaUAP1ttrxmx\" type=\"video/mp4\">\n</video>\n"
            },
            {
                "width": 400,
                "embed_code": "\n<video  id='embed-5ce29751e2747033799245' class='crt-video crt-skin-default' width='400' height='696' poster='https://66.media.tumblr.com/tumblr_peffhiaUAP1ttrxmx_smart1.jpg' preload='none' muted data-crt-video data-crt-options='{\"autoheight\":null,\"duration\":4,\"hdUrl\":false,\"filmstrip\":{\"url\":\"https://78.media.tumblr.com/previews/tumblr_peffhiaUAP1ttrxmx_filmstrip.jpg\",\"width\":\"200\",\"height\":\"344\"}}' >\n    <source src=\"https://mockwa.tumblr.com/video_file/t:1l2ZGFNB1SmGGu1JswqZKg/177653666522/tumblr_peffhiaUAP1ttrxmx\" type=\"video/mp4\">\n</video>\n"
            },
            {
                "width": 500,
                "embed_code": "\n<video  id='embed-5ce29751e2747033799245' class='crt-video crt-skin-default' width='500' height='870' poster='https://66.media.tumblr.com/tumblr_peffhiaUAP1ttrxmx_smart1.jpg' preload='none' muted data-crt-video data-crt-options='{\"autoheight\":null,\"duration\":4,\"hdUrl\":false,\"filmstrip\":{\"url\":\"https://78.media.tumblr.com/previews/tumblr_peffhiaUAP1ttrxmx_filmstrip.jpg\",\"width\":\"200\",\"height\":\"344\"}}' >\n    <source src=\"https://mockwa.tumblr.com/video_file/t:1l2ZGFNB1SmGGu1JswqZKg/177653666522/tumblr_peffhiaUAP1ttrxmx\" type=\"video/mp4\">\n</video>\n"
            }
        ],
        "video_type": "tumblr",
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "imagesman",
        "blog": {
            "name": "imagesman",
            "title": "images man",
            "description": "images time...",
            "url": "https://imagesman.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BJO7ktV_DuThC0kWM5kltQ",
            "updated": 1556718152
        },
        "id": 177653201697,
        "post_url": "https://imagesman.tumblr.com/post/177653201697/rally-read-more",
        "slug": "rally-read-more",
        "date": "2018-09-02 05:48:00 GMT",
        "timestamp": 1535867280,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "bulBSWxM",
        "tags": [
            "6K",
            "rally",
            "snow",
            "winter",
            "Sport"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZLiM5m2bSzBiX",
        "summary": "rally\u00a0 Read More >>  http://wallpaperhd.site/rally-545",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p><strong>rally</strong>\u00a0</p> <p><strong>Read More &gt;&gt; </strong></p> <a href=\"http://wallpaperhd.site/rally-545\" target=\"_blank\">http://wallpaperhd.site/rally-545</a>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p><strong>rally</strong>\u00a0</p> <p><strong>Read More &gt;&gt; </strong></p> <a href=\"http://wallpaperhd.site/rally-545\" target=\"_blank\">http://wallpaperhd.site/rally-545</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "imagesman",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1500,
                        "header_full_height": 500,
                        "header_focus_width": 889,
                        "header_focus_height": 500,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,1123,500,234",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/db420cf0453980e6ee46049705a6e8fc/hbtfofx/Fbnnhx2ll/tumblr_static_3gcljnelh4sg84sg4k4gg0g8w.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/db420cf0453980e6ee46049705a6e8fc/hbtfofx/mZsnhx2lm/tumblr_static_tumblr_static_3gcljnelh4sg84sg4k4gg0g8w_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/db420cf0453980e6ee46049705a6e8fc/hbtfofx/Fbnnhx2ll/tumblr_static_3gcljnelh4sg84sg4k4gg0g8w_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177653201697"
                },
                "content_raw": "<p><p><strong>rally</strong>\u00a0</p> <p><strong>Read More &gt;&gt; </strong></p> <a href=\"http://wallpaperhd.site/rally-545\" target=\"_blank\">http://wallpaperhd.site/rally-545</a></p>",
                "content": "<p><p><strong>rally</strong>&nbsp;</p> <p><strong>Read More &gt;&gt; </strong></p> <a href=\"http://wallpaperhd.site/rally-545\" target=\"_blank\">http://wallpaperhd.site/rally-545</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://is.gd/WVhXbJ",
        "image_permalink": "https://imagesman.tumblr.com/image/177653201697",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/70b797897efa155f1e40d12c45440129/tumblr_pefebxwWqZ1u32z93o1_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/70b797897efa155f1e40d12c45440129/tumblr_pefebxwWqZ1u32z93o1_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/70b797897efa155f1e40d12c45440129/tumblr_pefebxwWqZ1u32z93o1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/70b797897efa155f1e40d12c45440129/tumblr_pefebxwWqZ1u32z93o1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/70b797897efa155f1e40d12c45440129/tumblr_pefebxwWqZ1u32z93o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/70b797897efa155f1e40d12c45440129/tumblr_pefebxwWqZ1u32z93o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/70b797897efa155f1e40d12c45440129/tumblr_pefebxwWqZ1u32z93o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/70b797897efa155f1e40d12c45440129/tumblr_pefebxwWqZ1u32z93o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/70b797897efa155f1e40d12c45440129/tumblr_pefebxwWqZ1u32z93o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "imagesman",
        "blog": {
            "name": "imagesman",
            "title": "images man",
            "description": "images time...",
            "url": "https://imagesman.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BJO7ktV_DuThC0kWM5kltQ",
            "updated": 1556718152
        },
        "id": 177653178302,
        "post_url": "https://imagesman.tumblr.com/post/177653178302/dave-bautista-read-more",
        "slug": "dave-bautista-read-more",
        "date": "2018-09-02 05:12:00 GMT",
        "timestamp": 1535865120,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "jVhKtqWF",
        "tags": [
            "4K",
            "boxing",
            "Dave Bautista",
            "Sport"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZLiM5m2bSz5__",
        "summary": "Dave Bautista\u00a0 Read More >>  http://wallpaperhd.site/dave-bautista-551",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p><strong>Dave Bautista</strong>\u00a0</p> <p><strong>Read More &gt;&gt; </strong></p> <a href=\"http://wallpaperhd.site/dave-bautista-551\" target=\"_blank\">http://wallpaperhd.site/dave-bautista-551</a>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p><strong>Dave Bautista</strong>\u00a0</p> <p><strong>Read More &gt;&gt; </strong></p> <a href=\"http://wallpaperhd.site/dave-bautista-551\" target=\"_blank\">http://wallpaperhd.site/dave-bautista-551</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "imagesman",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1500,
                        "header_full_height": 500,
                        "header_focus_width": 889,
                        "header_focus_height": 500,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,1123,500,234",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/db420cf0453980e6ee46049705a6e8fc/hbtfofx/Fbnnhx2ll/tumblr_static_3gcljnelh4sg84sg4k4gg0g8w.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/db420cf0453980e6ee46049705a6e8fc/hbtfofx/mZsnhx2lm/tumblr_static_tumblr_static_3gcljnelh4sg84sg4k4gg0g8w_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/db420cf0453980e6ee46049705a6e8fc/hbtfofx/Fbnnhx2ll/tumblr_static_3gcljnelh4sg84sg4k4gg0g8w_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177653178302"
                },
                "content_raw": "<p><p><strong>Dave Bautista</strong>\u00a0</p> <p><strong>Read More &gt;&gt; </strong></p> <a href=\"http://wallpaperhd.site/dave-bautista-551\" target=\"_blank\">http://wallpaperhd.site/dave-bautista-551</a></p>",
                "content": "<p><p><strong>Dave Bautista</strong>&nbsp;</p> <p><strong>Read More &gt;&gt; </strong></p> <a href=\"http://wallpaperhd.site/dave-bautista-551\" target=\"_blank\">http://wallpaperhd.site/dave-bautista-551</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://is.gd/mmT1oF",
        "image_permalink": "https://imagesman.tumblr.com/image/177653178302",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/0b6c9b4d14a89730a7890bcc03d73bcf/tumblr_pefe9sPVHB1u32z93o1_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/0b6c9b4d14a89730a7890bcc03d73bcf/tumblr_pefe9sPVHB1u32z93o1_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/0b6c9b4d14a89730a7890bcc03d73bcf/tumblr_pefe9sPVHB1u32z93o1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/0b6c9b4d14a89730a7890bcc03d73bcf/tumblr_pefe9sPVHB1u32z93o1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/0b6c9b4d14a89730a7890bcc03d73bcf/tumblr_pefe9sPVHB1u32z93o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/0b6c9b4d14a89730a7890bcc03d73bcf/tumblr_pefe9sPVHB1u32z93o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/0b6c9b4d14a89730a7890bcc03d73bcf/tumblr_pefe9sPVHB1u32z93o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/0b6c9b4d14a89730a7890bcc03d73bcf/tumblr_pefe9sPVHB1u32z93o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/0b6c9b4d14a89730a7890bcc03d73bcf/tumblr_pefe9sPVHB1u32z93o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "imagesman",
        "blog": {
            "name": "imagesman",
            "title": "images man",
            "description": "images time...",
            "url": "https://imagesman.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BJO7ktV_DuThC0kWM5kltQ",
            "updated": 1556718152
        },
        "id": 177653177142,
        "post_url": "https://imagesman.tumblr.com/post/177653177142/skateboarding-read-more",
        "slug": "skateboarding-read-more",
        "date": "2018-09-02 05:24:00 GMT",
        "timestamp": 1535865840,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "ypFcTKKE",
        "tags": [
            "5k",
            "skateboarding",
            "sunset",
            "Sport"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZLiM5m2bSz5is",
        "summary": "skateboarding\u00a0 Read More >>  http://wallpaperhd.site/skateboarding-549",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p><strong>skateboarding</strong>\u00a0</p> <p><strong>Read More &gt;&gt; </strong></p> <a href=\"http://wallpaperhd.site/skateboarding-549\" target=\"_blank\">http://wallpaperhd.site/skateboarding-549</a>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p><strong>skateboarding</strong>\u00a0</p> <p><strong>Read More &gt;&gt; </strong></p> <a href=\"http://wallpaperhd.site/skateboarding-549\" target=\"_blank\">http://wallpaperhd.site/skateboarding-549</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "imagesman",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1500,
                        "header_full_height": 500,
                        "header_focus_width": 889,
                        "header_focus_height": 500,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,1123,500,234",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/db420cf0453980e6ee46049705a6e8fc/hbtfofx/Fbnnhx2ll/tumblr_static_3gcljnelh4sg84sg4k4gg0g8w.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/db420cf0453980e6ee46049705a6e8fc/hbtfofx/mZsnhx2lm/tumblr_static_tumblr_static_3gcljnelh4sg84sg4k4gg0g8w_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/db420cf0453980e6ee46049705a6e8fc/hbtfofx/Fbnnhx2ll/tumblr_static_3gcljnelh4sg84sg4k4gg0g8w_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177653177142"
                },
                "content_raw": "<p><p><strong>skateboarding</strong>\u00a0</p> <p><strong>Read More &gt;&gt; </strong></p> <a href=\"http://wallpaperhd.site/skateboarding-549\" target=\"_blank\">http://wallpaperhd.site/skateboarding-549</a></p>",
                "content": "<p><p><strong>skateboarding</strong>&nbsp;</p> <p><strong>Read More &gt;&gt; </strong></p> <a href=\"http://wallpaperhd.site/skateboarding-549\" target=\"_blank\">http://wallpaperhd.site/skateboarding-549</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://is.gd/MDKPA0",
        "image_permalink": "https://imagesman.tumblr.com/image/177653177142",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/8a63ba2f2868ec7759f6fb5cb3d70fda/tumblr_pefe9nNlzf1u32z93o1_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8a63ba2f2868ec7759f6fb5cb3d70fda/tumblr_pefe9nNlzf1u32z93o1_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8a63ba2f2868ec7759f6fb5cb3d70fda/tumblr_pefe9nNlzf1u32z93o1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8a63ba2f2868ec7759f6fb5cb3d70fda/tumblr_pefe9nNlzf1u32z93o1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8a63ba2f2868ec7759f6fb5cb3d70fda/tumblr_pefe9nNlzf1u32z93o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8a63ba2f2868ec7759f6fb5cb3d70fda/tumblr_pefe9nNlzf1u32z93o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8a63ba2f2868ec7759f6fb5cb3d70fda/tumblr_pefe9nNlzf1u32z93o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8a63ba2f2868ec7759f6fb5cb3d70fda/tumblr_pefe9nNlzf1u32z93o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8a63ba2f2868ec7759f6fb5cb3d70fda/tumblr_pefe9nNlzf1u32z93o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "m-r-i-coaching77",
        "blog": {
            "name": "m-r-i-coaching77",
            "title": "MR coaching",
            "description": "<p>Le cabinet MR coaching est sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'accompagnement des individus et des entreprises. Vous avez des projets de changements, nous \u00e9changeons, nous construisons, nous agissons pour atteindre vos objectifs. #formation #conseil #accompagnement #cohesion #developpementpersonnel #training #coaching #teambulding . #personnaldevelopment Votre contact: Marc ROBIN +33 6 09 60 68 09  www.mri-Coaching.com  www.marc-robin-coaching.com</p>",
            "url": "https://m-r-i-coaching77.tumblr.com/",
            "uuid": "t:HOKg02h6faWycRYCPpbhwQ",
            "updated": 1558250129
        },
        "id": 177652350034,
        "post_url": "https://m-r-i-coaching77.tumblr.com/post/177652350034/reprise-scolaire-professionnelle-changement-de",
        "slug": "reprise-scolaire-professionnelle-changement-de",
        "date": "2018-09-02 10:33:48 GMT",
        "timestamp": 1535884428,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "rOQ9Ym6X",
        "tags": [
            "changement",
            "change",
            "plaisir",
            "pleasure",
            "sport",
            "yoga",
            "m\u00e9ditation",
            "meditation",
            "d\u00e9compression",
            "decompression",
            "running",
            "trail",
            "jogging",
            "lecture",
            "reading",
            "peinture",
            "painting",
            "po\u00e9sie",
            "poetry",
            "bonheur",
            "happiness",
            "bienetre",
            "welfare",
            "bretagne",
            "morbihan",
            "lagacilly",
            "traildeslandesduloup"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZwwRaj2bSvxnI",
        "summary": "Reprise scolaire, professionnelle, changement de poste ou d\u2019organisation, il faut savoir de temps en temps d\u00e9compresser. Sport,...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Reprise scolaire, professionnelle, changement de poste ou d\u2019organisation, il faut savoir de temps en temps d\u00e9compresser. Sport, yoga, m\u00e9ditation, lecture, peinture&hellip; tout est bon pour conna\u00eetre l\u2019ivresse, l\u2019ivresse du bonheur. Celui qui sait comprendre ses \u00e9motions poss\u00e8de une belle intelligence. Et comme dit le po\u00e8te: &lt; La vie est comme un arc-en-ciel: il faut de la pluie et du soleil pour en appr\u00e9cier les couleurs&gt;. Aujourd\u2019hui je me suis fait plaisir avec un petit trail de 15 km sous le soleil, avec les couleurs du trail des Landes du Loup, bien sympathique, de Cournon 56. Une pens\u00e9e aux sympathiques organisateurs. Bonne reprise \u00e0 tous. #changement #change #plaisir #pleasure #sport #yoga #m\u00e9ditation #meditation #d\u00e9compression #decompression #running #trail #jogging #lecture #reading #peinture #painting #po\u00e9sie #poetry #bonheur #happiness #bienetre #welfare  #bretagne #morbihan #lagacilly #traildeslandesduloup  (\u00e0 Ile-de-France, France)<br/>\n<a href=\"https://www.instagram.com/p/BnOHR4klyPn/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=ki40rl2oog6m\">https://www.instagram.com/p/BnOHR4klyPn/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=ki40rl2oog6m</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Reprise scolaire, professionnelle, changement de poste ou d\u2019organisation, il faut savoir de temps en temps d\u00e9compresser. Sport, yoga, m\u00e9ditation, lecture, peinture\u2026 tout est bon pour conna\u00eetre l\u2019ivresse, l\u2019ivresse du bonheur. Celui qui sait comprendre ses \u00e9motions poss\u00e8de une belle intelligence. Et comme dit le po\u00e8te: &lt; La vie est comme un arc-en-ciel: il faut de la pluie et du soleil pour en appr\u00e9cier les couleurs&gt;. Aujourd\u2019hui je me suis fait plaisir avec un petit trail de 15 km sous le soleil, avec les couleurs du trail des Landes du Loup, bien sympathique, de Cournon 56. Une pens\u00e9e aux sympathiques organisateurs. Bonne reprise \u00e0 tous. #changement #change #plaisir #pleasure #sport #yoga #m\u00e9ditation #meditation #d\u00e9compression #decompression #running #trail #jogging #lecture #reading #peinture #painting #po\u00e9sie #poetry #bonheur #happiness #bienetre #welfare  #bretagne #morbihan #lagacilly #traildeslandesduloup  (\u00e0 Ile-de-France, France)<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnOHR4klyPn/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=ki40rl2oog6m\">https://www.instagram.com/p/BnOHR4klyPn/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=ki40rl2oog6m</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "m-r-i-coaching77",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1280,
                        "header_full_height": 960,
                        "header_focus_width": 1064,
                        "header_focus_height": 598,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "208,1150,806,86",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/26faa90df502217f93747e955732566b/fqlaqxl/6S2pckdmh/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/26faa90df502217f93747e955732566b/fqlaqxl/xdKpckdmj/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/26faa90df502217f93747e955732566b/fqlaqxl/6S2pckdmh/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#644b74",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177652350034"
                },
                "content_raw": "<p>Reprise scolaire, professionnelle, changement de poste ou d\u2019organisation, il faut savoir de temps en temps d\u00e9compresser. Sport, yoga, m\u00e9ditation, lecture, peinture\u2026 tout est bon pour conna\u00eetre l\u2019ivresse, l\u2019ivresse du bonheur. Celui qui sait comprendre ses \u00e9motions poss\u00e8de une belle intelligence. Et comme dit le po\u00e8te: &lt; La vie est comme un arc-en-ciel: il faut de la pluie et du soleil pour en appr\u00e9cier les couleurs&gt;. Aujourd\u2019hui je me suis fait plaisir avec un petit trail de 15 km sous le soleil, avec les couleurs du trail des Landes du Loup, bien sympathique, de Cournon 56. Une pens\u00e9e aux sympathiques organisateurs. Bonne reprise \u00e0 tous. #changement #change #plaisir #pleasure #sport #yoga #m\u00e9ditation #meditation #d\u00e9compression #decompression #running #trail #jogging #lecture #reading #peinture #painting #po\u00e9sie #poetry #bonheur #happiness #bienetre #welfare  #bretagne #morbihan #lagacilly #traildeslandesduloup  (\u00e0 Ile-de-France, France)<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnOHR4klyPn/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=ki40rl2oog6m\">https://www.instagram.com/p/BnOHR4klyPn/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=ki40rl2oog6m</a></p>",
                "content": "<p>Reprise scolaire, professionnelle, changement de poste ou d&rsquo;organisation, il faut savoir de temps en temps d&eacute;compresser. Sport, yoga, m&eacute;ditation, lecture, peinture&hellip; tout est bon pour conna&icirc;tre l&rsquo;ivresse, l&rsquo;ivresse du bonheur. Celui qui sait comprendre ses &eacute;motions poss&egrave;de une belle intelligence. Et comme dit le po&egrave;te: &lt; La vie est comme un arc-en-ciel: il faut de la pluie et du soleil pour en appr&eacute;cier les couleurs&gt;. Aujourd&rsquo;hui je me suis fait plaisir avec un petit trail de 15 km sous le soleil, avec les couleurs du trail des Landes du Loup, bien sympathique, de Cournon 56. Une pens&eacute;e aux sympathiques organisateurs. Bonne reprise &agrave; tous. #changement #change #plaisir #pleasure #sport #yoga #m&eacute;ditation #meditation #d&eacute;compression #decompression #running #trail #jogging #lecture #reading #peinture #painting #po&eacute;sie #poetry #bonheur #happiness #bienetre #welfare  #bretagne #morbihan #lagacilly #traildeslandesduloup  (&agrave; Ile-de-France, France)<br /><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnOHR4klyPn/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=ki40rl2oog6m\">https://www.instagram.com/p/BnOHR4klyPn/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=ki40rl2oog6m</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://www.instagram.com/p/BnOHR4klyPn/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=ki40rl2oog6m",
        "image_permalink": "https://m-r-i-coaching77.tumblr.com/image/177652350034",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/fe62e614258f5bec08edb4958c8cb185/tumblr_pefc0cd2Im1uf6etvo1_1280.jpg",
                    "width": 958,
                    "height": 958
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fe62e614258f5bec08edb4958c8cb185/tumblr_pefc0cd2Im1uf6etvo1_1280.jpg",
                        "width": 958,
                        "height": 958
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fe62e614258f5bec08edb4958c8cb185/tumblr_pefc0cd2Im1uf6etvo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 640
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fe62e614258f5bec08edb4958c8cb185/tumblr_pefc0cd2Im1uf6etvo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 540
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fe62e614258f5bec08edb4958c8cb185/tumblr_pefc0cd2Im1uf6etvo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fe62e614258f5bec08edb4958c8cb185/tumblr_pefc0cd2Im1uf6etvo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fe62e614258f5bec08edb4958c8cb185/tumblr_pefc0cd2Im1uf6etvo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fe62e614258f5bec08edb4958c8cb185/tumblr_pefc0cd2Im1uf6etvo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/fe62e614258f5bec08edb4958c8cb185/tumblr_pefc0cd2Im1uf6etvo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "bionaturistafrance",
        "blog": {
            "name": "bionaturistafrance",
            "title": "Bionaturista France",
            "description": "Compl\u00e9ments alimentaires et produits naturels du P\u00e9rou",
            "url": "https://bionaturistafrance.tumblr.com/",
            "uuid": "t:y1xgMzYvZiEdKR72DV88Lg",
            "updated": 1558342685
        },
        "id": 177652118347,
        "post_url": "https://bionaturistafrance.tumblr.com/post/177652118347/maca-jaune-organique-maca-en-poudre-du-p%C3%A9rou",
        "slug": "maca-jaune-organique-maca-en-poudre-du-p\u00e9rou",
        "date": "2018-09-02 10:19:57 GMT",
        "timestamp": 1535883597,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "wx6NG4Mp",
        "tags": [
            "maca",
            "fitness",
            "musculation",
            "sport",
            "bienetre"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zubtgn2bSv3DB",
        "summary": "Maca Jaune Organique, maca en poudre du P\u00e9rou",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "source_url": "https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fwww.bionaturista.net%2F82-maca-jaune-organique-400-gr.html%23.W4u4wsxDmF0.tumblr&t=ZTNkNWMxODBkMjU4MzZkMWIzYzJmOTRkZTJkZDg1MGI4MjBkYjEwMywxNzc2NTIxMTgzNDc%3D&b=t%3Ay1xgMzYvZiEdKR72DV88Lg&p=https%3A%2F%2Fbionaturistafrance.tumblr.com%2Fpost%2F177652118347%2Fmaca-jaune-organique-maca-en-poudre-du-p%25C3%25A9rou&m=1",
        "source_title": "bionaturista.net",
        "title": "Maca Jaune Organique, maca en poudre du P\u00e9rou",
        "url": "https://www.bionaturista.net/82-maca-jaune-organique-400-gr.html#.W4u4wsxDmF0.tumblr",
        "link_author": null,
        "excerpt": "Le top du top organique",
        "publisher": "bionaturista.net",
        "description": "<p>Super promo Profitez en !!! chez bionaturista.net\u00a0</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Super promo Profitez en !!! chez bionaturista.net\u00a0</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "bionaturistafrance",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177652118347"
                },
                "content_raw": "<p>Super promo Profitez en !!! chez bionaturista.net\u00a0</p>",
                "content": "<p>Super promo Profitez en !!! chez bionaturista.net&nbsp;</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "mysticgirlsperfection",
        "blog": {
            "name": "mysticgirlsperfection",
            "title": "Mystic Girls Perfection",
            "description": "",
            "url": "https://mysticgirlsperfection.tumblr.com/",
            "uuid": "t:W_Bh-zdT-7jgZqzymQb_tw",
            "updated": 1558351067
        },
        "id": 177652033535,
        "post_url": "https://mysticgirlsperfection.tumblr.com/post/177652033535/fit-bikini-body-source-reddit",
        "slug": "fit-bikini-body-source-reddit",
        "date": "2018-09-02 10:14:51 GMT",
        "timestamp": 1535883291,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "ebB1R2ke",
        "tags": [
            "athletic",
            "girls",
            "sport"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zehpul2bSukV-",
        "summary": "Fit Bikini Body \nSource: reddit",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 5,
        "caption": "<p>Fit Bikini Body<br/>\nSource: <a href=\"https://www.reddit.com/r/AthleticGirls/comments/9cac53/fit_bikini_body/?utm_source=ifttt\">reddit</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Fit Bikini Body<br>\nSource: <a href=\"https://www.reddit.com/r/AthleticGirls/comments/9cac53/fit_bikini_body/?utm_source=ifttt\">reddit</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "mysticgirlsperfection",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 4928,
                        "header_full_height": 3264,
                        "header_focus_width": 2048,
                        "header_focus_height": 1152,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "245,4928,3017,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/68dae8154d46c88abc66499f6f32d138/gasr895/3vfnfyrs9/tumblr_static_480vio51heyogc4c4oocsccs4.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/68dae8154d46c88abc66499f6f32d138/gasr895/7nwnfyrsk/tumblr_static_tumblr_static_480vio51heyogc4c4oocsccs4_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/68dae8154d46c88abc66499f6f32d138/gasr895/3vfnfyrs9/tumblr_static_480vio51heyogc4c4oocsccs4_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177652033535"
                },
                "content_raw": "<p>Fit Bikini Body<br>\nSource: <a href=\"https://www.reddit.com/r/AthleticGirls/comments/9cac53/fit_bikini_body/?utm_source=ifttt\">reddit</a></p>",
                "content": "<p>Fit Bikini Body<br />\nSource: <a href=\"https://www.reddit.com/r/AthleticGirls/comments/9cac53/fit_bikini_body/?utm_source=ifttt\">reddit</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://mysticgirlsperfection.tumblr.com/image/177652033535",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/e2dcb4f10ede1869c5a4467cf34d8da7/tumblr_pef77t2z7R1u5145jo1_1280.jpg",
                    "width": 701,
                    "height": 901
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e2dcb4f10ede1869c5a4467cf34d8da7/tumblr_pef77t2z7R1u5145jo1_1280.jpg",
                        "width": 701,
                        "height": 901
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e2dcb4f10ede1869c5a4467cf34d8da7/tumblr_pef77t2z7R1u5145jo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 823
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e2dcb4f10ede1869c5a4467cf34d8da7/tumblr_pef77t2z7R1u5145jo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 694
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e2dcb4f10ede1869c5a4467cf34d8da7/tumblr_pef77t2z7R1u5145jo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 643
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e2dcb4f10ede1869c5a4467cf34d8da7/tumblr_pef77t2z7R1u5145jo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 514
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e2dcb4f10ede1869c5a4467cf34d8da7/tumblr_pef77t2z7R1u5145jo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 321
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e2dcb4f10ede1869c5a4467cf34d8da7/tumblr_pef77t2z7R1u5145jo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 129
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e2dcb4f10ede1869c5a4467cf34d8da7/tumblr_pef77t2z7R1u5145jo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "novaknole",
        "blog": {
            "name": "novaknole",
            "title": "NOVAK DJOKOVIC",
            "description": "World no.1 from Serbia, fifteen time Grand Slam champion, Career Grand Slam, Novak Slam & Career Golden Masters winner, holder of 33 Masters titles, 5 ATP World Tour Finals titles and 74 career titles",
            "url": "https://novaknole.tumblr.com/",
            "uuid": "t:wvUyL5uoQkqab5ebjCasjQ",
            "updated": 1558218625
        },
        "id": 177651526600,
        "post_url": "https://novaknole.tumblr.com/post/177651526600/novak-into-us-open-second-week-with-straight-sets",
        "slug": "novak-into-us-open-second-week-with-straight-sets",
        "date": "2018-09-02 09:45:27 GMT",
        "timestamp": 1535881527,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "akLhPhu7",
        "tags": [
            "djokovic",
            "novak djokovic",
            "tennis",
            "sport",
            "tennis player",
            "athlete",
            "richard gasquet",
            "gasquet",
            "france",
            "serbia",
            "us",
            "united states",
            "america",
            "new york",
            "NY",
            "third round",
            "R3",
            "saturday",
            "weekend",
            "arthur ashe",
            "arthur ashe stadium",
            "centre court",
            "hard court",
            "august 2018",
            "summer",
            "summer 2018",
            "win",
            "winner",
            "victory"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z0oFLr2bSsol8",
        "summary": "Novak into US Open second week with straight sets win",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "post_author": "anagagula",
        "liked": false,
        "note_count": 7,
        "title": "Novak into US Open second week with straight sets win",
        "url": "http://novakdjokovic.com/en/news/tennis/novak-into-us-open-second-week-with-straight-sets-win/",
        "link_image": "https://66.media.tumblr.com/e22f0edc978d7c73afd06183b72501a5/tumblr_pef9rr112b1szaph4_og_540.jpg",
        "link_image_dimensions": {
            "width": 540,
            "height": 240
        },
        "link_author": null,
        "excerpt": "Novak showed a masterclass performance to advance to the fourth round for the 11th time in New York, following a 6-2, 6-3, 6-3 victory over Richard Gasquet on Saturday night. The sixth seed will play world no.68 Joao...",
        "publisher": "novakdjokovic.com",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/e22f0edc978d7c73afd06183b72501a5/tumblr_pef9rr112b1szaph4_og_1280.jpg",
                    "width": 720,
                    "height": 320
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e22f0edc978d7c73afd06183b72501a5/tumblr_pef9rr112b1szaph4_og_1280.jpg",
                        "width": 720,
                        "height": 320
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e22f0edc978d7c73afd06183b72501a5/tumblr_pef9rr112b1szaph4_og_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 284
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e22f0edc978d7c73afd06183b72501a5/tumblr_pef9rr112b1szaph4_og_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 240
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e22f0edc978d7c73afd06183b72501a5/tumblr_pef9rr112b1szaph4_og_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 222
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e22f0edc978d7c73afd06183b72501a5/tumblr_pef9rr112b1szaph4_og_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 178
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e22f0edc978d7c73afd06183b72501a5/tumblr_pef9rr112b1szaph4_og_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 111
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e22f0edc978d7c73afd06183b72501a5/tumblr_pef9rr112b1szaph4_og_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 44
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/e22f0edc978d7c73afd06183b72501a5/tumblr_pef9rr112b1szaph4_og_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "description": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "novaknole",
        "blog": {
            "name": "novaknole",
            "title": "NOVAK DJOKOVIC",
            "description": "World no.1 from Serbia, fifteen time Grand Slam champion, Career Grand Slam, Novak Slam & Career Golden Masters winner, holder of 33 Masters titles, 5 ATP World Tour Finals titles and 74 career titles",
            "url": "https://novaknole.tumblr.com/",
            "uuid": "t:wvUyL5uoQkqab5ebjCasjQ",
            "updated": 1558218625
        },
        "id": 177651510360,
        "post_url": "https://novaknole.tumblr.com/post/177651510360/novak-beat-richard-gasquet-6-2-6-3-6-3-and-reached",
        "slug": "novak-beat-richard-gasquet-6-2-6-3-6-3-and-reached",
        "date": "2018-09-02 09:44:24 GMT",
        "timestamp": 1535881464,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "fGJSKMa2",
        "tags": [
            "djokovic",
            "novak djokovic",
            "tennis",
            "sport",
            "tennis player",
            "athlete",
            "lacoste",
            "head tennis",
            "asics",
            "win",
            "winner",
            "victory",
            "gasquet",
            "richard gasquet",
            "france",
            "serbia",
            "us",
            "united states",
            "america",
            "new york",
            "NY",
            "us open",
            "USO",
            "us open 2018",
            "grand slam",
            "slam",
            "night session",
            "arthur ashe",
            "arthur ashe stadium",
            "centre court"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z0oFLr2bSsknO",
        "summary": "Novak beat Richard Gasquet 6-2 6-3 6-3 and reached the fourth round of the US Open on Saturday. (via Zimbio, BasiaID on Twitter)",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "post_author": "anagagula",
        "liked": false,
        "note_count": 30,
        "caption": "<p>Novak beat Richard Gasquet 6-2 6-3 6-3 and reached the fourth round of the US Open on Saturday.</p><p>(via Zimbio, BasiaID on Twitter)</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Novak beat Richard Gasquet 6-2 6-3 6-3 and reached the fourth round of the US Open on Saturday.</p><p>(via Zimbio, BasiaID on Twitter)</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "novaknole",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 600,
                        "header_full_height": 412,
                        "header_focus_width": 600,
                        "header_focus_height": 337,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FFFFFF",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "37,600,374,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/40c510d8ae23439e1eab397c93ba0fb5/i6mapdy/Ibaprgq4u/tumblr_static_6re8ceggg40ssowwc8osoo84o.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/869521b067f89216ca18d90a6bcc0e8f/i6mapdy/FKxprgq4v/tumblr_static_tumblr_static_6re8ceggg40ssowwc8osoo84o_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/40c510d8ae23439e1eab397c93ba0fb5/i6mapdy/Ibaprgq4u/tumblr_static_6re8ceggg40ssowwc8osoo84o_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#000000",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177651510360"
                },
                "content_raw": "<p>Novak beat Richard Gasquet 6-2 6-3 6-3 and reached the fourth round of the US Open on Saturday.</p><p>(via Zimbio, BasiaID on Twitter)</p>",
                "content": "<p>Novak beat Richard Gasquet 6-2 6-3 6-3 and reached the fourth round of the US Open on Saturday.</p><p>(via Zimbio, BasiaID on Twitter)</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "photoset_layout": "1112",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/392ce61909f3b46096454577ec40a211/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o2_640.jpg",
                    "width": 600,
                    "height": 400
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/392ce61909f3b46096454577ec40a211/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o2_640.jpg",
                        "width": 600,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/392ce61909f3b46096454577ec40a211/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o2_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/392ce61909f3b46096454577ec40a211/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o2_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 333
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/392ce61909f3b46096454577ec40a211/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o2_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 267
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/392ce61909f3b46096454577ec40a211/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o2_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 167
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/392ce61909f3b46096454577ec40a211/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o2_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 67
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/392ce61909f3b46096454577ec40a211/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o2_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/d22ca918513a6ddb45d23567d00f0cc6/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o6_640.jpg",
                    "width": 600,
                    "height": 400
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d22ca918513a6ddb45d23567d00f0cc6/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o6_640.jpg",
                        "width": 600,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d22ca918513a6ddb45d23567d00f0cc6/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o6_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d22ca918513a6ddb45d23567d00f0cc6/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o6_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 333
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d22ca918513a6ddb45d23567d00f0cc6/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o6_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 267
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d22ca918513a6ddb45d23567d00f0cc6/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o6_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 167
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d22ca918513a6ddb45d23567d00f0cc6/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o6_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 67
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d22ca918513a6ddb45d23567d00f0cc6/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o6_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/01b8161ca2b16b6b56b7afa52f96bb8f/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o1_1280.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 675
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/01b8161ca2b16b6b56b7afa52f96bb8f/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o1_1280.jpg",
                        "width": 1200,
                        "height": 675
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/01b8161ca2b16b6b56b7afa52f96bb8f/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/01b8161ca2b16b6b56b7afa52f96bb8f/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/01b8161ca2b16b6b56b7afa52f96bb8f/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/01b8161ca2b16b6b56b7afa52f96bb8f/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/01b8161ca2b16b6b56b7afa52f96bb8f/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/01b8161ca2b16b6b56b7afa52f96bb8f/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/01b8161ca2b16b6b56b7afa52f96bb8f/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/46079fff3d680e1ab80011fbbb0d6624/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o7_500.jpg",
                    "width": 409,
                    "height": 600
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/46079fff3d680e1ab80011fbbb0d6624/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o7_500.jpg",
                        "width": 409,
                        "height": 600
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/46079fff3d680e1ab80011fbbb0d6624/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o7_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 587
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/46079fff3d680e1ab80011fbbb0d6624/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o7_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 367
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/46079fff3d680e1ab80011fbbb0d6624/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o7_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 147
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/46079fff3d680e1ab80011fbbb0d6624/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o7_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/f5ca6273ae98b6049d624a0c3f2e7574/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o5_400.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 600
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f5ca6273ae98b6049d624a0c3f2e7574/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o5_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 600
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f5ca6273ae98b6049d624a0c3f2e7574/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o5_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 375
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f5ca6273ae98b6049d624a0c3f2e7574/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o5_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 150
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f5ca6273ae98b6049d624a0c3f2e7574/tumblr_pef9q0XJnp1szaph4o5_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "mysticgirlsperfection",
        "blog": {
            "name": "mysticgirlsperfection",
            "title": "Mystic Girls Perfection",
            "description": "",
            "url": "https://mysticgirlsperfection.tumblr.com/",
            "uuid": "t:W_Bh-zdT-7jgZqzymQb_tw",
            "updated": 1558351067
        },
        "id": 177650970174,
        "post_url": "https://mysticgirlsperfection.tumblr.com/post/177650970174/fit-lineup-source-reddit",
        "slug": "fit-lineup-source-reddit",
        "date": "2018-09-02 09:11:50 GMT",
        "timestamp": 1535879510,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "C5qBRqeO",
        "tags": [
            "athletic",
            "girls",
            "sport"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zehpul2bSqgu_",
        "summary": "Fit Lineup \nSource: reddit",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 9,
        "caption": "<p>Fit Lineup<br/>\nSource: <a href=\"https://www.reddit.com/r/AthleticGirls/comments/9cai0r/fit_lineup/?utm_source=ifttt\">reddit</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Fit Lineup<br>\nSource: <a href=\"https://www.reddit.com/r/AthleticGirls/comments/9cai0r/fit_lineup/?utm_source=ifttt\">reddit</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "mysticgirlsperfection",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 4928,
                        "header_full_height": 3264,
                        "header_focus_width": 2048,
                        "header_focus_height": 1152,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "245,4928,3017,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/68dae8154d46c88abc66499f6f32d138/gasr895/3vfnfyrs9/tumblr_static_480vio51heyogc4c4oocsccs4.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/68dae8154d46c88abc66499f6f32d138/gasr895/7nwnfyrsk/tumblr_static_tumblr_static_480vio51heyogc4c4oocsccs4_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/68dae8154d46c88abc66499f6f32d138/gasr895/3vfnfyrs9/tumblr_static_480vio51heyogc4c4oocsccs4_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177650970174"
                },
                "content_raw": "<p>Fit Lineup<br>\nSource: <a href=\"https://www.reddit.com/r/AthleticGirls/comments/9cai0r/fit_lineup/?utm_source=ifttt\">reddit</a></p>",
                "content": "<p>Fit Lineup<br />\nSource: <a href=\"https://www.reddit.com/r/AthleticGirls/comments/9cai0r/fit_lineup/?utm_source=ifttt\">reddit</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://mysticgirlsperfection.tumblr.com/image/177650970174",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/ba3e295d6b3dbfa3a6e13fc0d33517ae/tumblr_pef77tfr841u5145jo1_640.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 640
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ba3e295d6b3dbfa3a6e13fc0d33517ae/tumblr_pef77tfr841u5145jo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 640
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ba3e295d6b3dbfa3a6e13fc0d33517ae/tumblr_pef77tfr841u5145jo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 540
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ba3e295d6b3dbfa3a6e13fc0d33517ae/tumblr_pef77tfr841u5145jo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ba3e295d6b3dbfa3a6e13fc0d33517ae/tumblr_pef77tfr841u5145jo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ba3e295d6b3dbfa3a6e13fc0d33517ae/tumblr_pef77tfr841u5145jo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ba3e295d6b3dbfa3a6e13fc0d33517ae/tumblr_pef77tfr841u5145jo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ba3e295d6b3dbfa3a6e13fc0d33517ae/tumblr_pef77tfr841u5145jo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "vikingposts",
        "blog": {
            "name": "vikingposts",
            "title": "Motivation",
            "description": "lets do it together",
            "url": "https://vikingposts.tumblr.com/",
            "uuid": "t:qlkjMUnaZ5liEPfpUhGHww",
            "updated": 1558342088
        },
        "id": 177650570288,
        "post_url": "https://vikingposts.tumblr.com/post/177650570288/fitter-than-hell-follow",
        "slug": "fitter-than-hell-follow",
        "date": "2018-09-02 08:48:30 GMT",
        "timestamp": 1535878110,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "9XFCS3Qk",
        "tags": [
            "sport",
            "sporty",
            "sportgirl",
            "fitnessgirl",
            "fitnessgirls",
            "girl"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZBvbhq2bSp9Gm",
        "summary": "Fitter than Hell - follow",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 6,
        "caption": "<p>Fitter than Hell - follow</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Fitter than Hell - follow</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "vikingposts",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 450,
                        "header_full_height": 253,
                        "header_focus_width": 449,
                        "header_focus_height": 253,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#52c930",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,449,253,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/7cac4810e00d5d6c5af1c6c0192033dd/qepiq2k/2h8nlbasv/tumblr_static_9lb9px84amg4sog0ssg0o88g8.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/7cac4810e00d5d6c5af1c6c0192033dd/qepiq2k/eANnlbat1/tumblr_static_tumblr_static_9lb9px84amg4sog0ssg0o88g8_focused_v3.gif",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/7cac4810e00d5d6c5af1c6c0192033dd/qepiq2k/2h8nlbasv/tumblr_static_9lb9px84amg4sog0ssg0o88g8_2048_v2.gif",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177650570288"
                },
                "content_raw": "<p>Fitter than Hell - follow</p>",
                "content": "<p>Fitter than Hell - follow</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://vikingposts.tumblr.com/image/177650570288",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/feab42f0857336892f2f0c22042bf695/tumblr_peekaxPqUR1sg5rpko1_500.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 625
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/feab42f0857336892f2f0c22042bf695/tumblr_peekaxPqUR1sg5rpko1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 625
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/feab42f0857336892f2f0c22042bf695/tumblr_peekaxPqUR1sg5rpko1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/feab42f0857336892f2f0c22042bf695/tumblr_peekaxPqUR1sg5rpko1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 313
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/feab42f0857336892f2f0c22042bf695/tumblr_peekaxPqUR1sg5rpko1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 125
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/feab42f0857336892f2f0c22042bf695/tumblr_peekaxPqUR1sg5rpko1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "longjumprunway",
        "blog": {
            "name": "longjumprunway",
            "title": "Long Jump Runway",
            "description": "We are a highly trained long jump construction company based in England. The services we offer include full installations of athletics facilities, maintenance of existing runway and much more! Make sure to check out our website to learn more:\u00a0<a href=\"http://longjumprunway.co.uk/\">Long Jump Runway</a>",
            "url": "https://longjumprunway.tumblr.com/",
            "uuid": "t:9LdjIPJ_gNa8VtnEIAasCg",
            "updated": 1558341604
        },
        "id": 177650386910,
        "post_url": "https://longjumprunway.tumblr.com/post/177650386910/long-jump-runway-daily-is-out",
        "slug": "long-jump-runway-daily-is-out",
        "date": "2018-09-02 08:38:18 GMT",
        "timestamp": 1535877498,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "PYh8oq9b",
        "tags": [
            "long jump",
            "sport",
            "uk",
            "runway",
            "athletics"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z71Pok2bSoSVU",
        "summary": "Long Jump Runway Daily is out! https://t.co/MOmFcUAZPo #longjumprunway",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Long Jump Runway Daily is out! https://t.co/MOmFcUAZPo #longjumprunway",
        "url": "https://t.co/MOmFcUAZPo",
        "link_author": null,
        "excerpt": null,
        "publisher": "t.co",
        "description": "<p>via Twitter <a href=\"https://twitter.com/LongJumpRunway\">https://twitter.com/LongJumpRunway</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>via Twitter <a href=\"https://twitter.com/LongJumpRunway\">https://twitter.com/LongJumpRunway</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "longjumprunway",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1024,
                        "header_full_height": 768,
                        "header_focus_width": 676,
                        "header_focus_height": 380,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "66,879,446,203",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/b2aca16bb57ccf98bcfe9ceb323ae102/ykzfm3v/131nmsr14/tumblr_static_7yev2hdxkc0sgc4go88o48w0o.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/b2aca16bb57ccf98bcfe9ceb323ae102/ykzfm3v/FYwnmsr16/tumblr_static_tumblr_static_7yev2hdxkc0sgc4go88o48w0o_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/b2aca16bb57ccf98bcfe9ceb323ae102/ykzfm3v/131nmsr14/tumblr_static_7yev2hdxkc0sgc4go88o48w0o_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177650386910"
                },
                "content_raw": "<p>via Twitter <a href=\"https://twitter.com/LongJumpRunway\">https://twitter.com/LongJumpRunway</a></p>",
                "content": "<p>via Twitter <a href=\"https://twitter.com/LongJumpRunway\">https://twitter.com/LongJumpRunway</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "uteofficial",
        "blog": {
            "name": "uteofficial",
            "title": "\u00dajpesti Torna Egylet",
            "description": "Magyarorsz\u00e1g legr\u00e9gebben alap\u00edtott, ma is m\u0171k\u00f6d\u0151 sportegyes\u00fclete. \"A bajnokok otthona.\"    \n<!-- Wikplayer http://www.wikplayer.com -->\n \n<!-- Wikplayer code end -->\n\n<!DOCTYPE html>\n\n\n<!---------------------------------------------------------------",
            "url": "https://uteofficial.tumblr.com/",
            "uuid": "t:zuzoDuyKJXiytbZLeOC1og",
            "updated": 1558193579
        },
        "id": 177650122675,
        "post_url": "https://uteofficial.tumblr.com/post/177650122675/szeptember-1-%C3%A9n-a-vil%C3%A1g-legjobb-kajak-kenusai",
        "slug": "szeptember-1-\u00e9n-a-vil\u00e1g-legjobb-kajak-kenusai",
        "date": "2018-09-02 08:23:53 GMT",
        "timestamp": 1535876633,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "YnlLvnTv",
        "tags": [
            "ute",
            "sport",
            "kayak"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZIve2m2bSnR_p",
        "summary": "Szeptember 1-\u00e9n a vil\u00e1g legjobb kajak-kenusai csaptak \u00f6ssze Budapest sz\u00edv\u00e9ben, akik a Red Bull V\u00edzisprint keret\u00e9ben egyedi...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Szeptember 1-\u00e9n a vil\u00e1g legjobb kajak-kenusai csaptak \u00f6ssze Budapest sz\u00edv\u00e9ben, akik a Red Bull V\u00edzisprint keret\u00e9ben egyedi helysz\u00ednen, a V\u00e1rosligeti-tavon, egy csak erre az alkalomra kialak\u00edtott 100 m\u00e9teres sprintp\u00e1ly\u00e1n eveztek. A n\u0151i kajakos futam els\u0151 helyezettje Marta Walczykiewicz lett, m\u00edg a f\u00e9rfiakn\u00e1l T\u00f3tka S\u00e1ndor \u00e1llhatott a dobog\u00f3 tetej\u00e9re. #ute #sport #kayak<br/>\n<a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN4YkYhDTV/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=16qolhhbghtjy\" target=\"_blank\">https://www.instagram.com/p/BnN4YkYhDTV/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=16qolhhbghtjy</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Szeptember 1-\u00e9n a vil\u00e1g legjobb kajak-kenusai csaptak \u00f6ssze Budapest sz\u00edv\u00e9ben, akik a Red Bull V\u00edzisprint keret\u00e9ben egyedi helysz\u00ednen, a V\u00e1rosligeti-tavon, egy csak erre az alkalomra kialak\u00edtott 100 m\u00e9teres sprintp\u00e1ly\u00e1n eveztek. A n\u0151i kajakos futam els\u0151 helyezettje Marta Walczykiewicz lett, m\u00edg a f\u00e9rfiakn\u00e1l T\u00f3tka S\u00e1ndor \u00e1llhatott a dobog\u00f3 tetej\u00e9re. #ute #sport #kayak<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN4YkYhDTV/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=16qolhhbghtjy\" target=\"_blank\">https://www.instagram.com/p/BnN4YkYhDTV/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=16qolhhbghtjy</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "uteofficial",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#86649b",
                        "title_font": "Arquitecta",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177650122675"
                },
                "content_raw": "<p>Szeptember 1-\u00e9n a vil\u00e1g legjobb kajak-kenusai csaptak \u00f6ssze Budapest sz\u00edv\u00e9ben, akik a Red Bull V\u00edzisprint keret\u00e9ben egyedi helysz\u00ednen, a V\u00e1rosligeti-tavon, egy csak erre az alkalomra kialak\u00edtott 100 m\u00e9teres sprintp\u00e1ly\u00e1n eveztek. A n\u0151i kajakos futam els\u0151 helyezettje Marta Walczykiewicz lett, m\u00edg a f\u00e9rfiakn\u00e1l T\u00f3tka S\u00e1ndor \u00e1llhatott a dobog\u00f3 tetej\u00e9re. #ute #sport #kayak<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN4YkYhDTV/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=16qolhhbghtjy\" target=\"_blank\">https://www.instagram.com/p/BnN4YkYhDTV/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=16qolhhbghtjy</a></p>",
                "content": "<p>Szeptember 1-&eacute;n a vil&aacute;g legjobb kajak-kenusai csaptak &ouml;ssze Budapest sz&iacute;v&eacute;ben, akik a Red Bull V&iacute;zisprint keret&eacute;ben egyedi helysz&iacute;nen, a V&aacute;rosligeti-tavon, egy csak erre az alkalomra kialak&iacute;tott 100 m&eacute;teres sprintp&aacute;ly&aacute;n eveztek. A n&#337;i kajakos futam els&#337; helyezettje Marta Walczykiewicz lett, m&iacute;g a f&eacute;rfiakn&aacute;l T&oacute;tka S&aacute;ndor &aacute;llhatott a dobog&oacute; tetej&eacute;re. #ute #sport #kayak<br /><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN4YkYhDTV/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=16qolhhbghtjy\" target=\"_blank\">https://www.instagram.com/p/BnN4YkYhDTV/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=16qolhhbghtjy</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://www.instagram.com/p/BnN4YkYhDTV/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=16qolhhbghtjy",
        "image_permalink": "https://uteofficial.tumblr.com/image/177650122675",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/aae3a9e34dfc118864379b8b9b1d92b5/tumblr_pef5ztP5Go1u3uiwro1_1280.jpg",
                    "width": 956,
                    "height": 650
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/aae3a9e34dfc118864379b8b9b1d92b5/tumblr_pef5ztP5Go1u3uiwro1_1280.jpg",
                        "width": 956,
                        "height": 650
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/aae3a9e34dfc118864379b8b9b1d92b5/tumblr_pef5ztP5Go1u3uiwro1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 435
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/aae3a9e34dfc118864379b8b9b1d92b5/tumblr_pef5ztP5Go1u3uiwro1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 367
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/aae3a9e34dfc118864379b8b9b1d92b5/tumblr_pef5ztP5Go1u3uiwro1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 340
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/aae3a9e34dfc118864379b8b9b1d92b5/tumblr_pef5ztP5Go1u3uiwro1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 272
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/aae3a9e34dfc118864379b8b9b1d92b5/tumblr_pef5ztP5Go1u3uiwro1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 170
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/aae3a9e34dfc118864379b8b9b1d92b5/tumblr_pef5ztP5Go1u3uiwro1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 68
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/aae3a9e34dfc118864379b8b9b1d92b5/tumblr_pef5ztP5Go1u3uiwro1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "video",
        "blog_name": "areteam",
        "blog": {
            "name": "areteam",
            "title": "atim",
            "description": "<p>Johore Malaysia</p>",
            "url": "https://areteam.tumblr.com/",
            "uuid": "t:DzefZPfHESJavP3TGPeCJQ",
            "updated": 1543834976
        },
        "id": 177650116702,
        "post_url": "https://areteam.tumblr.com/post/177650116702/jumping-not-flying-cubcross-motorsport",
        "slug": "jumping-not-flying-cubcross-motorsport",
        "date": "2018-09-02 08:23:31 GMT",
        "timestamp": 1535876611,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "4TDGZ6I5",
        "tags": [
            "cubcross",
            "motorsport",
            "motorcycle",
            "sport",
            "extremesports",
            "racing",
            "race",
            "modifiedbikes",
            "fly",
            "jump",
            "slowmotion",
            "slowmo",
            "iphoneographers",
            "iphoneonly"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zothdt2bSnQXU",
        "summary": ".\nJumping not flying\n.\n#cubcross #motorsport #motorcycle #sport #extremesports #racing #race #modifiedbikes #fly #jump...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>.<br/>\nJumping not flying<br/>\n.<br/>\n#cubcross #motorsport #motorcycle #sport #extremesports #racing #race #modifiedbikes #fly #jump #slowmotion #slowmo #iphoneographers #iphoneonly  (at guinspirations)<br/>\n<a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=ng59mps7iav8\">https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=ng59mps7iav8</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>.<br>\nJumping not flying<br>\n.<br>\n#cubcross #motorsport #motorcycle #sport #extremesports #racing #race #modifiedbikes #fly #jump #slowmotion #slowmo #iphoneographers #iphoneonly  (at guinspirations)<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=ng59mps7iav8\">https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=ng59mps7iav8</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "areteam",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 2600,
                        "header_full_height": 2600,
                        "header_focus_width": 2048,
                        "header_focus_height": 1152,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "167,2445,1439,184",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/734ba0ff022cab201ae97b0e558ab355/wtogiua/1rfo7zodl/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/734ba0ff022cab201ae97b0e558ab355/wtogiua/mhCo7zodw/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/734ba0ff022cab201ae97b0e558ab355/wtogiua/1rfo7zodl/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177650116702"
                },
                "content_raw": "<p>.<br>\nJumping not flying<br>\n.<br>\n#cubcross #motorsport #motorcycle #sport #extremesports #racing #race #modifiedbikes #fly #jump #slowmotion #slowmo #iphoneographers #iphoneonly  (at guinspirations)<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=ng59mps7iav8\">https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=ng59mps7iav8</a></p>",
                "content": "<p>.<br />\nJumping not flying<br />\n.<br />\n#cubcross #motorsport #motorcycle #sport #extremesports #racing #race #modifiedbikes #fly #jump #slowmotion #slowmo #iphoneographers #iphoneonly  (at guinspirations)<br /><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=ng59mps7iav8\">https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=ng59mps7iav8</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "permalink_url": "https://instagram.com/p/BnN39b-glpB",
        "html5_capable": true,
        "thumbnail_url": "https://instagram.fsea1-1.fna.fbcdn.net/vp/2fbcf26658d6678b360304f2b4c2eaca/5CE39BBB/t51.2885-15/e15/s480x480/39578463_1076154425885872_1285526974898372608_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsea1-1.fna.fbcdn.net",
        "thumbnail_width": 480,
        "thumbnail_height": 270,
        "player": [
            {
                "width": 250,
                "embed_code": "<blockquote class=\"instagram-media\" data-instgrm-permalink=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/\" data-instgrm-version=\"12\" style=\" background:#FFF; border:0; border-radius:3px; box-shadow:0 0 1px 0 rgba(0,0,0,0.5),0 1px 10px 0 rgba(0,0,0,0.15); margin: 1px; max-width: 250px; min-width:326px; padding:0; width:99.375%; width:-webkit-calc(100% - 2px); width:calc(100% - 2px);\"><div style=\"padding:16px;\"> <a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/\" style=\" background:#FFFFFF; line-height:0; padding:0 0; text-align:center; text-decoration:none; width:100%;\" target=\"_blank\"> <div style=\" display: flex; flex-direction: row; align-items: center;\"> <div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; flex-grow: 0; height: 40px; margin-right: 14px; width: 40px;\"></div> <div style=\"display: flex; flex-direction: column; flex-grow: 1; justify-content: center;\"> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; margin-bottom: 6px; width: 100px;\"></div> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; width: 60px;\"></div></div></div><div style=\"padding: 19% 0;\"></div> <div style=\"display:block; height:50px; margin:0 auto 12px; width:50px;\"><svg width=\"50px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 60 60\" version=\"1.1\" xmlns=\"https://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"https://www.w3.org/1999/xlink\"><g stroke=\"none\" stroke-width=\"1\" fill=\"none\" fill-rule=\"evenodd\"><g transform=\"translate(-511.000000, -20.000000)\" fill=\"#000000\"><g><path d=\"M556.869,30.41 C554.814,30.41 553.148,32.076 553.148,34.131 C553.148,36.186 554.814,37.852 556.869,37.852 C558.924,37.852 560.59,36.186 560.59,34.131 C560.59,32.076 558.924,30.41 556.869,30.41 M541,60.657 C535.114,60.657 530.342,55.887 530.342,50 C530.342,44.114 535.114,39.342 541,39.342 C546.887,39.342 551.658,44.114 551.658,50 C551.658,55.887 546.887,60.657 541,60.657 M541,33.886 C532.1,33.886 524.886,41.1 524.886,50 C524.886,58.899 532.1,66.113 541,66.113 C549.9,66.113 557.115,58.899 557.115,50 C557.115,41.1 549.9,33.886 541,33.886 M565.378,62.101 C565.244,65.022 564.756,66.606 564.346,67.663 C563.803,69.06 563.154,70.057 562.106,71.106 C561.058,72.155 560.06,72.803 558.662,73.347 C557.607,73.757 556.021,74.244 553.102,74.378 C549.944,74.521 548.997,74.552 541,74.552 C533.003,74.552 532.056,74.521 528.898,74.378 C525.979,74.244 524.393,73.757 523.338,73.347 C521.94,72.803 520.942,72.155 519.894,71.106 C518.846,70.057 518.197,69.06 517.654,67.663 C517.244,66.606 516.755,65.022 516.623,62.101 C516.479,58.943 516.448,57.996 516.448,50 C516.448,42.003 516.479,41.056 516.623,37.899 C516.755,34.978 517.244,33.391 517.654,32.338 C518.197,30.938 518.846,29.942 519.894,28.894 C520.942,27.846 521.94,27.196 523.338,26.654 C524.393,26.244 525.979,25.756 528.898,25.623 C532.057,25.479 533.004,25.448 541,25.448 C548.997,25.448 549.943,25.479 553.102,25.623 C556.021,25.756 557.607,26.244 558.662,26.654 C560.06,27.196 561.058,27.846 562.106,28.894 C563.154,29.942 563.803,30.938 564.346,32.338 C564.756,33.391 565.244,34.978 565.378,37.899 C565.522,41.056 565.552,42.003 565.552,50 C565.552,57.996 565.522,58.943 565.378,62.101 M570.82,37.631 C570.674,34.438 570.167,32.258 569.425,30.349 C568.659,28.377 567.633,26.702 565.965,25.035 C564.297,23.368 562.623,22.342 560.652,21.575 C558.743,20.834 556.562,20.326 553.369,20.18 C550.169,20.033 549.148,20 541,20 C532.853,20 531.831,20.033 528.631,20.18 C525.438,20.326 523.257,20.834 521.349,21.575 C519.376,22.342 517.703,23.368 516.035,25.035 C514.368,26.702 513.342,28.377 512.574,30.349 C511.834,32.258 511.326,34.438 511.181,37.631 C511.035,40.831 511,41.851 511,50 C511,58.147 511.035,59.17 511.181,62.369 C511.326,65.562 511.834,67.743 512.574,69.651 C513.342,71.625 514.368,73.296 516.035,74.965 C517.703,76.634 519.376,77.658 521.349,78.425 C523.257,79.167 525.438,79.673 528.631,79.82 C531.831,79.965 532.853,80.001 541,80.001 C549.148,80.001 550.169,79.965 553.369,79.82 C556.562,79.673 558.743,79.167 560.652,78.425 C562.623,77.658 564.297,76.634 565.965,74.965 C567.633,73.296 568.659,71.625 569.425,69.651 C570.167,67.743 570.674,65.562 570.82,62.369 C570.966,59.17 571,58.147 571,50 C571,41.851 570.966,40.831 570.82,37.631\"></path></g></g></g></svg></div><div style=\"padding-top: 8px;\"> <div style=\" color:#3897f0; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:550; line-height:18px;\"> View this post on Instagram</div></div><div style=\"padding: 12.5% 0;\"></div> <div style=\"display: flex; flex-direction: row; margin-bottom: 14px; align-items: center;\"><div> <div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; height: 12.5px; width: 12.5px; transform: translateX(0px) translateY(7px);\"></div> <div style=\"background-color: #F4F4F4; height: 12.5px; transform: rotate(-45deg) translateX(3px) translateY(1px); width: 12.5px; flex-grow: 0; margin-right: 14px; margin-left: 2px;\"></div> <div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; height: 12.5px; width: 12.5px; transform: translateX(9px) translateY(-18px);\"></div></div><div style=\"margin-left: 8px;\"> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; flex-grow: 0; height: 20px; width: 20px;\"></div> <div style=\" width: 0; height: 0; border-top: 2px solid transparent; border-left: 6px solid #f4f4f4; border-bottom: 2px solid transparent; transform: translateX(16px) translateY(-4px) rotate(30deg)\"></div></div><div style=\"margin-left: auto;\"> <div style=\" width: 0px; border-top: 8px solid #F4F4F4; border-right: 8px solid transparent; transform: translateY(16px);\"></div> <div style=\" background-color: #F4F4F4; flex-grow: 0; height: 12px; width: 16px; transform: translateY(-4px);\"></div> <div style=\" width: 0; height: 0; border-top: 8px solid #F4F4F4; border-left: 8px solid transparent; transform: translateY(-4px) translateX(8px);\"></div></div></div> <div style=\"display: flex; flex-direction: column; flex-grow: 1; justify-content: center; margin-bottom: 24px;\"> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; margin-bottom: 6px; width: 224px;\"></div> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; width: 144px;\"></div></div></a><p style=\" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;\"><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/\" style=\" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;\" target=\"_blank\">A post shared by areteamgu (@areteamgu)</a> on <time style=\" font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px;\" datetime=\"2018-09-02T08:23:03+00:00\">Sep 2, 2018 at 1:23am PDT</time></p></div></blockquote>\n<script async src=\"//www.instagram.com/embed.js\"></script>"
            },
            {
                "width": 400,
                "embed_code": "<blockquote class=\"instagram-media\" data-instgrm-permalink=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/\" data-instgrm-version=\"12\" style=\" background:#FFF; border:0; border-radius:3px; box-shadow:0 0 1px 0 rgba(0,0,0,0.5),0 1px 10px 0 rgba(0,0,0,0.15); margin: 1px; max-width: 400px; min-width:326px; padding:0; width:99.375%; width:-webkit-calc(100% - 2px); width:calc(100% - 2px);\"><div style=\"padding:16px;\"> <a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/\" style=\" background:#FFFFFF; line-height:0; padding:0 0; text-align:center; text-decoration:none; width:100%;\" target=\"_blank\"> <div style=\" display: flex; flex-direction: row; align-items: center;\"> <div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; flex-grow: 0; height: 40px; margin-right: 14px; width: 40px;\"></div> <div style=\"display: flex; flex-direction: column; flex-grow: 1; justify-content: center;\"> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; margin-bottom: 6px; width: 100px;\"></div> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; width: 60px;\"></div></div></div><div style=\"padding: 19% 0;\"></div> <div style=\"display:block; height:50px; margin:0 auto 12px; width:50px;\"><svg width=\"50px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 60 60\" version=\"1.1\" xmlns=\"https://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"https://www.w3.org/1999/xlink\"><g stroke=\"none\" stroke-width=\"1\" fill=\"none\" fill-rule=\"evenodd\"><g transform=\"translate(-511.000000, -20.000000)\" fill=\"#000000\"><g><path d=\"M556.869,30.41 C554.814,30.41 553.148,32.076 553.148,34.131 C553.148,36.186 554.814,37.852 556.869,37.852 C558.924,37.852 560.59,36.186 560.59,34.131 C560.59,32.076 558.924,30.41 556.869,30.41 M541,60.657 C535.114,60.657 530.342,55.887 530.342,50 C530.342,44.114 535.114,39.342 541,39.342 C546.887,39.342 551.658,44.114 551.658,50 C551.658,55.887 546.887,60.657 541,60.657 M541,33.886 C532.1,33.886 524.886,41.1 524.886,50 C524.886,58.899 532.1,66.113 541,66.113 C549.9,66.113 557.115,58.899 557.115,50 C557.115,41.1 549.9,33.886 541,33.886 M565.378,62.101 C565.244,65.022 564.756,66.606 564.346,67.663 C563.803,69.06 563.154,70.057 562.106,71.106 C561.058,72.155 560.06,72.803 558.662,73.347 C557.607,73.757 556.021,74.244 553.102,74.378 C549.944,74.521 548.997,74.552 541,74.552 C533.003,74.552 532.056,74.521 528.898,74.378 C525.979,74.244 524.393,73.757 523.338,73.347 C521.94,72.803 520.942,72.155 519.894,71.106 C518.846,70.057 518.197,69.06 517.654,67.663 C517.244,66.606 516.755,65.022 516.623,62.101 C516.479,58.943 516.448,57.996 516.448,50 C516.448,42.003 516.479,41.056 516.623,37.899 C516.755,34.978 517.244,33.391 517.654,32.338 C518.197,30.938 518.846,29.942 519.894,28.894 C520.942,27.846 521.94,27.196 523.338,26.654 C524.393,26.244 525.979,25.756 528.898,25.623 C532.057,25.479 533.004,25.448 541,25.448 C548.997,25.448 549.943,25.479 553.102,25.623 C556.021,25.756 557.607,26.244 558.662,26.654 C560.06,27.196 561.058,27.846 562.106,28.894 C563.154,29.942 563.803,30.938 564.346,32.338 C564.756,33.391 565.244,34.978 565.378,37.899 C565.522,41.056 565.552,42.003 565.552,50 C565.552,57.996 565.522,58.943 565.378,62.101 M570.82,37.631 C570.674,34.438 570.167,32.258 569.425,30.349 C568.659,28.377 567.633,26.702 565.965,25.035 C564.297,23.368 562.623,22.342 560.652,21.575 C558.743,20.834 556.562,20.326 553.369,20.18 C550.169,20.033 549.148,20 541,20 C532.853,20 531.831,20.033 528.631,20.18 C525.438,20.326 523.257,20.834 521.349,21.575 C519.376,22.342 517.703,23.368 516.035,25.035 C514.368,26.702 513.342,28.377 512.574,30.349 C511.834,32.258 511.326,34.438 511.181,37.631 C511.035,40.831 511,41.851 511,50 C511,58.147 511.035,59.17 511.181,62.369 C511.326,65.562 511.834,67.743 512.574,69.651 C513.342,71.625 514.368,73.296 516.035,74.965 C517.703,76.634 519.376,77.658 521.349,78.425 C523.257,79.167 525.438,79.673 528.631,79.82 C531.831,79.965 532.853,80.001 541,80.001 C549.148,80.001 550.169,79.965 553.369,79.82 C556.562,79.673 558.743,79.167 560.652,78.425 C562.623,77.658 564.297,76.634 565.965,74.965 C567.633,73.296 568.659,71.625 569.425,69.651 C570.167,67.743 570.674,65.562 570.82,62.369 C570.966,59.17 571,58.147 571,50 C571,41.851 570.966,40.831 570.82,37.631\"></path></g></g></g></svg></div><div style=\"padding-top: 8px;\"> <div style=\" color:#3897f0; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:550; line-height:18px;\"> View this post on Instagram</div></div><div style=\"padding: 12.5% 0;\"></div> <div style=\"display: flex; flex-direction: row; margin-bottom: 14px; align-items: center;\"><div> <div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; height: 12.5px; width: 12.5px; transform: translateX(0px) translateY(7px);\"></div> <div style=\"background-color: #F4F4F4; height: 12.5px; transform: rotate(-45deg) translateX(3px) translateY(1px); width: 12.5px; flex-grow: 0; margin-right: 14px; margin-left: 2px;\"></div> <div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; height: 12.5px; width: 12.5px; transform: translateX(9px) translateY(-18px);\"></div></div><div style=\"margin-left: 8px;\"> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; flex-grow: 0; height: 20px; width: 20px;\"></div> <div style=\" width: 0; height: 0; border-top: 2px solid transparent; border-left: 6px solid #f4f4f4; border-bottom: 2px solid transparent; transform: translateX(16px) translateY(-4px) rotate(30deg)\"></div></div><div style=\"margin-left: auto;\"> <div style=\" width: 0px; border-top: 8px solid #F4F4F4; border-right: 8px solid transparent; transform: translateY(16px);\"></div> <div style=\" background-color: #F4F4F4; flex-grow: 0; height: 12px; width: 16px; transform: translateY(-4px);\"></div> <div style=\" width: 0; height: 0; border-top: 8px solid #F4F4F4; border-left: 8px solid transparent; transform: translateY(-4px) translateX(8px);\"></div></div></div> <div style=\"display: flex; flex-direction: column; flex-grow: 1; justify-content: center; margin-bottom: 24px;\"> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; margin-bottom: 6px; width: 224px;\"></div> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; width: 144px;\"></div></div></a><p style=\" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;\"><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/\" style=\" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;\" target=\"_blank\">A post shared by areteamgu (@areteamgu)</a> on <time style=\" font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px;\" datetime=\"2018-09-02T08:23:03+00:00\">Sep 2, 2018 at 1:23am PDT</time></p></div></blockquote>\n<script async src=\"//www.instagram.com/embed.js\"></script>"
            },
            {
                "width": 500,
                "embed_code": "<blockquote class=\"instagram-media\" data-instgrm-permalink=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/\" data-instgrm-version=\"12\" style=\" background:#FFF; border:0; border-radius:3px; box-shadow:0 0 1px 0 rgba(0,0,0,0.5),0 1px 10px 0 rgba(0,0,0,0.15); margin: 1px; max-width: 500px; min-width:326px; padding:0; width:99.375%; width:-webkit-calc(100% - 2px); width:calc(100% - 2px);\"><div style=\"padding:16px;\"> <a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/\" style=\" background:#FFFFFF; line-height:0; padding:0 0; text-align:center; text-decoration:none; width:100%;\" target=\"_blank\"> <div style=\" display: flex; flex-direction: row; align-items: center;\"> <div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; flex-grow: 0; height: 40px; margin-right: 14px; width: 40px;\"></div> <div style=\"display: flex; flex-direction: column; flex-grow: 1; justify-content: center;\"> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; margin-bottom: 6px; width: 100px;\"></div> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; width: 60px;\"></div></div></div><div style=\"padding: 19% 0;\"></div> <div style=\"display:block; height:50px; margin:0 auto 12px; width:50px;\"><svg width=\"50px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 60 60\" version=\"1.1\" xmlns=\"https://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"https://www.w3.org/1999/xlink\"><g stroke=\"none\" stroke-width=\"1\" fill=\"none\" fill-rule=\"evenodd\"><g transform=\"translate(-511.000000, -20.000000)\" fill=\"#000000\"><g><path d=\"M556.869,30.41 C554.814,30.41 553.148,32.076 553.148,34.131 C553.148,36.186 554.814,37.852 556.869,37.852 C558.924,37.852 560.59,36.186 560.59,34.131 C560.59,32.076 558.924,30.41 556.869,30.41 M541,60.657 C535.114,60.657 530.342,55.887 530.342,50 C530.342,44.114 535.114,39.342 541,39.342 C546.887,39.342 551.658,44.114 551.658,50 C551.658,55.887 546.887,60.657 541,60.657 M541,33.886 C532.1,33.886 524.886,41.1 524.886,50 C524.886,58.899 532.1,66.113 541,66.113 C549.9,66.113 557.115,58.899 557.115,50 C557.115,41.1 549.9,33.886 541,33.886 M565.378,62.101 C565.244,65.022 564.756,66.606 564.346,67.663 C563.803,69.06 563.154,70.057 562.106,71.106 C561.058,72.155 560.06,72.803 558.662,73.347 C557.607,73.757 556.021,74.244 553.102,74.378 C549.944,74.521 548.997,74.552 541,74.552 C533.003,74.552 532.056,74.521 528.898,74.378 C525.979,74.244 524.393,73.757 523.338,73.347 C521.94,72.803 520.942,72.155 519.894,71.106 C518.846,70.057 518.197,69.06 517.654,67.663 C517.244,66.606 516.755,65.022 516.623,62.101 C516.479,58.943 516.448,57.996 516.448,50 C516.448,42.003 516.479,41.056 516.623,37.899 C516.755,34.978 517.244,33.391 517.654,32.338 C518.197,30.938 518.846,29.942 519.894,28.894 C520.942,27.846 521.94,27.196 523.338,26.654 C524.393,26.244 525.979,25.756 528.898,25.623 C532.057,25.479 533.004,25.448 541,25.448 C548.997,25.448 549.943,25.479 553.102,25.623 C556.021,25.756 557.607,26.244 558.662,26.654 C560.06,27.196 561.058,27.846 562.106,28.894 C563.154,29.942 563.803,30.938 564.346,32.338 C564.756,33.391 565.244,34.978 565.378,37.899 C565.522,41.056 565.552,42.003 565.552,50 C565.552,57.996 565.522,58.943 565.378,62.101 M570.82,37.631 C570.674,34.438 570.167,32.258 569.425,30.349 C568.659,28.377 567.633,26.702 565.965,25.035 C564.297,23.368 562.623,22.342 560.652,21.575 C558.743,20.834 556.562,20.326 553.369,20.18 C550.169,20.033 549.148,20 541,20 C532.853,20 531.831,20.033 528.631,20.18 C525.438,20.326 523.257,20.834 521.349,21.575 C519.376,22.342 517.703,23.368 516.035,25.035 C514.368,26.702 513.342,28.377 512.574,30.349 C511.834,32.258 511.326,34.438 511.181,37.631 C511.035,40.831 511,41.851 511,50 C511,58.147 511.035,59.17 511.181,62.369 C511.326,65.562 511.834,67.743 512.574,69.651 C513.342,71.625 514.368,73.296 516.035,74.965 C517.703,76.634 519.376,77.658 521.349,78.425 C523.257,79.167 525.438,79.673 528.631,79.82 C531.831,79.965 532.853,80.001 541,80.001 C549.148,80.001 550.169,79.965 553.369,79.82 C556.562,79.673 558.743,79.167 560.652,78.425 C562.623,77.658 564.297,76.634 565.965,74.965 C567.633,73.296 568.659,71.625 569.425,69.651 C570.167,67.743 570.674,65.562 570.82,62.369 C570.966,59.17 571,58.147 571,50 C571,41.851 570.966,40.831 570.82,37.631\"></path></g></g></g></svg></div><div style=\"padding-top: 8px;\"> <div style=\" color:#3897f0; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:550; line-height:18px;\"> View this post on Instagram</div></div><div style=\"padding: 12.5% 0;\"></div> <div style=\"display: flex; flex-direction: row; margin-bottom: 14px; align-items: center;\"><div> <div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; height: 12.5px; width: 12.5px; transform: translateX(0px) translateY(7px);\"></div> <div style=\"background-color: #F4F4F4; height: 12.5px; transform: rotate(-45deg) translateX(3px) translateY(1px); width: 12.5px; flex-grow: 0; margin-right: 14px; margin-left: 2px;\"></div> <div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; height: 12.5px; width: 12.5px; transform: translateX(9px) translateY(-18px);\"></div></div><div style=\"margin-left: 8px;\"> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; flex-grow: 0; height: 20px; width: 20px;\"></div> <div style=\" width: 0; height: 0; border-top: 2px solid transparent; border-left: 6px solid #f4f4f4; border-bottom: 2px solid transparent; transform: translateX(16px) translateY(-4px) rotate(30deg)\"></div></div><div style=\"margin-left: auto;\"> <div style=\" width: 0px; border-top: 8px solid #F4F4F4; border-right: 8px solid transparent; transform: translateY(16px);\"></div> <div style=\" background-color: #F4F4F4; flex-grow: 0; height: 12px; width: 16px; transform: translateY(-4px);\"></div> <div style=\" width: 0; height: 0; border-top: 8px solid #F4F4F4; border-left: 8px solid transparent; transform: translateY(-4px) translateX(8px);\"></div></div></div> <div style=\"display: flex; flex-direction: column; flex-grow: 1; justify-content: center; margin-bottom: 24px;\"> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; margin-bottom: 6px; width: 224px;\"></div> <div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; width: 144px;\"></div></div></a><p style=\" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;\"><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnN39b-glpB/\" style=\" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;\" target=\"_blank\">A post shared by areteamgu (@areteamgu)</a> on <time style=\" font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px;\" datetime=\"2018-09-02T08:23:03+00:00\">Sep 2, 2018 at 1:23am PDT</time></p></div></blockquote>\n<script async src=\"//www.instagram.com/embed.js\"></script>"
            }
        ],
        "video_type": "instagram",
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "macabretweets",
        "blog": {
            "name": "macabretweets",
            "title": "CELEBS IN SOUP",
            "description": "what is love? art; before & after",
            "url": "https://macabretweets.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Omw8DaMuCK6uKO0nX7KE1w",
            "updated": 1541357863
        },
        "id": 177650077231,
        "post_url": "https://macabretweets.tumblr.com/post/177650077231",
        "slug": "",
        "date": "2018-09-02 08:21:29 GMT",
        "timestamp": 1535876489,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "El3aLPCT",
        "tags": [
            "iggy azalea",
            "sport",
            "rap",
            "hip hop",
            "nipple",
            "art",
            "painting",
            "renaissance",
            "Gabrielle d'Estr\u00e9es et une de ses s\u0153urs",
            "Gabrielle d'Estr\u00e9es and one of her sisters",
            "french",
            "Fontainebleau School",
            "mistress",
            "School of Fontainebleau",
            "Palace of Fontainebleau",
            "mannerism"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZQv_7m2bSnGul",
        "summary": "",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "post_author": "asitozkousnu",
        "liked": false,
        "note_count": 1,
        "caption": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "image_permalink": "https://macabretweets.tumblr.com/image/177650077231",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/a2b8bb2e48cb3f807648c1f3c054bab5/tumblr_pef5vtjeyp1u2aha6o1_1280.jpg",
                    "width": 1100,
                    "height": 813
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a2b8bb2e48cb3f807648c1f3c054bab5/tumblr_pef5vtjeyp1u2aha6o1_1280.jpg",
                        "width": 1100,
                        "height": 813
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a2b8bb2e48cb3f807648c1f3c054bab5/tumblr_pef5vtjeyp1u2aha6o1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 473
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a2b8bb2e48cb3f807648c1f3c054bab5/tumblr_pef5vtjeyp1u2aha6o1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 399
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a2b8bb2e48cb3f807648c1f3c054bab5/tumblr_pef5vtjeyp1u2aha6o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 370
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a2b8bb2e48cb3f807648c1f3c054bab5/tumblr_pef5vtjeyp1u2aha6o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 296
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a2b8bb2e48cb3f807648c1f3c054bab5/tumblr_pef5vtjeyp1u2aha6o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 185
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a2b8bb2e48cb3f807648c1f3c054bab5/tumblr_pef5vtjeyp1u2aha6o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 74
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a2b8bb2e48cb3f807648c1f3c054bab5/tumblr_pef5vtjeyp1u2aha6o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ],
                "exif": {
                    "Camera": "Canon EOS 5D Mark III",
                    "ISO": 2000,
                    "Aperture": "f/2.5",
                    "Exposure": "1/80th",
                    "FocalLength": "50mm"
                }
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "chesterfieldrugby",
        "blog": {
            "name": "chesterfieldrugby",
            "title": "Chesterfield Rugby",
            "description": "We are Chesterfield rugby, a small site dedicated to showcasing local rugby and sports news to our reader!  <br><br>  <a href=\"http://chesterfieldrugby.co.uk/\">http://chesterfieldrugby.co.uk/</a>",
            "url": "https://chesterfieldrugby.tumblr.com/",
            "uuid": "t:VN2TJvfxc7ZN08u9wf2s-g",
            "updated": 1557618401
        },
        "id": 177649874449,
        "post_url": "https://chesterfieldrugby.tumblr.com/post/177649874449/double-w-eccles-rugby-club-news-was-first-brought",
        "slug": "double-w-eccles-rugby-club-news-was-first-brought",
        "date": "2018-09-02 08:10:18 GMT",
        "timestamp": 1535875818,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "PVSVBnrz",
        "tags": [
            "Rugby",
            "Sport",
            "Fitness",
            "Health"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZYc0Yf2bSmVOH",
        "summary": "Double W\n\nEccles Rugby Club News was first brought to you here by https://t.co/HaQnOzxg54",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Double W\n\nEccles Rugby Club News was first brought to you here by https://t.co/HaQnOzxg54",
        "url": "https://t.co/HaQnOzxg54",
        "link_author": null,
        "excerpt": null,
        "publisher": "t.co",
        "description": "<p>via Twitter <a href=\"https://twitter.com/rugbysportsuk\">https://twitter.com/rugbysportsuk</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>via Twitter <a href=\"https://twitter.com/rugbysportsuk\">https://twitter.com/rugbysportsuk</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "chesterfieldrugby",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 960,
                        "header_full_height": 692,
                        "header_focus_width": 960,
                        "header_focus_height": 541,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "75,960,616,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/116a70c3ab2bc26fdc1d2addf14ddc70/ttsut9l/j8Torzp5u/tumblr_static_av47p5o18igc0w4c0wksoo0ck.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/116a70c3ab2bc26fdc1d2addf14ddc70/ttsut9l/jE2orzp5v/tumblr_static_tumblr_static_av47p5o18igc0w4c0wksoo0ck_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/116a70c3ab2bc26fdc1d2addf14ddc70/ttsut9l/j8Torzp5u/tumblr_static_av47p5o18igc0w4c0wksoo0ck_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177649874449"
                },
                "content_raw": "<p>via Twitter <a href=\"https://twitter.com/rugbysportsuk\">https://twitter.com/rugbysportsuk</a></p>",
                "content": "<p>via Twitter <a href=\"https://twitter.com/rugbysportsuk\">https://twitter.com/rugbysportsuk</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "chesterfieldrugby",
        "blog": {
            "name": "chesterfieldrugby",
            "title": "Chesterfield Rugby",
            "description": "We are Chesterfield rugby, a small site dedicated to showcasing local rugby and sports news to our reader!  <br><br>  <a href=\"http://chesterfieldrugby.co.uk/\">http://chesterfieldrugby.co.uk/</a>",
            "url": "https://chesterfieldrugby.tumblr.com/",
            "uuid": "t:VN2TJvfxc7ZN08u9wf2s-g",
            "updated": 1557618401
        },
        "id": 177649874594,
        "post_url": "https://chesterfieldrugby.tumblr.com/post/177649874594/on-your-marks-eccles-rugby-club-news-was-first",
        "slug": "on-your-marks-eccles-rugby-club-news-was-first",
        "date": "2018-09-02 08:10:18 GMT",
        "timestamp": 1535875818,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "4xj3AlNP",
        "tags": [
            "Rugby",
            "Sport",
            "Fitness",
            "Health"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZYc0Yf2bSmVQY",
        "summary": "On your marks\u2026.\n\nEccles Rugby Club News was first brought to you here by https://t.co/2vN6VqlePj",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 1,
        "title": "On your marks\u2026.\n\nEccles Rugby Club News was first brought to you here by https://t.co/2vN6VqlePj",
        "url": "https://t.co/2vN6VqlePj",
        "link_author": null,
        "excerpt": null,
        "publisher": "t.co",
        "description": "<p>via Twitter <a href=\"https://twitter.com/rugbysportsuk\">https://twitter.com/rugbysportsuk</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>via Twitter <a href=\"https://twitter.com/rugbysportsuk\">https://twitter.com/rugbysportsuk</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "chesterfieldrugby",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 960,
                        "header_full_height": 692,
                        "header_focus_width": 960,
                        "header_focus_height": 541,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "75,960,616,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/116a70c3ab2bc26fdc1d2addf14ddc70/ttsut9l/j8Torzp5u/tumblr_static_av47p5o18igc0w4c0wksoo0ck.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/116a70c3ab2bc26fdc1d2addf14ddc70/ttsut9l/jE2orzp5v/tumblr_static_tumblr_static_av47p5o18igc0w4c0wksoo0ck_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/116a70c3ab2bc26fdc1d2addf14ddc70/ttsut9l/j8Torzp5u/tumblr_static_av47p5o18igc0w4c0wksoo0ck_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177649874594"
                },
                "content_raw": "<p>via Twitter <a href=\"https://twitter.com/rugbysportsuk\">https://twitter.com/rugbysportsuk</a></p>",
                "content": "<p>via Twitter <a href=\"https://twitter.com/rugbysportsuk\">https://twitter.com/rugbysportsuk</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "frtodaynews",
        "blog": {
            "name": "frtodaynews",
            "title": "Sans titre",
            "description": "",
            "url": "https://frtodaynews.tumblr.com/",
            "uuid": "t:iBNLXg31gAFKvY4ckWMG5w",
            "updated": 1540132413
        },
        "id": 177649839365,
        "post_url": "https://frtodaynews.tumblr.com/post/177649839365/ligue-1-les-n%C3%AEmois-ont-tout-tent%C3%A9-paris-sauv%C3%A9",
        "slug": "ligue-1-les-n\u00eemois-ont-tout-tent\u00e9-paris-sauv\u00e9",
        "date": "2018-09-02 08:08:19 GMT",
        "timestamp": 1535875699,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "CIDwVi1S",
        "tags": [
            "Sport",
            "en direct",
            "Football",
            "Ligue 1",
            "live",
            "PSG"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZxZeHa2bSmMq5",
        "summary": "Ligue 1: Les N\u00eemois ont tout tent\u00e9\u2026 Paris sauv\u00e9 par ses talents\u2026  N\u00eemes-PSG \u00e0 revivre en direct",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Ligue 1: Les N\u00eemois ont tout tent\u00e9\u2026 Paris sauv\u00e9 par ses talents\u2026  N\u00eemes-PSG \u00e0 revivre en direct",
        "url": "https://frtoday.net/2018/09/02/ligue-1-les-nimois-ont-tout-tente-paris-sauve-par-ses-talents-nimes-psg-a-revivre-en-direct/",
        "link_author": null,
        "excerpt": null,
        "publisher": "frtoday.net",
        "description": "<article><p>          Apr\u00e8s avoir battu l'OM, les N\u00eemois veulent un nouvel exploit\u2026 </p>\n<figure><figcaption>                 Kylian Mbappe lors de N\u00eemes-PSG, samedi 1er septembre. \u2014 <em>PASCAL GUYOT / AFP</em>             </figcaption></figure><p>                           Actualiser                      Afficher uniquement les temps forts                </p>\n<p><strong>N\u00ceMES \u2013 PSG : 2-4<br/>Bobichon 63e, Savanier 71 (sp); Neymar 35e, Di Maria 39e, Mbapp\u00e9 78e, Cavani 90e+2</strong></p>\n<p><strong>19h01</strong>: <strong>Bon, on va se quitter l\u00e0. Merci \u00e0 tous d'avoir suivi ce live, on se retrouve demain pour la suite et fin de cette 4e journ\u00e9e, avec notamment un savoureux Monaco-OM. Bonne soir\u00e9e \u00e0 tous ! </strong></p>\n<p><strong>18h59</strong>: Enorm\u00e9ment de boulot pour Tuchel quand m\u00eame. C'est le chantier ce PSG. </p>\n<p><strong>18h57</strong>: Franchement, c'\u00e9tait un super match ! Dommage qu'il soit g\u00e2ch\u00e9 par ce geste de Savanier \u00e0 la fin, qui entra\u00eene deux rouges. Y'avait pas besoin de \u00e7a. Mais belle ambiance, belle opposition des N\u00eemois qui n'ont rien l\u00e2ch\u00e9 et belle r\u00e9action des Parisiens. </p>\n<p><strong>95e</strong>: <strong>Allez c'est termin\u00e9. Le PSG a souffert mais a fini par l'emporter. Merci Kylian, qui a marqu\u00e9 au bon moment, avant de se faire expulser dans les arr\u00eats de jeu. </strong></p>\n<p><strong>94e</strong>: <strong>Et le rouge pour Savanier aussi.</strong> Normal. Cette faute \u00e9tait horrible\u2026 </p>\n<p><strong>94e</strong>: <strong>Le carton rouge pour Mbapp\u00e9 ! </strong>Savanier l'avait savat\u00e9 et c'\u00e9tait tr\u00e8s moche, mais il a r\u00e9agi de mani\u00e8re trop virulente le Parisien. </p>\n<p><strong>92e</strong>:<strong> Cavaniiiiiiiiii, l'Uruguayen plie le match tout en finesse. Son premier tir du match. </strong></p>\n<p><strong>90e</strong>: Neymar sort. En marchant moins vite que vous et moi apr\u00e8s un marathon sans entra\u00eenement, bien s\u00fbr. </p>\n<p><strong>88e</strong>: Draxler est entr\u00e9 c\u00f4t\u00e9 PSG au fait. Pour les livres de stats. </p>\n<p><strong>86e</strong>: Euuuh, il sait d\u00e9fendre Kehrer ou pas ? Le mec laisse 15 m\u00e8tres \u00e0 Thioub et se fait avoir par la moindre feinte de frappe, c'est magnifique. </p>\n<p><strong>84e</strong>: On sent que les Parisiens ne veulent pas faire la m\u00eame erreur. Ils jouent beaucoup plus vers l'avant d'un coup. </p>\n<p><strong>82e</strong>: Les N\u00eemois sont repartis de plus belle. Dix minutes messieurs ! </p>\n<p><strong>80e</strong>: Ils \u00e9taient teeeeellement pas bien les Parisiens jusqu'\u00e0 cet exploit personnel\u2026 En tout cas on vibre comme des petits fous, et \u00e7a c'est cool. </p>\n<p><strong>79e</strong>: C'est vrai que quand t'as le talent, c'est quand m\u00eame plus facile. Jean-Michel Portesouvertes</p>\n<p><strong>78e</strong>: <strong>MBAPPE LE HEROS !! Encore une fois ! Areola venait juste de se prendre une mine dans la t\u00eate, sur le contre Kimpembe lance un grand ballon devant, Mbapp\u00e9 contr\u00f4le parfaitement dans la course et finit le boulot de vol\u00e9e. Pouah !</strong></p>\n<p><strong>76e</strong>: Mais y'a PER-SONNE au milieu pour r\u00e9cup\u00e9rer le ballon, comment c'est possible ? </p>\n<p><strong>75e</strong>: Thioub il leur met la mis\u00e8re depuis 15 minutes\u2026 le bulldozer quoi. </p>\n<p><strong>74e</strong>: <strong>LA BARRE NIMOISE !! Mais WTF !</strong> Alakouche envoie une mine, Areola sauv\u00e9 par miracle. Plus un Parisien pour mettre le pied l\u00e0 c'est terrible. </p>\n<p><strong>72e</strong>: Je vous raconte pas l'ambiance aux Costi\u00e8res\u2026 Enorme. Et en plus Kehrer qui tombe tout seul, la f\u00e9brilit\u00e9 parisienne est totale. </p>\n<p><strong>71e</strong>: <strong>SAVANIER LE MET !! N\u00eemes revient, c'est compl\u00e8tement fou !</strong></p>\n<p><strong>70e</strong>: MAIS OUI PENO ! Faute de Thiago Silva siffl\u00e9e finalement, il voit pas le mec arriver mais il lui tape dans le pied, c'est pas injuste ce penalty. </p>\n<p><strong>69e</strong>: <strong>Appel \u00e0 la VAR les enfants ! Et je suis pas s\u00fbr que ce soit positif pour les Parisiens</strong></p>\n<p><strong>68e</strong>: <strong>OHLA c'\u00e9tait chaud dans la surface parisienne !! Penalty ou pas, l'arbitre dit non !</strong></p>\n<p><strong>66e</strong>: Kehrer entre \u00e0 la place de Nsoki. Tuchel s'inqui\u00e8te que Paris commence \u00e0 prendre l'eau \u00e0 gauche. </p>\n<p><strong>64e</strong>: Thioub a le temps de perdre quatre fois le ballon aux abords de la surface sans \u00eatre trop inqui\u00e9t\u00e9 en m\u00eame temps\u2026 Paris a ce qu'il m\u00e9rite. </p>\n<p><strong>63e</strong>: <strong>MAIS OUIIIIIIIII VOILA ! La lucarne trouv\u00e9e par Bobichon, superbe ! </strong></p>\n<p><strong>61e</strong>: Ca joue \u00e0 la baballe, l\u00e0, c'est assez insupportable. Mettez-moi un but les N\u00eemois qu'on s'amuse un peu. </p>\n<p><strong>59e</strong>: Mbapp\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9, cette fois Bernardoni s'interpose. Et \u00e7a vient de qui cette occase encore? De Meunier, et oui. #T\u00d4TOUTARD</p>\n<p><strong>57e</strong>: <strong>Je vois vos commentaires sur l'engagement des N\u00eemois en premi\u00e8re p\u00e9riode. Moi je trouve qu'ils n'ont pas eu non plus de gestes dangereux, ils mettaient le pied de mani\u00e8re virile, mais correcte, comme on dit. Les Parisiens n'ont pas risqu\u00e9 l'h\u00f4pital \u00e0 chaque contact. </strong></p>\n<p><strong>55e</strong>: Donc l'arbitre siffle pied lev\u00e9 alors que Mbapp\u00e9 avait r\u00e9ussi un contr\u00f4le de ouf ? Ok. </p>\n<p><strong>53e</strong>: Bon en fait les Parisiens n'ont pas tant envie que \u00e7a d'appuyer, visiblement. Ca joue au petit trot pour \u00eatre frais pour la tr\u00eave. </p>\n<p><strong>51e</strong>: Marquinhos en milieu def c'est pas terrible quand m\u00eame\u2026 Enfin, on va encore lui laisser du temps mais les gros matchs arrivent vite. </p>\n<p><strong>49e</strong>: Je vous rassure, ce n'est pas du tout parti pour \u00e7a. Paris monopolise le ballon depuis la reprise, on dirait bien que \u00e7a va d\u00e9rouler. </p>\n<p><strong>47e</strong>: On entendait un N\u00eemois (je ne sais plus lequel, toutes mes excuses) dire \u00e0 Paga avant la reprise qu'il fallait \u00e9viter maintenant \u00abd'en prendre quatre ou cinq\u00bb, mais qu'il fallait y croire parce qu'il y avait \u00abdes coups \u00e0 jouer devant\u00bb. C'est vrai qu'il faut esp\u00e9rer un petit but n\u00eemois sinon \u00e7a va \u00eatre tr\u00e8s long ces 45 derni\u00e8res minutes. </p>\n<p><strong>46e</strong>: <strong>On est reparti aux Costi\u00e8res. </strong></p>\n<p><strong>17h55</strong>: Petite stat au passage (Rachon qui a marqu\u00e9 aujourd'hui avec Leicester contre Liverpool, si vous voulez tout savoir)</p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">1 \u2013 Angel Di Maria est le 1er joueur \u00e0 marquer un corner direct en Ligue 1 depuis Rachid Ghezzal avec Lyon contre le GFC Ajaccio le 30 avril 2016. D\u00e9lice. <a href=\"https://twitter.com/PSG_inside?ref_src=twsrc%5Etfw\">@PSG_inside</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a> <a href=\"https://t.co/46K9kq02nu\">pic.twitter.com/46K9kq02nu</a></p>\n<p>\u2014 OptaJean <img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/2b50.png\" alt=\"\u2b50\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"/><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/2b50.png\" alt=\"\u2b50\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"/> (@OptaJean) <a href=\"https://twitter.com/OptaJean/status/1035918659074629632?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>45e+3:</strong> <strong>MI-TEMPS. Le PSG a eu du mal mais s'est mis \u00e0 l'abri en cinq minutes, juste quand il le fallait. On se retrouve dans un quart d'heure. </strong></p>\n<p><strong>45e</strong>:<strong> L'arr\u00eat d'Areola ! </strong>Enorme comme il va la chercher vite \u00e0 terre, cette frappe de Guillaume. </p>\n<p><strong>43e</strong>: On voit le ralenti du corner\u2026 Bernardoni se fait teeeellement avoir comme un bleu. Y'a pas le droit \u00e7a s\u00e9rieux. </p>\n<p><strong>42e</strong>: C'est ce qu'on pouvait craindre pour les N\u00eemois, \u00e0 savoir qu'ils allaient baisser de pied \u00e0 un moment ou \u00e0 un autre et que \u00e7a allait \u00eatre compliqu\u00e9 \u00e0 ce moment l\u00e0. Cette premi\u00e8re p\u00e9riode a dur\u00e9 dix minutes de trop pour eux. </p>\n<p><strong>40e</strong>: Bah ouais mais les gars, faut mettre un joueur au premier poteau ! C'est magnifiquement r\u00e9alis\u00e9 par l'Argentin en tout cas. C'est pas le tout de voir l'espace, il faut le talent apr\u00e8s. </p>\n<p><strong>39e</strong>: <strong>OH LE CORNER DIRECT ! ANEREL ! A peine le temps de changer le titre et Di Maria nous sort un truc qu'on voit jamais ou presque. </strong></p>\n<p><strong>36e</strong>: Premi\u00e8re fois du match que les N\u00eemois ne sont pas au contact, et voil\u00e0. Les Parisiens vont gagner en tranquillit\u00e9 apr\u00e8s \u00e7a. </p>\n<p><strong>35e</strong>: <strong>LE BUT DE NEYMAR ! Une-deux entre Meunier et Mbapp\u00e9, le lat\u00e9ral belge compl\u00e8tement oubli\u00e9 dans le dos, il peut servir tranquillement Neymar dans l'axe. </strong></p>\n<p><strong>33e</strong>: Je crois que j'avais oubli\u00e9 que Di Maria \u00e9tait titulaire. Mais pour de vrai hein. </p>\n<p><strong>31e</strong>: D'ailleurs, le PSG a peu de possession (autour de 55%) par rapport \u00e0 ses standards. Mais \u00e7a semble s'am\u00e9liorer avec les minutes. </p>\n<p><strong>30e</strong>: Im-pos-sible de trouver Cavani dans la surface pour l'instant. A ce point-l\u00e0, en L1, c'est rare. </p>\n<p><strong>28e</strong>: Haha la banderole \u00abHey Rabiot tu connais \u00e7a?\u00bb, avec le dessin du troph\u00e9e de la Coupe du monde. Ca chambre!</p>\n<p><strong>26e</strong>: Oh oui. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">Thiago Motta aurait tellement aim\u00e9 ce match\u2026 <a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a></p>\n<p>\u2014 Matteu Maestracci (@MMaestracci) <a href=\"https://twitter.com/MMaestracci/status/1035912254867353602?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>24e</strong>: Comme l'impression que \u00e7a peut partir en sucette \u00e0 chaque moment. Ca va durer jusqu'\u00e0 ce que Mbapp\u00e9 climatise tout \u00e7a, mais je suis fan. </p>\n<p><strong>22e</strong>: Les Parisiens sont en train de tomber dans le pi\u00e8ge en s'\u00e9nervant \u00e0 chaque contact, c'est magnifique. </p>\n<p><strong>20e</strong>: Z\u00e9ro construction pour le moment surtout. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">D\u00e9but de match free style. On est nerveux et maladroit dans tout.</p>\n<p>\u2014 Mathieu Faure (@matfaure) <a href=\"https://twitter.com/matfaure/status/1035910067235770369?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>18e</strong>: Le jaune pour Mbapp\u00e9, coupable d'antijeu, sous les hourras de la foule. On dirait un 32e de Coupe de France c'est excellent. </p>\n<p><strong>16e</strong>: D\u00e8s que Neymar a le malheur de toucher la balle au milieu de terrain il a direct trois adversaires qui d\u00e9boulent pour lui croquer le maillot. Je sais pas combien de temps ils vont tenir sur ce rythme les N\u00eemois mais c'est tr\u00e8s intense pour l'instant.</p>\n<p><strong>13e</strong>: D\u00e9j\u00e0 deux ou trois passes de d\u00e9butant rat\u00e9s par les Parisiens par manque de communication. Ce qui les emp\u00eache de tenir le ballon. </p>\n<p><strong>11e</strong>: <strong>La double occasion pour Mbapp\u00e9 !!</strong> D'abord sur une super passe dans la profondeur de Neymar, mais le tir du champion du monde est contr\u00e9. Et sur le corner qui suit, il est absolument seul au monde au deuxi\u00e8me poteau, mais il rate sa reprise. </p>\n<p><strong>9e</strong>: Et hop, un petit coup sur Mbapp\u00e9 alors qu'il venait de l\u00e2cher sa balle. On peut pas jouer deux minutes d'affil\u00e9e sans Parisien \u00e0 terre, pour l'instant. Et \u00e7a commence \u00e0 s'exciter sur le banc du PSG au passage. </p>\n<p><strong>7e</strong>: Cavani \u00e0 terre, il s'\u00e9nerve parce que l'arbitre ne siffle pas. Il est intense ce d\u00e9but de match. </p>\n<p><strong>5e</strong>: Pouah l'engagement qu'ils mettent les N\u00eemois. C'est \u00e0 double tranchant, mais d\u00e8s que c'est dans le tempo le PSG est bien emb\u00eat\u00e9. </p>\n<p><strong>3e</strong>: Ah, <strong>d\u00e9j\u00e0 une biscotte pour Diallo</strong>, pour une charge par derri\u00e8re sur Neymar. C'est t\u00f4t pour te prendre un jaune quand tu joues sentinelle contre le PSG.</p>\n<p><strong>2e</strong>: Premier rateau-passe avec le pied d'appui de Mbapp\u00e9, qui aurait aussi pu la donner tranquillement de l'int\u00e9rieur du pied. C'est plus marrant comme \u00e7a mais on n'est pas pass\u00e9 loin du tacle sur la mal\u00e9ole\u2026 </p>\n<p><strong>1\u00e8re</strong>:<strong> ALLEZ GOOO. </strong></p>\n<p><strong>16h59</strong>: Le temps d'\u00e9clater tous les ballons de baudruche qui ont \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9s sur la pelouse, \u00e7a devrait partir dans \u00e0 peine 28 minutes. </p>\n<p><strong>16h58</strong>: L'entr\u00e9e des joueurs sur la pelouse. LA FOLIE MES PETITS POTES. </p>\n<p><strong>16h56</strong>: \u00abIls peuvent se dire aussi qu'ils jouent contre Brian\u00e7on et Savanier hein\u00bb. Haha, ils sont bons. </p>\n<p><strong>16h54</strong>: Ils sont remont\u00e9s \u00e0 bloc les N\u00eemois\u2026 On vient d'entendre Savanier et Diallo, ils ont pas envie de se cacher et regarder jouer les artistes. Bon ils disent tous \u00e7a hein, mais je suis s\u00fbr qu'on peut leur faire confiance. </p>\n<p><strong>16h52</strong>: Il parle d\u00e9j\u00e0 vachement bien fran\u00e7ais quand m\u00eame Tuchel. Ils sont forts ces Allemands (cf Trapp bilingue deux semaines apr\u00e8s \u00eatre arriv\u00e9). </p>\n<p><strong>16h50</strong>: Pendant ce temps-l\u00e0, Lens a perdu \u00e0 Metz le match au sommet de L2. Apr\u00e8s un carton rouge scandaleux en premi\u00e8re p\u00e9riode\u2026 Mon aprem est d\u00e9j\u00e0 rat\u00e9e :/</p>\n<p><strong>16h46</strong>: C'est quand m\u00eame simple de mettre une grosse ambiance. Tu demandes \u00e0 tout le monde de venir dans la couleur du club, et 90% du boulot est fait. L\u00e0 \u00e0 N\u00eemes ils sont que 15.000 mais tous en rouge, c'est impressionnant. </p>\n<p><strong>16h43</strong>: N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire comment vous voyez ce match hein. Perso j'esp\u00e8re que N\u00eemes va mettre le feu d\u00e8s le coup d'envoi et ouvrir le score, qu'on se marre un peu. </p>\n<p><strong>16h40</strong>: Et en plus ils sont sympas. L'ambiance monte petit \u00e0 petit pendant ce temps-l\u00e0. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a> Le public du Stade des Costi\u00e8res applaudit nos Champions du Monde : <a href=\"https://twitter.com/KMbappe?ref_src=twsrc%5Etfw\">@KMbappe</a>, <a href=\"https://twitter.com/kimpembe_3?ref_src=twsrc%5Etfw\">@kimpembe_3</a> et <a href=\"https://twitter.com/AreolaOfficiel?ref_src=twsrc%5Etfw\">@AreolaOfficiel</a></p>\n<p>\u2014 N\u00eemes Olympique (@nimesolympique) <a href=\"https://twitter.com/nimesolympique/status/1035899853665181698?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>16h38</strong>: Curieux de voir aussi le petit Nsoki \u00e0 gauche. Kurzawa devrait se faire op\u00e9rer selon les derni\u00e8res infos, alors Tuchel va devoir compter sur lui. </p>\n<p><strong>16h35</strong>: A noter la nouvelle titularisation de Marquinhos en milieu d\u00e9fensif\u2026. \u00e7a avait \u00e9t\u00e9 moyen moyen contre Angers, on va voir si \u00e7a peut \u00eatre une alternative cr\u00e9dible. En m\u00eame temps y'aura pas trop le choix, Paris va manquer de solutions \u00e0 un moment dans la saison sinon. Va falloir l'assumer ce mercato. </p>\n<p><strong>16h33</strong>: L'artillerie lourde pour Paris, avec Di Maria, Neymar, Mbapp\u00e9 et Cavani align\u00e9s ensemble. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">Le onze de d\u00e9part <img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f19a.png\" alt=\"\ud83c\udd9a\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"/> N\u00eemes <img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/270a.png\" alt=\"\u270a\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"/><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a></p>\n<p><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f534.png\" alt=\"\ud83d\udd34\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"/><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f535.png\" alt=\"\ud83d\udd35\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"/><a href=\"https://twitter.com/hashtag/AllezParis?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#AllezParis</a> <a href=\"https://t.co/Q5ql47z83n\">pic.twitter.com/Q5ql47z83n</a></p>\n<p>\u2014 Paris Saint-Germain (@PSG_inside) <a href=\"https://twitter.com/PSG_inside/status/1035892132664565760?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>16h30</strong>: On commence avec les compos. Honneurs aux locaux, et leur trio Ripart-Guillaume-Thioub devant. Ca va courir dans tous les sens encore \u00e7a. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a> N\u00ceMOIS, N\u00ceMOISES, VOICI VOTRE \u00c9QUIPE ! <a href=\"https://t.co/WSfJZOCxAG\">pic.twitter.com/WSfJZOCxAG</a></p>\n<p>\u2014 N\u00eemes Olympique (@nimesolympique) <a href=\"https://twitter.com/nimesolympique/status/1035893370097467394?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>16h28</strong>: Allez on est parti les enfants. </p>\n<p><strong>16h00</strong>: Je vous retrouve dans une demi-heure pour l'avant-match. On pourra y causer un peu mercato aussi si vous voulez. <strong>A tout !</strong></p>\n<p><strong>16h00</strong>: Match sympatoche qui nous attend entre les N\u00eemois qui nous ont r\u00e9gal\u00e9 il y a deux semaines chez eux contre l'OM et le PSG en mode rodage mais avec toutes les stars \u00e0 dispo. Ca s'annonce intense ! </p>\n<p><strong>16h00</strong>: <strong>SALUT TOUT LE MONDE. On est samedi, il fait beau, mais on n'oublie pas les fondamentaux. A 17h00, c'est match, c'est en live chez nous. </strong></p>\n<p>Les N\u00eemois peuvent-ils remettre \u00e7a? Apr\u00e8s avoir croqu\u00e9 l'OM dans leur petit chaudron des Costi\u00e8res lors de la deuxi\u00e8me journ\u00e9e, les promus s'attaquent cette fois au boss de fin,  le PSG, pour le compte de la quatri\u00e8me. Une entr\u00e9e en mati\u00e8re des plus compliqu\u00e9es mais apr\u00e8s tout, c'est peut-\u00eatre le meilleur moment pour affronter les (tr\u00e8s) gros. Les Parisiens ne sont toutefois pas l\u00e0 pour perdre des points b\u00eatement, et il faut d\u00e9j\u00e0 penser \u00e0 pr\u00e9parer la  Ligue des champions, avec un d\u00e9placement \u00e0 Liverpool qui arrive vite. Tuchel devrait d'ailleurs aligner le quatuor Di Maria-Neymar-Mbapp\u00e9-Cavani pour la premi\u00e8re fois de la saison, juste comme \u00e7a, pour voir ce que \u00e7a donne. </p>\n<p><strong>&gt;&gt; Rendez-vous \u00e0 l'heure du go\u00fbter pour ce match qui s'annonce des plus sympathiques\u2026</strong></p>\n</article><p>20minutes Sport</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://frtoday.net/2018/09/02/ligue-1-les-nimois-ont-tout-tente-paris-sauve-par-ses-talents-nimes-psg-a-revivre-en-direct/\">Ligue 1: Les N\u00eemois ont tout tent\u00e9\u2026 Paris sauv\u00e9 par ses talents\u2026  N\u00eemes-PSG \u00e0 revivre en direct</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://frtoday.net\">Nouvelles de la France</a>.</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><article><p>          Apr\u00e8s avoir battu l'OM, les N\u00eemois veulent un nouvel exploit\u2026 </p>\n<figure><figcaption>                 Kylian Mbappe lors de N\u00eemes-PSG, samedi 1er septembre. \u2014 <em>PASCAL GUYOT / AFP</em>             </figcaption></figure><p>                           Actualiser                      Afficher uniquement les temps forts                </p>\n<p><strong>N\u00ceMES \u2013 PSG : 2-4<br>Bobichon 63e, Savanier 71 (sp); Neymar 35e, Di Maria 39e, Mbapp\u00e9 78e, Cavani 90e+2</strong></p>\n<p><strong>19h01</strong>: <strong>Bon, on va se quitter l\u00e0. Merci \u00e0 tous d'avoir suivi ce live, on se retrouve demain pour la suite et fin de cette 4e journ\u00e9e, avec notamment un savoureux Monaco-OM. Bonne soir\u00e9e \u00e0 tous ! </strong></p>\n<p><strong>18h59</strong>: Enorm\u00e9ment de boulot pour Tuchel quand m\u00eame. C'est le chantier ce PSG. </p>\n<p><strong>18h57</strong>: Franchement, c'\u00e9tait un super match ! Dommage qu'il soit g\u00e2ch\u00e9 par ce geste de Savanier \u00e0 la fin, qui entra\u00eene deux rouges. Y'avait pas besoin de \u00e7a. Mais belle ambiance, belle opposition des N\u00eemois qui n'ont rien l\u00e2ch\u00e9 et belle r\u00e9action des Parisiens. </p>\n<p><strong>95e</strong>: <strong>Allez c'est termin\u00e9. Le PSG a souffert mais a fini par l'emporter. Merci Kylian, qui a marqu\u00e9 au bon moment, avant de se faire expulser dans les arr\u00eats de jeu. </strong></p>\n<p><strong>94e</strong>: <strong>Et le rouge pour Savanier aussi.</strong> Normal. Cette faute \u00e9tait horrible\u2026 </p>\n<p><strong>94e</strong>: <strong>Le carton rouge pour Mbapp\u00e9 ! </strong>Savanier l'avait savat\u00e9 et c'\u00e9tait tr\u00e8s moche, mais il a r\u00e9agi de mani\u00e8re trop virulente le Parisien. </p>\n<p><strong>92e</strong>:<strong> Cavaniiiiiiiiii, l'Uruguayen plie le match tout en finesse. Son premier tir du match. </strong></p>\n<p><strong>90e</strong>: Neymar sort. En marchant moins vite que vous et moi apr\u00e8s un marathon sans entra\u00eenement, bien s\u00fbr. </p>\n<p><strong>88e</strong>: Draxler est entr\u00e9 c\u00f4t\u00e9 PSG au fait. Pour les livres de stats. </p>\n<p><strong>86e</strong>: Euuuh, il sait d\u00e9fendre Kehrer ou pas ? Le mec laisse 15 m\u00e8tres \u00e0 Thioub et se fait avoir par la moindre feinte de frappe, c'est magnifique. </p>\n<p><strong>84e</strong>: On sent que les Parisiens ne veulent pas faire la m\u00eame erreur. Ils jouent beaucoup plus vers l'avant d'un coup. </p>\n<p><strong>82e</strong>: Les N\u00eemois sont repartis de plus belle. Dix minutes messieurs ! </p>\n<p><strong>80e</strong>: Ils \u00e9taient teeeeellement pas bien les Parisiens jusqu'\u00e0 cet exploit personnel\u2026 En tout cas on vibre comme des petits fous, et \u00e7a c'est cool. </p>\n<p><strong>79e</strong>: C'est vrai que quand t'as le talent, c'est quand m\u00eame plus facile. Jean-Michel Portesouvertes</p>\n<p><strong>78e</strong>: <strong>MBAPPE LE HEROS !! Encore une fois ! Areola venait juste de se prendre une mine dans la t\u00eate, sur le contre Kimpembe lance un grand ballon devant, Mbapp\u00e9 contr\u00f4le parfaitement dans la course et finit le boulot de vol\u00e9e. Pouah !</strong></p>\n<p><strong>76e</strong>: Mais y'a PER-SONNE au milieu pour r\u00e9cup\u00e9rer le ballon, comment c'est possible ? </p>\n<p><strong>75e</strong>: Thioub il leur met la mis\u00e8re depuis 15 minutes\u2026 le bulldozer quoi. </p>\n<p><strong>74e</strong>: <strong>LA BARRE NIMOISE !! Mais WTF !</strong> Alakouche envoie une mine, Areola sauv\u00e9 par miracle. Plus un Parisien pour mettre le pied l\u00e0 c'est terrible. </p>\n<p><strong>72e</strong>: Je vous raconte pas l'ambiance aux Costi\u00e8res\u2026 Enorme. Et en plus Kehrer qui tombe tout seul, la f\u00e9brilit\u00e9 parisienne est totale. </p>\n<p><strong>71e</strong>: <strong>SAVANIER LE MET !! N\u00eemes revient, c'est compl\u00e8tement fou !</strong></p>\n<p><strong>70e</strong>: MAIS OUI PENO ! Faute de Thiago Silva siffl\u00e9e finalement, il voit pas le mec arriver mais il lui tape dans le pied, c'est pas injuste ce penalty. </p>\n<p><strong>69e</strong>: <strong>Appel \u00e0 la VAR les enfants ! Et je suis pas s\u00fbr que ce soit positif pour les Parisiens</strong></p>\n<p><strong>68e</strong>: <strong>OHLA c'\u00e9tait chaud dans la surface parisienne !! Penalty ou pas, l'arbitre dit non !</strong></p>\n<p><strong>66e</strong>: Kehrer entre \u00e0 la place de Nsoki. Tuchel s'inqui\u00e8te que Paris commence \u00e0 prendre l'eau \u00e0 gauche. </p>\n<p><strong>64e</strong>: Thioub a le temps de perdre quatre fois le ballon aux abords de la surface sans \u00eatre trop inqui\u00e9t\u00e9 en m\u00eame temps\u2026 Paris a ce qu'il m\u00e9rite. </p>\n<p><strong>63e</strong>: <strong>MAIS OUIIIIIIIII VOILA ! La lucarne trouv\u00e9e par Bobichon, superbe ! </strong></p>\n<p><strong>61e</strong>: Ca joue \u00e0 la baballe, l\u00e0, c'est assez insupportable. Mettez-moi un but les N\u00eemois qu'on s'amuse un peu. </p>\n<p><strong>59e</strong>: Mbapp\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9, cette fois Bernardoni s'interpose. Et \u00e7a vient de qui cette occase encore? De Meunier, et oui. #T\u00d4TOUTARD</p>\n<p><strong>57e</strong>: <strong>Je vois vos commentaires sur l'engagement des N\u00eemois en premi\u00e8re p\u00e9riode. Moi je trouve qu'ils n'ont pas eu non plus de gestes dangereux, ils mettaient le pied de mani\u00e8re virile, mais correcte, comme on dit. Les Parisiens n'ont pas risqu\u00e9 l'h\u00f4pital \u00e0 chaque contact. </strong></p>\n<p><strong>55e</strong>: Donc l'arbitre siffle pied lev\u00e9 alors que Mbapp\u00e9 avait r\u00e9ussi un contr\u00f4le de ouf ? Ok. </p>\n<p><strong>53e</strong>: Bon en fait les Parisiens n'ont pas tant envie que \u00e7a d'appuyer, visiblement. Ca joue au petit trot pour \u00eatre frais pour la tr\u00eave. </p>\n<p><strong>51e</strong>: Marquinhos en milieu def c'est pas terrible quand m\u00eame\u2026 Enfin, on va encore lui laisser du temps mais les gros matchs arrivent vite. </p>\n<p><strong>49e</strong>: Je vous rassure, ce n'est pas du tout parti pour \u00e7a. Paris monopolise le ballon depuis la reprise, on dirait bien que \u00e7a va d\u00e9rouler. </p>\n<p><strong>47e</strong>: On entendait un N\u00eemois (je ne sais plus lequel, toutes mes excuses) dire \u00e0 Paga avant la reprise qu'il fallait \u00e9viter maintenant \u00abd'en prendre quatre ou cinq\u00bb, mais qu'il fallait y croire parce qu'il y avait \u00abdes coups \u00e0 jouer devant\u00bb. C'est vrai qu'il faut esp\u00e9rer un petit but n\u00eemois sinon \u00e7a va \u00eatre tr\u00e8s long ces 45 derni\u00e8res minutes. </p>\n<p><strong>46e</strong>: <strong>On est reparti aux Costi\u00e8res. </strong></p>\n<p><strong>17h55</strong>: Petite stat au passage (Rachon qui a marqu\u00e9 aujourd'hui avec Leicester contre Liverpool, si vous voulez tout savoir)</p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">1 \u2013 Angel Di Maria est le 1er joueur \u00e0 marquer un corner direct en Ligue 1 depuis Rachid Ghezzal avec Lyon contre le GFC Ajaccio le 30 avril 2016. D\u00e9lice. <a href=\"https://twitter.com/PSG_inside?ref_src=twsrc%5Etfw\">@PSG_inside</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a> <a href=\"https://t.co/46K9kq02nu\">pic.twitter.com/46K9kq02nu</a></p>\n<p>\u2014 OptaJean <img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/2b50.png\" alt=\"\u2b50\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/2b50.png\" alt=\"\u2b50\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"> (@OptaJean) <a href=\"https://twitter.com/OptaJean/status/1035918659074629632?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>45e+3:</strong> <strong>MI-TEMPS. Le PSG a eu du mal mais s'est mis \u00e0 l'abri en cinq minutes, juste quand il le fallait. On se retrouve dans un quart d'heure. </strong></p>\n<p><strong>45e</strong>:<strong> L'arr\u00eat d'Areola ! </strong>Enorme comme il va la chercher vite \u00e0 terre, cette frappe de Guillaume. </p>\n<p><strong>43e</strong>: On voit le ralenti du corner\u2026 Bernardoni se fait teeeellement avoir comme un bleu. Y'a pas le droit \u00e7a s\u00e9rieux. </p>\n<p><strong>42e</strong>: C'est ce qu'on pouvait craindre pour les N\u00eemois, \u00e0 savoir qu'ils allaient baisser de pied \u00e0 un moment ou \u00e0 un autre et que \u00e7a allait \u00eatre compliqu\u00e9 \u00e0 ce moment l\u00e0. Cette premi\u00e8re p\u00e9riode a dur\u00e9 dix minutes de trop pour eux. </p>\n<p><strong>40e</strong>: Bah ouais mais les gars, faut mettre un joueur au premier poteau ! C'est magnifiquement r\u00e9alis\u00e9 par l'Argentin en tout cas. C'est pas le tout de voir l'espace, il faut le talent apr\u00e8s. </p>\n<p><strong>39e</strong>: <strong>OH LE CORNER DIRECT ! ANEREL ! A peine le temps de changer le titre et Di Maria nous sort un truc qu'on voit jamais ou presque. </strong></p>\n<p><strong>36e</strong>: Premi\u00e8re fois du match que les N\u00eemois ne sont pas au contact, et voil\u00e0. Les Parisiens vont gagner en tranquillit\u00e9 apr\u00e8s \u00e7a. </p>\n<p><strong>35e</strong>: <strong>LE BUT DE NEYMAR ! Une-deux entre Meunier et Mbapp\u00e9, le lat\u00e9ral belge compl\u00e8tement oubli\u00e9 dans le dos, il peut servir tranquillement Neymar dans l'axe. </strong></p>\n<p><strong>33e</strong>: Je crois que j'avais oubli\u00e9 que Di Maria \u00e9tait titulaire. Mais pour de vrai hein. </p>\n<p><strong>31e</strong>: D'ailleurs, le PSG a peu de possession (autour de 55%) par rapport \u00e0 ses standards. Mais \u00e7a semble s'am\u00e9liorer avec les minutes. </p>\n<p><strong>30e</strong>: Im-pos-sible de trouver Cavani dans la surface pour l'instant. A ce point-l\u00e0, en L1, c'est rare. </p>\n<p><strong>28e</strong>: Haha la banderole \u00abHey Rabiot tu connais \u00e7a?\u00bb, avec le dessin du troph\u00e9e de la Coupe du monde. Ca chambre!</p>\n<p><strong>26e</strong>: Oh oui. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">Thiago Motta aurait tellement aim\u00e9 ce match\u2026 <a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a></p>\n<p>\u2014 Matteu Maestracci (@MMaestracci) <a href=\"https://twitter.com/MMaestracci/status/1035912254867353602?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>24e</strong>: Comme l'impression que \u00e7a peut partir en sucette \u00e0 chaque moment. Ca va durer jusqu'\u00e0 ce que Mbapp\u00e9 climatise tout \u00e7a, mais je suis fan. </p>\n<p><strong>22e</strong>: Les Parisiens sont en train de tomber dans le pi\u00e8ge en s'\u00e9nervant \u00e0 chaque contact, c'est magnifique. </p>\n<p><strong>20e</strong>: Z\u00e9ro construction pour le moment surtout. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">D\u00e9but de match free style. On est nerveux et maladroit dans tout.</p>\n<p>\u2014 Mathieu Faure (@matfaure) <a href=\"https://twitter.com/matfaure/status/1035910067235770369?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>18e</strong>: Le jaune pour Mbapp\u00e9, coupable d'antijeu, sous les hourras de la foule. On dirait un 32e de Coupe de France c'est excellent. </p>\n<p><strong>16e</strong>: D\u00e8s que Neymar a le malheur de toucher la balle au milieu de terrain il a direct trois adversaires qui d\u00e9boulent pour lui croquer le maillot. Je sais pas combien de temps ils vont tenir sur ce rythme les N\u00eemois mais c'est tr\u00e8s intense pour l'instant.</p>\n<p><strong>13e</strong>: D\u00e9j\u00e0 deux ou trois passes de d\u00e9butant rat\u00e9s par les Parisiens par manque de communication. Ce qui les emp\u00eache de tenir le ballon. </p>\n<p><strong>11e</strong>: <strong>La double occasion pour Mbapp\u00e9 !!</strong> D'abord sur une super passe dans la profondeur de Neymar, mais le tir du champion du monde est contr\u00e9. Et sur le corner qui suit, il est absolument seul au monde au deuxi\u00e8me poteau, mais il rate sa reprise. </p>\n<p><strong>9e</strong>: Et hop, un petit coup sur Mbapp\u00e9 alors qu'il venait de l\u00e2cher sa balle. On peut pas jouer deux minutes d'affil\u00e9e sans Parisien \u00e0 terre, pour l'instant. Et \u00e7a commence \u00e0 s'exciter sur le banc du PSG au passage. </p>\n<p><strong>7e</strong>: Cavani \u00e0 terre, il s'\u00e9nerve parce que l'arbitre ne siffle pas. Il est intense ce d\u00e9but de match. </p>\n<p><strong>5e</strong>: Pouah l'engagement qu'ils mettent les N\u00eemois. C'est \u00e0 double tranchant, mais d\u00e8s que c'est dans le tempo le PSG est bien emb\u00eat\u00e9. </p>\n<p><strong>3e</strong>: Ah, <strong>d\u00e9j\u00e0 une biscotte pour Diallo</strong>, pour une charge par derri\u00e8re sur Neymar. C'est t\u00f4t pour te prendre un jaune quand tu joues sentinelle contre le PSG.</p>\n<p><strong>2e</strong>: Premier rateau-passe avec le pied d'appui de Mbapp\u00e9, qui aurait aussi pu la donner tranquillement de l'int\u00e9rieur du pied. C'est plus marrant comme \u00e7a mais on n'est pas pass\u00e9 loin du tacle sur la mal\u00e9ole\u2026 </p>\n<p><strong>1\u00e8re</strong>:<strong> ALLEZ GOOO. </strong></p>\n<p><strong>16h59</strong>: Le temps d'\u00e9clater tous les ballons de baudruche qui ont \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9s sur la pelouse, \u00e7a devrait partir dans \u00e0 peine 28 minutes. </p>\n<p><strong>16h58</strong>: L'entr\u00e9e des joueurs sur la pelouse. LA FOLIE MES PETITS POTES. </p>\n<p><strong>16h56</strong>: \u00abIls peuvent se dire aussi qu'ils jouent contre Brian\u00e7on et Savanier hein\u00bb. Haha, ils sont bons. </p>\n<p><strong>16h54</strong>: Ils sont remont\u00e9s \u00e0 bloc les N\u00eemois\u2026 On vient d'entendre Savanier et Diallo, ils ont pas envie de se cacher et regarder jouer les artistes. Bon ils disent tous \u00e7a hein, mais je suis s\u00fbr qu'on peut leur faire confiance. </p>\n<p><strong>16h52</strong>: Il parle d\u00e9j\u00e0 vachement bien fran\u00e7ais quand m\u00eame Tuchel. Ils sont forts ces Allemands (cf Trapp bilingue deux semaines apr\u00e8s \u00eatre arriv\u00e9). </p>\n<p><strong>16h50</strong>: Pendant ce temps-l\u00e0, Lens a perdu \u00e0 Metz le match au sommet de L2. Apr\u00e8s un carton rouge scandaleux en premi\u00e8re p\u00e9riode\u2026 Mon aprem est d\u00e9j\u00e0 rat\u00e9e :/</p>\n<p><strong>16h46</strong>: C'est quand m\u00eame simple de mettre une grosse ambiance. Tu demandes \u00e0 tout le monde de venir dans la couleur du club, et 90% du boulot est fait. L\u00e0 \u00e0 N\u00eemes ils sont que 15.000 mais tous en rouge, c'est impressionnant. </p>\n<p><strong>16h43</strong>: N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire comment vous voyez ce match hein. Perso j'esp\u00e8re que N\u00eemes va mettre le feu d\u00e8s le coup d'envoi et ouvrir le score, qu'on se marre un peu. </p>\n<p><strong>16h40</strong>: Et en plus ils sont sympas. L'ambiance monte petit \u00e0 petit pendant ce temps-l\u00e0. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a> Le public du Stade des Costi\u00e8res applaudit nos Champions du Monde : <a href=\"https://twitter.com/KMbappe?ref_src=twsrc%5Etfw\">@KMbappe</a>, <a href=\"https://twitter.com/kimpembe_3?ref_src=twsrc%5Etfw\">@kimpembe_3</a> et <a href=\"https://twitter.com/AreolaOfficiel?ref_src=twsrc%5Etfw\">@AreolaOfficiel</a></p>\n<p>\u2014 N\u00eemes Olympique (@nimesolympique) <a href=\"https://twitter.com/nimesolympique/status/1035899853665181698?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>16h38</strong>: Curieux de voir aussi le petit Nsoki \u00e0 gauche. Kurzawa devrait se faire op\u00e9rer selon les derni\u00e8res infos, alors Tuchel va devoir compter sur lui. </p>\n<p><strong>16h35</strong>: A noter la nouvelle titularisation de Marquinhos en milieu d\u00e9fensif\u2026. \u00e7a avait \u00e9t\u00e9 moyen moyen contre Angers, on va voir si \u00e7a peut \u00eatre une alternative cr\u00e9dible. En m\u00eame temps y'aura pas trop le choix, Paris va manquer de solutions \u00e0 un moment dans la saison sinon. Va falloir l'assumer ce mercato. </p>\n<p><strong>16h33</strong>: L'artillerie lourde pour Paris, avec Di Maria, Neymar, Mbapp\u00e9 et Cavani align\u00e9s ensemble. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">Le onze de d\u00e9part <img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f19a.png\" alt=\"\ud83c\udd9a\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"> N\u00eemes <img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/270a.png\" alt=\"\u270a\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a></p>\n<p><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f534.png\" alt=\"\ud83d\udd34\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f535.png\" alt=\"\ud83d\udd35\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"><a href=\"https://twitter.com/hashtag/AllezParis?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#AllezParis</a> <a href=\"https://t.co/Q5ql47z83n\">pic.twitter.com/Q5ql47z83n</a></p>\n<p>\u2014 Paris Saint-Germain (@PSG_inside) <a href=\"https://twitter.com/PSG_inside/status/1035892132664565760?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>16h30</strong>: On commence avec les compos. Honneurs aux locaux, et leur trio Ripart-Guillaume-Thioub devant. Ca va courir dans tous les sens encore \u00e7a. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a> N\u00ceMOIS, N\u00ceMOISES, VOICI VOTRE \u00c9QUIPE ! <a href=\"https://t.co/WSfJZOCxAG\">pic.twitter.com/WSfJZOCxAG</a></p>\n<p>\u2014 N\u00eemes Olympique (@nimesolympique) <a href=\"https://twitter.com/nimesolympique/status/1035893370097467394?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>16h28</strong>: Allez on est parti les enfants. </p>\n<p><strong>16h00</strong>: Je vous retrouve dans une demi-heure pour l'avant-match. On pourra y causer un peu mercato aussi si vous voulez. <strong>A tout !</strong></p>\n<p><strong>16h00</strong>: Match sympatoche qui nous attend entre les N\u00eemois qui nous ont r\u00e9gal\u00e9 il y a deux semaines chez eux contre l'OM et le PSG en mode rodage mais avec toutes les stars \u00e0 dispo. Ca s'annonce intense ! </p>\n<p><strong>16h00</strong>: <strong>SALUT TOUT LE MONDE. On est samedi, il fait beau, mais on n'oublie pas les fondamentaux. A 17h00, c'est match, c'est en live chez nous. </strong></p>\n<p>Les N\u00eemois peuvent-ils remettre \u00e7a? Apr\u00e8s avoir croqu\u00e9 l'OM dans leur petit chaudron des Costi\u00e8res lors de la deuxi\u00e8me journ\u00e9e, les promus s'attaquent cette fois au boss de fin,  le PSG, pour le compte de la quatri\u00e8me. Une entr\u00e9e en mati\u00e8re des plus compliqu\u00e9es mais apr\u00e8s tout, c'est peut-\u00eatre le meilleur moment pour affronter les (tr\u00e8s) gros. Les Parisiens ne sont toutefois pas l\u00e0 pour perdre des points b\u00eatement, et il faut d\u00e9j\u00e0 penser \u00e0 pr\u00e9parer la  Ligue des champions, avec un d\u00e9placement \u00e0 Liverpool qui arrive vite. Tuchel devrait d'ailleurs aligner le quatuor Di Maria-Neymar-Mbapp\u00e9-Cavani pour la premi\u00e8re fois de la saison, juste comme \u00e7a, pour voir ce que \u00e7a donne. </p>\n<p><strong>&gt;&gt; Rendez-vous \u00e0 l'heure du go\u00fbter pour ce match qui s'annonce des plus sympathiques\u2026</strong></p>\n</article><p>20minutes Sport</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://frtoday.net/2018/09/02/ligue-1-les-nimois-ont-tout-tente-paris-sauve-par-ses-talents-nimes-psg-a-revivre-en-direct/\">Ligue 1: Les N\u00eemois ont tout tent\u00e9\u2026 Paris sauv\u00e9 par ses talents\u2026  N\u00eemes-PSG \u00e0 revivre en direct</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://frtoday.net\">Nouvelles de la France</a>.</p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "frtodaynews",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177649839365"
                },
                "content_raw": "<p><article><p>          Apr\u00e8s avoir battu l'OM, les N\u00eemois veulent un nouvel exploit\u2026 </p>\n<figure><figcaption>                 Kylian Mbappe lors de N\u00eemes-PSG, samedi 1er septembre. \u2014 <em>PASCAL GUYOT / AFP</em>             </figcaption></figure><p>                           Actualiser                      Afficher uniquement les temps forts                </p>\n<p><strong>N\u00ceMES \u2013 PSG : 2-4<br>Bobichon 63e, Savanier 71 (sp); Neymar 35e, Di Maria 39e, Mbapp\u00e9 78e, Cavani 90e+2</strong></p>\n<p><strong>19h01</strong>: <strong>Bon, on va se quitter l\u00e0. Merci \u00e0 tous d'avoir suivi ce live, on se retrouve demain pour la suite et fin de cette 4e journ\u00e9e, avec notamment un savoureux Monaco-OM. Bonne soir\u00e9e \u00e0 tous ! </strong></p>\n<p><strong>18h59</strong>: Enorm\u00e9ment de boulot pour Tuchel quand m\u00eame. C'est le chantier ce PSG. </p>\n<p><strong>18h57</strong>: Franchement, c'\u00e9tait un super match ! Dommage qu'il soit g\u00e2ch\u00e9 par ce geste de Savanier \u00e0 la fin, qui entra\u00eene deux rouges. Y'avait pas besoin de \u00e7a. Mais belle ambiance, belle opposition des N\u00eemois qui n'ont rien l\u00e2ch\u00e9 et belle r\u00e9action des Parisiens. </p>\n<p><strong>95e</strong>: <strong>Allez c'est termin\u00e9. Le PSG a souffert mais a fini par l'emporter. Merci Kylian, qui a marqu\u00e9 au bon moment, avant de se faire expulser dans les arr\u00eats de jeu. </strong></p>\n<p><strong>94e</strong>: <strong>Et le rouge pour Savanier aussi.</strong> Normal. Cette faute \u00e9tait horrible\u2026 </p>\n<p><strong>94e</strong>: <strong>Le carton rouge pour Mbapp\u00e9 ! </strong>Savanier l'avait savat\u00e9 et c'\u00e9tait tr\u00e8s moche, mais il a r\u00e9agi de mani\u00e8re trop virulente le Parisien. </p>\n<p><strong>92e</strong>:<strong> Cavaniiiiiiiiii, l'Uruguayen plie le match tout en finesse. Son premier tir du match. </strong></p>\n<p><strong>90e</strong>: Neymar sort. En marchant moins vite que vous et moi apr\u00e8s un marathon sans entra\u00eenement, bien s\u00fbr. </p>\n<p><strong>88e</strong>: Draxler est entr\u00e9 c\u00f4t\u00e9 PSG au fait. Pour les livres de stats. </p>\n<p><strong>86e</strong>: Euuuh, il sait d\u00e9fendre Kehrer ou pas ? Le mec laisse 15 m\u00e8tres \u00e0 Thioub et se fait avoir par la moindre feinte de frappe, c'est magnifique. </p>\n<p><strong>84e</strong>: On sent que les Parisiens ne veulent pas faire la m\u00eame erreur. Ils jouent beaucoup plus vers l'avant d'un coup. </p>\n<p><strong>82e</strong>: Les N\u00eemois sont repartis de plus belle. Dix minutes messieurs ! </p>\n<p><strong>80e</strong>: Ils \u00e9taient teeeeellement pas bien les Parisiens jusqu'\u00e0 cet exploit personnel\u2026 En tout cas on vibre comme des petits fous, et \u00e7a c'est cool. </p>\n<p><strong>79e</strong>: C'est vrai que quand t'as le talent, c'est quand m\u00eame plus facile. Jean-Michel Portesouvertes</p>\n<p><strong>78e</strong>: <strong>MBAPPE LE HEROS !! Encore une fois ! Areola venait juste de se prendre une mine dans la t\u00eate, sur le contre Kimpembe lance un grand ballon devant, Mbapp\u00e9 contr\u00f4le parfaitement dans la course et finit le boulot de vol\u00e9e. Pouah !</strong></p>\n<p><strong>76e</strong>: Mais y'a PER-SONNE au milieu pour r\u00e9cup\u00e9rer le ballon, comment c'est possible ? </p>\n<p><strong>75e</strong>: Thioub il leur met la mis\u00e8re depuis 15 minutes\u2026 le bulldozer quoi. </p>\n<p><strong>74e</strong>: <strong>LA BARRE NIMOISE !! Mais WTF !</strong> Alakouche envoie une mine, Areola sauv\u00e9 par miracle. Plus un Parisien pour mettre le pied l\u00e0 c'est terrible. </p>\n<p><strong>72e</strong>: Je vous raconte pas l'ambiance aux Costi\u00e8res\u2026 Enorme. Et en plus Kehrer qui tombe tout seul, la f\u00e9brilit\u00e9 parisienne est totale. </p>\n<p><strong>71e</strong>: <strong>SAVANIER LE MET !! N\u00eemes revient, c'est compl\u00e8tement fou !</strong></p>\n<p><strong>70e</strong>: MAIS OUI PENO ! Faute de Thiago Silva siffl\u00e9e finalement, il voit pas le mec arriver mais il lui tape dans le pied, c'est pas injuste ce penalty. </p>\n<p><strong>69e</strong>: <strong>Appel \u00e0 la VAR les enfants ! Et je suis pas s\u00fbr que ce soit positif pour les Parisiens</strong></p>\n<p><strong>68e</strong>: <strong>OHLA c'\u00e9tait chaud dans la surface parisienne !! Penalty ou pas, l'arbitre dit non !</strong></p>\n<p><strong>66e</strong>: Kehrer entre \u00e0 la place de Nsoki. Tuchel s'inqui\u00e8te que Paris commence \u00e0 prendre l'eau \u00e0 gauche. </p>\n<p><strong>64e</strong>: Thioub a le temps de perdre quatre fois le ballon aux abords de la surface sans \u00eatre trop inqui\u00e9t\u00e9 en m\u00eame temps\u2026 Paris a ce qu'il m\u00e9rite. </p>\n<p><strong>63e</strong>: <strong>MAIS OUIIIIIIIII VOILA ! La lucarne trouv\u00e9e par Bobichon, superbe ! </strong></p>\n<p><strong>61e</strong>: Ca joue \u00e0 la baballe, l\u00e0, c'est assez insupportable. Mettez-moi un but les N\u00eemois qu'on s'amuse un peu. </p>\n<p><strong>59e</strong>: Mbapp\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9, cette fois Bernardoni s'interpose. Et \u00e7a vient de qui cette occase encore? De Meunier, et oui. #T\u00d4TOUTARD</p>\n<p><strong>57e</strong>: <strong>Je vois vos commentaires sur l'engagement des N\u00eemois en premi\u00e8re p\u00e9riode. Moi je trouve qu'ils n'ont pas eu non plus de gestes dangereux, ils mettaient le pied de mani\u00e8re virile, mais correcte, comme on dit. Les Parisiens n'ont pas risqu\u00e9 l'h\u00f4pital \u00e0 chaque contact. </strong></p>\n<p><strong>55e</strong>: Donc l'arbitre siffle pied lev\u00e9 alors que Mbapp\u00e9 avait r\u00e9ussi un contr\u00f4le de ouf ? Ok. </p>\n<p><strong>53e</strong>: Bon en fait les Parisiens n'ont pas tant envie que \u00e7a d'appuyer, visiblement. Ca joue au petit trot pour \u00eatre frais pour la tr\u00eave. </p>\n<p><strong>51e</strong>: Marquinhos en milieu def c'est pas terrible quand m\u00eame\u2026 Enfin, on va encore lui laisser du temps mais les gros matchs arrivent vite. </p>\n<p><strong>49e</strong>: Je vous rassure, ce n'est pas du tout parti pour \u00e7a. Paris monopolise le ballon depuis la reprise, on dirait bien que \u00e7a va d\u00e9rouler. </p>\n<p><strong>47e</strong>: On entendait un N\u00eemois (je ne sais plus lequel, toutes mes excuses) dire \u00e0 Paga avant la reprise qu'il fallait \u00e9viter maintenant \u00abd'en prendre quatre ou cinq\u00bb, mais qu'il fallait y croire parce qu'il y avait \u00abdes coups \u00e0 jouer devant\u00bb. C'est vrai qu'il faut esp\u00e9rer un petit but n\u00eemois sinon \u00e7a va \u00eatre tr\u00e8s long ces 45 derni\u00e8res minutes. </p>\n<p><strong>46e</strong>: <strong>On est reparti aux Costi\u00e8res. </strong></p>\n<p><strong>17h55</strong>: Petite stat au passage (Rachon qui a marqu\u00e9 aujourd'hui avec Leicester contre Liverpool, si vous voulez tout savoir)</p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">1 \u2013 Angel Di Maria est le 1er joueur \u00e0 marquer un corner direct en Ligue 1 depuis Rachid Ghezzal avec Lyon contre le GFC Ajaccio le 30 avril 2016. D\u00e9lice. <a href=\"https://twitter.com/PSG_inside?ref_src=twsrc%5Etfw\">@PSG_inside</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a> <a href=\"https://t.co/46K9kq02nu\">pic.twitter.com/46K9kq02nu</a></p>\n<p>\u2014 OptaJean <img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/2b50.png\" alt=\"\u2b50\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/2b50.png\" alt=\"\u2b50\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"> (@OptaJean) <a href=\"https://twitter.com/OptaJean/status/1035918659074629632?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>45e+3:</strong> <strong>MI-TEMPS. Le PSG a eu du mal mais s'est mis \u00e0 l'abri en cinq minutes, juste quand il le fallait. On se retrouve dans un quart d'heure. </strong></p>\n<p><strong>45e</strong>:<strong> L'arr\u00eat d'Areola ! </strong>Enorme comme il va la chercher vite \u00e0 terre, cette frappe de Guillaume. </p>\n<p><strong>43e</strong>: On voit le ralenti du corner\u2026 Bernardoni se fait teeeellement avoir comme un bleu. Y'a pas le droit \u00e7a s\u00e9rieux. </p>\n<p><strong>42e</strong>: C'est ce qu'on pouvait craindre pour les N\u00eemois, \u00e0 savoir qu'ils allaient baisser de pied \u00e0 un moment ou \u00e0 un autre et que \u00e7a allait \u00eatre compliqu\u00e9 \u00e0 ce moment l\u00e0. Cette premi\u00e8re p\u00e9riode a dur\u00e9 dix minutes de trop pour eux. </p>\n<p><strong>40e</strong>: Bah ouais mais les gars, faut mettre un joueur au premier poteau ! C'est magnifiquement r\u00e9alis\u00e9 par l'Argentin en tout cas. C'est pas le tout de voir l'espace, il faut le talent apr\u00e8s. </p>\n<p><strong>39e</strong>: <strong>OH LE CORNER DIRECT ! ANEREL ! A peine le temps de changer le titre et Di Maria nous sort un truc qu'on voit jamais ou presque. </strong></p>\n<p><strong>36e</strong>: Premi\u00e8re fois du match que les N\u00eemois ne sont pas au contact, et voil\u00e0. Les Parisiens vont gagner en tranquillit\u00e9 apr\u00e8s \u00e7a. </p>\n<p><strong>35e</strong>: <strong>LE BUT DE NEYMAR ! Une-deux entre Meunier et Mbapp\u00e9, le lat\u00e9ral belge compl\u00e8tement oubli\u00e9 dans le dos, il peut servir tranquillement Neymar dans l'axe. </strong></p>\n<p><strong>33e</strong>: Je crois que j'avais oubli\u00e9 que Di Maria \u00e9tait titulaire. Mais pour de vrai hein. </p>\n<p><strong>31e</strong>: D'ailleurs, le PSG a peu de possession (autour de 55%) par rapport \u00e0 ses standards. Mais \u00e7a semble s'am\u00e9liorer avec les minutes. </p>\n<p><strong>30e</strong>: Im-pos-sible de trouver Cavani dans la surface pour l'instant. A ce point-l\u00e0, en L1, c'est rare. </p>\n<p><strong>28e</strong>: Haha la banderole \u00abHey Rabiot tu connais \u00e7a?\u00bb, avec le dessin du troph\u00e9e de la Coupe du monde. Ca chambre!</p>\n<p><strong>26e</strong>: Oh oui. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">Thiago Motta aurait tellement aim\u00e9 ce match\u2026 <a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a></p>\n<p>\u2014 Matteu Maestracci (@MMaestracci) <a href=\"https://twitter.com/MMaestracci/status/1035912254867353602?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>24e</strong>: Comme l'impression que \u00e7a peut partir en sucette \u00e0 chaque moment. Ca va durer jusqu'\u00e0 ce que Mbapp\u00e9 climatise tout \u00e7a, mais je suis fan. </p>\n<p><strong>22e</strong>: Les Parisiens sont en train de tomber dans le pi\u00e8ge en s'\u00e9nervant \u00e0 chaque contact, c'est magnifique. </p>\n<p><strong>20e</strong>: Z\u00e9ro construction pour le moment surtout. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">D\u00e9but de match free style. On est nerveux et maladroit dans tout.</p>\n<p>\u2014 Mathieu Faure (@matfaure) <a href=\"https://twitter.com/matfaure/status/1035910067235770369?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>18e</strong>: Le jaune pour Mbapp\u00e9, coupable d'antijeu, sous les hourras de la foule. On dirait un 32e de Coupe de France c'est excellent. </p>\n<p><strong>16e</strong>: D\u00e8s que Neymar a le malheur de toucher la balle au milieu de terrain il a direct trois adversaires qui d\u00e9boulent pour lui croquer le maillot. Je sais pas combien de temps ils vont tenir sur ce rythme les N\u00eemois mais c'est tr\u00e8s intense pour l'instant.</p>\n<p><strong>13e</strong>: D\u00e9j\u00e0 deux ou trois passes de d\u00e9butant rat\u00e9s par les Parisiens par manque de communication. Ce qui les emp\u00eache de tenir le ballon. </p>\n<p><strong>11e</strong>: <strong>La double occasion pour Mbapp\u00e9 !!</strong> D'abord sur une super passe dans la profondeur de Neymar, mais le tir du champion du monde est contr\u00e9. Et sur le corner qui suit, il est absolument seul au monde au deuxi\u00e8me poteau, mais il rate sa reprise. </p>\n<p><strong>9e</strong>: Et hop, un petit coup sur Mbapp\u00e9 alors qu'il venait de l\u00e2cher sa balle. On peut pas jouer deux minutes d'affil\u00e9e sans Parisien \u00e0 terre, pour l'instant. Et \u00e7a commence \u00e0 s'exciter sur le banc du PSG au passage. </p>\n<p><strong>7e</strong>: Cavani \u00e0 terre, il s'\u00e9nerve parce que l'arbitre ne siffle pas. Il est intense ce d\u00e9but de match. </p>\n<p><strong>5e</strong>: Pouah l'engagement qu'ils mettent les N\u00eemois. C'est \u00e0 double tranchant, mais d\u00e8s que c'est dans le tempo le PSG est bien emb\u00eat\u00e9. </p>\n<p><strong>3e</strong>: Ah, <strong>d\u00e9j\u00e0 une biscotte pour Diallo</strong>, pour une charge par derri\u00e8re sur Neymar. C'est t\u00f4t pour te prendre un jaune quand tu joues sentinelle contre le PSG.</p>\n<p><strong>2e</strong>: Premier rateau-passe avec le pied d'appui de Mbapp\u00e9, qui aurait aussi pu la donner tranquillement de l'int\u00e9rieur du pied. C'est plus marrant comme \u00e7a mais on n'est pas pass\u00e9 loin du tacle sur la mal\u00e9ole\u2026 </p>\n<p><strong>1\u00e8re</strong>:<strong> ALLEZ GOOO. </strong></p>\n<p><strong>16h59</strong>: Le temps d'\u00e9clater tous les ballons de baudruche qui ont \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9s sur la pelouse, \u00e7a devrait partir dans \u00e0 peine 28 minutes. </p>\n<p><strong>16h58</strong>: L'entr\u00e9e des joueurs sur la pelouse. LA FOLIE MES PETITS POTES. </p>\n<p><strong>16h56</strong>: \u00abIls peuvent se dire aussi qu'ils jouent contre Brian\u00e7on et Savanier hein\u00bb. Haha, ils sont bons. </p>\n<p><strong>16h54</strong>: Ils sont remont\u00e9s \u00e0 bloc les N\u00eemois\u2026 On vient d'entendre Savanier et Diallo, ils ont pas envie de se cacher et regarder jouer les artistes. Bon ils disent tous \u00e7a hein, mais je suis s\u00fbr qu'on peut leur faire confiance. </p>\n<p><strong>16h52</strong>: Il parle d\u00e9j\u00e0 vachement bien fran\u00e7ais quand m\u00eame Tuchel. Ils sont forts ces Allemands (cf Trapp bilingue deux semaines apr\u00e8s \u00eatre arriv\u00e9). </p>\n<p><strong>16h50</strong>: Pendant ce temps-l\u00e0, Lens a perdu \u00e0 Metz le match au sommet de L2. Apr\u00e8s un carton rouge scandaleux en premi\u00e8re p\u00e9riode\u2026 Mon aprem est d\u00e9j\u00e0 rat\u00e9e :/</p>\n<p><strong>16h46</strong>: C'est quand m\u00eame simple de mettre une grosse ambiance. Tu demandes \u00e0 tout le monde de venir dans la couleur du club, et 90% du boulot est fait. L\u00e0 \u00e0 N\u00eemes ils sont que 15.000 mais tous en rouge, c'est impressionnant. </p>\n<p><strong>16h43</strong>: N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire comment vous voyez ce match hein. Perso j'esp\u00e8re que N\u00eemes va mettre le feu d\u00e8s le coup d'envoi et ouvrir le score, qu'on se marre un peu. </p>\n<p><strong>16h40</strong>: Et en plus ils sont sympas. L'ambiance monte petit \u00e0 petit pendant ce temps-l\u00e0. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a> Le public du Stade des Costi\u00e8res applaudit nos Champions du Monde : <a href=\"https://twitter.com/KMbappe?ref_src=twsrc%5Etfw\">@KMbappe</a>, <a href=\"https://twitter.com/kimpembe_3?ref_src=twsrc%5Etfw\">@kimpembe_3</a> et <a href=\"https://twitter.com/AreolaOfficiel?ref_src=twsrc%5Etfw\">@AreolaOfficiel</a></p>\n<p>\u2014 N\u00eemes Olympique (@nimesolympique) <a href=\"https://twitter.com/nimesolympique/status/1035899853665181698?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>16h38</strong>: Curieux de voir aussi le petit Nsoki \u00e0 gauche. Kurzawa devrait se faire op\u00e9rer selon les derni\u00e8res infos, alors Tuchel va devoir compter sur lui. </p>\n<p><strong>16h35</strong>: A noter la nouvelle titularisation de Marquinhos en milieu d\u00e9fensif\u2026. \u00e7a avait \u00e9t\u00e9 moyen moyen contre Angers, on va voir si \u00e7a peut \u00eatre une alternative cr\u00e9dible. En m\u00eame temps y'aura pas trop le choix, Paris va manquer de solutions \u00e0 un moment dans la saison sinon. Va falloir l'assumer ce mercato. </p>\n<p><strong>16h33</strong>: L'artillerie lourde pour Paris, avec Di Maria, Neymar, Mbapp\u00e9 et Cavani align\u00e9s ensemble. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">Le onze de d\u00e9part <img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f19a.png\" alt=\"\ud83c\udd9a\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"> N\u00eemes <img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/270a.png\" alt=\"\u270a\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a></p>\n<p><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f534.png\" alt=\"\ud83d\udd34\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f535.png\" alt=\"\ud83d\udd35\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"><a href=\"https://twitter.com/hashtag/AllezParis?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#AllezParis</a> <a href=\"https://t.co/Q5ql47z83n\">pic.twitter.com/Q5ql47z83n</a></p>\n<p>\u2014 Paris Saint-Germain (@PSG_inside) <a href=\"https://twitter.com/PSG_inside/status/1035892132664565760?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>16h30</strong>: On commence avec les compos. Honneurs aux locaux, et leur trio Ripart-Guillaume-Thioub devant. Ca va courir dans tous les sens encore \u00e7a. </p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a> N\u00ceMOIS, N\u00ceMOISES, VOICI VOTRE \u00c9QUIPE ! <a href=\"https://t.co/WSfJZOCxAG\">pic.twitter.com/WSfJZOCxAG</a></p>\n<p>\u2014 N\u00eemes Olympique (@nimesolympique) <a href=\"https://twitter.com/nimesolympique/status/1035893370097467394?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>16h28</strong>: Allez on est parti les enfants. </p>\n<p><strong>16h00</strong>: Je vous retrouve dans une demi-heure pour l'avant-match. On pourra y causer un peu mercato aussi si vous voulez. <strong>A tout !</strong></p>\n<p><strong>16h00</strong>: Match sympatoche qui nous attend entre les N\u00eemois qui nous ont r\u00e9gal\u00e9 il y a deux semaines chez eux contre l'OM et le PSG en mode rodage mais avec toutes les stars \u00e0 dispo. Ca s'annonce intense ! </p>\n<p><strong>16h00</strong>: <strong>SALUT TOUT LE MONDE. On est samedi, il fait beau, mais on n'oublie pas les fondamentaux. A 17h00, c'est match, c'est en live chez nous. </strong></p>\n<p>Les N\u00eemois peuvent-ils remettre \u00e7a? Apr\u00e8s avoir croqu\u00e9 l'OM dans leur petit chaudron des Costi\u00e8res lors de la deuxi\u00e8me journ\u00e9e, les promus s'attaquent cette fois au boss de fin,  le PSG, pour le compte de la quatri\u00e8me. Une entr\u00e9e en mati\u00e8re des plus compliqu\u00e9es mais apr\u00e8s tout, c'est peut-\u00eatre le meilleur moment pour affronter les (tr\u00e8s) gros. Les Parisiens ne sont toutefois pas l\u00e0 pour perdre des points b\u00eatement, et il faut d\u00e9j\u00e0 penser \u00e0 pr\u00e9parer la  Ligue des champions, avec un d\u00e9placement \u00e0 Liverpool qui arrive vite. Tuchel devrait d'ailleurs aligner le quatuor Di Maria-Neymar-Mbapp\u00e9-Cavani pour la premi\u00e8re fois de la saison, juste comme \u00e7a, pour voir ce que \u00e7a donne. </p>\n<p><strong>&gt;&gt; Rendez-vous \u00e0 l'heure du go\u00fbter pour ce match qui s'annonce des plus sympathiques\u2026</strong></p>\n</article><p>20minutes Sport</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://frtoday.net/2018/09/02/ligue-1-les-nimois-ont-tout-tente-paris-sauve-par-ses-talents-nimes-psg-a-revivre-en-direct/\">Ligue 1: Les N\u00eemois ont tout tent\u00e9\u2026 Paris sauv\u00e9 par ses talents\u2026  N\u00eemes-PSG \u00e0 revivre en direct</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://frtoday.net\">Nouvelles de la France</a>.</p></p>",
                "content": "<p>          Apr&egrave;s avoir battu l'OM, les N&icirc;mois veulent un nouvel exploit&hellip; </p>\n<figure>                 Kylian Mbappe lors de N&icirc;mes-PSG, samedi 1er septembre. &mdash; <em>PASCAL GUYOT / AFP</em>             </figure><p>                           Actualiser                      Afficher uniquement les temps forts                </p>\n<p><strong>N&Icirc;MES &ndash; PSG : 2-4<br />Bobichon 63e, Savanier 71 (sp); Neymar 35e, Di Maria 39e, Mbapp&eacute; 78e, Cavani 90e+2</strong></p>\n<p><strong>19h01</strong>: <strong>Bon, on va se quitter l&agrave;. Merci &agrave; tous d'avoir suivi ce live, on se retrouve demain pour la suite et fin de cette 4e journ&eacute;e, avec notamment un savoureux Monaco-OM. Bonne soir&eacute;e &agrave; tous ! </strong></p>\n<p><strong>18h59</strong>: Enorm&eacute;ment de boulot pour Tuchel quand m&ecirc;me. C'est le chantier ce PSG. </p>\n<p><strong>18h57</strong>: Franchement, c'&eacute;tait un super match ! Dommage qu'il soit g&acirc;ch&eacute; par ce geste de Savanier &agrave; la fin, qui entra&icirc;ne deux rouges. Y'avait pas besoin de &ccedil;a. Mais belle ambiance, belle opposition des N&icirc;mois qui n'ont rien l&acirc;ch&eacute; et belle r&eacute;action des Parisiens. </p>\n<p><strong>95e</strong>: <strong>Allez c'est termin&eacute;. Le PSG a souffert mais a fini par l'emporter. Merci Kylian, qui a marqu&eacute; au bon moment, avant de se faire expulser dans les arr&ecirc;ts de jeu. </strong></p>\n<p><strong>94e</strong>: <strong>Et le rouge pour Savanier aussi.</strong> Normal. Cette faute &eacute;tait horrible&hellip; </p>\n<p><strong>94e</strong>: <strong>Le carton rouge pour Mbapp&eacute; ! </strong>Savanier l'avait savat&eacute; et c'&eacute;tait tr&egrave;s moche, mais il a r&eacute;agi de mani&egrave;re trop virulente le Parisien. </p>\n<p><strong>92e</strong>:<strong> Cavaniiiiiiiiii, l'Uruguayen plie le match tout en finesse. Son premier tir du match. </strong></p>\n<p><strong>90e</strong>: Neymar sort. En marchant moins vite que vous et moi apr&egrave;s un marathon sans entra&icirc;nement, bien s&ucirc;r. </p>\n<p><strong>88e</strong>: Draxler est entr&eacute; c&ocirc;t&eacute; PSG au fait. Pour les livres de stats. </p>\n<p><strong>86e</strong>: Euuuh, il sait d&eacute;fendre Kehrer ou pas ? Le mec laisse 15 m&egrave;tres &agrave; Thioub et se fait avoir par la moindre feinte de frappe, c'est magnifique. </p>\n<p><strong>84e</strong>: On sent que les Parisiens ne veulent pas faire la m&ecirc;me erreur. Ils jouent beaucoup plus vers l'avant d'un coup. </p>\n<p><strong>82e</strong>: Les N&icirc;mois sont repartis de plus belle. Dix minutes messieurs ! </p>\n<p><strong>80e</strong>: Ils &eacute;taient teeeeellement pas bien les Parisiens jusqu'&agrave; cet exploit personnel&hellip; En tout cas on vibre comme des petits fous, et &ccedil;a c'est cool. </p>\n<p><strong>79e</strong>: C'est vrai que quand t'as le talent, c'est quand m&ecirc;me plus facile. Jean-Michel Portesouvertes</p>\n<p><strong>78e</strong>: <strong>MBAPPE LE HEROS !! Encore une fois ! Areola venait juste de se prendre une mine dans la t&ecirc;te, sur le contre Kimpembe lance un grand ballon devant, Mbapp&eacute; contr&ocirc;le parfaitement dans la course et finit le boulot de vol&eacute;e. Pouah !</strong></p>\n<p><strong>76e</strong>: Mais y'a PER-SONNE au milieu pour r&eacute;cup&eacute;rer le ballon, comment c'est possible ? </p>\n<p><strong>75e</strong>: Thioub il leur met la mis&egrave;re depuis 15 minutes&hellip; le bulldozer quoi. </p>\n<p><strong>74e</strong>: <strong>LA BARRE NIMOISE !! Mais WTF !</strong> Alakouche envoie une mine, Areola sauv&eacute; par miracle. Plus un Parisien pour mettre le pied l&agrave; c'est terrible. </p>\n<p><strong>72e</strong>: Je vous raconte pas l'ambiance aux Costi&egrave;res&hellip; Enorme. Et en plus Kehrer qui tombe tout seul, la f&eacute;brilit&eacute; parisienne est totale. </p>\n<p><strong>71e</strong>: <strong>SAVANIER LE MET !! N&icirc;mes revient, c'est compl&egrave;tement fou !</strong></p>\n<p><strong>70e</strong>: MAIS OUI PENO ! Faute de Thiago Silva siffl&eacute;e finalement, il voit pas le mec arriver mais il lui tape dans le pied, c'est pas injuste ce penalty. </p>\n<p><strong>69e</strong>: <strong>Appel &agrave; la VAR les enfants ! Et je suis pas s&ucirc;r que ce soit positif pour les Parisiens</strong></p>\n<p><strong>68e</strong>: <strong>OHLA c'&eacute;tait chaud dans la surface parisienne !! Penalty ou pas, l'arbitre dit non !</strong></p>\n<p><strong>66e</strong>: Kehrer entre &agrave; la place de Nsoki. Tuchel s'inqui&egrave;te que Paris commence &agrave; prendre l'eau &agrave; gauche. </p>\n<p><strong>64e</strong>: Thioub a le temps de perdre quatre fois le ballon aux abords de la surface sans &ecirc;tre trop inqui&eacute;t&eacute; en m&ecirc;me temps&hellip; Paris a ce qu'il m&eacute;rite. </p>\n<p><strong>63e</strong>: <strong>MAIS OUIIIIIIIII VOILA ! La lucarne trouv&eacute;e par Bobichon, superbe ! </strong></p>\n<p><strong>61e</strong>: Ca joue &agrave; la baballe, l&agrave;, c'est assez insupportable. Mettez-moi un but les N&icirc;mois qu'on s'amuse un peu. </p>\n<p><strong>59e</strong>: Mbapp&eacute;&eacute;&eacute;&eacute;&eacute;&eacute;, cette fois Bernardoni s'interpose. Et &ccedil;a vient de qui cette occase encore? De Meunier, et oui. #T&Ocirc;TOUTARD</p>\n<p><strong>57e</strong>: <strong>Je vois vos commentaires sur l'engagement des N&icirc;mois en premi&egrave;re p&eacute;riode. Moi je trouve qu'ils n'ont pas eu non plus de gestes dangereux, ils mettaient le pied de mani&egrave;re virile, mais correcte, comme on dit. Les Parisiens n'ont pas risqu&eacute; l'h&ocirc;pital &agrave; chaque contact. </strong></p>\n<p><strong>55e</strong>: Donc l'arbitre siffle pied lev&eacute; alors que Mbapp&eacute; avait r&eacute;ussi un contr&ocirc;le de ouf ? Ok. </p>\n<p><strong>53e</strong>: Bon en fait les Parisiens n'ont pas tant envie que &ccedil;a d'appuyer, visiblement. Ca joue au petit trot pour &ecirc;tre frais pour la tr&ecirc;ve. </p>\n<p><strong>51e</strong>: Marquinhos en milieu def c'est pas terrible quand m&ecirc;me&hellip; Enfin, on va encore lui laisser du temps mais les gros matchs arrivent vite. </p>\n<p><strong>49e</strong>: Je vous rassure, ce n'est pas du tout parti pour &ccedil;a. Paris monopolise le ballon depuis la reprise, on dirait bien que &ccedil;a va d&eacute;rouler. </p>\n<p><strong>47e</strong>: On entendait un N&icirc;mois (je ne sais plus lequel, toutes mes excuses) dire &agrave; Paga avant la reprise qu'il fallait &eacute;viter maintenant &laquo;d'en prendre quatre ou cinq&raquo;, mais qu'il fallait y croire parce qu'il y avait &laquo;des coups &agrave; jouer devant&raquo;. C'est vrai qu'il faut esp&eacute;rer un petit but n&icirc;mois sinon &ccedil;a va &ecirc;tre tr&egrave;s long ces 45 derni&egrave;res minutes. </p>\n<p><strong>46e</strong>: <strong>On est reparti aux Costi&egrave;res. </strong></p>\n<p><strong>17h55</strong>: Petite stat au passage (Rachon qui a marqu&eacute; aujourd'hui avec Leicester contre Liverpool, si vous voulez tout savoir)</p>\n<blockquote>\n<p>1 &ndash; Angel Di Maria est le 1er joueur &agrave; marquer un corner direct en Ligue 1 depuis Rachid Ghezzal avec Lyon contre le GFC Ajaccio le 30 avril 2016. D&eacute;lice. <a href=\"https://twitter.com/PSG_inside?ref_src=twsrc%5Etfw\">@PSG_inside</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a> <a href=\"https://t.co/46K9kq02nu\">pic.twitter.com/46K9kq02nu</a></p>\n<p>&mdash; OptaJean <div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/2b50.png\">External image</div><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/2b50.png\">External image</div> (@OptaJean) <a href=\"https://twitter.com/OptaJean/status/1035918659074629632?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>45e+3:</strong> <strong>MI-TEMPS. Le PSG a eu du mal mais s'est mis &agrave; l'abri en cinq minutes, juste quand il le fallait. On se retrouve dans un quart d'heure. </strong></p>\n<p><strong>45e</strong>:<strong> L'arr&ecirc;t d'Areola ! </strong>Enorme comme il va la chercher vite &agrave; terre, cette frappe de Guillaume. </p>\n<p><strong>43e</strong>: On voit le ralenti du corner&hellip; Bernardoni se fait teeeellement avoir comme un bleu. Y'a pas le droit &ccedil;a s&eacute;rieux. </p>\n<p><strong>42e</strong>: C'est ce qu'on pouvait craindre pour les N&icirc;mois, &agrave; savoir qu'ils allaient baisser de pied &agrave; un moment ou &agrave; un autre et que &ccedil;a allait &ecirc;tre compliqu&eacute; &agrave; ce moment l&agrave;. Cette premi&egrave;re p&eacute;riode a dur&eacute; dix minutes de trop pour eux. </p>\n<p><strong>40e</strong>: Bah ouais mais les gars, faut mettre un joueur au premier poteau ! C'est magnifiquement r&eacute;alis&eacute; par l'Argentin en tout cas. C'est pas le tout de voir l'espace, il faut le talent apr&egrave;s. </p>\n<p><strong>39e</strong>: <strong>OH LE CORNER DIRECT ! ANEREL ! A peine le temps de changer le titre et Di Maria nous sort un truc qu'on voit jamais ou presque. </strong></p>\n<p><strong>36e</strong>: Premi&egrave;re fois du match que les N&icirc;mois ne sont pas au contact, et voil&agrave;. Les Parisiens vont gagner en tranquillit&eacute; apr&egrave;s &ccedil;a. </p>\n<p><strong>35e</strong>: <strong>LE BUT DE NEYMAR ! Une-deux entre Meunier et Mbapp&eacute;, le lat&eacute;ral belge compl&egrave;tement oubli&eacute; dans le dos, il peut servir tranquillement Neymar dans l'axe. </strong></p>\n<p><strong>33e</strong>: Je crois que j'avais oubli&eacute; que Di Maria &eacute;tait titulaire. Mais pour de vrai hein. </p>\n<p><strong>31e</strong>: D'ailleurs, le PSG a peu de possession (autour de 55%) par rapport &agrave; ses standards. Mais &ccedil;a semble s'am&eacute;liorer avec les minutes. </p>\n<p><strong>30e</strong>: Im-pos-sible de trouver Cavani dans la surface pour l'instant. A ce point-l&agrave;, en L1, c'est rare. </p>\n<p><strong>28e</strong>: Haha la banderole &laquo;Hey Rabiot tu connais &ccedil;a?&raquo;, avec le dessin du troph&eacute;e de la Coupe du monde. Ca chambre!</p>\n<p><strong>26e</strong>: Oh oui. </p>\n<blockquote>\n<p>Thiago Motta aurait tellement aim&eacute; ce match&hellip; <a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a></p>\n<p>&mdash; Matteu Maestracci (@MMaestracci) <a href=\"https://twitter.com/MMaestracci/status/1035912254867353602?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>24e</strong>: Comme l'impression que &ccedil;a peut partir en sucette &agrave; chaque moment. Ca va durer jusqu'&agrave; ce que Mbapp&eacute; climatise tout &ccedil;a, mais je suis fan. </p>\n<p><strong>22e</strong>: Les Parisiens sont en train de tomber dans le pi&egrave;ge en s'&eacute;nervant &agrave; chaque contact, c'est magnifique. </p>\n<p><strong>20e</strong>: Z&eacute;ro construction pour le moment surtout. </p>\n<blockquote>\n<p>D&eacute;but de match free style. On est nerveux et maladroit dans tout.</p>\n<p>&mdash; Mathieu Faure (@matfaure) <a href=\"https://twitter.com/matfaure/status/1035910067235770369?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>18e</strong>: Le jaune pour Mbapp&eacute;, coupable d'antijeu, sous les hourras de la foule. On dirait un 32e de Coupe de France c'est excellent. </p>\n<p><strong>16e</strong>: D&egrave;s que Neymar a le malheur de toucher la balle au milieu de terrain il a direct trois adversaires qui d&eacute;boulent pour lui croquer le maillot. Je sais pas combien de temps ils vont tenir sur ce rythme les N&icirc;mois mais c'est tr&egrave;s intense pour l'instant.</p>\n<p><strong>13e</strong>: D&eacute;j&agrave; deux ou trois passes de d&eacute;butant rat&eacute;s par les Parisiens par manque de communication. Ce qui les emp&ecirc;che de tenir le ballon. </p>\n<p><strong>11e</strong>: <strong>La double occasion pour Mbapp&eacute; !!</strong> D'abord sur une super passe dans la profondeur de Neymar, mais le tir du champion du monde est contr&eacute;. Et sur le corner qui suit, il est absolument seul au monde au deuxi&egrave;me poteau, mais il rate sa reprise. </p>\n<p><strong>9e</strong>: Et hop, un petit coup sur Mbapp&eacute; alors qu'il venait de l&acirc;cher sa balle. On peut pas jouer deux minutes d'affil&eacute;e sans Parisien &agrave; terre, pour l'instant. Et &ccedil;a commence &agrave; s'exciter sur le banc du PSG au passage. </p>\n<p><strong>7e</strong>: Cavani &agrave; terre, il s'&eacute;nerve parce que l'arbitre ne siffle pas. Il est intense ce d&eacute;but de match. </p>\n<p><strong>5e</strong>: Pouah l'engagement qu'ils mettent les N&icirc;mois. C'est &agrave; double tranchant, mais d&egrave;s que c'est dans le tempo le PSG est bien emb&ecirc;t&eacute;. </p>\n<p><strong>3e</strong>: Ah, <strong>d&eacute;j&agrave; une biscotte pour Diallo</strong>, pour une charge par derri&egrave;re sur Neymar. C'est t&ocirc;t pour te prendre un jaune quand tu joues sentinelle contre le PSG.</p>\n<p><strong>2e</strong>: Premier rateau-passe avec le pied d'appui de Mbapp&eacute;, qui aurait aussi pu la donner tranquillement de l'int&eacute;rieur du pied. C'est plus marrant comme &ccedil;a mais on n'est pas pass&eacute; loin du tacle sur la mal&eacute;ole&hellip; </p>\n<p><strong>1&egrave;re</strong>:<strong> ALLEZ GOOO. </strong></p>\n<p><strong>16h59</strong>: Le temps d'&eacute;clater tous les ballons de baudruche qui ont &eacute;t&eacute; lanc&eacute;s sur la pelouse, &ccedil;a devrait partir dans &agrave; peine 28 minutes. </p>\n<p><strong>16h58</strong>: L'entr&eacute;e des joueurs sur la pelouse. LA FOLIE MES PETITS POTES. </p>\n<p><strong>16h56</strong>: &laquo;Ils peuvent se dire aussi qu'ils jouent contre Brian&ccedil;on et Savanier hein&raquo;. Haha, ils sont bons. </p>\n<p><strong>16h54</strong>: Ils sont remont&eacute;s &agrave; bloc les N&icirc;mois&hellip; On vient d'entendre Savanier et Diallo, ils ont pas envie de se cacher et regarder jouer les artistes. Bon ils disent tous &ccedil;a hein, mais je suis s&ucirc;r qu'on peut leur faire confiance. </p>\n<p><strong>16h52</strong>: Il parle d&eacute;j&agrave; vachement bien fran&ccedil;ais quand m&ecirc;me Tuchel. Ils sont forts ces Allemands (cf Trapp bilingue deux semaines apr&egrave;s &ecirc;tre arriv&eacute;). </p>\n<p><strong>16h50</strong>: Pendant ce temps-l&agrave;, Lens a perdu &agrave; Metz le match au sommet de L2. Apr&egrave;s un carton rouge scandaleux en premi&egrave;re p&eacute;riode&hellip; Mon aprem est d&eacute;j&agrave; rat&eacute;e :/</p>\n<p><strong>16h46</strong>: C'est quand m&ecirc;me simple de mettre une grosse ambiance. Tu demandes &agrave; tout le monde de venir dans la couleur du club, et 90% du boulot est fait. L&agrave; &agrave; N&icirc;mes ils sont que 15.000 mais tous en rouge, c'est impressionnant. </p>\n<p><strong>16h43</strong>: N'h&eacute;sitez pas &agrave; me dire comment vous voyez ce match hein. Perso j'esp&egrave;re que N&icirc;mes va mettre le feu d&egrave;s le coup d'envoi et ouvrir le score, qu'on se marre un peu. </p>\n<p><strong>16h40</strong>: Et en plus ils sont sympas. L'ambiance monte petit &agrave; petit pendant ce temps-l&agrave;. </p>\n<blockquote>\n<p><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a> Le public du Stade des Costi&egrave;res applaudit nos Champions du Monde : <a href=\"https://twitter.com/KMbappe?ref_src=twsrc%5Etfw\">@KMbappe</a>, <a href=\"https://twitter.com/kimpembe_3?ref_src=twsrc%5Etfw\">@kimpembe_3</a> et <a href=\"https://twitter.com/AreolaOfficiel?ref_src=twsrc%5Etfw\">@AreolaOfficiel</a></p>\n<p>&mdash; N&icirc;mes Olympique (@nimesolympique) <a href=\"https://twitter.com/nimesolympique/status/1035899853665181698?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>16h38</strong>: Curieux de voir aussi le petit Nsoki &agrave; gauche. Kurzawa devrait se faire op&eacute;rer selon les derni&egrave;res infos, alors Tuchel va devoir compter sur lui. </p>\n<p><strong>16h35</strong>: A noter la nouvelle titularisation de Marquinhos en milieu d&eacute;fensif&hellip;. &ccedil;a avait &eacute;t&eacute; moyen moyen contre Angers, on va voir si &ccedil;a peut &ecirc;tre une alternative cr&eacute;dible. En m&ecirc;me temps y'aura pas trop le choix, Paris va manquer de solutions &agrave; un moment dans la saison sinon. Va falloir l'assumer ce mercato. </p>\n<p><strong>16h33</strong>: L'artillerie lourde pour Paris, avec Di Maria, Neymar, Mbapp&eacute; et Cavani align&eacute;s ensemble. </p>\n<blockquote>\n<p>Le onze de d&eacute;part <div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f19a.png\">External image</div> N&icirc;mes <div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/270a.png\">External image</div><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a></p>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f534.png\">External image</div><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f535.png\">External image</div><a href=\"https://twitter.com/hashtag/AllezParis?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#AllezParis</a> <a href=\"https://t.co/Q5ql47z83n\">pic.twitter.com/Q5ql47z83n</a></p>\n<p>&mdash; Paris Saint-Germain (@PSG_inside) <a href=\"https://twitter.com/PSG_inside/status/1035892132664565760?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>16h30</strong>: On commence avec les compos. Honneurs aux locaux, et leur trio Ripart-Guillaume-Thioub devant. Ca va courir dans tous les sens encore &ccedil;a. </p>\n<blockquote>\n<p><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOPSG?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#NOPSG</a> N&Icirc;MOIS, N&Icirc;MOISES, VOICI VOTRE &Eacute;QUIPE ! <a href=\"https://t.co/WSfJZOCxAG\">pic.twitter.com/WSfJZOCxAG</a></p>\n<p>&mdash; N&icirc;mes Olympique (@nimesolympique) <a href=\"https://twitter.com/nimesolympique/status/1035893370097467394?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p><strong>16h28</strong>: Allez on est parti les enfants. </p>\n<p><strong>16h00</strong>: Je vous retrouve dans une demi-heure pour l'avant-match. On pourra y causer un peu mercato aussi si vous voulez. <strong>A tout !</strong></p>\n<p><strong>16h00</strong>: Match sympatoche qui nous attend entre les N&icirc;mois qui nous ont r&eacute;gal&eacute; il y a deux semaines chez eux contre l'OM et le PSG en mode rodage mais avec toutes les stars &agrave; dispo. Ca s'annonce intense ! </p>\n<p><strong>16h00</strong>: <strong>SALUT TOUT LE MONDE. On est samedi, il fait beau, mais on n'oublie pas les fondamentaux. A 17h00, c'est match, c'est en live chez nous. </strong></p>\n<p>Les N&icirc;mois peuvent-ils remettre &ccedil;a? Apr&egrave;s avoir croqu&eacute; l'OM dans leur petit chaudron des Costi&egrave;res lors de la deuxi&egrave;me journ&eacute;e, les promus s'attaquent cette fois au boss de fin,  le PSG, pour le compte de la quatri&egrave;me. Une entr&eacute;e en mati&egrave;re des plus compliqu&eacute;es mais apr&egrave;s tout, c'est peut-&ecirc;tre le meilleur moment pour affronter les (tr&egrave;s) gros. Les Parisiens ne sont toutefois pas l&agrave; pour perdre des points b&ecirc;tement, et il faut d&eacute;j&agrave; penser &agrave; pr&eacute;parer la  Ligue des champions, avec un d&eacute;placement &agrave; Liverpool qui arrive vite. Tuchel devrait d'ailleurs aligner le quatuor Di Maria-Neymar-Mbapp&eacute;-Cavani pour la premi&egrave;re fois de la saison, juste comme &ccedil;a, pour voir ce que &ccedil;a donne. </p>\n<p><strong>&gt;&gt; Rendez-vous &agrave; l'heure du go&ucirc;ter pour ce match qui s'annonce des plus sympathiques&hellip;</strong></p>\n<p>20minutes Sport</p>\n<p>The post <a href=\"https://frtoday.net/2018/09/02/ligue-1-les-nimois-ont-tout-tente-paris-sauve-par-ses-talents-nimes-psg-a-revivre-en-direct/\">Ligue 1: Les N&icirc;mois ont tout tent&eacute;&hellip; Paris sauv&eacute; par ses talents&hellip;  N&icirc;mes-PSG &agrave; revivre en direct</a> appeared first on <a href=\"https://frtoday.net\">Nouvelles de la France</a>.</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "frtodaynews",
        "blog": {
            "name": "frtodaynews",
            "title": "Sans titre",
            "description": "",
            "url": "https://frtodaynews.tumblr.com/",
            "uuid": "t:iBNLXg31gAFKvY4ckWMG5w",
            "updated": 1540132413
        },
        "id": 177649839140,
        "post_url": "https://frtodaynews.tumblr.com/post/177649839140/de-vieux-d%C3%A9mons-resurgissent-dans-la-d%C3%A9fense-du",
        "slug": "de-vieux-d\u00e9mons-resurgissent-dans-la-d\u00e9fense-du",
        "date": "2018-09-02 08:08:18 GMT",
        "timestamp": 1535875698,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "rz3333D6",
        "tags": [
            "Sport",
            "FC Nantes",
            "Football",
            "Ligue 1",
            "Nantes",
            "rc strasbourg",
            "Strasbourg"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZxZeHa2bSmMma",
        "summary": "De vieux d\u00e9mons resurgissent dans la d\u00e9fense du Racing contre Nantes (2-3)",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "De vieux d\u00e9mons resurgissent dans la d\u00e9fense du Racing contre Nantes (2-3)",
        "url": "https://frtoday.net/2018/09/02/de-vieux-demons-resurgissent-dans-la-defense-du-racing-contre-nantes-2-3/",
        "link_author": null,
        "excerpt": null,
        "publisher": "frtoday.net",
        "description": "<article><p>          Pour son deuxi\u00e8me match de la saison \u00e0 la Meinau, le RC Strasbourg est retomb\u00e9 dans ses travers d\u00e9fensifs de l'ann\u00e9e pass\u00e9e, en c\u00e9dant contre Nantes malgr\u00e9 deux buts marqu\u00e9s (2-3)\u2026 </p>\n<figure><figcaption>                 Les Strasbourgeois ont parfaitement d\u00e9marr\u00e9 et termin\u00e9 contre Nantes. Mais au milieu du match, ils ont encaiss\u00e9 trois buts de trop pour esp\u00e9rer l'emporter\u2026 \u2014 <em>AFP</em>             </figcaption></figure><ul><li>Apr\u00e8s un nul contre Saint-Etienne, Strasbourg n\u2019a pas encore r\u00e9ussi \u00e0 s\u2019imposer \u00e0 la Meinau cette saison en s\u2019inclinant Nantes ce samedi soir (2-3).</li>\n<li>Les Alsaciens ont pourtant bien commenc\u00e9 et bien fini, mais ils ont encaiss\u00e9 trois buts qui leur ont fait trop de mal au milieu du match.</li>\n<li>Les hommes de Thierry Laurey largement renforc\u00e9s pendant l\u2019\u00e9t\u00e9 sont ainsi retomb\u00e9s dans leurs travers d\u00e9fensifs de la saison pass\u00e9e.</li>\n</ul><p>Son effectif a largement mu\u00e9. Neuf recrues ont rejoint ses rangs cet \u00e9t\u00e9. Dont certaines, plut\u00f4t exp\u00e9riment\u00e9es. Ainsi, Stefan Mitrovic a d\u00e9barqu\u00e9 pour tenir les r\u00eanes d\u2019une d\u00e9fense trop perm\u00e9able la saison pass\u00e9e. Mais samedi contre Nantes, le RC Strasbourg a trop facilement c\u00e9d\u00e9 (2-3). Un peu   comme un an plus t\u00f4t, pour son retour dans l\u2019\u00e9lite.</p>\n<p>\u00ab On a marqu\u00e9 deux buts, on a eu des possibilit\u00e9s d\u2019en marquer d\u2019autres, mais on a fait des ajustements d\u00e9fensifs qui n\u2019\u00e9taient pas les bons \u00bb, a d\u2019embl\u00e9e reconnu le coach, Thierry Laurey, d\u00e9\u00e7u. D\u2019abord, Stefan Mitrovic s\u2019est laiss\u00e9 avoir par une frappe enroul\u00e9e de Valentin Rongier que sa cuisse a d\u00e9vi\u00e9e dans le but de son gardien Matz Sels (1-1).</p>\n<p>Puis les Alsaciens ont laiss\u00e9 Lucas Evangelista donner l\u2019avantage aux Canaris en leur rendant l\u2019ultime ballon avant la pause (1-2). Avant d\u2019en perdre un autre converti par Emiliano Sala evan\u00e7ant Pablo Martinez de la t\u00eate (1-3). Des erreurs pay\u00e9es cash. \u00ab On doit \u00eatre capable de faire beaucoup mieux d\u00e9fensivement \u00bb, insiste l\u2019entra\u00eeneur.</p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">Strasbourg-Nantes: Encore vainqueurs \u00e0 la Meinau (2-3), les Canaris de Miguel Cardoso prennent leur envol cette saison <a href=\"https://t.co/YVDug0oQaj\">https://t.co/YVDug0oQaj</a> via <a href=\"https://twitter.com/20minutesstras?ref_src=twsrc%5Etfw\">@20minutesStras</a> <a href=\"https://t.co/B1YS6nFPKP\">pic.twitter.com/B1YS6nFPKP</a></p>\n<p>\u2014 20minutesstras (@20minutesstras) <a href=\"https://twitter.com/20minutesstras/status/1036004032752451584?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<h2>Des erreurs de positionnement d\u00e9fensif</h2>\n<p>Tout en nuance, Thierry Laurey embraye : \u00ab Je n\u2019ai pas grand-chose \u00e0 leur reprocher. Mais on n\u2019est pas tout \u00e0 fait au point. [\u2026] Des fois, on n\u2019est pas tous raccords, il y a quelques erreurs de positionnement assez grosses. Si on doit marquer quatre buts \u00e0 chaque fois, \u00e7a va \u00eatre compliqu\u00e9. \u00bb En somme, le Racing a pris une le\u00e7on de r\u00e9alisme et d\u2019efficacit\u00e9.</p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\"><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f399.png\" alt=\"\ud83c\udf99\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"/> Thierry <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Laurey?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Laurey</a> : \u201cBeaucoup de sentiments se m\u00e9langent ce soir\u2026 Quand on marque deux buts \u00e0 la maison, on se dit qu\u2019on va prendre au moins un point. \u00c0 nous de nous reprendre au prochain match.\u201d<a href=\"https://twitter.com/hashtag/RCSAFCN?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#RCSAFCN</a> (2-3)</p>\n<p>\u2014 RC Strasbourg Alsace (@RCSA) <a href=\"https://twitter.com/RCSA/status/1035990115431211011?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p>Sauf que Strasbourg n\u2019est plus un promu. Il a d\u2019ailleurs parfaitement entam\u00e9 ce nouvel exercice \u00e0 Bordeaux (0-2) \u2013 suivi, depuis, d\u2019un nul contre Saint-Etienne (1-1) et d\u2019une d\u00e9faite   \u00e0 Lyon (0-2). Fort de ses nombreuses recrues, le Racing sera cette ann\u00e9e un peu plus attendu. \u00ab C\u2019est le d\u00e9but, mais on doit montrer plus \u00bb, confirme Nuno Da Costa.</p>\n<p>\u00ab C\u2019est l\u2019animation qui dicte tout et on n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 \u00e0 notre niveau sur 60 minutes du match [entre la 15e et la 75e minute], reconna\u00eet \u00e0 son tour le milieu Jonas Martin. On est encore perfectibles, la tr\u00eave tombe bien, on va se remettre en question et bien travailler. \u00bb Les Strasbourgeois devront aussi trouver leurs rep\u00e8res avec leurs nouveaux joueurs.</p>\n<h2>Une concentration \u00e0 assurer \u00e0 tous les instants</h2>\n<p>Afin, avant tout, de se mettre de moins en moins en danger. Pour ne pas se retrouver avec la m\u00eame addition sal\u00e9e que la saison pass\u00e9e aux 67 buts encaiss\u00e9s. Comment faire, alors ? \u00ab On a bien commenc\u00e9 mais apr\u00e8s, on a un peu trop recul\u00e9, soumet le gardien Matz Sels. M\u00eame si on a pouss\u00e9 \u00e0 la fin. \u00bb Presser plus haut, premier \u00e9l\u00e9ment.</p>\n<p>Coach Laurey voit autre chose \u00e0 travailler, en plus du d\u00e9chet technique \u00e9vitable : la concentration. Surtout dans les moments chauds ou tendus. Et le technicien de revenir sur le but du 2-1, inscrit dans la foul\u00e9e d\u2019une action litigieuse marqu\u00e9e par la chute du strasbourgeois Ibrahima Sissoko dans la surface nantaise et les cris de ses \u00e9quipiers :</p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\"><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f4ac.png\" alt=\"\ud83d\udcac\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"/> \u201cMais on s\u2019en fout du VAR (\u2026) J\u2019en veux \u00e0 personne, je dis juste qu\u2019on doit progresser\u201d <img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f440.png\" alt=\"\ud83d\udc40\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"/></p>\n<p>Thierry Laurey \u00e9carte toute pol\u00e9mique autour de l\u2019arbitrage en conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue de <a href=\"https://twitter.com/hashtag/RCSAFCN?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#RCSAFCN</a> ! <a href=\"https://twitter.com/hashtag/JourDeFoot?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#JourDeFoot</a> <a href=\"https://t.co/s7FqSHkyxM\">pic.twitter.com/s7FqSHkyxM</a></p>\n<p>\u2014 Canal Football Club (@CanalFootClub) <a href=\"https://twitter.com/CanalFootClub/status/1036002145089277953?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p>\u00ab Pour moi, il n\u2019y a pas penalty. Mais ensuite, on r\u00e9cup\u00e8re de toute fa\u00e7on le ballon et on le perd, donc on laisse la possibilit\u00e9 d\u2019attaquer \u00e0 l\u2019adversaire. Sur ce coup, on ne peut s\u2019en prendre qu\u2019\u00e0 nous. Quand le temps additionnel est termin\u00e9, avec un peu de r\u00e9flexion, tu g\u00e8res. On a toujours tendance \u00e0 sortir du cadre. Alors quand \u00e7a te co\u00fbte des points\u2026 \u00bb</p>\n</article><p>20minutes Sport</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://frtoday.net/2018/09/02/de-vieux-demons-resurgissent-dans-la-defense-du-racing-contre-nantes-2-3/\">De vieux d\u00e9mons resurgissent dans la d\u00e9fense du Racing contre Nantes (2-3)</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://frtoday.net\">Nouvelles de la France</a>.</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><article><p>          Pour son deuxi\u00e8me match de la saison \u00e0 la Meinau, le RC Strasbourg est retomb\u00e9 dans ses travers d\u00e9fensifs de l'ann\u00e9e pass\u00e9e, en c\u00e9dant contre Nantes malgr\u00e9 deux buts marqu\u00e9s (2-3)\u2026 </p>\n<figure><figcaption>                 Les Strasbourgeois ont parfaitement d\u00e9marr\u00e9 et termin\u00e9 contre Nantes. Mais au milieu du match, ils ont encaiss\u00e9 trois buts de trop pour esp\u00e9rer l'emporter\u2026 \u2014 <em>AFP</em>             </figcaption></figure><ul><li>Apr\u00e8s un nul contre Saint-Etienne, Strasbourg n\u2019a pas encore r\u00e9ussi \u00e0 s\u2019imposer \u00e0 la Meinau cette saison en s\u2019inclinant Nantes ce samedi soir (2-3).</li>\n<li>Les Alsaciens ont pourtant bien commenc\u00e9 et bien fini, mais ils ont encaiss\u00e9 trois buts qui leur ont fait trop de mal au milieu du match.</li>\n<li>Les hommes de Thierry Laurey largement renforc\u00e9s pendant l\u2019\u00e9t\u00e9 sont ainsi retomb\u00e9s dans leurs travers d\u00e9fensifs de la saison pass\u00e9e.</li>\n</ul><p>Son effectif a largement mu\u00e9. Neuf recrues ont rejoint ses rangs cet \u00e9t\u00e9. Dont certaines, plut\u00f4t exp\u00e9riment\u00e9es. Ainsi, Stefan Mitrovic a d\u00e9barqu\u00e9 pour tenir les r\u00eanes d\u2019une d\u00e9fense trop perm\u00e9able la saison pass\u00e9e. Mais samedi contre Nantes, le RC Strasbourg a trop facilement c\u00e9d\u00e9 (2-3). Un peu   comme un an plus t\u00f4t, pour son retour dans l\u2019\u00e9lite.</p>\n<p>\u00ab On a marqu\u00e9 deux buts, on a eu des possibilit\u00e9s d\u2019en marquer d\u2019autres, mais on a fait des ajustements d\u00e9fensifs qui n\u2019\u00e9taient pas les bons \u00bb, a d\u2019embl\u00e9e reconnu le coach, Thierry Laurey, d\u00e9\u00e7u. D\u2019abord, Stefan Mitrovic s\u2019est laiss\u00e9 avoir par une frappe enroul\u00e9e de Valentin Rongier que sa cuisse a d\u00e9vi\u00e9e dans le but de son gardien Matz Sels (1-1).</p>\n<p>Puis les Alsaciens ont laiss\u00e9 Lucas Evangelista donner l\u2019avantage aux Canaris en leur rendant l\u2019ultime ballon avant la pause (1-2). Avant d\u2019en perdre un autre converti par Emiliano Sala evan\u00e7ant Pablo Martinez de la t\u00eate (1-3). Des erreurs pay\u00e9es cash. \u00ab On doit \u00eatre capable de faire beaucoup mieux d\u00e9fensivement \u00bb, insiste l\u2019entra\u00eeneur.</p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">Strasbourg-Nantes: Encore vainqueurs \u00e0 la Meinau (2-3), les Canaris de Miguel Cardoso prennent leur envol cette saison <a href=\"https://t.co/YVDug0oQaj\">https://t.co/YVDug0oQaj</a> via <a href=\"https://twitter.com/20minutesstras?ref_src=twsrc%5Etfw\">@20minutesStras</a> <a href=\"https://t.co/B1YS6nFPKP\">pic.twitter.com/B1YS6nFPKP</a></p>\n<p>\u2014 20minutesstras (@20minutesstras) <a href=\"https://twitter.com/20minutesstras/status/1036004032752451584?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<h2>Des erreurs de positionnement d\u00e9fensif</h2>\n<p>Tout en nuance, Thierry Laurey embraye : \u00ab Je n\u2019ai pas grand-chose \u00e0 leur reprocher. Mais on n\u2019est pas tout \u00e0 fait au point. [\u2026] Des fois, on n\u2019est pas tous raccords, il y a quelques erreurs de positionnement assez grosses. Si on doit marquer quatre buts \u00e0 chaque fois, \u00e7a va \u00eatre compliqu\u00e9. \u00bb En somme, le Racing a pris une le\u00e7on de r\u00e9alisme et d\u2019efficacit\u00e9.</p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\"><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f399.png\" alt=\"\ud83c\udf99\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"> Thierry <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Laurey?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Laurey</a> : \u201cBeaucoup de sentiments se m\u00e9langent ce soir\u2026 Quand on marque deux buts \u00e0 la maison, on se dit qu\u2019on va prendre au moins un point. \u00c0 nous de nous reprendre au prochain match.\u201d<a href=\"https://twitter.com/hashtag/RCSAFCN?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#RCSAFCN</a> (2-3)</p>\n<p>\u2014 RC Strasbourg Alsace (@RCSA) <a href=\"https://twitter.com/RCSA/status/1035990115431211011?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p>Sauf que Strasbourg n\u2019est plus un promu. Il a d\u2019ailleurs parfaitement entam\u00e9 ce nouvel exercice \u00e0 Bordeaux (0-2) \u2013 suivi, depuis, d\u2019un nul contre Saint-Etienne (1-1) et d\u2019une d\u00e9faite   \u00e0 Lyon (0-2). Fort de ses nombreuses recrues, le Racing sera cette ann\u00e9e un peu plus attendu. \u00ab C\u2019est le d\u00e9but, mais on doit montrer plus \u00bb, confirme Nuno Da Costa.</p>\n<p>\u00ab C\u2019est l\u2019animation qui dicte tout et on n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 \u00e0 notre niveau sur 60 minutes du match [entre la 15e et la 75e minute], reconna\u00eet \u00e0 son tour le milieu Jonas Martin. On est encore perfectibles, la tr\u00eave tombe bien, on va se remettre en question et bien travailler. \u00bb Les Strasbourgeois devront aussi trouver leurs rep\u00e8res avec leurs nouveaux joueurs.</p>\n<h2>Une concentration \u00e0 assurer \u00e0 tous les instants</h2>\n<p>Afin, avant tout, de se mettre de moins en moins en danger. Pour ne pas se retrouver avec la m\u00eame addition sal\u00e9e que la saison pass\u00e9e aux 67 buts encaiss\u00e9s. Comment faire, alors ? \u00ab On a bien commenc\u00e9 mais apr\u00e8s, on a un peu trop recul\u00e9, soumet le gardien Matz Sels. M\u00eame si on a pouss\u00e9 \u00e0 la fin. \u00bb Presser plus haut, premier \u00e9l\u00e9ment.</p>\n<p>Coach Laurey voit autre chose \u00e0 travailler, en plus du d\u00e9chet technique \u00e9vitable : la concentration. Surtout dans les moments chauds ou tendus. Et le technicien de revenir sur le but du 2-1, inscrit dans la foul\u00e9e d\u2019une action litigieuse marqu\u00e9e par la chute du strasbourgeois Ibrahima Sissoko dans la surface nantaise et les cris de ses \u00e9quipiers :</p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\"><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f4ac.png\" alt=\"\ud83d\udcac\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"> \u201cMais on s\u2019en fout du VAR (\u2026) J\u2019en veux \u00e0 personne, je dis juste qu\u2019on doit progresser\u201d <img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f440.png\" alt=\"\ud83d\udc40\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"></p>\n<p>Thierry Laurey \u00e9carte toute pol\u00e9mique autour de l\u2019arbitrage en conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue de <a href=\"https://twitter.com/hashtag/RCSAFCN?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#RCSAFCN</a> ! <a href=\"https://twitter.com/hashtag/JourDeFoot?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#JourDeFoot</a> <a href=\"https://t.co/s7FqSHkyxM\">pic.twitter.com/s7FqSHkyxM</a></p>\n<p>\u2014 Canal Football Club (@CanalFootClub) <a href=\"https://twitter.com/CanalFootClub/status/1036002145089277953?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p>\u00ab Pour moi, il n\u2019y a pas penalty. Mais ensuite, on r\u00e9cup\u00e8re de toute fa\u00e7on le ballon et on le perd, donc on laisse la possibilit\u00e9 d\u2019attaquer \u00e0 l\u2019adversaire. Sur ce coup, on ne peut s\u2019en prendre qu\u2019\u00e0 nous. Quand le temps additionnel est termin\u00e9, avec un peu de r\u00e9flexion, tu g\u00e8res. On a toujours tendance \u00e0 sortir du cadre. Alors quand \u00e7a te co\u00fbte des points\u2026 \u00bb</p>\n</article><p>20minutes Sport</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://frtoday.net/2018/09/02/de-vieux-demons-resurgissent-dans-la-defense-du-racing-contre-nantes-2-3/\">De vieux d\u00e9mons resurgissent dans la d\u00e9fense du Racing contre Nantes (2-3)</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://frtoday.net\">Nouvelles de la France</a>.</p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "frtodaynews",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177649839140"
                },
                "content_raw": "<p><article><p>          Pour son deuxi\u00e8me match de la saison \u00e0 la Meinau, le RC Strasbourg est retomb\u00e9 dans ses travers d\u00e9fensifs de l'ann\u00e9e pass\u00e9e, en c\u00e9dant contre Nantes malgr\u00e9 deux buts marqu\u00e9s (2-3)\u2026 </p>\n<figure><figcaption>                 Les Strasbourgeois ont parfaitement d\u00e9marr\u00e9 et termin\u00e9 contre Nantes. Mais au milieu du match, ils ont encaiss\u00e9 trois buts de trop pour esp\u00e9rer l'emporter\u2026 \u2014 <em>AFP</em>             </figcaption></figure><ul><li>Apr\u00e8s un nul contre Saint-Etienne, Strasbourg n\u2019a pas encore r\u00e9ussi \u00e0 s\u2019imposer \u00e0 la Meinau cette saison en s\u2019inclinant Nantes ce samedi soir (2-3).</li>\n<li>Les Alsaciens ont pourtant bien commenc\u00e9 et bien fini, mais ils ont encaiss\u00e9 trois buts qui leur ont fait trop de mal au milieu du match.</li>\n<li>Les hommes de Thierry Laurey largement renforc\u00e9s pendant l\u2019\u00e9t\u00e9 sont ainsi retomb\u00e9s dans leurs travers d\u00e9fensifs de la saison pass\u00e9e.</li>\n</ul><p>Son effectif a largement mu\u00e9. Neuf recrues ont rejoint ses rangs cet \u00e9t\u00e9. Dont certaines, plut\u00f4t exp\u00e9riment\u00e9es. Ainsi, Stefan Mitrovic a d\u00e9barqu\u00e9 pour tenir les r\u00eanes d\u2019une d\u00e9fense trop perm\u00e9able la saison pass\u00e9e. Mais samedi contre Nantes, le RC Strasbourg a trop facilement c\u00e9d\u00e9 (2-3). Un peu   comme un an plus t\u00f4t, pour son retour dans l\u2019\u00e9lite.</p>\n<p>\u00ab On a marqu\u00e9 deux buts, on a eu des possibilit\u00e9s d\u2019en marquer d\u2019autres, mais on a fait des ajustements d\u00e9fensifs qui n\u2019\u00e9taient pas les bons \u00bb, a d\u2019embl\u00e9e reconnu le coach, Thierry Laurey, d\u00e9\u00e7u. D\u2019abord, Stefan Mitrovic s\u2019est laiss\u00e9 avoir par une frappe enroul\u00e9e de Valentin Rongier que sa cuisse a d\u00e9vi\u00e9e dans le but de son gardien Matz Sels (1-1).</p>\n<p>Puis les Alsaciens ont laiss\u00e9 Lucas Evangelista donner l\u2019avantage aux Canaris en leur rendant l\u2019ultime ballon avant la pause (1-2). Avant d\u2019en perdre un autre converti par Emiliano Sala evan\u00e7ant Pablo Martinez de la t\u00eate (1-3). Des erreurs pay\u00e9es cash. \u00ab On doit \u00eatre capable de faire beaucoup mieux d\u00e9fensivement \u00bb, insiste l\u2019entra\u00eeneur.</p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">Strasbourg-Nantes: Encore vainqueurs \u00e0 la Meinau (2-3), les Canaris de Miguel Cardoso prennent leur envol cette saison <a href=\"https://t.co/YVDug0oQaj\">https://t.co/YVDug0oQaj</a> via <a href=\"https://twitter.com/20minutesstras?ref_src=twsrc%5Etfw\">@20minutesStras</a> <a href=\"https://t.co/B1YS6nFPKP\">pic.twitter.com/B1YS6nFPKP</a></p>\n<p>\u2014 20minutesstras (@20minutesstras) <a href=\"https://twitter.com/20minutesstras/status/1036004032752451584?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<h2>Des erreurs de positionnement d\u00e9fensif</h2>\n<p>Tout en nuance, Thierry Laurey embraye : \u00ab Je n\u2019ai pas grand-chose \u00e0 leur reprocher. Mais on n\u2019est pas tout \u00e0 fait au point. [\u2026] Des fois, on n\u2019est pas tous raccords, il y a quelques erreurs de positionnement assez grosses. Si on doit marquer quatre buts \u00e0 chaque fois, \u00e7a va \u00eatre compliqu\u00e9. \u00bb En somme, le Racing a pris une le\u00e7on de r\u00e9alisme et d\u2019efficacit\u00e9.</p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\"><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f399.png\" alt=\"\ud83c\udf99\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"> Thierry <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Laurey?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Laurey</a> : \u201cBeaucoup de sentiments se m\u00e9langent ce soir\u2026 Quand on marque deux buts \u00e0 la maison, on se dit qu\u2019on va prendre au moins un point. \u00c0 nous de nous reprendre au prochain match.\u201d<a href=\"https://twitter.com/hashtag/RCSAFCN?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#RCSAFCN</a> (2-3)</p>\n<p>\u2014 RC Strasbourg Alsace (@RCSA) <a href=\"https://twitter.com/RCSA/status/1035990115431211011?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p>Sauf que Strasbourg n\u2019est plus un promu. Il a d\u2019ailleurs parfaitement entam\u00e9 ce nouvel exercice \u00e0 Bordeaux (0-2) \u2013 suivi, depuis, d\u2019un nul contre Saint-Etienne (1-1) et d\u2019une d\u00e9faite   \u00e0 Lyon (0-2). Fort de ses nombreuses recrues, le Racing sera cette ann\u00e9e un peu plus attendu. \u00ab C\u2019est le d\u00e9but, mais on doit montrer plus \u00bb, confirme Nuno Da Costa.</p>\n<p>\u00ab C\u2019est l\u2019animation qui dicte tout et on n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 \u00e0 notre niveau sur 60 minutes du match [entre la 15e et la 75e minute], reconna\u00eet \u00e0 son tour le milieu Jonas Martin. On est encore perfectibles, la tr\u00eave tombe bien, on va se remettre en question et bien travailler. \u00bb Les Strasbourgeois devront aussi trouver leurs rep\u00e8res avec leurs nouveaux joueurs.</p>\n<h2>Une concentration \u00e0 assurer \u00e0 tous les instants</h2>\n<p>Afin, avant tout, de se mettre de moins en moins en danger. Pour ne pas se retrouver avec la m\u00eame addition sal\u00e9e que la saison pass\u00e9e aux 67 buts encaiss\u00e9s. Comment faire, alors ? \u00ab On a bien commenc\u00e9 mais apr\u00e8s, on a un peu trop recul\u00e9, soumet le gardien Matz Sels. M\u00eame si on a pouss\u00e9 \u00e0 la fin. \u00bb Presser plus haut, premier \u00e9l\u00e9ment.</p>\n<p>Coach Laurey voit autre chose \u00e0 travailler, en plus du d\u00e9chet technique \u00e9vitable : la concentration. Surtout dans les moments chauds ou tendus. Et le technicien de revenir sur le but du 2-1, inscrit dans la foul\u00e9e d\u2019une action litigieuse marqu\u00e9e par la chute du strasbourgeois Ibrahima Sissoko dans la surface nantaise et les cris de ses \u00e9quipiers :</p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p lang=\"fr\" dir=\"ltr\"><img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f4ac.png\" alt=\"\ud83d\udcac\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"> \u201cMais on s\u2019en fout du VAR (\u2026) J\u2019en veux \u00e0 personne, je dis juste qu\u2019on doit progresser\u201d <img src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f440.png\" alt=\"\ud83d\udc40\" class=\"wp-smiley\" style=\"height: 1em;\"></p>\n<p>Thierry Laurey \u00e9carte toute pol\u00e9mique autour de l\u2019arbitrage en conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue de <a href=\"https://twitter.com/hashtag/RCSAFCN?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#RCSAFCN</a> ! <a href=\"https://twitter.com/hashtag/JourDeFoot?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#JourDeFoot</a> <a href=\"https://t.co/s7FqSHkyxM\">pic.twitter.com/s7FqSHkyxM</a></p>\n<p>\u2014 Canal Football Club (@CanalFootClub) <a href=\"https://twitter.com/CanalFootClub/status/1036002145089277953?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p>\u00ab Pour moi, il n\u2019y a pas penalty. Mais ensuite, on r\u00e9cup\u00e8re de toute fa\u00e7on le ballon et on le perd, donc on laisse la possibilit\u00e9 d\u2019attaquer \u00e0 l\u2019adversaire. Sur ce coup, on ne peut s\u2019en prendre qu\u2019\u00e0 nous. Quand le temps additionnel est termin\u00e9, avec un peu de r\u00e9flexion, tu g\u00e8res. On a toujours tendance \u00e0 sortir du cadre. Alors quand \u00e7a te co\u00fbte des points\u2026 \u00bb</p>\n</article><p>20minutes Sport</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://frtoday.net/2018/09/02/de-vieux-demons-resurgissent-dans-la-defense-du-racing-contre-nantes-2-3/\">De vieux d\u00e9mons resurgissent dans la d\u00e9fense du Racing contre Nantes (2-3)</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://frtoday.net\">Nouvelles de la France</a>.</p></p>",
                "content": "<p>          Pour son deuxi&egrave;me match de la saison &agrave; la Meinau, le RC Strasbourg est retomb&eacute; dans ses travers d&eacute;fensifs de l'ann&eacute;e pass&eacute;e, en c&eacute;dant contre Nantes malgr&eacute; deux buts marqu&eacute;s (2-3)&hellip; </p>\n<figure>                 Les Strasbourgeois ont parfaitement d&eacute;marr&eacute; et termin&eacute; contre Nantes. Mais au milieu du match, ils ont encaiss&eacute; trois buts de trop pour esp&eacute;rer l'emporter&hellip; &mdash; <em>AFP</em>             </figure><ul><li>Apr&egrave;s un nul contre Saint-Etienne, Strasbourg n&rsquo;a pas encore r&eacute;ussi &agrave; s&rsquo;imposer &agrave; la Meinau cette saison en s&rsquo;inclinant Nantes ce samedi soir (2-3).</li>\n<li>Les Alsaciens ont pourtant bien commenc&eacute; et bien fini, mais ils ont encaiss&eacute; trois buts qui leur ont fait trop de mal au milieu du match.</li>\n<li>Les hommes de Thierry Laurey largement renforc&eacute;s pendant l&rsquo;&eacute;t&eacute; sont ainsi retomb&eacute;s dans leurs travers d&eacute;fensifs de la saison pass&eacute;e.</li>\n</ul><p>Son effectif a largement mu&eacute;. Neuf recrues ont rejoint ses rangs cet &eacute;t&eacute;. Dont certaines, plut&ocirc;t exp&eacute;riment&eacute;es. Ainsi, Stefan Mitrovic a d&eacute;barqu&eacute; pour tenir les r&ecirc;nes d&rsquo;une d&eacute;fense trop perm&eacute;able la saison pass&eacute;e. Mais samedi contre Nantes, le RC Strasbourg a trop facilement c&eacute;d&eacute; (2-3). Un peu   comme un an plus t&ocirc;t, pour son retour dans l&rsquo;&eacute;lite.</p>\n<p>&laquo; On a marqu&eacute; deux buts, on a eu des possibilit&eacute;s d&rsquo;en marquer d&rsquo;autres, mais on a fait des ajustements d&eacute;fensifs qui n&rsquo;&eacute;taient pas les bons &raquo;, a d&rsquo;embl&eacute;e reconnu le coach, Thierry Laurey, d&eacute;&ccedil;u. D&rsquo;abord, Stefan Mitrovic s&rsquo;est laiss&eacute; avoir par une frappe enroul&eacute;e de Valentin Rongier que sa cuisse a d&eacute;vi&eacute;e dans le but de son gardien Matz Sels (1-1).</p>\n<p>Puis les Alsaciens ont laiss&eacute; Lucas Evangelista donner l&rsquo;avantage aux Canaris en leur rendant l&rsquo;ultime ballon avant la pause (1-2). Avant d&rsquo;en perdre un autre converti par Emiliano Sala evan&ccedil;ant Pablo Martinez de la t&ecirc;te (1-3). Des erreurs pay&eacute;es cash. &laquo; On doit &ecirc;tre capable de faire beaucoup mieux d&eacute;fensivement &raquo;, insiste l&rsquo;entra&icirc;neur.</p>\n<blockquote>\n<p>Strasbourg-Nantes: Encore vainqueurs &agrave; la Meinau (2-3), les Canaris de Miguel Cardoso prennent leur envol cette saison <a href=\"https://t.co/YVDug0oQaj\">https://t.co/YVDug0oQaj</a> via <a href=\"https://twitter.com/20minutesstras?ref_src=twsrc%5Etfw\">@20minutesStras</a> <a href=\"https://t.co/B1YS6nFPKP\">pic.twitter.com/B1YS6nFPKP</a></p>\n<p>&mdash; 20minutesstras (@20minutesstras) <a href=\"https://twitter.com/20minutesstras/status/1036004032752451584?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<h2>Des erreurs de positionnement d&eacute;fensif</h2>\n<p>Tout en nuance, Thierry Laurey embraye : &laquo; Je n&rsquo;ai pas grand-chose &agrave; leur reprocher. Mais on n&rsquo;est pas tout &agrave; fait au point. [&hellip;] Des fois, on n&rsquo;est pas tous raccords, il y a quelques erreurs de positionnement assez grosses. Si on doit marquer quatre buts &agrave; chaque fois, &ccedil;a va &ecirc;tre compliqu&eacute;. &raquo; En somme, le Racing a pris une le&ccedil;on de r&eacute;alisme et d&rsquo;efficacit&eacute;.</p>\n<blockquote>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f399.png\">External image</div> Thierry <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Laurey?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Laurey</a> : &ldquo;Beaucoup de sentiments se m&eacute;langent ce soir&hellip; Quand on marque deux buts &agrave; la maison, on se dit qu&rsquo;on va prendre au moins un point. &Agrave; nous de nous reprendre au prochain match.&rdquo;<a href=\"https://twitter.com/hashtag/RCSAFCN?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#RCSAFCN</a> (2-3)</p>\n<p>&mdash; RC Strasbourg Alsace (@RCSA) <a href=\"https://twitter.com/RCSA/status/1035990115431211011?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p>Sauf que Strasbourg n&rsquo;est plus un promu. Il a d&rsquo;ailleurs parfaitement entam&eacute; ce nouvel exercice &agrave; Bordeaux (0-2) &ndash; suivi, depuis, d&rsquo;un nul contre Saint-Etienne (1-1) et d&rsquo;une d&eacute;faite   &agrave; Lyon (0-2). Fort de ses nombreuses recrues, le Racing sera cette ann&eacute;e un peu plus attendu. &laquo; C&rsquo;est le d&eacute;but, mais on doit montrer plus &raquo;, confirme Nuno Da Costa.</p>\n<p>&laquo; C&rsquo;est l&rsquo;animation qui dicte tout et on n&rsquo;a pas &eacute;t&eacute; &agrave; notre niveau sur 60 minutes du match [entre la 15e et la 75e minute], reconna&icirc;t &agrave; son tour le milieu Jonas Martin. On est encore perfectibles, la tr&ecirc;ve tombe bien, on va se remettre en question et bien travailler. &raquo; Les Strasbourgeois devront aussi trouver leurs rep&egrave;res avec leurs nouveaux joueurs.</p>\n<h2>Une concentration &agrave; assurer &agrave; tous les instants</h2>\n<p>Afin, avant tout, de se mettre de moins en moins en danger. Pour ne pas se retrouver avec la m&ecirc;me addition sal&eacute;e que la saison pass&eacute;e aux 67 buts encaiss&eacute;s. Comment faire, alors ? &laquo; On a bien commenc&eacute; mais apr&egrave;s, on a un peu trop recul&eacute;, soumet le gardien Matz Sels. M&ecirc;me si on a pouss&eacute; &agrave; la fin. &raquo; Presser plus haut, premier &eacute;l&eacute;ment.</p>\n<p>Coach Laurey voit autre chose &agrave; travailler, en plus du d&eacute;chet technique &eacute;vitable : la concentration. Surtout dans les moments chauds ou tendus. Et le technicien de revenir sur le but du 2-1, inscrit dans la foul&eacute;e d&rsquo;une action litigieuse marqu&eacute;e par la chute du strasbourgeois Ibrahima Sissoko dans la surface nantaise et les cris de ses &eacute;quipiers :</p>\n<blockquote>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f4ac.png\">External image</div> &ldquo;Mais on s&rsquo;en fout du VAR (&hellip;) J&rsquo;en veux &agrave; personne, je dis juste qu&rsquo;on doit progresser&rdquo; <div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f440.png\">External image</div></p>\n<p>Thierry Laurey &eacute;carte toute pol&eacute;mique autour de l&rsquo;arbitrage en conf&eacute;rence de presse &agrave; l&rsquo;issue de <a href=\"https://twitter.com/hashtag/RCSAFCN?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#RCSAFCN</a> ! <a href=\"https://twitter.com/hashtag/JourDeFoot?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#JourDeFoot</a> <a href=\"https://t.co/s7FqSHkyxM\">pic.twitter.com/s7FqSHkyxM</a></p>\n<p>&mdash; Canal Football Club (@CanalFootClub) <a href=\"https://twitter.com/CanalFootClub/status/1036002145089277953?ref_src=twsrc%5Etfw\">September 1, 2018</a></p>\n</blockquote>\n<p>&laquo; Pour moi, il n&rsquo;y a pas penalty. Mais ensuite, on r&eacute;cup&egrave;re de toute fa&ccedil;on le ballon et on le perd, donc on laisse la possibilit&eacute; d&rsquo;attaquer &agrave; l&rsquo;adversaire. Sur ce coup, on ne peut s&rsquo;en prendre qu&rsquo;&agrave; nous. Quand le temps additionnel est termin&eacute;, avec un peu de r&eacute;flexion, tu g&egrave;res. On a toujours tendance &agrave; sortir du cadre. Alors quand &ccedil;a te co&ucirc;te des points&hellip; &raquo;</p>\n<p>20minutes Sport</p>\n<p>The post <a href=\"https://frtoday.net/2018/09/02/de-vieux-demons-resurgissent-dans-la-defense-du-racing-contre-nantes-2-3/\">De vieux d&eacute;mons resurgissent dans la d&eacute;fense du Racing contre Nantes (2-3)</a> appeared first on <a href=\"https://frtoday.net\">Nouvelles de la France</a>.</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "hellogirlfashion",
        "blog": {
            "name": "hellogirlfashion",
            "title": "Sans titre",
            "description": "",
            "url": "https://hellogirlfashion.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Q_9ShvxvJ2WUUtc3sjbMfw",
            "updated": 1556359002
        },
        "id": 177649021583,
        "post_url": "https://hellogirlfashion.tumblr.com/post/177649021583/petite-marche-avant-de-commencer-le-2-eme-jour-de",
        "slug": "petite-marche-avant-de-commencer-le-2-eme-jour-de",
        "date": "2018-09-02 07:25:28 GMT",
        "timestamp": 1535873128,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "sFQtUDl1",
        "tags": [
            "motivee",
            "pleinair",
            "sport",
            "relaxation"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZZYfJr2bSjFAF",
        "summary": "Petite marche avant de commencer le 2 eme jour de formation......... \n#motivee #pleinair #sport #relaxation  (\u00e0 Larra,...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Petite marche avant de commencer le 2 eme jour de formation&hellip;&hellip;&hellip; <br/>\n#motivee #pleinair #sport #relaxation  (\u00e0 Larra, Haute-Garonne)<br/>\n<a href=\"https://www.instagram.com/p/BnNxslll5gW/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=r3aeljx267rx\">https://www.instagram.com/p/BnNxslll5gW/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=r3aeljx267rx</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Petite marche avant de commencer le 2 eme jour de formation\u2026\u2026\u2026 <br>\n#motivee #pleinair #sport #relaxation  (\u00e0 Larra, Haute-Garonne)<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnNxslll5gW/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=r3aeljx267rx\">https://www.instagram.com/p/BnNxslll5gW/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=r3aeljx267rx</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "hellogirlfashion",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 514,
                        "header_full_height": 216,
                        "header_focus_width": 333,
                        "header_focus_height": 187,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "14,378,201,45",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/ce41651e3bb6216c3f786b7ff63149c0/vnajlvz/DRWo10fa7/tumblr_static_.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/ce41651e3bb6216c3f786b7ff63149c0/vnajlvz/OKBo10fa8/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/ce41651e3bb6216c3f786b7ff63149c0/vnajlvz/DRWo10fa7/tumblr_static__2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "177649021583"
                },
                "content_raw": "<p>Petite marche avant de commencer le 2 eme jour de formation\u2026\u2026\u2026 <br>\n#motivee #pleinair #sport #relaxation  (\u00e0 Larra, Haute-Garonne)<br><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnNxslll5gW/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=r3aeljx267rx\">https://www.instagram.com/p/BnNxslll5gW/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=r3aeljx267rx</a></p>",
                "content": "<p>Petite marche avant de commencer le 2 eme jour de formation&hellip;&hellip;&hellip; <br />\n#motivee #pleinair #sport #relaxation  (&agrave; Larra, Haute-Garonne)<br /><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnNxslll5gW/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=r3aeljx267rx\">https://www.instagram.com/p/BnNxslll5gW/?utm_source=ig_tumblr_share&amp;igshid=r3aeljx267rx</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://www.instagram.com/p/BnNxslll5gW/?utm_source=ig_tumblr_share&igshid=r3aeljx267rx",
        "image_permalink": "https://hellogirlfashion.tumblr.com/image/177649021583",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/459e77ae3c881d4d3f108188753a6963/tumblr_pef3agHAi41szjolko1_1280.jpg",
                    "width": 1080,
                    "height": 1324
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/459e77ae3c881d4d3f108188753a6963/tumblr_pef3agHAi41szjolko1_1280.jpg",
                        "width": 1080,
                        "height": 1324
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/459e77ae3c881d4d3f108188753a6963/tumblr_pef3agHAi41szjolko1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 785
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/459e77ae3c881d4d3f108188753a6963/tumblr_pef3agHAi41szjolko1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 662
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/459e77ae3c881d4d3f108188753a6963/tumblr_pef3agHAi41szjolko1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 613
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/459e77ae3c881d4d3f108188753a6963/tumblr_pef3agHAi41szjolko1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 490
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/459e77ae3c881d4d3f108188753a6963/tumblr_pef3agHAi41szjolko1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 306
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/459e77ae3c881d4d3f108188753a6963/tumblr_pef3agHAi41szjolko1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 123
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/459e77ae3c881d4d3f108188753a6963/tumblr_pef3agHAi41szjolko1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    }
]