[
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "inmortavilizado",
        "blog": {
            "name": "inmortavilizado",
            "title": "Mis viajes por la Web",
            "description": "Citas, fotografias, datos curiosos.",
            "url": "https://inmortavilizado.tumblr.com/",
            "uuid": "t:zJP44aPQaqkEX0DlMmglFA",
            "updated": 1558352634
        },
        "id": 182957103805,
        "post_url": "https://inmortavilizado.tumblr.com/post/182957103805/dsc-by-clausthaler-inmortavilizado-updated-every",
        "slug": "dsc-by-clausthaler-inmortavilizado-updated-every",
        "date": "2019-02-21 11:44:27 GMT",
        "timestamp": 1550749467,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "bGiCDdyS",
        "tags": [
            "ifttt",
            "sport",
            "500px",
            "boat",
            "wading",
            "water sport",
            "riverbank",
            "motorboat",
            "pier",
            "speedboat",
            "jetty",
            "inflatable raf"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z6pYVh2gP5zgz",
        "summary": "DSC by ClausThaler INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 1,
        "caption": "<p>DSC by ClausThaler INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>DSC by ClausThaler INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "inmortavilizado",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 300,
                        "header_full_height": 210,
                        "header_focus_width": 300,
                        "header_focus_height": 169,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "20,300,189,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/d6e4cc22ac37083d847deb9d7f9863f8/k7g7loe/CN9o4tlh4/tumblr_static_6vcsgqjscvsw0ckko8ogggo8c.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/d6e4cc22ac37083d847deb9d7f9863f8/k7g7loe/CzPo4tlh5/tumblr_static_tumblr_static_6vcsgqjscvsw0ckko8ogggo8c_focused_v3.gif",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/d6e4cc22ac37083d847deb9d7f9863f8/k7g7loe/CN9o4tlh4/tumblr_static_6vcsgqjscvsw0ckko8ogggo8c_2048_v2.gif",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#427ea3",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#31387a",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182957103805"
                },
                "content_raw": "<p>DSC by ClausThaler INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes</p>",
                "content": "<p>DSC by ClausThaler INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://inmortavilizado.tumblr.com/image/182957103805",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/a1704482338e58e0073df431375b827b/tumblr_pjhgy374ke1vpkshro1_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 857
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a1704482338e58e0073df431375b827b/tumblr_pjhgy374ke1vpkshro1_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 857
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a1704482338e58e0073df431375b827b/tumblr_pjhgy374ke1vpkshro1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 428
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a1704482338e58e0073df431375b827b/tumblr_pjhgy374ke1vpkshro1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 361
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a1704482338e58e0073df431375b827b/tumblr_pjhgy374ke1vpkshro1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 335
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a1704482338e58e0073df431375b827b/tumblr_pjhgy374ke1vpkshro1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 268
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a1704482338e58e0073df431375b827b/tumblr_pjhgy374ke1vpkshro1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 167
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a1704482338e58e0073df431375b827b/tumblr_pjhgy374ke1vpkshro1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 67
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a1704482338e58e0073df431375b827b/tumblr_pjhgy374ke1vpkshro1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ],
                "exif": {
                    "Camera": "Nikon D3000",
                    "ISO": 800,
                    "Aperture": "f/16",
                    "Exposure": "1/1000th",
                    "FocalLength": "35mm"
                }
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "riminifootballclub",
        "blog": {
            "name": "riminifootballclub",
            "title": "Rimini Football Club",
            "description": "",
            "url": "https://riminifootballclub.tumblr.com/",
            "uuid": "t:gb-R9i4GpVkJxYcnIMpLaw",
            "updated": 1555839286
        },
        "id": 182957006487,
        "post_url": "https://riminifootballclub.tumblr.com/post/182957006487/al%C3%A8-burdel-forzariminifc",
        "slug": "al\u00e8-burdel-forzariminifc",
        "date": "2019-02-21 11:34:41 GMT",
        "timestamp": 1550748881,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "JT0Pdo9T",
        "tags": [
            "RiminiFC",
            "calcio",
            "passione",
            "sport",
            "Rimini"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zb17Ad2gP5bwN",
        "summary": "Al\u00e8 burdel! \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\n#forzariminifc https://ift.tt/2Tdi0ui",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Al\u00e8 burdel! \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34<br/>\n#forzariminifc <a href=\"https://ift.tt/2Tdi0ui\">https://ift.tt/2Tdi0ui</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Al\u00e8 burdel! \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34<br>\n#forzariminifc <a href=\"https://ift.tt/2Tdi0ui\">https://ift.tt/2Tdi0ui</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "riminifootballclub",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 4000,
                        "header_full_height": 2670,
                        "header_focus_width": 2048,
                        "header_focus_height": 1152,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,4000,2250,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/b1171a19e9d48cb4b4119119e431e3e6/glzryc0/pVMoutlw6/tumblr_static_b07wqmrfzkg8ccgc4ksw40gkg.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/b1171a19e9d48cb4b4119119e431e3e6/glzryc0/rP9outlwe/tumblr_static_tumblr_static_b07wqmrfzkg8ccgc4ksw40gkg_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/b1171a19e9d48cb4b4119119e431e3e6/glzryc0/pVMoutlw6/tumblr_static_b07wqmrfzkg8ccgc4ksw40gkg_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182957006487"
                },
                "content_raw": "<p>Al\u00e8 burdel! \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34<br>\n#forzariminifc <a href=\"https://ift.tt/2Tdi0ui\">https://ift.tt/2Tdi0ui</a></p>",
                "content": "<p>Al&egrave; burdel! &#9898;&#65039;&#128308;<br />\n#forzariminifc <a href=\"https://ift.tt/2Tdi0ui\">https://ift.tt/2Tdi0ui</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://riminifootballclub.tumblr.com/image/182957006487",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/bbdab3af4812e5cda336aed3d1eb281a/tumblr_pn9xhtUuW61wx88hio1_640.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 426
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/bbdab3af4812e5cda336aed3d1eb281a/tumblr_pn9xhtUuW61wx88hio1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 426
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/bbdab3af4812e5cda336aed3d1eb281a/tumblr_pn9xhtUuW61wx88hio1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 359
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/bbdab3af4812e5cda336aed3d1eb281a/tumblr_pn9xhtUuW61wx88hio1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 333
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/bbdab3af4812e5cda336aed3d1eb281a/tumblr_pn9xhtUuW61wx88hio1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 266
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/bbdab3af4812e5cda336aed3d1eb281a/tumblr_pn9xhtUuW61wx88hio1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 166
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/bbdab3af4812e5cda336aed3d1eb281a/tumblr_pn9xhtUuW61wx88hio1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 67
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/bbdab3af4812e5cda336aed3d1eb281a/tumblr_pn9xhtUuW61wx88hio1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "biczozb",
        "blog": {
            "name": "biczozb",
            "title": "Handpicked sources of fit and sporty girls, health",
            "description": "fit, girl, sexy, sport, healthy, babes, gym, gymbabes, hot, motivation\n\nTo make it clear:\nI do not own any of these submission/ reblogs, nor do I assume any responsibility for them. Everything on this blog is either sent to me, or is found on the internet from other blogs or websites.\nIf you are the owner / author of any content and would like it removed, please let me know.",
            "url": "https://biczozb.tumblr.com/",
            "uuid": "t:rYBu2UL4zDkBGd6MW5oUgw",
            "updated": 1558352354
        },
        "id": 182956824946,
        "post_url": "https://biczozb.tumblr.com/post/182956824946/httpsifttt2nh6akk",
        "slug": "httpsifttt2nh6akk",
        "date": "2019-02-21 11:15:30 GMT",
        "timestamp": 1550747730,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "SQSeSC9c",
        "tags": [
            "fit",
            "girl",
            "sexy",
            "sport",
            "healthy",
            "babes",
            "gym",
            "gymbabes",
            "hot",
            "motivation",
            "&nbsp;clean eating"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z7pxom2gP4vbo",
        "summary": "https://ift.tt/2Nh6aKk",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p><a href=\"https://ift.tt/2Nh6aKk\">https://ift.tt/2Nh6aKk</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"https://ift.tt/2Nh6aKk\">https://ift.tt/2Nh6aKk</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "biczozb",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956824946"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"https://ift.tt/2Nh6aKk\">https://ift.tt/2Nh6aKk</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"https://ift.tt/2Nh6aKk\">https://ift.tt/2Nh6aKk</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://biczozb.tumblr.com/image/182956824946",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/64e188a4f7f72f04b66573be26bb7461/tumblr_pn9wluVFhI1tilve9o1_500.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 624
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/64e188a4f7f72f04b66573be26bb7461/tumblr_pn9wluVFhI1tilve9o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 624
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/64e188a4f7f72f04b66573be26bb7461/tumblr_pn9wluVFhI1tilve9o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 499
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/64e188a4f7f72f04b66573be26bb7461/tumblr_pn9wluVFhI1tilve9o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 312
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/64e188a4f7f72f04b66573be26bb7461/tumblr_pn9wluVFhI1tilve9o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 125
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/64e188a4f7f72f04b66573be26bb7461/tumblr_pn9wluVFhI1tilve9o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "wildrunnersclub",
        "blog": {
            "name": "wildrunnersclub",
            "title": "z pasji dla pasji o bieganiu...",
            "description": "Wild Runner's\u00ae Club - Pszczyna. Dzia\u0142amy lokalnie, my\u015blimy globalnie. Nasza strona po\u015bwi\u0119cona jest bieganiu i szeroko poj\u0119tej aktywno\u015bci fizycznej, propagujemy zdrowe \u017cywienie, promujemy nowoczesny i aktywny styl \u017cycia. Wszystko to w przepi\u0119knej scenerii Parku Zamkowego w Pszczynie, Dzikiej Promenady, las\u00f3w Puszczy Pszczy\u0144skiej, okolic powiatu i Ziemi Pszczy\u0144skiej.",
            "url": "https://wildrunnersclub.tumblr.com/",
            "uuid": "t:SGREc_xpHkWVIyCLuQhF7A",
            "updated": 1557560797
        },
        "id": 182956811890,
        "post_url": "https://wildrunnersclub.tumblr.com/post/182956811890/viii-carbo-asecura-bieg-pszczy%C5%84ski-o-puchar",
        "slug": "viii-carbo-asecura-bieg-pszczy\u0144ski-o-puchar",
        "date": "2019-02-21 11:14:04 GMT",
        "timestamp": 1550747644,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "o2bi8oMT",
        "tags": [
            "zyjemysportem",
            "sport",
            "pasja",
            "passion",
            "motywacja",
            "motivation",
            "biegacz",
            "biegacze",
            "bieg",
            "bieganie",
            "biegiuliczne",
            "runner",
            "runners",
            "run",
            "running",
            "streetrunning",
            "aktywnie",
            "active",
            "BiegPszczy\u0144ski",
            "wildrunnersclub",
            "ZpasjiDlaPasjiObieganiu",
            "Pszczyna",
            "\u015al\u0105sk",
            "Silesia",
            "\u015al\u0105skie",
            "Polska",
            "Poland"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z0rWgl2gP4sPo",
        "summary": "VIII Carbo Asecura Bieg Pszczy\u0144ski o Puchar Burmistrza.",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "VIII Carbo Asecura Bieg Pszczy\u0144ski o Puchar Burmistrza.",
        "url": "https://wildrunnersclub.blogspot.com/2019/02/viii-carbo-asecura-bieg-pszczynski-o.html",
        "link_image": "https://66.media.tumblr.com/10b7c7a5026827dfb2eea5fc71b51fa5/tumblr_pn9wjgqsbN1u79swj_og_540.jpg",
        "link_image_dimensions": {
            "width": 540,
            "height": 283
        },
        "link_author": null,
        "excerpt": "VIII Carbo Asecura Bieg Pszczy\u0144ski o Puchar Burmistrza, 02.06.2019 r. Pszczyna, \u015al\u0105skie, Polska",
        "publisher": "wildrunnersclub.blogspot.com",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/10b7c7a5026827dfb2eea5fc71b51fa5/tumblr_pn9wjgqsbN1u79swj_og_1280.jpg",
                    "width": 1046,
                    "height": 549
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/10b7c7a5026827dfb2eea5fc71b51fa5/tumblr_pn9wjgqsbN1u79swj_og_1280.jpg",
                        "width": 1046,
                        "height": 549
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/10b7c7a5026827dfb2eea5fc71b51fa5/tumblr_pn9wjgqsbN1u79swj_og_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 336
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/10b7c7a5026827dfb2eea5fc71b51fa5/tumblr_pn9wjgqsbN1u79swj_og_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 283
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/10b7c7a5026827dfb2eea5fc71b51fa5/tumblr_pn9wjgqsbN1u79swj_og_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 262
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/10b7c7a5026827dfb2eea5fc71b51fa5/tumblr_pn9wjgqsbN1u79swj_og_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 210
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/10b7c7a5026827dfb2eea5fc71b51fa5/tumblr_pn9wjgqsbN1u79swj_og_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 131
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/10b7c7a5026827dfb2eea5fc71b51fa5/tumblr_pn9wjgqsbN1u79swj_og_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 52
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/10b7c7a5026827dfb2eea5fc71b51fa5/tumblr_pn9wjgqsbN1u79swj_og_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "description": "<p>\n\n&ldquo;O Puchar Burmistrza w Pszczynie po raz \u00f3smy&hellip; Znamy dystans, termin, czas i miejsce&hellip; wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 bieg, na kt\u00f3ry zapewne czeka, ca\u0142y rok, zacne grono pszczy\u0144skich biegaczy i go\u015bci z okolic, tych bli\u017cszych i tych dalekich.&rdquo; Wiadomo o co biega&hellip; przede wszystkim aktywnie! stayRUN \\m/<br/></p><p><a href=\"https://wildrunnersclub.blogspot.com/2019/02/viii-carbo-asecura-bieg-pszczynski-o.html\" target=\"_blank\">https://wildrunnersclub.blogspot.com/2019/02/viii-carbo-asecura-bieg-pszczynski-o.html</a><br/></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>\n\n\u201cO Puchar Burmistrza w Pszczynie po raz \u00f3smy\u2026 Znamy dystans, termin, czas i miejsce\u2026 wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 bieg, na kt\u00f3ry zapewne czeka, ca\u0142y rok, zacne grono pszczy\u0144skich biegaczy i go\u015bci z okolic, tych bli\u017cszych i tych dalekich.\u201d Wiadomo o co biega\u2026 przede wszystkim aktywnie! stayRUN \\m/<br></p><p><a href=\"https://wildrunnersclub.blogspot.com/2019/02/viii-carbo-asecura-bieg-pszczynski-o.html\" target=\"_blank\">https://wildrunnersclub.blogspot.com/2019/02/viii-carbo-asecura-bieg-pszczynski-o.html</a><br></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "wildrunnersclub",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#d5d5d5",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/1ca439d75e08b1d6dfb8e80efe6f550c/odnkwa9/WYGnlg1re/tumblr_static_9s5ut7ejtskckcgwoks0w084w.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/1ca439d75e08b1d6dfb8e80efe6f550c/odnkwa9/WYGnlg1re/tumblr_static_9s5ut7ejtskckcgwoks0w084w_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/1ca439d75e08b1d6dfb8e80efe6f550c/odnkwa9/WYGnlg1re/tumblr_static_9s5ut7ejtskckcgwoks0w084w_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#113c16",
                        "title_font": "Streetscript",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956811890"
                },
                "content_raw": "<p>\n\n\u201cO Puchar Burmistrza w Pszczynie po raz \u00f3smy\u2026 Znamy dystans, termin, czas i miejsce\u2026 wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 bieg, na kt\u00f3ry zapewne czeka, ca\u0142y rok, zacne grono pszczy\u0144skich biegaczy i go\u015bci z okolic, tych bli\u017cszych i tych dalekich.\u201d Wiadomo o co biega\u2026 przede wszystkim aktywnie! stayRUN \\m/<br></p><p><a href=\"https://wildrunnersclub.blogspot.com/2019/02/viii-carbo-asecura-bieg-pszczynski-o.html\" target=\"_blank\">https://wildrunnersclub.blogspot.com/2019/02/viii-carbo-asecura-bieg-pszczynski-o.html</a><br></p>",
                "content": "<p>\n\n&ldquo;O Puchar Burmistrza w Pszczynie po raz &oacute;smy&hellip; Znamy dystans, termin, czas i miejsce&hellip; wielkimi krokami zbli&#380;a si&#281; bieg, na kt&oacute;ry zapewne czeka, ca&#322;y rok, zacne grono pszczy&#324;skich biegaczy i go&#347;ci z okolic, tych bli&#380;szych i tych dalekich.&rdquo; Wiadomo o co biega&hellip; przede wszystkim aktywnie! stayRUN \\m/<br /></p><p><a href=\"https://wildrunnersclub.blogspot.com/2019/02/viii-carbo-asecura-bieg-pszczynski-o.html\" target=\"_blank\">https://wildrunnersclub.blogspot.com/2019/02/viii-carbo-asecura-bieg-pszczynski-o.html</a><br /></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "biczozb",
        "blog": {
            "name": "biczozb",
            "title": "Handpicked sources of fit and sporty girls, health",
            "description": "fit, girl, sexy, sport, healthy, babes, gym, gymbabes, hot, motivation\n\nTo make it clear:\nI do not own any of these submission/ reblogs, nor do I assume any responsibility for them. Everything on this blog is either sent to me, or is found on the internet from other blogs or websites.\nIf you are the owner / author of any content and would like it removed, please let me know.",
            "url": "https://biczozb.tumblr.com/",
            "uuid": "t:rYBu2UL4zDkBGd6MW5oUgw",
            "updated": 1558352354
        },
        "id": 182956780421,
        "post_url": "https://biczozb.tumblr.com/post/182956780421/httpsifttt2gc65ae",
        "slug": "httpsifttt2gc65ae",
        "date": "2019-02-21 11:10:25 GMT",
        "timestamp": 1550747425,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "WREwlJpR",
        "tags": [
            "fit",
            "girl",
            "sexy",
            "sport",
            "healthy",
            "babes",
            "gym",
            "gymbabes",
            "hot",
            "motivation",
            "&nbsp;clean eating"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z7pxom2gP4kk5",
        "summary": "https://ift.tt/2GC65AE",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 1,
        "caption": "<p><a href=\"https://ift.tt/2GC65AE\">https://ift.tt/2GC65AE</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"https://ift.tt/2GC65AE\">https://ift.tt/2GC65AE</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "biczozb",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956780421"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"https://ift.tt/2GC65AE\">https://ift.tt/2GC65AE</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"https://ift.tt/2GC65AE\">https://ift.tt/2GC65AE</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://biczozb.tumblr.com/image/182956780421",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/23b2e42f32dae207b6126a5ba2788b06/tumblr_pn9wdduRA41tilve9o1_500.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 500
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/23b2e42f32dae207b6126a5ba2788b06/tumblr_pn9wdduRA41tilve9o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/23b2e42f32dae207b6126a5ba2788b06/tumblr_pn9wdduRA41tilve9o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/23b2e42f32dae207b6126a5ba2788b06/tumblr_pn9wdduRA41tilve9o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/23b2e42f32dae207b6126a5ba2788b06/tumblr_pn9wdduRA41tilve9o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/23b2e42f32dae207b6126a5ba2788b06/tumblr_pn9wdduRA41tilve9o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "all9ja",
        "blog": {
            "name": "all9ja",
            "title": "All9ja.com",
            "description": "all9ja.com Is A Nigerian News Website That Shows You Everything In Nigeria.",
            "url": "https://all9ja.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Fn5f_E16Zl0ko5okwW75PA",
            "updated": 1558353372
        },
        "id": 182956740764,
        "post_url": "https://all9ja.tumblr.com/post/182956740764/manchester-united-forward-anthony-martial",
        "slug": "manchester-united-forward-anthony-martial",
        "date": "2019-02-21 11:06:33 GMT",
        "timestamp": 1550747193,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "lhrwSEt6",
        "tags": [
            "all 9ja sport",
            "All9ja Sport",
            "Nigerian Sport",
            "sport",
            "sport news"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZFt6sX2gP4b2S",
        "summary": "Manchester United forward Anthony Martial apologises to partner on Instagram for cheating",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Manchester United forward Anthony Martial apologises to partner on Instagram for cheating",
        "body": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-apologises-to-partner-on-instagram-for-cheating/\">Manchester United forward Anthony Martial apologises to partner on Instagram for\u00a0cheating</a></p><blockquote><p>Martial says \u2018I made mistakes\u2026 it will not happen again\u2019 after reports he cheated with his fianc\u00e9e with a model while she was pregnant.</p>\n<p>                    Manchester United forward Anthony Martial has taken to social media to issue an apology to his fianc\u00e9e Melanie da Cruz.</p>\n<p>The 23-year-old Martial welcomed a baby boy swan with Melanie in the summer of 2018 while Jose Mourinho was still in charge\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-apologises-to-partner-on-instagram-for-cheating/\">View On WordPress</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-apologises-to-partner-on-instagram-for-cheating/\">Manchester United forward Anthony Martial apologises to partner on Instagram for\u00a0cheating</a></p><blockquote><p>Martial says \u2018I made mistakes\u2026 it will not happen again\u2019 after reports he cheated with his fianc\u00e9e with a model while she was pregnant.</p>\n<p>                    Manchester United forward Anthony Martial has taken to social media to issue an apology to his fianc\u00e9e Melanie da Cruz.</p>\n<p>The 23-year-old Martial welcomed a baby boy swan with Melanie in the summer of 2018 while Jose Mourinho was still in charge\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-apologises-to-partner-on-instagram-for-cheating/\">View On WordPress</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "all9ja",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956740764"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-apologises-to-partner-on-instagram-for-cheating/\">Manchester United forward Anthony Martial apologises to partner on Instagram for\u00a0cheating</a></p><blockquote><p>Martial says \u2018I made mistakes\u2026 it will not happen again\u2019 after reports he cheated with his fianc\u00e9e with a model while she was pregnant.</p>\n<p>                    Manchester United forward Anthony Martial has taken to social media to issue an apology to his fianc\u00e9e Melanie da Cruz.</p>\n<p>The 23-year-old Martial welcomed a baby boy swan with Melanie in the summer of 2018 while Jose Mourinho was still in charge\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-apologises-to-partner-on-instagram-for-cheating/\">View On WordPress</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-apologises-to-partner-on-instagram-for-cheating/\">Manchester United forward Anthony Martial apologises to partner on Instagram for&nbsp;cheating</a></p><blockquote><p>Martial says &lsquo;I made mistakes&hellip; it will not happen again&rsquo; after reports he cheated with his fianc&eacute;e with a model while she was pregnant.</p>\n<p>                    Manchester United forward Anthony Martial has taken to social media to issue an apology to his fianc&eacute;e Melanie da Cruz.</p>\n<p>The 23-year-old Martial welcomed a baby boy swan with Melanie in the summer of 2018 while Jose Mourinho was still in charge&hellip;</p></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-apologises-to-partner-on-instagram-for-cheating/\">View On WordPress</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "all9ja",
        "blog": {
            "name": "all9ja",
            "title": "All9ja.com",
            "description": "all9ja.com Is A Nigerian News Website That Shows You Everything In Nigeria.",
            "url": "https://all9ja.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Fn5f_E16Zl0ko5okwW75PA",
            "updated": 1558353372
        },
        "id": 182956740639,
        "post_url": "https://all9ja.tumblr.com/post/182956740639/man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions",
        "slug": "man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions",
        "date": "2019-02-21 11:06:32 GMT",
        "timestamp": 1550747192,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "z2vRCkwo",
        "tags": [
            "all 9ja sport",
            "All9ja Sport",
            "Nigerian Sport",
            "sport",
            "sport news"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZFt6sX2gP4b0V",
        "summary": "\u2018Man City Are NOT Ready To Challenge For Champions League\u2019- Pep Guardiola Confirms",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "\u2018Man City Are NOT Ready To Challenge For Champions League\u2019- Pep Guardiola Confirms",
        "body": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions-league-pep-guardiola-confirms/\">\u2018Man City Are NOT Ready To Challenge For Champions League\u2019- Pep Guardiola\u00a0Confirms</a></p><img width=\"300\" height=\"300\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"22945\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/02/man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions-league-pep-guardiola-confirms/guad-700x394/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg\" data-orig-size=\"\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"[]\" data-image-title=\"guad-700\u00d7394\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg?w=0\"/><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions-league-pep-guardiola-confirms/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions-league-pep-guardiola-confirms/\">\u2018Man City Are NOT Ready To Challenge For Champions League\u2019- Pep Guardiola\u00a0Confirms</a></p><img width=\"300\" height=\"300\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"22945\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/02/man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions-league-pep-guardiola-confirms/guad-700x394/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg\" data-orig-size=\"\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"[]\" data-image-title=\"guad-700\u00d7394\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg?w=0\"><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions-league-pep-guardiola-confirms/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "all9ja",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956740639"
                },
                "content_raw": "<p><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions-league-pep-guardiola-confirms/\">\u2018Man City Are NOT Ready To Challenge For Champions League\u2019- Pep Guardiola\u00a0Confirms</a></p><img width=\"300\" height=\"300\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"22945\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/02/man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions-league-pep-guardiola-confirms/guad-700x394/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg\" data-orig-size=\"\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"[]\" data-image-title=\"guad-700\u00d7394\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg?w=0\"><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions-league-pep-guardiola-confirms/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions-league-pep-guardiola-confirms/\">&lsquo;Man City Are NOT Ready To Challenge For Champions League&rsquo;- Pep Guardiola&nbsp;Confirms</a></p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/guad-700x394.jpg?w=300\">External image</div><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/man-city-are-not-ready-to-challenge-for-champions-league-pep-guardiola-confirms/\">View On WordPress</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "all9ja",
        "blog": {
            "name": "all9ja",
            "title": "All9ja.com",
            "description": "all9ja.com Is A Nigerian News Website That Shows You Everything In Nigeria.",
            "url": "https://all9ja.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Fn5f_E16Zl0ko5okwW75PA",
            "updated": 1558353372
        },
        "id": 182956739459,
        "post_url": "https://all9ja.tumblr.com/post/182956739459/forgive-him-man-united-star-martial-apologises",
        "slug": "forgive-him-man-united-star-martial-apologises",
        "date": "2019-02-21 11:06:23 GMT",
        "timestamp": 1550747183,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "RUh8pZ4e",
        "tags": [
            "all 9ja sport",
            "All9ja Sport",
            "Nigerian Sport",
            "sport",
            "sport news"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZFt6sX2gP4ak3",
        "summary": "FORGIVE HIM! Man United Star Martial Apologises For Cheating On Fiancee (Photo)",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "FORGIVE HIM! Man United Star Martial Apologises For Cheating On Fiancee (Photo)",
        "body": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/forgive-him-man-united-star-martial-apologises-for-cheating-on-fiancee-photo/\">FORGIVE HIM! Man United Star Martial Apologises For Cheating On Fiancee\u00a0(Photo)</a></p><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/forgive-him-man-united-star-martial-apologises-for-cheating-on-fiancee-photo/\">View On WordPress</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/forgive-him-man-united-star-martial-apologises-for-cheating-on-fiancee-photo/\">FORGIVE HIM! Man United Star Martial Apologises For Cheating On Fiancee\u00a0(Photo)</a></p><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/forgive-him-man-united-star-martial-apologises-for-cheating-on-fiancee-photo/\">View On WordPress</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "all9ja",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956739459"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/forgive-him-man-united-star-martial-apologises-for-cheating-on-fiancee-photo/\">FORGIVE HIM! Man United Star Martial Apologises For Cheating On Fiancee\u00a0(Photo)</a></p><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/forgive-him-man-united-star-martial-apologises-for-cheating-on-fiancee-photo/\">View On WordPress</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/forgive-him-man-united-star-martial-apologises-for-cheating-on-fiancee-photo/\">FORGIVE HIM! Man United Star Martial Apologises For Cheating On Fiancee&nbsp;(Photo)</a></p><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/forgive-him-man-united-star-martial-apologises-for-cheating-on-fiancee-photo/\">View On WordPress</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "biczozb",
        "blog": {
            "name": "biczozb",
            "title": "Handpicked sources of fit and sporty girls, health",
            "description": "fit, girl, sexy, sport, healthy, babes, gym, gymbabes, hot, motivation\n\nTo make it clear:\nI do not own any of these submission/ reblogs, nor do I assume any responsibility for them. Everything on this blog is either sent to me, or is found on the internet from other blogs or websites.\nIf you are the owner / author of any content and would like it removed, please let me know.",
            "url": "https://biczozb.tumblr.com/",
            "uuid": "t:rYBu2UL4zDkBGd6MW5oUgw",
            "updated": 1558352354
        },
        "id": 182956696896,
        "post_url": "https://biczozb.tumblr.com/post/182956696896/httpsifttt2inq6hu",
        "slug": "httpsifttt2inq6hu",
        "date": "2019-02-21 11:01:37 GMT",
        "timestamp": 1550746897,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "0jTVLQdB",
        "tags": [
            "http://thegymbabe.com/post/182956681765",
            "fit",
            "girl",
            "sexy",
            "sport",
            "healthy",
            "babes",
            "gym",
            "gymbabes",
            "hot"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z7pxom2gP4QL0",
        "summary": "https://ift.tt/2InQ6HU",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 13,
        "caption": "<p><a href=\"https://ift.tt/2InQ6HU\">https://ift.tt/2InQ6HU</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"https://ift.tt/2InQ6HU\">https://ift.tt/2InQ6HU</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "biczozb",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956696896"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"https://ift.tt/2InQ6HU\">https://ift.tt/2InQ6HU</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"https://ift.tt/2InQ6HU\">https://ift.tt/2InQ6HU</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://biczozb.tumblr.com/image/182956696896",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/1de3e6d3f4ee47d2e5e6d670d92d1f2b/tumblr_pn9vyplv8I1tilve9o1_500.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 605
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1de3e6d3f4ee47d2e5e6d670d92d1f2b/tumblr_pn9vyplv8I1tilve9o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 605
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1de3e6d3f4ee47d2e5e6d670d92d1f2b/tumblr_pn9vyplv8I1tilve9o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 484
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1de3e6d3f4ee47d2e5e6d670d92d1f2b/tumblr_pn9vyplv8I1tilve9o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 303
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1de3e6d3f4ee47d2e5e6d670d92d1f2b/tumblr_pn9vyplv8I1tilve9o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 121
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1de3e6d3f4ee47d2e5e6d670d92d1f2b/tumblr_pn9vyplv8I1tilve9o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "robodeals",
        "blog": {
            "name": "robodeals",
            "title": "Robo.Deals",
            "description": "Aggregatore di Offerte e Codici Sconto Amazon",
            "url": "https://robodeals.tumblr.com/",
            "uuid": "t:wqpxIj-918STlmrBaSwf2Q",
            "updated": 1558353438
        },
        "id": 182956696482,
        "post_url": "https://robodeals.tumblr.com/post/182956696482/wimius-l2-action-cam-4k-sport-camera-ultra-hd",
        "slug": "wimius-l2-action-cam-4k-sport-camera-ultra-hd",
        "date": "2019-02-21 11:01:09 GMT",
        "timestamp": 1550746869,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "F62Rflyc",
        "tags": [
            "WiMiUS",
            "Sportetempolibero",
            "Sport",
            "tempo",
            "libero",
            "Dispositivielettronici",
            "Dispositivi",
            "elettronici",
            "Actioncameraeaccessori",
            "Action",
            "camera",
            "accessori",
            "Actioncamera",
            "RoboDeals21022019",
            "RoboDealsSconto50"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZP7xcX2gP4QEY",
        "summary": "\ud83d\udea8 WiMiUS L2 Action Cam 4K, Sport Camera Ultra HD 12MP Fotocamera Subacquea Impermeabile 40M Schermo 2 Pollici con Kit d...\n\ud83d\udd17...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>\ud83d\udea8 WiMiUS L2 Action Cam 4K, Sport Camera Ultra HD 12MP Fotocamera Subacquea Impermeabile 40M Schermo 2 Pollici con Kit d&hellip;<br/>\n\ud83d\udd17 <a href=\"https://amzn.to/2VcRYoG\">https://amzn.to/2VcRYoG</a></p>\n\n<p>\ud83d\udcb0 \u20ac27,99 invece di \u20ac99,99 (-72%)<br/>\n\u203c\ufe0f Minimo Storico Nuovo di Terzi</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>\ud83d\udea8 WiMiUS L2 Action Cam 4K, Sport Camera Ultra HD 12MP Fotocamera Subacquea Impermeabile 40M Schermo 2 Pollici con Kit d\u2026<br>\n\ud83d\udd17 <a href=\"https://amzn.to/2VcRYoG\">https://amzn.to/2VcRYoG</a></p>\n\n<p>\ud83d\udcb0 \u20ac27,99 invece di \u20ac99,99 (-72%)<br>\n\u203c\ufe0f Minimo Storico Nuovo di Terzi</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "robodeals",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1500,
                        "header_full_height": 500,
                        "header_focus_width": 889,
                        "header_focus_height": 500,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,1500,500,611",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/f3df59c82d523b7a820dc498dc53211a/kgxlh2y/qWXpkead0/tumblr_static_40c4ve2ks04k8s0wc0o8coogs.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/2b93d8cfa0a3a06422e664cbea6e82b7/kgxlh2y/5tcpkead2/tumblr_static_tumblr_static_40c4ve2ks04k8s0wc0o8coogs_focused_v3.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/f3df59c82d523b7a820dc498dc53211a/kgxlh2y/qWXpkead0/tumblr_static_40c4ve2ks04k8s0wc0o8coogs_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": false,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#529ECC",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956696482"
                },
                "content_raw": "<p>\ud83d\udea8 WiMiUS L2 Action Cam 4K, Sport Camera Ultra HD 12MP Fotocamera Subacquea Impermeabile 40M Schermo 2 Pollici con Kit d\u2026<br>\n\ud83d\udd17 <a href=\"https://amzn.to/2VcRYoG\">https://amzn.to/2VcRYoG</a></p>\n\n<p>\ud83d\udcb0 \u20ac27,99 invece di \u20ac99,99 (-72%)<br>\n\u203c\ufe0f Minimo Storico Nuovo di Terzi</p>",
                "content": "<p>&#128680; WiMiUS L2 Action Cam 4K, Sport Camera Ultra HD 12MP Fotocamera Subacquea Impermeabile 40M Schermo 2 Pollici con Kit d&hellip;<br />\n&#128279; <a href=\"https://amzn.to/2VcRYoG\">https://amzn.to/2VcRYoG</a></p>\n\n<p>&#128176; &euro;27,99 invece di &euro;99,99 (-72%)<br />\n&#8252;&#65039; Minimo Storico Nuovo di Terzi</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://amzn.to/2VcRYoG",
        "image_permalink": "https://robodeals.tumblr.com/image/182956696482",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/624c4f0d272747acad0f2b101d2ddb95/tumblr_pn9vxxo94Y1y3ajjmo1_1280.jpg",
                    "width": 1080,
                    "height": 1350
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/624c4f0d272747acad0f2b101d2ddb95/tumblr_pn9vxxo94Y1y3ajjmo1_1280.jpg",
                        "width": 1080,
                        "height": 1350
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/624c4f0d272747acad0f2b101d2ddb95/tumblr_pn9vxxo94Y1y3ajjmo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 800
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/624c4f0d272747acad0f2b101d2ddb95/tumblr_pn9vxxo94Y1y3ajjmo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 675
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/624c4f0d272747acad0f2b101d2ddb95/tumblr_pn9vxxo94Y1y3ajjmo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 625
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/624c4f0d272747acad0f2b101d2ddb95/tumblr_pn9vxxo94Y1y3ajjmo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/624c4f0d272747acad0f2b101d2ddb95/tumblr_pn9vxxo94Y1y3ajjmo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 313
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/624c4f0d272747acad0f2b101d2ddb95/tumblr_pn9vxxo94Y1y3ajjmo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 125
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/624c4f0d272747acad0f2b101d2ddb95/tumblr_pn9vxxo94Y1y3ajjmo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "toldnews",
        "blog": {
            "name": "toldnews",
            "title": "Toldnews",
            "description": "Get Latest Business , Politics , Cricket , Technology , Entertainment News",
            "url": "https://toldnews.tumblr.com/",
            "uuid": "t:As2mHq_n5d7kPEr0K_jNqw",
            "updated": 1557093395
        },
        "id": 182956695553,
        "post_url": "https://toldnews.tumblr.com/post/182956695553/new-post-has-been-published-on",
        "slug": "new-post-has-been-published-on",
        "date": "2019-02-21 11:00:49 GMT",
        "timestamp": 1550746849,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "vwo79d6l",
        "tags": [
            "Free Solo: Alex Honnold on climbing without ropes - CNN",
            "latest sports news",
            "news sport",
            "Sport",
            "sportnews",
            "sports articles",
            "sports breaking news",
            "sports latest news",
            "sports news headlines",
            "sports news in english",
            "sports scores",
            "today's sports news",
            "today's sports news headlines"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zk7xYX2gP4Q01",
        "summary": "New Post has been published on...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>New Post has been published on <a href=\"https://toldnews.com/sports/if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes/\">https://toldnews.com/sports/if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes/</a></p>\n<blockquote><p><strong>&lsquo;If he slips, he falls. If he falls, he dies&rsquo; &ndash; Climbing 3000ft without ropes</strong></p>\n<p><img src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/190207130042-alex-honnold-climbing-super-tease.jpg\"/></p><p> <br/></p>\n<p>Situated in Yosemite National Park, USA, the gargantuan rock-face soars 3200 feet into the air, standing almost 500 feet taller than the Burj Khalifa \u2014 the world\u2019s tallest building.</p>\n<p>There is simply no room for error. If he slips, he falls. If he falls, he dies.</p>\n<p>\u201cWhen I know what I\u2019m doing and I\u2019m climbing well, then it feels meditative, kind of relaxing and beautiful,\u201d Honnold told CNN Sport.</p>\n<div>\n<div class=\"zn-body__paragraph\">His achievement has since been immortalized in a breathtaking <a href=\"http://www.cnn.com/2019/02/10/entertainment/bafta-winners-list/index.html\" target=\"_blank\">BAFTA-winning</a> National Geographic documentary, Free Solo, which has been nominated for Best Documentary at this year\u2019s Oscars. </div>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Alex Honnold climbed El Capitan in Yosemite National Park -- without ropes.\" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"/><noscript></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"zn-body__paragraph\"><a href=\"https://edition.cnn.com/2018/11/30/sport/ross-edgley-great-british-swim-fitness-health-the-moment-spt-intl/index.html\" target=\"_blank\"><strong>READ:</strong> Ross Edgley \u2014 \u2018It was goosebumps upon tears, upon smiles\u2019</a></div>\n<h3>Death or perfection</h3>\n\n<p>Free solo climbing is a high-stakes game. It\u2019s either death or perfection. </p>\n<p>But in moments of such risk, adrenaline is often the enemy. </p>\n<p>\u201cThe important part of being able to climb El Cap was for it to feel slightly normal, for it to feel slightly business as usual,\u201d he said, remembering the moments he began the climb.  </p>\n<p>\u201cFor me to look up at the wall and to think I\u2019m just going to climb this like I usually climb this, even though I don\u2019t have a rope on.\u201d</p>\n<p>Honnold\u2019s seemingly blase approach to such death-defying challenges can be disconcerting at first but scratch under the surface and you understand it\u2019s an attitude built on a foundation of hard-work and preparation. </p>\n<p>\u201cIf I don\u2019t know what I\u2019m doing and I hesitate then it can be a nightmare,\u201d he warned. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"El Capitan is at the centre of the rock climbing world. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_475_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"/><noscript><img alt=\"El Capitan is at the centre of the rock climbing world. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_475_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"/></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<p>The truth is that every move is choreographed. Each foot-hold has been mapped out months in advance, every thumb-grip visualized hundreds of times. </p>\n<p>The trick to not falling, is not leaving anything to chance and training your mind for every possible outcome. </p>\n<p>\u201cIt\u2019s definitely a bigger mental challenge than it is physical,\u201d he said, explaining that he and many others have climbed the rock-face multiple times with harnesses attached. </p>\n<p>\u201cBut the idea of doing it without a rope is a step further it seems.\u201d</p>\n<h3>Boulder problem </h3>\n\n<p>Honnold chose to climb the south-west face of the wall, a familiar route known as Freerider, which is split into 30 different pitches. </p>\n<p>But this particular route included a perilous sequence which spooked the seemingly unflappable Honnold \u2014 The Boulder Problem. </p>\n<p>The section involves a number of intricate movements with Honnold clinging onto pea-sized ledges 2000ft above the meadow below.</p>\n<p>It culminates in a vertigo-inducing karate kick to an opposing wall, where his life depends on whether he makes contact with a toe-sized ledge. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Every move of the climb has been choreographed. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_495_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"/><noscript><img alt=\"Every move of the climb has been choreographed. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_495_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"/></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"zn-body__paragraph\"><a href=\"https://edition.cnn.com/2018/12/14/sport/kilian-jornet-the-moment-climbing-running-everest-spt-intl/index.html\" target=\"_blank\"><strong>READ:</strong> Kilian Jornet \u2014 \u2018It\u2019s like meditation. It\u2019s beautiful to feel that small.\u201d</a></div>\n<p>\u201cI think if that section of the route hadn\u2019t existed [\u2026], I probably would have soloed El Cap several years sooner,\u201d said Honnold, who had practiced that particular section 60 times with ropes \u2014 falling on a number of occasions. </p>\n<p>However, the very thing that made this section so daunting turned out to be an advantage because by the time Honnold had reached it he had found his rhythm. He was confident. </p>\n<p>\u201cI had done so much climbing, I was so deeply in the zone,\u201d he said, talking through the delicate sequence of moves.</p>\n<p>\u201cI was performing so well that by the time I got there I felt incredible and I just executed it perfectly.\u201d</p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Honnold started climbing in indoor gyms as a child. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_125_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"/><noscript><img alt=\"Honnold started climbing in indoor gyms as a child. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_125_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"/></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<h3>Sprint finish</h3>\n\n<p>After successfully navigating the near impossible Boulder Problem, Honnold started to breathe a little easier but he still had a long way to go. </p>\n<p>The final stretch represented one of the hardest climbs that Honnold had ever attempted but nothing was going to stop him now. </p>\n<p>\u201cMy confidence was soaring, I felt great,\u201d he said. \u201cConditions were perfect and I kind of knew I had it.\u201d</p>\n<p>As he approached the summit, the realization of what he was about to achieve started to break through his steely-eyed focus. </p>\n<p>The final stages of El Cap got easier and easier. What to many would seem terrifying became a \u201cbeautiful experience\u201d for Honnold, who sprinted toward the finish, lifting himself over the summit after just three hours and 56 minutes of climbing.</p>\n<p>\u201cIt was incredible,\u201d he laughed. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Honnold was able to enjoy the final stretch of the climb. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_768_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"/><noscript><img alt=\"Honnold was able to enjoy the final stretch of the climb. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_768_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"/></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<h3>Why without ropes? </h3>\n\n<p>The unfathomable climb was nearly 20 years in the making. </p>\n<p>Growing up in the Californian suburbs, Honnold had started scaling indoor climbing walls at a local gym as a child. In many ways, it was a sanctuary.</p>\n<p>Honnold struggled with socializing as a youngster but was able to express himself through climbing, gradually transitioning to outdoor climbing as he sought out new challenges. Moving on to free soloing \u2014 climbing without ropes \u2014 was a natural progression.</p>\n<p>\u201cIt was an important part of rock-climbing for me,\u201d he said. \u201cIt wasn\u2019t all of climbing and never has been to me. It\u2019s just one part of climbing but it\u2019s free soloing, it\u2019s awesome, it\u2019s fun.\u201d</p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"The American lives off a mostly vegetarian diet. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_496_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"/><noscript><img alt=\"The American lives off a mostly vegetarian diet. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_496_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"/></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"zn-body__paragraph\"><a href=\"https://edition.cnn.com/2018/12/07/sport/anna-gasser-snowboarding-winter-sports-interview-spt-intl/index.html\" target=\"_blank\"><strong>READ:</strong> Anna Gasser \u2014 \u2018As I took off I knew there was no way back,\u2019 says snowboarder</a></div>\n<p>Living and traveling in a small van, Honnold spent his days climbing \u2014 getting better and more confident with each step.</p>\n<p>He started completing increasingly impressive feats but El Cap was always at the back of his mind.</p>\n<p>Ascending the structure is regarded as the pinnacle of rock-climbing so making history by becoming  the first person to scale it without ropes certainly appealed, but he also simply wanted to experience it. </p>\n<p>\u201cI\u2019m sure every astronaut wants the opportunity to walk on the moon but if you\u2019re the first human to ever go to the moon, it\u2019s an incredible thing,\u201d he said.</p>\n<p>\u201cBut I\u2019m sure the tenth astronaut is just as excited in their own way. Some of Honnold\u2019s friends have dies tackling lesser challenges. </p>\n<p>It\u2019s a stark reality that doesn\u2019t sit well with his girlfriend, Sanni McCandless, who left Honnold alone in the days running up to the climb. </p>\n<p>\u201cIt just seemed like the right call for both of us. We never really had to talk about it.\u201d he said. </p>\n<p>\u201cIt was useful for me to have empty time to just lay around by myself and visualize or imagine and just emotionally process what was to come.\u201d</p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Honnold and his girlfriend Sanni McCandless before attempting his free solo of El Cap.\" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_578_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"/><noscript><img alt=\"Honnold and his girlfriend Sanni McCandless before attempting his free solo of El Cap.\" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_578_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"/></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<h3>Mind and body</h3>\n\n<p>When you consider the mental fortitude required, it\u2019s easy to ignore the physical strain such a climb puts on a body. </p>\n<p>On one section of the wall, the Monster Offwidth, Honnold squeezes his body into a vertical crack and wriggles his way up a 200ft crevice. No flashy gym or high-tech equipment can ever prepare you for such a task.</p>\n<p>Instead, Honnold\u2019s physique has been etched by thousands of hours of climbing and his hands strengthened by days clinging onto rock faces. </p>\n<p>Standing at a little under 6ft tall, and powered by a mainly vegetarian diet, Honnold\u2019s body is conditioned solely for climbing. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Honnold lives and travels in a small van for much of the year. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_534_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"/><noscript><img alt=\"Honnold lives and travels in a small van for much of the year. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_534_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"/></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<p>His mind has also adapted accordingly.</p>\n<p>During the documentary, Honnold undergoes an MRI scan which shows his amygdala \u2014 the part of the brain which processes fear \u2014 is not stimulated in the usual way. </p>\n<p>Honnold believes he\u2019s become desensitized after so many years of climbing but is open to the suggestion that he\u2019s innately less susceptible to fear. </p>\n<p>\u201cI found free soloing scary when I first started but I also found it exhilarating in the right way,\u201d he said. </p>\n<p>\u201cPossibly, other people find it way scarier and less satisfying so they are never really willing to put the time and effort into it because the ratio is not right.\u201d </p>\n<p>He likens it to his previous fear of public speaking. As a young man, Honnold struggled in front of large groups and the thought of doing a media tour would have previously \u201chorrified\u201d him. </p>\n<p>But just like climbing El Cap, Honnold found a way to overcome negative thoughts. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"A film crew documented Honnold&amp;#39;s incredible feat. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_219_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"/><noscript><img alt=\"A film crew documented Honnold&amp;#39;s incredible feat. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_219_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"/></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<h3>Free Solo \u2014 The documentary </h3>\n\n<p>Directed by award-winning film-makers Elizabeth Chai Vasarhelyi and Jimmy Chin, Free Solo follows Honnold for over two years as he prepared for the climb of his life.</p>\n<p>However, keeping the cameras at a distance was imperative in order to keep Honnold safe and allow him to have the experience he was craving.</p>\n<p>\u201cWhen I passed the cameramen on the wall, it was just really nice to be able to see my friends up there and celebrate with them.</p>\n<p>\u201cMost of the filming is up high on the route so I had already finished most of the harder sections. It really did feel like a celebration.\u201d </p>\n<p>Despite the global success of the film, the achievement will always be a personal one. </p>\n<p>\u201cWhen I\u2019m an old man and I sit in El Cap meadow, below the wall and I look up at the wall, I\u2019m going to feel the same satisfaction knowing that I\u2019ve had a dream for so many years, put a tonne of work into it and eventually was able to accomplish it,\u201d he said.</p>\n</div></blockquote>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p>New Post has been published on <a href=\"https://toldnews.com/sports/if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes/\">https://toldnews.com/sports/if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes/</a></p>\n<blockquote><p><strong>\u2018If he slips, he falls. If he falls, he dies\u2019 \u2013 Climbing 3000ft without ropes</strong></p>\n<p><img src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/190207130042-alex-honnold-climbing-super-tease.jpg\"></p><p> <br></p>\n<p>Situated in Yosemite National Park, USA, the gargantuan rock-face soars 3200 feet into the air, standing almost 500 feet taller than the Burj Khalifa \u2014 the world\u2019s tallest building.</p>\n<p>There is simply no room for error. If he slips, he falls. If he falls, he dies.</p>\n<p>\u201cWhen I know what I\u2019m doing and I\u2019m climbing well, then it feels meditative, kind of relaxing and beautiful,\u201d Honnold told CNN Sport.</p>\n<div>\n<div class=\"zn-body__paragraph\">His achievement has since been immortalized in a breathtaking <a href=\"http://www.cnn.com/2019/02/10/entertainment/bafta-winners-list/index.html\" target=\"_blank\">BAFTA-winning</a> National Geographic documentary, Free Solo, which has been nominated for Best Documentary at this year\u2019s Oscars. </div>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Alex Honnold climbed El Capitan in Yosemite National Park -- without ropes.\" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"zn-body__paragraph\"><a href=\"https://edition.cnn.com/2018/11/30/sport/ross-edgley-great-british-swim-fitness-health-the-moment-spt-intl/index.html\" target=\"_blank\"><strong>READ:</strong> Ross Edgley \u2014 \u2018It was goosebumps upon tears, upon smiles\u2019</a></div>\n<h3>Death or perfection</h3>\n\n<p>Free solo climbing is a high-stakes game. It\u2019s either death or perfection. </p>\n<p>But in moments of such risk, adrenaline is often the enemy. </p>\n<p>\u201cThe important part of being able to climb El Cap was for it to feel slightly normal, for it to feel slightly business as usual,\u201d he said, remembering the moments he began the climb.  </p>\n<p>\u201cFor me to look up at the wall and to think I\u2019m just going to climb this like I usually climb this, even though I don\u2019t have a rope on.\u201d</p>\n<p>Honnold\u2019s seemingly blase approach to such death-defying challenges can be disconcerting at first but scratch under the surface and you understand it\u2019s an attitude built on a foundation of hard-work and preparation. </p>\n<p>\u201cIf I don\u2019t know what I\u2019m doing and I hesitate then it can be a nightmare,\u201d he warned. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"El Capitan is at the centre of the rock climbing world. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_475_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"El Capitan is at the centre of the rock climbing world. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_475_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<p>The truth is that every move is choreographed. Each foot-hold has been mapped out months in advance, every thumb-grip visualized hundreds of times. </p>\n<p>The trick to not falling, is not leaving anything to chance and training your mind for every possible outcome. </p>\n<p>\u201cIt\u2019s definitely a bigger mental challenge than it is physical,\u201d he said, explaining that he and many others have climbed the rock-face multiple times with harnesses attached. </p>\n<p>\u201cBut the idea of doing it without a rope is a step further it seems.\u201d</p>\n<h3>Boulder problem </h3>\n\n<p>Honnold chose to climb the south-west face of the wall, a familiar route known as Freerider, which is split into 30 different pitches. </p>\n<p>But this particular route included a perilous sequence which spooked the seemingly unflappable Honnold \u2014 The Boulder Problem. </p>\n<p>The section involves a number of intricate movements with Honnold clinging onto pea-sized ledges 2000ft above the meadow below.</p>\n<p>It culminates in a vertigo-inducing karate kick to an opposing wall, where his life depends on whether he makes contact with a toe-sized ledge. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Every move of the climb has been choreographed. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_495_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"Every move of the climb has been choreographed. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_495_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"zn-body__paragraph\"><a href=\"https://edition.cnn.com/2018/12/14/sport/kilian-jornet-the-moment-climbing-running-everest-spt-intl/index.html\" target=\"_blank\"><strong>READ:</strong> Kilian Jornet \u2014 \u2018It\u2019s like meditation. It\u2019s beautiful to feel that small.\u201d</a></div>\n<p>\u201cI think if that section of the route hadn\u2019t existed [\u2026], I probably would have soloed El Cap several years sooner,\u201d said Honnold, who had practiced that particular section 60 times with ropes \u2014 falling on a number of occasions. </p>\n<p>However, the very thing that made this section so daunting turned out to be an advantage because by the time Honnold had reached it he had found his rhythm. He was confident. </p>\n<p>\u201cI had done so much climbing, I was so deeply in the zone,\u201d he said, talking through the delicate sequence of moves.</p>\n<p>\u201cI was performing so well that by the time I got there I felt incredible and I just executed it perfectly.\u201d</p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Honnold started climbing in indoor gyms as a child. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_125_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"Honnold started climbing in indoor gyms as a child. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_125_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<h3>Sprint finish</h3>\n\n<p>After successfully navigating the near impossible Boulder Problem, Honnold started to breathe a little easier but he still had a long way to go. </p>\n<p>The final stretch represented one of the hardest climbs that Honnold had ever attempted but nothing was going to stop him now. </p>\n<p>\u201cMy confidence was soaring, I felt great,\u201d he said. \u201cConditions were perfect and I kind of knew I had it.\u201d</p>\n<p>As he approached the summit, the realization of what he was about to achieve started to break through his steely-eyed focus. </p>\n<p>The final stages of El Cap got easier and easier. What to many would seem terrifying became a \u201cbeautiful experience\u201d for Honnold, who sprinted toward the finish, lifting himself over the summit after just three hours and 56 minutes of climbing.</p>\n<p>\u201cIt was incredible,\u201d he laughed. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Honnold was able to enjoy the final stretch of the climb. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_768_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"Honnold was able to enjoy the final stretch of the climb. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_768_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<h3>Why without ropes? </h3>\n\n<p>The unfathomable climb was nearly 20 years in the making. </p>\n<p>Growing up in the Californian suburbs, Honnold had started scaling indoor climbing walls at a local gym as a child. In many ways, it was a sanctuary.</p>\n<p>Honnold struggled with socializing as a youngster but was able to express himself through climbing, gradually transitioning to outdoor climbing as he sought out new challenges. Moving on to free soloing \u2014 climbing without ropes \u2014 was a natural progression.</p>\n<p>\u201cIt was an important part of rock-climbing for me,\u201d he said. \u201cIt wasn\u2019t all of climbing and never has been to me. It\u2019s just one part of climbing but it\u2019s free soloing, it\u2019s awesome, it\u2019s fun.\u201d</p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"The American lives off a mostly vegetarian diet. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_496_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"The American lives off a mostly vegetarian diet. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_496_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"zn-body__paragraph\"><a href=\"https://edition.cnn.com/2018/12/07/sport/anna-gasser-snowboarding-winter-sports-interview-spt-intl/index.html\" target=\"_blank\"><strong>READ:</strong> Anna Gasser \u2014 \u2018As I took off I knew there was no way back,\u2019 says snowboarder</a></div>\n<p>Living and traveling in a small van, Honnold spent his days climbing \u2014 getting better and more confident with each step.</p>\n<p>He started completing increasingly impressive feats but El Cap was always at the back of his mind.</p>\n<p>Ascending the structure is regarded as the pinnacle of rock-climbing so making history by becoming  the first person to scale it without ropes certainly appealed, but he also simply wanted to experience it. </p>\n<p>\u201cI\u2019m sure every astronaut wants the opportunity to walk on the moon but if you\u2019re the first human to ever go to the moon, it\u2019s an incredible thing,\u201d he said.</p>\n<p>\u201cBut I\u2019m sure the tenth astronaut is just as excited in their own way. Some of Honnold\u2019s friends have dies tackling lesser challenges. </p>\n<p>It\u2019s a stark reality that doesn\u2019t sit well with his girlfriend, Sanni McCandless, who left Honnold alone in the days running up to the climb. </p>\n<p>\u201cIt just seemed like the right call for both of us. We never really had to talk about it.\u201d he said. </p>\n<p>\u201cIt was useful for me to have empty time to just lay around by myself and visualize or imagine and just emotionally process what was to come.\u201d</p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Honnold and his girlfriend Sanni McCandless before attempting his free solo of El Cap.\" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_578_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"Honnold and his girlfriend Sanni McCandless before attempting his free solo of El Cap.\" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_578_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<h3>Mind and body</h3>\n\n<p>When you consider the mental fortitude required, it\u2019s easy to ignore the physical strain such a climb puts on a body. </p>\n<p>On one section of the wall, the Monster Offwidth, Honnold squeezes his body into a vertical crack and wriggles his way up a 200ft crevice. No flashy gym or high-tech equipment can ever prepare you for such a task.</p>\n<p>Instead, Honnold\u2019s physique has been etched by thousands of hours of climbing and his hands strengthened by days clinging onto rock faces. </p>\n<p>Standing at a little under 6ft tall, and powered by a mainly vegetarian diet, Honnold\u2019s body is conditioned solely for climbing. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Honnold lives and travels in a small van for much of the year. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_534_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"Honnold lives and travels in a small van for much of the year. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_534_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<p>His mind has also adapted accordingly.</p>\n<p>During the documentary, Honnold undergoes an MRI scan which shows his amygdala \u2014 the part of the brain which processes fear \u2014 is not stimulated in the usual way. </p>\n<p>Honnold believes he\u2019s become desensitized after so many years of climbing but is open to the suggestion that he\u2019s innately less susceptible to fear. </p>\n<p>\u201cI found free soloing scary when I first started but I also found it exhilarating in the right way,\u201d he said. </p>\n<p>\u201cPossibly, other people find it way scarier and less satisfying so they are never really willing to put the time and effort into it because the ratio is not right.\u201d </p>\n<p>He likens it to his previous fear of public speaking. As a young man, Honnold struggled in front of large groups and the thought of doing a media tour would have previously \u201chorrified\u201d him. </p>\n<p>But just like climbing El Cap, Honnold found a way to overcome negative thoughts. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"A film crew documented Honnold&amp;#39;s incredible feat. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_219_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"A film crew documented Honnold&amp;#39;s incredible feat. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_219_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<h3>Free Solo \u2014 The documentary </h3>\n\n<p>Directed by award-winning film-makers Elizabeth Chai Vasarhelyi and Jimmy Chin, Free Solo follows Honnold for over two years as he prepared for the climb of his life.</p>\n<p>However, keeping the cameras at a distance was imperative in order to keep Honnold safe and allow him to have the experience he was craving.</p>\n<p>\u201cWhen I passed the cameramen on the wall, it was just really nice to be able to see my friends up there and celebrate with them.</p>\n<p>\u201cMost of the filming is up high on the route so I had already finished most of the harder sections. It really did feel like a celebration.\u201d </p>\n<p>Despite the global success of the film, the achievement will always be a personal one. </p>\n<p>\u201cWhen I\u2019m an old man and I sit in El Cap meadow, below the wall and I look up at the wall, I\u2019m going to feel the same satisfaction knowing that I\u2019ve had a dream for so many years, put a tonne of work into it and eventually was able to accomplish it,\u201d he said.</p>\n</div></blockquote></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "toldnews",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01_focused_v3.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01_focused_v3.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956695553"
                },
                "content_raw": "<p><p>New Post has been published on <a href=\"https://toldnews.com/sports/if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes/\">https://toldnews.com/sports/if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes/</a></p>\n<blockquote><p><strong>\u2018If he slips, he falls. If he falls, he dies\u2019 \u2013 Climbing 3000ft without ropes</strong></p>\n<p><img src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/190207130042-alex-honnold-climbing-super-tease.jpg\"></p><p> <br></p>\n<p>Situated in Yosemite National Park, USA, the gargantuan rock-face soars 3200 feet into the air, standing almost 500 feet taller than the Burj Khalifa \u2014 the world\u2019s tallest building.</p>\n<p>There is simply no room for error. If he slips, he falls. If he falls, he dies.</p>\n<p>\u201cWhen I know what I\u2019m doing and I\u2019m climbing well, then it feels meditative, kind of relaxing and beautiful,\u201d Honnold told CNN Sport.</p>\n<div>\n<div class=\"zn-body__paragraph\">His achievement has since been immortalized in a breathtaking <a href=\"http://www.cnn.com/2019/02/10/entertainment/bafta-winners-list/index.html\" target=\"_blank\">BAFTA-winning</a> National Geographic documentary, Free Solo, which has been nominated for Best Documentary at this year\u2019s Oscars. </div>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Alex Honnold climbed El Capitan in Yosemite National Park -- without ropes.\" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207130042-alex-honnold-climbing-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"zn-body__paragraph\"><a href=\"https://edition.cnn.com/2018/11/30/sport/ross-edgley-great-british-swim-fitness-health-the-moment-spt-intl/index.html\" target=\"_blank\"><strong>READ:</strong> Ross Edgley \u2014 \u2018It was goosebumps upon tears, upon smiles\u2019</a></div>\n<h3>Death or perfection</h3>\n\n<p>Free solo climbing is a high-stakes game. It\u2019s either death or perfection. </p>\n<p>But in moments of such risk, adrenaline is often the enemy. </p>\n<p>\u201cThe important part of being able to climb El Cap was for it to feel slightly normal, for it to feel slightly business as usual,\u201d he said, remembering the moments he began the climb.  </p>\n<p>\u201cFor me to look up at the wall and to think I\u2019m just going to climb this like I usually climb this, even though I don\u2019t have a rope on.\u201d</p>\n<p>Honnold\u2019s seemingly blase approach to such death-defying challenges can be disconcerting at first but scratch under the surface and you understand it\u2019s an attitude built on a foundation of hard-work and preparation. </p>\n<p>\u201cIf I don\u2019t know what I\u2019m doing and I hesitate then it can be a nightmare,\u201d he warned. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"El Capitan is at the centre of the rock climbing world. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_475_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125918-alex-honnold-el-cap-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"El Capitan is at the centre of the rock climbing world. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_475_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<p>The truth is that every move is choreographed. Each foot-hold has been mapped out months in advance, every thumb-grip visualized hundreds of times. </p>\n<p>The trick to not falling, is not leaving anything to chance and training your mind for every possible outcome. </p>\n<p>\u201cIt\u2019s definitely a bigger mental challenge than it is physical,\u201d he said, explaining that he and many others have climbed the rock-face multiple times with harnesses attached. </p>\n<p>\u201cBut the idea of doing it without a rope is a step further it seems.\u201d</p>\n<h3>Boulder problem </h3>\n\n<p>Honnold chose to climb the south-west face of the wall, a familiar route known as Freerider, which is split into 30 different pitches. </p>\n<p>But this particular route included a perilous sequence which spooked the seemingly unflappable Honnold \u2014 The Boulder Problem. </p>\n<p>The section involves a number of intricate movements with Honnold clinging onto pea-sized ledges 2000ft above the meadow below.</p>\n<p>It culminates in a vertigo-inducing karate kick to an opposing wall, where his life depends on whether he makes contact with a toe-sized ledge. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Every move of the climb has been choreographed. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_495_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/170607091624-alex-honnold-scales-el-capitan-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"Every move of the climb has been choreographed. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_495_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"zn-body__paragraph\"><a href=\"https://edition.cnn.com/2018/12/14/sport/kilian-jornet-the-moment-climbing-running-everest-spt-intl/index.html\" target=\"_blank\"><strong>READ:</strong> Kilian Jornet \u2014 \u2018It\u2019s like meditation. It\u2019s beautiful to feel that small.\u201d</a></div>\n<p>\u201cI think if that section of the route hadn\u2019t existed [\u2026], I probably would have soloed El Cap several years sooner,\u201d said Honnold, who had practiced that particular section 60 times with ropes \u2014 falling on a number of occasions. </p>\n<p>However, the very thing that made this section so daunting turned out to be an advantage because by the time Honnold had reached it he had found his rhythm. He was confident. </p>\n<p>\u201cI had done so much climbing, I was so deeply in the zone,\u201d he said, talking through the delicate sequence of moves.</p>\n<p>\u201cI was performing so well that by the time I got there I felt incredible and I just executed it perfectly.\u201d</p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Honnold started climbing in indoor gyms as a child. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_125_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125948-alex-honnold-el-cap-2-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"Honnold started climbing in indoor gyms as a child. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_125_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<h3>Sprint finish</h3>\n\n<p>After successfully navigating the near impossible Boulder Problem, Honnold started to breathe a little easier but he still had a long way to go. </p>\n<p>The final stretch represented one of the hardest climbs that Honnold had ever attempted but nothing was going to stop him now. </p>\n<p>\u201cMy confidence was soaring, I felt great,\u201d he said. \u201cConditions were perfect and I kind of knew I had it.\u201d</p>\n<p>As he approached the summit, the realization of what he was about to achieve started to break through his steely-eyed focus. </p>\n<p>The final stages of El Cap got easier and easier. What to many would seem terrifying became a \u201cbeautiful experience\u201d for Honnold, who sprinted toward the finish, lifting himself over the summit after just three hours and 56 minutes of climbing.</p>\n<p>\u201cIt was incredible,\u201d he laughed. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Honnold was able to enjoy the final stretch of the climb. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_768_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125727-alex-honnold-climb-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"Honnold was able to enjoy the final stretch of the climb. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_768_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<h3>Why without ropes? </h3>\n\n<p>The unfathomable climb was nearly 20 years in the making. </p>\n<p>Growing up in the Californian suburbs, Honnold had started scaling indoor climbing walls at a local gym as a child. In many ways, it was a sanctuary.</p>\n<p>Honnold struggled with socializing as a youngster but was able to express himself through climbing, gradually transitioning to outdoor climbing as he sought out new challenges. Moving on to free soloing \u2014 climbing without ropes \u2014 was a natural progression.</p>\n<p>\u201cIt was an important part of rock-climbing for me,\u201d he said. \u201cIt wasn\u2019t all of climbing and never has been to me. It\u2019s just one part of climbing but it\u2019s free soloing, it\u2019s awesome, it\u2019s fun.\u201d</p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"The American lives off a mostly vegetarian diet. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_496_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125820-alex-honnold-body-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"The American lives off a mostly vegetarian diet. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_496_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"zn-body__paragraph\"><a href=\"https://edition.cnn.com/2018/12/07/sport/anna-gasser-snowboarding-winter-sports-interview-spt-intl/index.html\" target=\"_blank\"><strong>READ:</strong> Anna Gasser \u2014 \u2018As I took off I knew there was no way back,\u2019 says snowboarder</a></div>\n<p>Living and traveling in a small van, Honnold spent his days climbing \u2014 getting better and more confident with each step.</p>\n<p>He started completing increasingly impressive feats but El Cap was always at the back of his mind.</p>\n<p>Ascending the structure is regarded as the pinnacle of rock-climbing so making history by becoming  the first person to scale it without ropes certainly appealed, but he also simply wanted to experience it. </p>\n<p>\u201cI\u2019m sure every astronaut wants the opportunity to walk on the moon but if you\u2019re the first human to ever go to the moon, it\u2019s an incredible thing,\u201d he said.</p>\n<p>\u201cBut I\u2019m sure the tenth astronaut is just as excited in their own way. Some of Honnold\u2019s friends have dies tackling lesser challenges. </p>\n<p>It\u2019s a stark reality that doesn\u2019t sit well with his girlfriend, Sanni McCandless, who left Honnold alone in the days running up to the climb. </p>\n<p>\u201cIt just seemed like the right call for both of us. We never really had to talk about it.\u201d he said. </p>\n<p>\u201cIt was useful for me to have empty time to just lay around by myself and visualize or imagine and just emotionally process what was to come.\u201d</p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Honnold and his girlfriend Sanni McCandless before attempting his free solo of El Cap.\" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_578_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125655-alex-honnold-girlfriend-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"Honnold and his girlfriend Sanni McCandless before attempting his free solo of El Cap.\" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_578_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<h3>Mind and body</h3>\n\n<p>When you consider the mental fortitude required, it\u2019s easy to ignore the physical strain such a climb puts on a body. </p>\n<p>On one section of the wall, the Monster Offwidth, Honnold squeezes his body into a vertical crack and wriggles his way up a 200ft crevice. No flashy gym or high-tech equipment can ever prepare you for such a task.</p>\n<p>Instead, Honnold\u2019s physique has been etched by thousands of hours of climbing and his hands strengthened by days clinging onto rock faces. </p>\n<p>Standing at a little under 6ft tall, and powered by a mainly vegetarian diet, Honnold\u2019s body is conditioned solely for climbing. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"Honnold lives and travels in a small van for much of the year. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_534_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125620-alex-honnold-van-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"Honnold lives and travels in a small van for much of the year. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_534_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<p>His mind has also adapted accordingly.</p>\n<p>During the documentary, Honnold undergoes an MRI scan which shows his amygdala \u2014 the part of the brain which processes fear \u2014 is not stimulated in the usual way. </p>\n<p>Honnold believes he\u2019s become desensitized after so many years of climbing but is open to the suggestion that he\u2019s innately less susceptible to fear. </p>\n<p>\u201cI found free soloing scary when I first started but I also found it exhilarating in the right way,\u201d he said. </p>\n<p>\u201cPossibly, other people find it way scarier and less satisfying so they are never really willing to put the time and effort into it because the ratio is not right.\u201d </p>\n<p>He likens it to his previous fear of public speaking. As a young man, Honnold struggled in front of large groups and the thought of doing a media tour would have previously \u201chorrified\u201d him. </p>\n<p>But just like climbing El Cap, Honnold found a way to overcome negative thoughts. </p>\n<div class=\"el__embedded el__embedded--fullwidth\">\n<div class=\"el__image--fullwidth js__image--fullwidth\">\n<div><img class=\"media__image media__image--responsive\" alt=\"A film crew documented Honnold&amp;#39;s incredible feat. \" src-mini=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-small-169.jpg\" src-xsmall=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-medium-plus-169.jpg\" src-small=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_219_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\" src-medium=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-exlarge-169.jpg\" src-large=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-super-169.jpg\" src-full16x9=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-full-169.jpg\" src-mini1x1=\"//cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190207125510-alex-honnold-cliff-small-11.jpg\" data-demand-load=\"not-loaded\" data-eq-pts=\"mini: 0,  xsmall: 221,  small: 308,  medium: 461,  large:  781\"><noscript><img alt=\"A film crew documented Honnold&amp;#39;s incredible feat. \" class=\"media__image\" src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_219_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\"></noscript></div>\n</div>\n</div>\n<h3>Free Solo \u2014 The documentary </h3>\n\n<p>Directed by award-winning film-makers Elizabeth Chai Vasarhelyi and Jimmy Chin, Free Solo follows Honnold for over two years as he prepared for the climb of his life.</p>\n<p>However, keeping the cameras at a distance was imperative in order to keep Honnold safe and allow him to have the experience he was craving.</p>\n<p>\u201cWhen I passed the cameramen on the wall, it was just really nice to be able to see my friends up there and celebrate with them.</p>\n<p>\u201cMost of the filming is up high on the route so I had already finished most of the harder sections. It really did feel like a celebration.\u201d </p>\n<p>Despite the global success of the film, the achievement will always be a personal one. </p>\n<p>\u201cWhen I\u2019m an old man and I sit in El Cap meadow, below the wall and I look up at the wall, I\u2019m going to feel the same satisfaction knowing that I\u2019ve had a dream for so many years, put a tonne of work into it and eventually was able to accomplish it,\u201d he said.</p>\n</div></blockquote></p>",
                "content": "<p><p>New Post has been published on <a href=\"https://toldnews.com/sports/if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes/\">https://toldnews.com/sports/if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes/</a></p>\n<blockquote><p><strong>&lsquo;If he slips, he falls. If he falls, he dies&rsquo; &ndash; Climbing 3000ft without ropes</strong></p>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/190207130042-alex-honnold-climbing-super-tease.jpg\">External image</div></p><p> <br /></p>\n<p>Situated in Yosemite National Park, USA, the gargantuan rock-face soars 3200 feet into the air, standing almost 500 feet taller than the Burj Khalifa &mdash; the world&rsquo;s tallest building.</p>\n<p>There is simply no room for error. If he slips, he falls. If he falls, he dies.</p>\n<p>&ldquo;When I know what I&rsquo;m doing and I&rsquo;m climbing well, then it feels meditative, kind of relaxing and beautiful,&rdquo; Honnold told CNN Sport.</p><p>\n\nHis achievement has since been immortalized in a breathtaking </p><a href=\"http://www.cnn.com/2019/02/10/entertainment/bafta-winners-list/index.html\" target=\"_blank\">BAFTA-winning</a><p> National Geographic documentary, Free Solo, which has been nominated for Best Documentary at this year&rsquo;s Oscars. \n\n\n</p><p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"src\">External image</div>\n\n\n<a href=\"https://edition.cnn.com/2018/11/30/sport/ross-edgley-great-british-swim-fitness-health-the-moment-spt-intl/index.html\" target=\"_blank\"><strong>READ:</strong> Ross Edgley &mdash; &lsquo;It was goosebumps upon tears, upon smiles&rsquo;</a>\n<h3>Death or perfection</h3>\n\n<p>Free solo climbing is a high-stakes game. It&rsquo;s either death or perfection. </p>\n<p>But in moments of such risk, adrenaline is often the enemy. </p>\n<p>&ldquo;The important part of being able to climb El Cap was for it to feel slightly normal, for it to feel slightly business as usual,&rdquo; he said, remembering the moments he began the climb.  </p>\n<p>&ldquo;For me to look up at the wall and to think I&rsquo;m just going to climb this like I usually climb this, even though I don&rsquo;t have a rope on.&rdquo;</p>\n<p>Honnold&rsquo;s seemingly blase approach to such death-defying challenges can be disconcerting at first but scratch under the surface and you understand it&rsquo;s an attitude built on a foundation of hard-work and preparation. </p>\n<p>&ldquo;If I don&rsquo;t know what I&rsquo;m doing and I hesitate then it can be a nightmare,&rdquo; he warned. </p>\n\n\n<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"src\">External image</div><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_475_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\">External image</div>\n\n\n<p>The truth is that every move is choreographed. Each foot-hold has been mapped out months in advance, every thumb-grip visualized hundreds of times. </p>\n<p>The trick to not falling, is not leaving anything to chance and training your mind for every possible outcome. </p>\n<p>&ldquo;It&rsquo;s definitely a bigger mental challenge than it is physical,&rdquo; he said, explaining that he and many others have climbed the rock-face multiple times with harnesses attached. </p>\n<p>&ldquo;But the idea of doing it without a rope is a step further it seems.&rdquo;</p>\n<h3>Boulder problem </h3>\n\n<p>Honnold chose to climb the south-west face of the wall, a familiar route known as Freerider, which is split into 30 different pitches. </p>\n<p>But this particular route included a perilous sequence which spooked the seemingly unflappable Honnold &mdash; The Boulder Problem. </p>\n<p>The section involves a number of intricate movements with Honnold clinging onto pea-sized ledges 2000ft above the meadow below.</p>\n<p>It culminates in a vertigo-inducing karate kick to an opposing wall, where his life depends on whether he makes contact with a toe-sized ledge. </p>\n\n\n<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"src\">External image</div><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_495_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\">External image</div>\n\n\n<a href=\"https://edition.cnn.com/2018/12/14/sport/kilian-jornet-the-moment-climbing-running-everest-spt-intl/index.html\" target=\"_blank\"><strong>READ:</strong> Kilian Jornet &mdash; &lsquo;It&rsquo;s like meditation. It&rsquo;s beautiful to feel that small.&rdquo;</a>\n<p>&ldquo;I think if that section of the route hadn&rsquo;t existed [&hellip;], I probably would have soloed El Cap several years sooner,&rdquo; said Honnold, who had practiced that particular section 60 times with ropes &mdash; falling on a number of occasions. </p>\n<p>However, the very thing that made this section so daunting turned out to be an advantage because by the time Honnold had reached it he had found his rhythm. He was confident. </p>\n<p>&ldquo;I had done so much climbing, I was so deeply in the zone,&rdquo; he said, talking through the delicate sequence of moves.</p>\n<p>&ldquo;I was performing so well that by the time I got there I felt incredible and I just executed it perfectly.&rdquo;</p>\n\n\n<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"src\">External image</div><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_125_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\">External image</div>\n\n\n<h3>Sprint finish</h3>\n\n<p>After successfully navigating the near impossible Boulder Problem, Honnold started to breathe a little easier but he still had a long way to go. </p>\n<p>The final stretch represented one of the hardest climbs that Honnold had ever attempted but nothing was going to stop him now. </p>\n<p>&ldquo;My confidence was soaring, I felt great,&rdquo; he said. &ldquo;Conditions were perfect and I kind of knew I had it.&rdquo;</p>\n<p>As he approached the summit, the realization of what he was about to achieve started to break through his steely-eyed focus. </p>\n<p>The final stages of El Cap got easier and easier. What to many would seem terrifying became a &ldquo;beautiful experience&rdquo; for Honnold, who sprinted toward the finish, lifting himself over the summit after just three hours and 56 minutes of climbing.</p>\n<p>&ldquo;It was incredible,&rdquo; he laughed. </p>\n\n\n<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"src\">External image</div><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_768_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\">External image</div>\n\n\n<h3>Why without ropes? </h3>\n\n<p>The unfathomable climb was nearly 20 years in the making. </p>\n<p>Growing up in the Californian suburbs, Honnold had started scaling indoor climbing walls at a local gym as a child. In many ways, it was a sanctuary.</p>\n<p>Honnold struggled with socializing as a youngster but was able to express himself through climbing, gradually transitioning to outdoor climbing as he sought out new challenges. Moving on to free soloing &mdash; climbing without ropes &mdash; was a natural progression.</p>\n<p>&ldquo;It was an important part of rock-climbing for me,&rdquo; he said. &ldquo;It wasn&rsquo;t all of climbing and never has been to me. It&rsquo;s just one part of climbing but it&rsquo;s free soloing, it&rsquo;s awesome, it&rsquo;s fun.&rdquo;</p>\n\n\n<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"src\">External image</div><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_496_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\">External image</div>\n\n\n<a href=\"https://edition.cnn.com/2018/12/07/sport/anna-gasser-snowboarding-winter-sports-interview-spt-intl/index.html\" target=\"_blank\"><strong>READ:</strong> Anna Gasser &mdash; &lsquo;As I took off I knew there was no way back,&rsquo; says snowboarder</a>\n<p>Living and traveling in a small van, Honnold spent his days climbing &mdash; getting better and more confident with each step.</p>\n<p>He started completing increasingly impressive feats but El Cap was always at the back of his mind.</p>\n<p>Ascending the structure is regarded as the pinnacle of rock-climbing so making history by becoming  the first person to scale it without ropes certainly appealed, but he also simply wanted to experience it. </p>\n<p>&ldquo;I&rsquo;m sure every astronaut wants the opportunity to walk on the moon but if you&rsquo;re the first human to ever go to the moon, it&rsquo;s an incredible thing,&rdquo; he said.</p>\n<p>&ldquo;But I&rsquo;m sure the tenth astronaut is just as excited in their own way. Some of Honnold&rsquo;s friends have dies tackling lesser challenges. </p>\n<p>It&rsquo;s a stark reality that doesn&rsquo;t sit well with his girlfriend, Sanni McCandless, who left Honnold alone in the days running up to the climb. </p>\n<p>&ldquo;It just seemed like the right call for both of us. We never really had to talk about it.&rdquo; he said. </p>\n<p>&ldquo;It was useful for me to have empty time to just lay around by myself and visualize or imagine and just emotionally process what was to come.&rdquo;</p>\n\n\n<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"src\">External image</div><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_578_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\">External image</div>\n\n\n<h3>Mind and body</h3>\n\n<p>When you consider the mental fortitude required, it&rsquo;s easy to ignore the physical strain such a climb puts on a body. </p>\n<p>On one section of the wall, the Monster Offwidth, Honnold squeezes his body into a vertical crack and wriggles his way up a 200ft crevice. No flashy gym or high-tech equipment can ever prepare you for such a task.</p>\n<p>Instead, Honnold&rsquo;s physique has been etched by thousands of hours of climbing and his hands strengthened by days clinging onto rock faces. </p>\n<p>Standing at a little under 6ft tall, and powered by a mainly vegetarian diet, Honnold&rsquo;s body is conditioned solely for climbing. </p>\n\n\n<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"src\">External image</div><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_534_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\">External image</div>\n\n\n<p>His mind has also adapted accordingly.</p>\n<p>During the documentary, Honnold undergoes an MRI scan which shows his amygdala &mdash; the part of the brain which processes fear &mdash; is not stimulated in the usual way. </p>\n<p>Honnold believes he&rsquo;s become desensitized after so many years of climbing but is open to the suggestion that he&rsquo;s innately less susceptible to fear. </p>\n<p>&ldquo;I found free soloing scary when I first started but I also found it exhilarating in the right way,&rdquo; he said. </p>\n<p>&ldquo;Possibly, other people find it way scarier and less satisfying so they are never really willing to put the time and effort into it because the ratio is not right.&rdquo; </p>\n<p>He likens it to his previous fear of public speaking. As a young man, Honnold struggled in front of large groups and the thought of doing a media tour would have previously &ldquo;horrified&rdquo; him. </p>\n<p>But just like climbing El Cap, Honnold found a way to overcome negative thoughts. </p>\n\n\n<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"src\">External image</div><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://toldnews.com/wp-content/uploads/2019/02/1550746845_219_if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes.jpg\">External image</div>\n\n\n<h3>Free Solo &mdash; The documentary </h3>\n\n<p>Directed by award-winning film-makers Elizabeth Chai Vasarhelyi and Jimmy Chin, Free Solo follows Honnold for over two years as he prepared for the climb of his life.</p>\n<p>However, keeping the cameras at a distance was imperative in order to keep Honnold safe and allow him to have the experience he was craving.</p>\n<p>&ldquo;When I passed the cameramen on the wall, it was just really nice to be able to see my friends up there and celebrate with them.</p>\n<p>&ldquo;Most of the filming is up high on the route so I had already finished most of the harder sections. It really did feel like a celebration.&rdquo; </p>\n<p>Despite the global success of the film, the achievement will always be a personal one. </p>\n<p>&ldquo;When I&rsquo;m an old man and I sit in El Cap meadow, below the wall and I look up at the wall, I&rsquo;m going to feel the same satisfaction knowing that I&rsquo;ve had a dream for so many years, put a tonne of work into it and eventually was able to accomplish it,&rdquo; he said.</p>\n</p></blockquote></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://toldnews.com/sports/if-he-slips-he-falls-if-he-falls-he-dies-climbing-3000ft-without-ropes/",
        "image_permalink": "https://toldnews.tumblr.com/image/182956695553",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/f9a498304cf8af15d4b205fe97433d55/tumblr_pn9vxkJgM51y4nqmvo1_1280.jpg",
                    "width": 1100,
                    "height": 619
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f9a498304cf8af15d4b205fe97433d55/tumblr_pn9vxkJgM51y4nqmvo1_1280.jpg",
                        "width": 1100,
                        "height": 619
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f9a498304cf8af15d4b205fe97433d55/tumblr_pn9vxkJgM51y4nqmvo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f9a498304cf8af15d4b205fe97433d55/tumblr_pn9vxkJgM51y4nqmvo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f9a498304cf8af15d4b205fe97433d55/tumblr_pn9vxkJgM51y4nqmvo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f9a498304cf8af15d4b205fe97433d55/tumblr_pn9vxkJgM51y4nqmvo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f9a498304cf8af15d4b205fe97433d55/tumblr_pn9vxkJgM51y4nqmvo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f9a498304cf8af15d4b205fe97433d55/tumblr_pn9vxkJgM51y4nqmvo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f9a498304cf8af15d4b205fe97433d55/tumblr_pn9vxkJgM51y4nqmvo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ],
                "exif": {
                    "Camera": "Canon EOS 5D Mark III",
                    "ISO": 100,
                    "Aperture": "f/5.6",
                    "Exposure": "1/1000th",
                    "FocalLength": "20mm"
                }
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "ruleof3",
        "blog": {
            "name": "ruleof3",
            "title": "Palace of the Soviets",
            "description": "<a href=\"http://instagram.com/ruleof3\" target=\"_blank\">INSTAGRAM</a>",
            "url": "https://ruleof3.co/",
            "uuid": "t:h1LvQ79AetPipDoBprjPtQ",
            "updated": 1558161563
        },
        "id": 182956677022,
        "post_url": "https://ruleof3.co/post/182956677022/follow-us-on-instagram",
        "slug": "follow-us-on-instagram",
        "date": "2019-02-21 11:00:02 GMT",
        "timestamp": 1550746802,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "pnGuoOWG",
        "tags": [
            "nba",
            "nets",
            "basketball",
            "allstar",
            "sport",
            "american",
            "usa",
            "baller",
            "SPORTING",
            "basketball ball",
            "spalding",
            "retro",
            "vintage",
            "80's",
            "Micheal Ray Richardson",
            "Richardson",
            "professional"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z87iAy2gP4LUU",
        "summary": "FOLLOW US ON INSTAGRAM",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>FOLLOW US ON <a href=\"https://instagram.com/ruleof3/?hl=en\" target=\"_blank\">INSTAGRAM</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>FOLLOW US ON <a href=\"https://instagram.com/ruleof3/?hl=en\" target=\"_blank\">INSTAGRAM</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "ruleof3",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_09.png?_v=abe6f565397f54e880c2b76e6fc2022e",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_09.png?_v=abe6f565397f54e880c2b76e6fc2022e",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_09.png?_v=abe6f565397f54e880c2b76e6fc2022e",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956677022"
                },
                "content_raw": "<p>FOLLOW US ON <a href=\"https://instagram.com/ruleof3/?hl=en\" target=\"_blank\">INSTAGRAM</a></p>",
                "content": "<p>FOLLOW US ON <a href=\"https://instagram.com/ruleof3/?hl=en\" target=\"_blank\">INSTAGRAM</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://ruleof3.co/image/182956677022",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/9bcc0bd091074129744ea0815548d743/tumblr_pn2fmz9RoW1qdqvyjo1_1280.jpg",
                    "width": 720,
                    "height": 480
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/9bcc0bd091074129744ea0815548d743/tumblr_pn2fmz9RoW1qdqvyjo1_1280.jpg",
                        "width": 720,
                        "height": 480
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/9bcc0bd091074129744ea0815548d743/tumblr_pn2fmz9RoW1qdqvyjo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 427
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/9bcc0bd091074129744ea0815548d743/tumblr_pn2fmz9RoW1qdqvyjo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/9bcc0bd091074129744ea0815548d743/tumblr_pn2fmz9RoW1qdqvyjo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 333
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/9bcc0bd091074129744ea0815548d743/tumblr_pn2fmz9RoW1qdqvyjo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 267
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/9bcc0bd091074129744ea0815548d743/tumblr_pn2fmz9RoW1qdqvyjo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 167
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/9bcc0bd091074129744ea0815548d743/tumblr_pn2fmz9RoW1qdqvyjo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 67
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/9bcc0bd091074129744ea0815548d743/tumblr_pn2fmz9RoW1qdqvyjo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "medemblikactueel",
        "blog": {
            "name": "medemblikactueel",
            "title": "Medemblik Actueel",
            "description": "De nieuwswebsite voor de gemeente Medemblik.\u00a0",
            "url": "https://medemblikactueel.tumblr.com/",
            "uuid": "t:KiNJAuB_jL4cMN895yUewg",
            "updated": 1558347644
        },
        "id": 182956674692,
        "post_url": "https://medemblikactueel.tumblr.com/post/182956674692/irene-schouten-wint-kpn-grand-prix-in-zweden",
        "slug": "irene-schouten-wint-kpn-grand-prix-in-zweden",
        "date": "2019-02-21 10:59:48 GMT",
        "timestamp": 1550746788,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "PdBnJmT1",
        "tags": [
            "grand prix",
            "irene schouten",
            "schaatsen",
            "sport",
            "zweden"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZB6fcq2gP4Kw4",
        "summary": "Irene Schouten wint KPN Grand Prix in Zweden",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Irene Schouten wint KPN Grand Prix in Zweden",
        "body": "<p><a href=\"http://www.medemblikactueel.nl/2019/02/irene-schouten-wint-kpn-grand-prix-in-zweden/\">Irene Schouten wint KPN Grand Prix in\u00a0Zweden</a></p><img width=\"300\" height=\"169\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"69661\" data-permalink=\"https://www.medemblikactueel.nl/2016/01/03/irene-schouten-nk-kampioen-marathon/irene-schouten-3/\" data-orig-file=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg\" data-orig-size=\"801,450\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"irene schouten\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg?w=801\"/><blockquote><p><strong>ANDIJK \u2013 De prijzenkast van Irene Schouten moet uit zijn voegen aan het barsten zijn, zeker na vandaag nu zij wederom een marathon op natuurijs heeft gewonnen. Deze keer was het in het Zweedse\u00a0 Lule\u00e5 waar de pelotons zijn neergestreken.\u00a0</strong></p>\n<p>In een spannende eindstrijd trok teamgenote Carien Kleibeuker Irene Schouten naar de laatste meters waarna haar snijdende eindsprint wederom teveel was voor de\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://www.medemblikactueel.nl/2019/02/irene-schouten-wint-kpn-grand-prix-in-zweden/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p><a href=\"http://www.medemblikactueel.nl/2019/02/irene-schouten-wint-kpn-grand-prix-in-zweden/\">Irene Schouten wint KPN Grand Prix in\u00a0Zweden</a></p><img width=\"300\" height=\"169\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"69661\" data-permalink=\"https://www.medemblikactueel.nl/2016/01/03/irene-schouten-nk-kampioen-marathon/irene-schouten-3/\" data-orig-file=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg\" data-orig-size=\"801,450\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"irene schouten\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg?w=801\"><blockquote><p><strong>ANDIJK \u2013 De prijzenkast van Irene Schouten moet uit zijn voegen aan het barsten zijn, zeker na vandaag nu zij wederom een marathon op natuurijs heeft gewonnen. Deze keer was het in het Zweedse\u00a0 Lule\u00e5 waar de pelotons zijn neergestreken.\u00a0</strong></p>\n<p>In een spannende eindstrijd trok teamgenote Carien Kleibeuker Irene Schouten naar de laatste meters waarna haar snijdende eindsprint wederom teveel was voor de\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://www.medemblikactueel.nl/2019/02/irene-schouten-wint-kpn-grand-prix-in-zweden/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "medemblikactueel",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#ffffff",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/e71d49ec6c0c1ac3ec0f5a85a095724f/ngv6pfm/iczoge2l2/tumblr_static_9jdv25j73t44k4o8g880go44o.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/e71d49ec6c0c1ac3ec0f5a85a095724f/ngv6pfm/iczoge2l2/tumblr_static_9jdv25j73t44k4o8g880go44o_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/e71d49ec6c0c1ac3ec0f5a85a095724f/ngv6pfm/iczoge2l2/tumblr_static_9jdv25j73t44k4o8g880go44o_2048_v2.png",
                        "header_stretch": false,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#529ECC",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956674692"
                },
                "content_raw": "<p><p><a href=\"http://www.medemblikactueel.nl/2019/02/irene-schouten-wint-kpn-grand-prix-in-zweden/\">Irene Schouten wint KPN Grand Prix in\u00a0Zweden</a></p><img width=\"300\" height=\"169\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"69661\" data-permalink=\"https://www.medemblikactueel.nl/2016/01/03/irene-schouten-nk-kampioen-marathon/irene-schouten-3/\" data-orig-file=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg\" data-orig-size=\"801,450\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"irene schouten\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg?w=801\"><blockquote><p><strong>ANDIJK \u2013 De prijzenkast van Irene Schouten moet uit zijn voegen aan het barsten zijn, zeker na vandaag nu zij wederom een marathon op natuurijs heeft gewonnen. Deze keer was het in het Zweedse\u00a0 Lule\u00e5 waar de pelotons zijn neergestreken.\u00a0</strong></p>\n<p>In een spannende eindstrijd trok teamgenote Carien Kleibeuker Irene Schouten naar de laatste meters waarna haar snijdende eindsprint wederom teveel was voor de\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://www.medemblikactueel.nl/2019/02/irene-schouten-wint-kpn-grand-prix-in-zweden/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://www.medemblikactueel.nl/2019/02/irene-schouten-wint-kpn-grand-prix-in-zweden/\">Irene Schouten wint KPN Grand Prix in&nbsp;Zweden</a></p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://www.medemblikactueel.nl/wp-content/uploads/2016/01/irene-schouten.jpg?w=300\">External image</div><blockquote><p><strong>ANDIJK &ndash; De prijzenkast van Irene Schouten moet uit zijn voegen aan het barsten zijn, zeker na vandaag nu zij wederom een marathon op natuurijs heeft gewonnen. Deze keer was het in het Zweedse&nbsp; Lule&aring; waar de pelotons zijn neergestreken.&nbsp;</strong></p>\n<p>In een spannende eindstrijd trok teamgenote Carien Kleibeuker Irene Schouten naar de laatste meters waarna haar snijdende eindsprint wederom teveel was voor de&hellip;</p></blockquote><p><a href=\"http://www.medemblikactueel.nl/2019/02/irene-schouten-wint-kpn-grand-prix-in-zweden/\">View On WordPress</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "nemzetinet",
        "blog": {
            "name": "nemzetinet",
            "title": "Nemzeti.net",
            "description": "A nemzeti h\u00edrforr\u00e1s",
            "url": "https://nemzetinet.tumblr.com/",
            "uuid": "t:1BcYqxE_P9GBOqRMzmHe9A",
            "updated": 1551699901
        },
        "id": 182956547806,
        "post_url": "https://nemzetinet.tumblr.com/post/182956547806/fabian-tibor-konnyu-leptekkel-a-tulvilagra",
        "slug": "fabian-tibor-konnyu-leptekkel-a-tulvilagra",
        "date": "2019-02-21 08:35:00 GMT",
        "timestamp": 1550738100,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "unrgc4zI",
        "tags": [
            "balta",
            "Sport",
            "sz\u0151l\u0151"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZKQpSk2gP3rxU",
        "summary": "F\u00e1bi\u00e1n Tibor: K\u00f6nny\u0171 l\u00e9ptekkel a t\u00falvil\u00e1gra",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "source_url": "https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fnemzeti.net%2Ffabian-tibor-konnyu-leptekkel-a-tulvilagra-14671552.html&t=ZTk3OTExYjEyY2RlZTY4YmVmMmFmMWRhNDY4MDgzYzhhMTdiYjYwNSwxODI5NTY1NDc4MDY%3D&b=t%3A1BcYqxE_P9GBOqRMzmHe9A&p=https%3A%2F%2Fnemzetinet.tumblr.com%2Fpost%2F182956547806%2Ffabian-tibor-konnyu-leptekkel-a-tulvilagra&m=1",
        "source_title": "nemzeti.net",
        "title": "F\u00e1bi\u00e1n Tibor: K\u00f6nny\u0171 l\u00e9ptekkel a t\u00falvil\u00e1gra",
        "body": "<p><strong>Hajnali \u00f6t \u00f3ra, f\u00e9l\u00e1lomban hallom ahogy a meg\u00e1ll\u00f3b\u00f3l indul az els\u0151 busz. Alszom tov\u00e1bb. Mama kor\u00e1n kel. F\u00e9l h\u00e9t t\u00e1jban kimegy a konyh\u00e1ba, hogy ne zavarjon. \u00c9n k\u00f6zben m\u00e9g tekergetem a nyakam a hatalmas, t\u00f6m\u00f6tt p\u00e1rn\u00e1n.</strong></p>\n<p>Az egyenetlen szalmazs\u00e1k nem \u00e9ppen \u00e1lmaim matraca, de valahogy azon soha nem f\u00e1j a derekam. H\u00e9tkor a csorda hangja \u00e9breszt ism\u00e9t. Lass\u00fa, ring\u00f3 j\u00e1r\u00e1ssal, m\u00e9lt\u00f3s\u00e1gteljes, elny\u00fajtott marhab\u00f6mb\u00f6l\u00e9ssel, kolompol\u00e1ssal vonulnak v\u00e9gig a falun. A m\u00e1sik oldalamra fordulok.</p>\n<p>Mire v\u00e9gre fel\u00e9bredek, m\u00e1r benne j\u00e1runk a d\u00e9lel\u0151ttben, jav\u00e1ban pezseg a falusi \u00e9let. A reggeli k\u00e9szen v\u00e1r, Mama friss tejet is hozott id\u0151k\u00f6zben, a majors\u00e1g v\u00edgan kapirg\u00e1l az udvaron. Teszek-veszek, vizet hozok, pr\u00f3b\u00e1lok hasznosnak l\u00e1tszani. \u00dcgyetlenkedem a kertben, hadat \u00fczenek egy \u00e9letlen kap\u00e1val a f\u00e9lm\u00e9teres burj\u00e1noknak. Addig nem nyugszom, m\u00edg az \u00f6sszeset ki nem v\u00e1gom. A Nap hamar kisz\u00e1r\u00edtja a kikap\u00e1lt gazt. K\u00f6zben a konyh\u00e1ban m\u00e1r jav\u00e1ban f\u0151 az eb\u00e9d. Mindig ugyanakkor, d\u00e9lut\u00e1n egy \u00f3rakkor \u00fcl\u00fcnk le eb\u00e9delni. Ha nagy meleg van odakint, beh\u00faz\u00f3dunk \u00e9s pihen\u00fcnk egy kicsit a h\u0171v\u00f6s h\u00e1zik\u00f3ban. K\u00e9s\u0151 d\u00e9lut\u00e1n focizni megyek a helyi bar\u00e1tokkal. Persze \u00e9n, a 4-5 \u00e9vvel id\u0151sebb vagyok a men\u0151, az aktu\u00e1lis g\u00f3lzs\u00e1k, a triblikir\u00e1ly.</p>\n<p>Id\u0151nk\u00e9nt, egy-egy h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n buszra \u00fcl\u00fcnk Mam\u00e1val. Egyik rokonunk, Marci b\u00e1 a sof\u0151r, b\u00fcszk\u00e9n \u00fcl\u00f6k be mell\u00e9, az elker\u00edtett sof\u0151rf\u00fclk\u00e9be. A k\u00f6zeli kisv\u00e1ros strandj\u00e1ra megy\u00fcnk. Mama a bej\u00e1rat el\u0151tt csatlakozik n\u00e9h\u00e1ny tov\u00e1bbi \u00f6regasszonyhoz, kipakolja az elad\u00e1sra sz\u00e1nt z\u00f6lds\u00e9get, \u00e9n pedig megkapom a zsebp\u00e9nzt \u00e9s indulok f\u00fcrdeni. Azt\u00e1n id\u0151nk\u00e9nt kij\u00f6v\u00f6k egy kis \u00fajabb p\u00e9nzt kunyer\u00e1lni fagyira, palacsint\u00e1ra, szukra*. De val\u00f3j\u00e1ban Mam\u00e1t\u00f3l soha nem kell kunyer\u00e1lni. El\u00e9g k\u00e9rni. \u00c9s az ember, ennek tudat\u00e1ban soha nem is mer t\u00f6bbet k\u00e9rni, mint amennyire sz\u00fcks\u00e9ge van.</p>\n<p>M\u00e9g biztos megvan az a betonplacc, ahol Mama \u00e1llt \u00e9s \u00e1rulta a hazulr\u00f3l hozott z\u00f6lds\u00e9get a d\u00e9lut\u00e1ni naps\u00fct\u00e9sben. \u00c9s m\u00e9g megvan az az udvar, ahol legyeng\u00fclve t\u00f6bbsz\u00f6r is elesett, amikor a friss tejet hozta. K\u00e9s\u0151bb m\u00e1r mindk\u00e9t kez\u00e9be bot ker\u00fcl, mert az ereje egyre fogy. Mindketten tudjuk, hogy valami a v\u00e9g\u00e9hez k\u00f6zeledik. Egy \u00e9let. \u00c9s mindketten tehetetlenek vagyunk. Pr\u00f3b\u00e1lunk er\u0151snek mutatkozni, \u00fcgyet sem vetni az elm\u00fal\u00e1sra, de az elm\u00fal\u00e1s minden nap visszaj\u00f6n \u00e9s k\u00e9ri, k\u00f6veteli Mam\u00e1t, ahogy egykor elvitte mag\u00e1val Tat\u00e1t is. \u00c9s \u00e9n olyan fiatal vagyok, hogy b\u00e1r l\u00e1tom a jeleket, de annyi minden, oly sok ir\u00e1nyba elsz\u00e9d\u00edti a tekintetem. Mindig valami tehetetlen d\u00fch\u00f6t \u00e9rzek, amikor Mama elesik, mert tudom, az a Nyomorult Elm\u00fal\u00e1s naponta visszaj\u00f6n \u00e9s k\u00f6veteli a juss\u00e1t. K\u00f6veteli Mam\u00e1t is, mint ahogy elvitte Tat\u00e1t.</p>\n<p>Mama gyakran emlegeti Tat\u00e1t, aki n\u00e9h\u00e1ny \u00e9vvel kor\u00e1bban halt meg. A vas\u00e1rnapi eb\u00e9dhez k\u00e9sz\u00fcl\u0151dt\u00fcnk \u00e9ppen. Az kellett legyen, mert \u00fagy eml\u00e9kszem, h\u00fasleves volt a t\u00e1ny\u00e9runkban. \u00dclt\u00fcnk a nagy faasztal k\u00e9t oldal\u00e1n, amit a szok\u00e1sos viaszkosv\u00e1szon ter\u00edt\u0151 bor\u00edtott k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le giccses vir\u00e1gmint\u00e1kkal. Ott \u00fclt\u00fcnk Mama meg \u00e9n, \u00e9s mert\u00fck az aranyl\u00f3 csod\u00e1t. Tata a h\u00e1tunk m\u00f6g\u00f6tt fek\u00fcdt, pihegett. M\u00e1r hetek \u00f3ta \u00edgy volt. Egyik pillanatr\u00f3l a m\u00e1sikra esett le a l\u00e1b\u00e1r\u00f3l. Azt mondta, megcs\u00edpte a kez\u00e9t a Nap, amikor a hegyen kap\u00e1lta a sz\u0151l\u0151t. A helyiek hegynek dics\u00e9rik a szel\u00edd dombot, amin sz\u0151l\u0151t termesztenek. Tata mutatta is a kez\u00e9t, ami szinte v\u00f6r\u00f6sre \u00e9gett. Az ereje napr\u00f3l napra fogyatkozott. Any\u00e1m, nem hi\u00e1ba volt egyed\u00fcli gyerek, nem mondott le k\u00f6nnyen a sz\u00fcleir\u0151l. Rohant haza \u00e9s vitte mag\u00e1val a v\u00e1rosi k\u00f3rh\u00e1zba Tat\u00e1t. A kezel\u00e9s nem seg\u00edtett. Tata p\u00e1r h\u00e9t m\u00falva ism\u00e9t ott fek\u00fcdt a kis v\u00e1lyogh\u00e1z deszka\u00e1gy\u00e1ban a dunyha alatt. Az utols\u00f3 napokban m\u00e1r csak l\u00e9legzett, f\u00e9lrebesz\u00e9lt, motyogott ezt-azt. M\u00e1r nem hallottam est\u00e9nk\u00e9nt, ahogy elmondja halkan, de j\u00f3l hallhat\u00f3an a Miaty\u00e1nkot.</p>\n<p>A kicsi h\u00e1zik\u00f3ban egy szoba volt. Az volt a nappali, a h\u00e1l\u00f3, az eb\u00e9dl\u0151, a minden. A szoba egyik szeglet\u00e9ben eb\u00e9delt\u00fcnk, t\u0151l\u00fcnk egy m\u00e9terre szaggatottan, nehezen l\u00e9legzett Tata. Azt\u00e1n egyszer csak egy jelent\u0151s\u00e9gteljes, m\u00e9ly s\u00f3hajt\u00e1s hallatszott \u00e9s m\u00e1s semmi. Kisz\u00e1llt bel\u0151le a l\u00e9lek. Ma elfekv\u0151kben, k\u00f3rh\u00e1zi \u00e1gyakon \u00e9s id\u0151sek otthon\u00e1ba halnak meg az emberek, de Tata ott halt meg vel\u00fcnk. Egy eb\u00e9d kell\u0151s k\u00f6zep\u00e9n. Meg\u00e1llt a kan\u00e1l a kez\u00fcnkben. D\u00f6bbent csend. Csak egy r\u00e9gi \u00f3ra ketyegett bele a hal\u00e1l arat\u00e1s\u00e1ba. Ott, a v\u00e1lyogfalak k\u00f6z\u00f6tt l\u00e1ttam el\u0151sz\u00f6r, hogy a term\u00e9szetk\u00f6zelben \u00e9l\u0151 ember eg\u00e9szen m\u00e1sk\u00e9nt viszonyul az elm\u00fal\u00e1shoz, mint az, aki nem ismeri, milyen is a hal\u00e1l. Amir\u0151l tudja, hogy az \u00e9let r\u00e9sze, v\u00e9ge, t\u00faloldala. Mama nyerte vissza hamar\u00e1bb az \u00f6nuralm\u00e1t. \u201eMeghalt\u201d, mondta, mint aki felk\u00e9sz\u00fclt r\u00e1 \u00e9s tudta, hogy bek\u00f6vetkezik. \u201eLegal\u00e1bb egy\u00fck meg az eb\u00e9det\u201d, tette hozz\u00e1. Mai \u00e9sszel felfoghatatlan mindez.</p>\n<p>Ma, amikor nem tudunk mit kezdeni a hal\u00e1llal, ink\u00e1bb elfordulunk t\u0151le. Becsukjuk a szem\u00fcnk \u00e9s azt hissz\u00fck legy\u0151zt\u00fck. Az egyszer\u0171 f\u00f6ldm\u0171vel\u0151k \u00e9let\u00e9ben ez m\u00e1sk\u00e9ppen volt. Tata meghalt \u00e9s mi essz\u00fck az aranyl\u00f3 h\u00faslevest. Essz\u00fck Tata kedvenc\u00e9t. Mert mindennek megvan az ideje. Mert most er\u0151snek kell lenni. Azt\u00e1n majd elj\u00f6n a s\u00edr\u00e1s ideje is. Tata hal\u00e1la ut\u00e1n egy \u00e9vet a \u201eporf\u00e9szekben\u201d t\u00f6lt\u00f6ttem. Az egy szoba, konyh\u00e1s, v\u00e1lyogb\u00f3l \u00e9p\u00fclt h\u00e1zik\u00f3ban, petr\u00f3leuml\u00e1mpa-vil\u00e1g\u00edt\u00e1sn\u00e1l. Kakaskukor\u00e9kol\u00e1sos, csordakolompol\u00f3s \u00e9bred\u00e9ssel, csillag\u00f6sv\u00e9nyes, m\u00e9lys\u00e9gesen csendes est\u00e9kkel. Ez volt a leghosszabb id\u0151szak, amit Mam\u00e1val t\u00f6lt\u00f6ttem.</p>\n<p>Gyerekkoromban, am\u00edg hossz\u00fa \u00e9vekig vel\u00fcnk laktak, Tata mag\u00e1val vitt f\u00e1t v\u00e1gni. Var\u00e1zslatos volt, ahogy ment\u00fcnk a feh\u00e9rbe borult t\u00e1jban a K\u00f6r\u00f6s-parti irt\u00e1shoz. V\u00e9kony f\u00e1csk\u00e1kat v\u00e1gott ki \u00e9s lombozott le, azt h\u00faztuk haza a kicsi f\u00e1b\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt sz\u00e1nk\u00f3val. Gyenge f\u00e1cska volt az, nyers, amely hosszan siratta sors\u00e1t a t\u0171zre t\u00e9ve. Sok meleget nem is adott. \u00c9n meg b\u00fcszk\u00e9n vittem Tata ut\u00e1n a balt\u00e1t, azzal a hittel, hogy vad\u00e1szni megy\u00fcnk \u00e9s a balta fok\u00e1val majd j\u00f3l fejbek\u00f3lintom a nyulacsk\u00e1t. A nyulacska persze mindig megmenek\u00fclt.</p>\n<p>Tata, miel\u0151tt lement volna a pinc\u00e9be bor\u00e9rt, el\u0151bb m\u00e9g pajkosan r\u00e1m kacsintott: k\u00e1jn\u00e9sz bo\u00fa! Ebb\u0151l persze nem \u00e9rtettem semmit, csak azt, hogy bor\u00e9rt megy. Sz\u00fcntelen ing\u00e1ztak Mam\u00e1val a sz\u00fcl\u0151falu \u00e9s az otthon k\u00f6z\u00f6tt. Folyton menni kellett, a f\u00f6ld v\u00e1rta vissza gazd\u00e1j\u00e1t. Egy r\u00e9gi, k\u00f6z\u00f6s utaz\u00e1sunk k\u00f6zben odasomford\u00e1ltam hozz\u00e1 \u00e9s megk\u00e9rdeztem, van egy leje? Volt. Sport\u00fajs\u00e1got vettem rajta. Kedves olvasm\u00e1nyomat, kapkodva kerestem a Bihar FC h\u00e9tv\u00e9gi m\u00e9rk\u0151z\u00e9s\u00e9nek eredm\u00e9ny\u00e9t. Amikor v\u00e9g\u00fcl Tat\u00e1\u00e9k visszak\u00f6lt\u00f6ztek a falujukba, megvettek egy apr\u00f3cska h\u00e1zat. De akkor is folyton \u00faton voltak, megrakott t\u00e1sk\u00e1kkal hozt\u00e1k a sz\u0151l\u0151t, a gy\u00fcm\u00f6lcs\u00f6t. Nem telefonos vil\u00e1g volt az, mindig v\u00e1ratlanul \u00e9rkeztek. Ann\u00e1l nagyobb volt az \u00f6r\u00f6m a lelkes unokacsapatnak, hangos gyermeki sikongat\u00e1ssal futottunk el\u00e9j\u00fck, amikor ny\u00edlt az ajt\u00f3 \u00e9s leker\u00fclt a v\u00e1llr\u00f3l az \u00e1talvet\u0151.</p>\n<p>Ahogy cseperedt\u00fcnk, m\u00e1r mi is elindultunk hozz\u00e1juk. A nap v\u00e9g\u00e9n ki\u00fcltem Tat\u00e1val a kis h\u00e1z el\u00e9 \u00e9s n\u00e9zt\u00fck, ahogyan r\u00e1ereszkedik a falura a lass\u00fa, s\u00falyos s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g, amihez v\u00e9gtelen csend t\u00e1rsult. \u0150 egy hokedlin \u00fclt, \u00e9n meg guggoltam mellette a k\u00fcsz\u00f6b\u00f6n. Csak n\u00e9zt\u00fcnk n\u00e9m\u00e1n. Azt\u00e1n Tata bement \u00e9s lassan, kom\u00f3tosan lefekv\u00e9shez k\u00e9sz\u00fcl\u0151d\u00f6tt. Ilyenkor sokszor hallottam \u00e9s mosolyogtam \u0151ket, amint Mam\u00e1val vit\u00e1znak valami jelent\u00e9ktelen \u00fcgy f\u00f6l\u00f6tt. V\u00e9g\u00fcl minden elcsendesedett. \u00c9n is k\u00e9sz\u00fcl\u0151dtem, kint a konyh\u00e1ban, leh\u00faztam a petr\u00f3leuml\u00e1mpa f\u00e9ny\u00e9t \u00e9s elindultam a cimbor\u00e1khoz. Azok m\u00e1r modern id\u0151k voltak, b\u00e1rnak mondtuk a kocsm\u00e1t. Rendszerint k\u00e9s\u0151re \u00e9rtem haza. Mama meg\u00e9bredt \u00e9s halkan korholt, hogy m\u00e1r megint milyen sok\u00e1ig maradtam. N\u00e9m\u00e1n levetk\u0151ztem \u00e9s beb\u00fajtam az \u00e1gyba.</p>\n<p>Tat\u00e1nak, hal\u00e1la el\u0151tt nem sokkal egy sportcip\u0151t aj\u00e1nd\u00e9koztam. M\u00e1r nem tudom mi volt a bajom vele, de a l\u00e9nyeg, hogy a feh\u00e9r k\u00fclsej\u0171, modernnek sz\u00e1m\u00edt\u00f3, ruganyos talp\u00fa cip\u0151\u00e9rt Kolozsv\u00e1rig utaztam. Tata addig mindig neh\u00e9z bakancsban \u00e9s f\u00e9lcip\u0151ben j\u00e1rt. M\u00e1r csak keveset hordhatta. Azt\u00e1n a feh\u00e9r sportcip\u0151 v\u00e9gleg gazd\u00e1tlan maradt, az \u00e1gy alatt kall\u00f3dott sok\u00e1ig. Mama gyakran felemlegette Tata szavait, aki t\u00e1voll\u00e9temben sokszor elmondta, a feh\u00e9r cip\u0151vel a l\u00e1b\u00e1n, hogy ilyen k\u00e9nyelmes l\u00e1bbelije m\u00e9g soha nem volt. H\u00e1l\u00e1san hallgattam, j\u00f3 \u00e9rz\u00e9s volt, hogy valamit \u00e9n is adhattam neki. K\u00f6nny\u0171 l\u00e9ptekkel ment \u00e1t a t\u00falvil\u00e1gra.</p>\n<p>Mama t\u00edz \u00e9vvel \u00e9lte t\u00fal Tat\u00e1t, \u00e9s erre az \u00e9vtizedre az\u00f3ta is \u00fagy tekintek, mint valami \u00e9gi k\u00e1rp\u00f3tl\u00e1sra Tata korai hal\u00e1l\u00e1\u00e9rt. A makacs tenniakar\u00e1s a s\u00edrig elk\u00eds\u00e9rte Mam\u00e1t. N\u00e9ha m\u00e1r d\u00fch\u00edtett is, ez a realit\u00e1st figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00f3, m\u00e1r er\u0151 n\u00e9lk\u00fcli akarater\u0151. A f\u00f6ldh\u00f6z k\u00f6t\u0151d\u0151 szeg\u00e9nyember elsz\u00e1nts\u00e1ga volt ez, akit a sors nem k\u00e9nyeztetett el. Aki tudta: Isten\u00e9n k\u00edv\u00fcl csak a k\u00e9t kez\u00e9re sz\u00e1m\u00edthat. Nem is volt t\u00e9tlen soha ez a k\u00e9t k\u00e9z. El\u0151sz\u00f6r egy, majd m\u00e1r k\u00e9t botra t\u00e1maszkodott, a gyenge test egyre nehezebben vonszolta mag\u00e1t, m\u00e9gis ez a sokszor ideges\u00edt\u0151, m\u00e1r-m\u00e1r megmagyar\u00e1zhatatlan makacss\u00e1g \u00e9s tenniakar\u00e1s ott \u00edzott benne.</p>\n<p>Elvitt\u00fck magunkhoz, de alighogy er\u0151re kapott egy kicsit, m\u00e1ris menni akart, a sz\u00e1z kilom\u00e9terre fekv\u0151 kis faluba, mert munka van. A f\u00f6ld, ami m\u0171vel\u00e9sre v\u00e1r \u00e9s a h\u00e1z, ami a lak\u00f3j\u00e1ra v\u00e1r. De m\u00e1r mind tudtuk, hogy mindkett\u0151, a h\u00e1z \u00e9s lak\u00f3ja is a v\u00e9gs\u0151 st\u00e1diumban van. Mama elment \u00e9s a h\u00e1z sem b\u00edrta sok\u00e1ig. Leroskadva t\u00e1vozott gazd\u00e1i ut\u00e1n.</p>\n<p class=\"tumblr-crosspostr-linkback\"><a href=\"https://nemzeti.net/fabian-tibor-konnyu-leptekkel-a-tulvilagra-14671552.html\" title=\"Go to the original post.\" rel=\"bookmark\">F\u00e1bi\u00e1n Tibor: K\u00f6nny\u0171 l\u00e9ptekkel a t\u00falvil\u00e1gra</a> a <a href=\"https://nemzeti.net\">Nemzeti.net</a>-en jelent meg,</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><strong>Hajnali \u00f6t \u00f3ra, f\u00e9l\u00e1lomban hallom ahogy a meg\u00e1ll\u00f3b\u00f3l indul az els\u0151 busz. Alszom tov\u00e1bb. Mama kor\u00e1n kel. F\u00e9l h\u00e9t t\u00e1jban kimegy a konyh\u00e1ba, hogy ne zavarjon. \u00c9n k\u00f6zben m\u00e9g tekergetem a nyakam a hatalmas, t\u00f6m\u00f6tt p\u00e1rn\u00e1n.</strong></p>\n<p>Az egyenetlen szalmazs\u00e1k nem \u00e9ppen \u00e1lmaim matraca, de valahogy azon soha nem f\u00e1j a derekam. H\u00e9tkor a csorda hangja \u00e9breszt ism\u00e9t. Lass\u00fa, ring\u00f3 j\u00e1r\u00e1ssal, m\u00e9lt\u00f3s\u00e1gteljes, elny\u00fajtott marhab\u00f6mb\u00f6l\u00e9ssel, kolompol\u00e1ssal vonulnak v\u00e9gig a falun. A m\u00e1sik oldalamra fordulok.</p>\n<p>Mire v\u00e9gre fel\u00e9bredek, m\u00e1r benne j\u00e1runk a d\u00e9lel\u0151ttben, jav\u00e1ban pezseg a falusi \u00e9let. A reggeli k\u00e9szen v\u00e1r, Mama friss tejet is hozott id\u0151k\u00f6zben, a majors\u00e1g v\u00edgan kapirg\u00e1l az udvaron. Teszek-veszek, vizet hozok, pr\u00f3b\u00e1lok hasznosnak l\u00e1tszani. \u00dcgyetlenkedem a kertben, hadat \u00fczenek egy \u00e9letlen kap\u00e1val a f\u00e9lm\u00e9teres burj\u00e1noknak. Addig nem nyugszom, m\u00edg az \u00f6sszeset ki nem v\u00e1gom. A Nap hamar kisz\u00e1r\u00edtja a kikap\u00e1lt gazt. K\u00f6zben a konyh\u00e1ban m\u00e1r jav\u00e1ban f\u0151 az eb\u00e9d. Mindig ugyanakkor, d\u00e9lut\u00e1n egy \u00f3rakkor \u00fcl\u00fcnk le eb\u00e9delni. Ha nagy meleg van odakint, beh\u00faz\u00f3dunk \u00e9s pihen\u00fcnk egy kicsit a h\u0171v\u00f6s h\u00e1zik\u00f3ban. K\u00e9s\u0151 d\u00e9lut\u00e1n focizni megyek a helyi bar\u00e1tokkal. Persze \u00e9n, a 4-5 \u00e9vvel id\u0151sebb vagyok a men\u0151, az aktu\u00e1lis g\u00f3lzs\u00e1k, a triblikir\u00e1ly.</p>\n<p>Id\u0151nk\u00e9nt, egy-egy h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n buszra \u00fcl\u00fcnk Mam\u00e1val. Egyik rokonunk, Marci b\u00e1 a sof\u0151r, b\u00fcszk\u00e9n \u00fcl\u00f6k be mell\u00e9, az elker\u00edtett sof\u0151rf\u00fclk\u00e9be. A k\u00f6zeli kisv\u00e1ros strandj\u00e1ra megy\u00fcnk. Mama a bej\u00e1rat el\u0151tt csatlakozik n\u00e9h\u00e1ny tov\u00e1bbi \u00f6regasszonyhoz, kipakolja az elad\u00e1sra sz\u00e1nt z\u00f6lds\u00e9get, \u00e9n pedig megkapom a zsebp\u00e9nzt \u00e9s indulok f\u00fcrdeni. Azt\u00e1n id\u0151nk\u00e9nt kij\u00f6v\u00f6k egy kis \u00fajabb p\u00e9nzt kunyer\u00e1lni fagyira, palacsint\u00e1ra, szukra*. De val\u00f3j\u00e1ban Mam\u00e1t\u00f3l soha nem kell kunyer\u00e1lni. El\u00e9g k\u00e9rni. \u00c9s az ember, ennek tudat\u00e1ban soha nem is mer t\u00f6bbet k\u00e9rni, mint amennyire sz\u00fcks\u00e9ge van.</p>\n<p>M\u00e9g biztos megvan az a betonplacc, ahol Mama \u00e1llt \u00e9s \u00e1rulta a hazulr\u00f3l hozott z\u00f6lds\u00e9get a d\u00e9lut\u00e1ni naps\u00fct\u00e9sben. \u00c9s m\u00e9g megvan az az udvar, ahol legyeng\u00fclve t\u00f6bbsz\u00f6r is elesett, amikor a friss tejet hozta. K\u00e9s\u0151bb m\u00e1r mindk\u00e9t kez\u00e9be bot ker\u00fcl, mert az ereje egyre fogy. Mindketten tudjuk, hogy valami a v\u00e9g\u00e9hez k\u00f6zeledik. Egy \u00e9let. \u00c9s mindketten tehetetlenek vagyunk. Pr\u00f3b\u00e1lunk er\u0151snek mutatkozni, \u00fcgyet sem vetni az elm\u00fal\u00e1sra, de az elm\u00fal\u00e1s minden nap visszaj\u00f6n \u00e9s k\u00e9ri, k\u00f6veteli Mam\u00e1t, ahogy egykor elvitte mag\u00e1val Tat\u00e1t is. \u00c9s \u00e9n olyan fiatal vagyok, hogy b\u00e1r l\u00e1tom a jeleket, de annyi minden, oly sok ir\u00e1nyba elsz\u00e9d\u00edti a tekintetem. Mindig valami tehetetlen d\u00fch\u00f6t \u00e9rzek, amikor Mama elesik, mert tudom, az a Nyomorult Elm\u00fal\u00e1s naponta visszaj\u00f6n \u00e9s k\u00f6veteli a juss\u00e1t. K\u00f6veteli Mam\u00e1t is, mint ahogy elvitte Tat\u00e1t.</p>\n<p>Mama gyakran emlegeti Tat\u00e1t, aki n\u00e9h\u00e1ny \u00e9vvel kor\u00e1bban halt meg. A vas\u00e1rnapi eb\u00e9dhez k\u00e9sz\u00fcl\u0151dt\u00fcnk \u00e9ppen. Az kellett legyen, mert \u00fagy eml\u00e9kszem, h\u00fasleves volt a t\u00e1ny\u00e9runkban. \u00dclt\u00fcnk a nagy faasztal k\u00e9t oldal\u00e1n, amit a szok\u00e1sos viaszkosv\u00e1szon ter\u00edt\u0151 bor\u00edtott k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le giccses vir\u00e1gmint\u00e1kkal. Ott \u00fclt\u00fcnk Mama meg \u00e9n, \u00e9s mert\u00fck az aranyl\u00f3 csod\u00e1t. Tata a h\u00e1tunk m\u00f6g\u00f6tt fek\u00fcdt, pihegett. M\u00e1r hetek \u00f3ta \u00edgy volt. Egyik pillanatr\u00f3l a m\u00e1sikra esett le a l\u00e1b\u00e1r\u00f3l. Azt mondta, megcs\u00edpte a kez\u00e9t a Nap, amikor a hegyen kap\u00e1lta a sz\u0151l\u0151t. A helyiek hegynek dics\u00e9rik a szel\u00edd dombot, amin sz\u0151l\u0151t termesztenek. Tata mutatta is a kez\u00e9t, ami szinte v\u00f6r\u00f6sre \u00e9gett. Az ereje napr\u00f3l napra fogyatkozott. Any\u00e1m, nem hi\u00e1ba volt egyed\u00fcli gyerek, nem mondott le k\u00f6nnyen a sz\u00fcleir\u0151l. Rohant haza \u00e9s vitte mag\u00e1val a v\u00e1rosi k\u00f3rh\u00e1zba Tat\u00e1t. A kezel\u00e9s nem seg\u00edtett. Tata p\u00e1r h\u00e9t m\u00falva ism\u00e9t ott fek\u00fcdt a kis v\u00e1lyogh\u00e1z deszka\u00e1gy\u00e1ban a dunyha alatt. Az utols\u00f3 napokban m\u00e1r csak l\u00e9legzett, f\u00e9lrebesz\u00e9lt, motyogott ezt-azt. M\u00e1r nem hallottam est\u00e9nk\u00e9nt, ahogy elmondja halkan, de j\u00f3l hallhat\u00f3an a Miaty\u00e1nkot.</p>\n<p>A kicsi h\u00e1zik\u00f3ban egy szoba volt. Az volt a nappali, a h\u00e1l\u00f3, az eb\u00e9dl\u0151, a minden. A szoba egyik szeglet\u00e9ben eb\u00e9delt\u00fcnk, t\u0151l\u00fcnk egy m\u00e9terre szaggatottan, nehezen l\u00e9legzett Tata. Azt\u00e1n egyszer csak egy jelent\u0151s\u00e9gteljes, m\u00e9ly s\u00f3hajt\u00e1s hallatszott \u00e9s m\u00e1s semmi. Kisz\u00e1llt bel\u0151le a l\u00e9lek. Ma elfekv\u0151kben, k\u00f3rh\u00e1zi \u00e1gyakon \u00e9s id\u0151sek otthon\u00e1ba halnak meg az emberek, de Tata ott halt meg vel\u00fcnk. Egy eb\u00e9d kell\u0151s k\u00f6zep\u00e9n. Meg\u00e1llt a kan\u00e1l a kez\u00fcnkben. D\u00f6bbent csend. Csak egy r\u00e9gi \u00f3ra ketyegett bele a hal\u00e1l arat\u00e1s\u00e1ba. Ott, a v\u00e1lyogfalak k\u00f6z\u00f6tt l\u00e1ttam el\u0151sz\u00f6r, hogy a term\u00e9szetk\u00f6zelben \u00e9l\u0151 ember eg\u00e9szen m\u00e1sk\u00e9nt viszonyul az elm\u00fal\u00e1shoz, mint az, aki nem ismeri, milyen is a hal\u00e1l. Amir\u0151l tudja, hogy az \u00e9let r\u00e9sze, v\u00e9ge, t\u00faloldala. Mama nyerte vissza hamar\u00e1bb az \u00f6nuralm\u00e1t. \u201eMeghalt\u201d, mondta, mint aki felk\u00e9sz\u00fclt r\u00e1 \u00e9s tudta, hogy bek\u00f6vetkezik. \u201eLegal\u00e1bb egy\u00fck meg az eb\u00e9det\u201d, tette hozz\u00e1. Mai \u00e9sszel felfoghatatlan mindez.</p>\n<p>Ma, amikor nem tudunk mit kezdeni a hal\u00e1llal, ink\u00e1bb elfordulunk t\u0151le. Becsukjuk a szem\u00fcnk \u00e9s azt hissz\u00fck legy\u0151zt\u00fck. Az egyszer\u0171 f\u00f6ldm\u0171vel\u0151k \u00e9let\u00e9ben ez m\u00e1sk\u00e9ppen volt. Tata meghalt \u00e9s mi essz\u00fck az aranyl\u00f3 h\u00faslevest. Essz\u00fck Tata kedvenc\u00e9t. Mert mindennek megvan az ideje. Mert most er\u0151snek kell lenni. Azt\u00e1n majd elj\u00f6n a s\u00edr\u00e1s ideje is. Tata hal\u00e1la ut\u00e1n egy \u00e9vet a \u201eporf\u00e9szekben\u201d t\u00f6lt\u00f6ttem. Az egy szoba, konyh\u00e1s, v\u00e1lyogb\u00f3l \u00e9p\u00fclt h\u00e1zik\u00f3ban, petr\u00f3leuml\u00e1mpa-vil\u00e1g\u00edt\u00e1sn\u00e1l. Kakaskukor\u00e9kol\u00e1sos, csordakolompol\u00f3s \u00e9bred\u00e9ssel, csillag\u00f6sv\u00e9nyes, m\u00e9lys\u00e9gesen csendes est\u00e9kkel. Ez volt a leghosszabb id\u0151szak, amit Mam\u00e1val t\u00f6lt\u00f6ttem.</p>\n<p>Gyerekkoromban, am\u00edg hossz\u00fa \u00e9vekig vel\u00fcnk laktak, Tata mag\u00e1val vitt f\u00e1t v\u00e1gni. Var\u00e1zslatos volt, ahogy ment\u00fcnk a feh\u00e9rbe borult t\u00e1jban a K\u00f6r\u00f6s-parti irt\u00e1shoz. V\u00e9kony f\u00e1csk\u00e1kat v\u00e1gott ki \u00e9s lombozott le, azt h\u00faztuk haza a kicsi f\u00e1b\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt sz\u00e1nk\u00f3val. Gyenge f\u00e1cska volt az, nyers, amely hosszan siratta sors\u00e1t a t\u0171zre t\u00e9ve. Sok meleget nem is adott. \u00c9n meg b\u00fcszk\u00e9n vittem Tata ut\u00e1n a balt\u00e1t, azzal a hittel, hogy vad\u00e1szni megy\u00fcnk \u00e9s a balta fok\u00e1val majd j\u00f3l fejbek\u00f3lintom a nyulacsk\u00e1t. A nyulacska persze mindig megmenek\u00fclt.</p>\n<p>Tata, miel\u0151tt lement volna a pinc\u00e9be bor\u00e9rt, el\u0151bb m\u00e9g pajkosan r\u00e1m kacsintott: k\u00e1jn\u00e9sz bo\u00fa! Ebb\u0151l persze nem \u00e9rtettem semmit, csak azt, hogy bor\u00e9rt megy. Sz\u00fcntelen ing\u00e1ztak Mam\u00e1val a sz\u00fcl\u0151falu \u00e9s az otthon k\u00f6z\u00f6tt. Folyton menni kellett, a f\u00f6ld v\u00e1rta vissza gazd\u00e1j\u00e1t. Egy r\u00e9gi, k\u00f6z\u00f6s utaz\u00e1sunk k\u00f6zben odasomford\u00e1ltam hozz\u00e1 \u00e9s megk\u00e9rdeztem, van egy leje? Volt. Sport\u00fajs\u00e1got vettem rajta. Kedves olvasm\u00e1nyomat, kapkodva kerestem a Bihar FC h\u00e9tv\u00e9gi m\u00e9rk\u0151z\u00e9s\u00e9nek eredm\u00e9ny\u00e9t. Amikor v\u00e9g\u00fcl Tat\u00e1\u00e9k visszak\u00f6lt\u00f6ztek a falujukba, megvettek egy apr\u00f3cska h\u00e1zat. De akkor is folyton \u00faton voltak, megrakott t\u00e1sk\u00e1kkal hozt\u00e1k a sz\u0151l\u0151t, a gy\u00fcm\u00f6lcs\u00f6t. Nem telefonos vil\u00e1g volt az, mindig v\u00e1ratlanul \u00e9rkeztek. Ann\u00e1l nagyobb volt az \u00f6r\u00f6m a lelkes unokacsapatnak, hangos gyermeki sikongat\u00e1ssal futottunk el\u00e9j\u00fck, amikor ny\u00edlt az ajt\u00f3 \u00e9s leker\u00fclt a v\u00e1llr\u00f3l az \u00e1talvet\u0151.</p>\n<p>Ahogy cseperedt\u00fcnk, m\u00e1r mi is elindultunk hozz\u00e1juk. A nap v\u00e9g\u00e9n ki\u00fcltem Tat\u00e1val a kis h\u00e1z el\u00e9 \u00e9s n\u00e9zt\u00fck, ahogyan r\u00e1ereszkedik a falura a lass\u00fa, s\u00falyos s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g, amihez v\u00e9gtelen csend t\u00e1rsult. \u0150 egy hokedlin \u00fclt, \u00e9n meg guggoltam mellette a k\u00fcsz\u00f6b\u00f6n. Csak n\u00e9zt\u00fcnk n\u00e9m\u00e1n. Azt\u00e1n Tata bement \u00e9s lassan, kom\u00f3tosan lefekv\u00e9shez k\u00e9sz\u00fcl\u0151d\u00f6tt. Ilyenkor sokszor hallottam \u00e9s mosolyogtam \u0151ket, amint Mam\u00e1val vit\u00e1znak valami jelent\u00e9ktelen \u00fcgy f\u00f6l\u00f6tt. V\u00e9g\u00fcl minden elcsendesedett. \u00c9n is k\u00e9sz\u00fcl\u0151dtem, kint a konyh\u00e1ban, leh\u00faztam a petr\u00f3leuml\u00e1mpa f\u00e9ny\u00e9t \u00e9s elindultam a cimbor\u00e1khoz. Azok m\u00e1r modern id\u0151k voltak, b\u00e1rnak mondtuk a kocsm\u00e1t. Rendszerint k\u00e9s\u0151re \u00e9rtem haza. Mama meg\u00e9bredt \u00e9s halkan korholt, hogy m\u00e1r megint milyen sok\u00e1ig maradtam. N\u00e9m\u00e1n levetk\u0151ztem \u00e9s beb\u00fajtam az \u00e1gyba.</p>\n<p>Tat\u00e1nak, hal\u00e1la el\u0151tt nem sokkal egy sportcip\u0151t aj\u00e1nd\u00e9koztam. M\u00e1r nem tudom mi volt a bajom vele, de a l\u00e9nyeg, hogy a feh\u00e9r k\u00fclsej\u0171, modernnek sz\u00e1m\u00edt\u00f3, ruganyos talp\u00fa cip\u0151\u00e9rt Kolozsv\u00e1rig utaztam. Tata addig mindig neh\u00e9z bakancsban \u00e9s f\u00e9lcip\u0151ben j\u00e1rt. M\u00e1r csak keveset hordhatta. Azt\u00e1n a feh\u00e9r sportcip\u0151 v\u00e9gleg gazd\u00e1tlan maradt, az \u00e1gy alatt kall\u00f3dott sok\u00e1ig. Mama gyakran felemlegette Tata szavait, aki t\u00e1voll\u00e9temben sokszor elmondta, a feh\u00e9r cip\u0151vel a l\u00e1b\u00e1n, hogy ilyen k\u00e9nyelmes l\u00e1bbelije m\u00e9g soha nem volt. H\u00e1l\u00e1san hallgattam, j\u00f3 \u00e9rz\u00e9s volt, hogy valamit \u00e9n is adhattam neki. K\u00f6nny\u0171 l\u00e9ptekkel ment \u00e1t a t\u00falvil\u00e1gra.</p>\n<p>Mama t\u00edz \u00e9vvel \u00e9lte t\u00fal Tat\u00e1t, \u00e9s erre az \u00e9vtizedre az\u00f3ta is \u00fagy tekintek, mint valami \u00e9gi k\u00e1rp\u00f3tl\u00e1sra Tata korai hal\u00e1l\u00e1\u00e9rt. A makacs tenniakar\u00e1s a s\u00edrig elk\u00eds\u00e9rte Mam\u00e1t. N\u00e9ha m\u00e1r d\u00fch\u00edtett is, ez a realit\u00e1st figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00f3, m\u00e1r er\u0151 n\u00e9lk\u00fcli akarater\u0151. A f\u00f6ldh\u00f6z k\u00f6t\u0151d\u0151 szeg\u00e9nyember elsz\u00e1nts\u00e1ga volt ez, akit a sors nem k\u00e9nyeztetett el. Aki tudta: Isten\u00e9n k\u00edv\u00fcl csak a k\u00e9t kez\u00e9re sz\u00e1m\u00edthat. Nem is volt t\u00e9tlen soha ez a k\u00e9t k\u00e9z. El\u0151sz\u00f6r egy, majd m\u00e1r k\u00e9t botra t\u00e1maszkodott, a gyenge test egyre nehezebben vonszolta mag\u00e1t, m\u00e9gis ez a sokszor ideges\u00edt\u0151, m\u00e1r-m\u00e1r megmagyar\u00e1zhatatlan makacss\u00e1g \u00e9s tenniakar\u00e1s ott \u00edzott benne.</p>\n<p>Elvitt\u00fck magunkhoz, de alighogy er\u0151re kapott egy kicsit, m\u00e1ris menni akart, a sz\u00e1z kilom\u00e9terre fekv\u0151 kis faluba, mert munka van. A f\u00f6ld, ami m\u0171vel\u00e9sre v\u00e1r \u00e9s a h\u00e1z, ami a lak\u00f3j\u00e1ra v\u00e1r. De m\u00e1r mind tudtuk, hogy mindkett\u0151, a h\u00e1z \u00e9s lak\u00f3ja is a v\u00e9gs\u0151 st\u00e1diumban van. Mama elment \u00e9s a h\u00e1z sem b\u00edrta sok\u00e1ig. Leroskadva t\u00e1vozott gazd\u00e1i ut\u00e1n.</p>\n<p class=\"tumblr-crosspostr-linkback\"><a href=\"https://nemzeti.net/fabian-tibor-konnyu-leptekkel-a-tulvilagra-14671552.html\" title=\"Go to the original post.\" rel=\"bookmark\">F\u00e1bi\u00e1n Tibor: K\u00f6nny\u0171 l\u00e9ptekkel a t\u00falvil\u00e1gra</a> a <a href=\"https://nemzeti.net\">Nemzeti.net</a>-en jelent meg,</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "nemzetinet",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1300,
                        "header_full_height": 867,
                        "header_focus_width": 1034,
                        "header_focus_height": 581,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "5,1214,586,180",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/c18af89ed4d63cdf7ec2b843bf2d7d58/pxnyup1/2h6nor2bu/tumblr_static_843epmprrpk4kwcg8wwcgoskw.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/c18af89ed4d63cdf7ec2b843bf2d7d58/pxnyup1/2Kwnor2bw/tumblr_static_tumblr_static_843epmprrpk4kwcg8wwcgoskw_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/c18af89ed4d63cdf7ec2b843bf2d7d58/pxnyup1/2h6nor2bu/tumblr_static_843epmprrpk4kwcg8wwcgoskw_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956547806"
                },
                "content_raw": "<p><strong>Hajnali \u00f6t \u00f3ra, f\u00e9l\u00e1lomban hallom ahogy a meg\u00e1ll\u00f3b\u00f3l indul az els\u0151 busz. Alszom tov\u00e1bb. Mama kor\u00e1n kel. F\u00e9l h\u00e9t t\u00e1jban kimegy a konyh\u00e1ba, hogy ne zavarjon. \u00c9n k\u00f6zben m\u00e9g tekergetem a nyakam a hatalmas, t\u00f6m\u00f6tt p\u00e1rn\u00e1n.</strong></p>\n<p>Az egyenetlen szalmazs\u00e1k nem \u00e9ppen \u00e1lmaim matraca, de valahogy azon soha nem f\u00e1j a derekam. H\u00e9tkor a csorda hangja \u00e9breszt ism\u00e9t. Lass\u00fa, ring\u00f3 j\u00e1r\u00e1ssal, m\u00e9lt\u00f3s\u00e1gteljes, elny\u00fajtott marhab\u00f6mb\u00f6l\u00e9ssel, kolompol\u00e1ssal vonulnak v\u00e9gig a falun. A m\u00e1sik oldalamra fordulok.</p>\n<p>Mire v\u00e9gre fel\u00e9bredek, m\u00e1r benne j\u00e1runk a d\u00e9lel\u0151ttben, jav\u00e1ban pezseg a falusi \u00e9let. A reggeli k\u00e9szen v\u00e1r, Mama friss tejet is hozott id\u0151k\u00f6zben, a majors\u00e1g v\u00edgan kapirg\u00e1l az udvaron. Teszek-veszek, vizet hozok, pr\u00f3b\u00e1lok hasznosnak l\u00e1tszani. \u00dcgyetlenkedem a kertben, hadat \u00fczenek egy \u00e9letlen kap\u00e1val a f\u00e9lm\u00e9teres burj\u00e1noknak. Addig nem nyugszom, m\u00edg az \u00f6sszeset ki nem v\u00e1gom. A Nap hamar kisz\u00e1r\u00edtja a kikap\u00e1lt gazt. K\u00f6zben a konyh\u00e1ban m\u00e1r jav\u00e1ban f\u0151 az eb\u00e9d. Mindig ugyanakkor, d\u00e9lut\u00e1n egy \u00f3rakkor \u00fcl\u00fcnk le eb\u00e9delni. Ha nagy meleg van odakint, beh\u00faz\u00f3dunk \u00e9s pihen\u00fcnk egy kicsit a h\u0171v\u00f6s h\u00e1zik\u00f3ban. K\u00e9s\u0151 d\u00e9lut\u00e1n focizni megyek a helyi bar\u00e1tokkal. Persze \u00e9n, a 4-5 \u00e9vvel id\u0151sebb vagyok a men\u0151, az aktu\u00e1lis g\u00f3lzs\u00e1k, a triblikir\u00e1ly.</p>\n<p>Id\u0151nk\u00e9nt, egy-egy h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n buszra \u00fcl\u00fcnk Mam\u00e1val. Egyik rokonunk, Marci b\u00e1 a sof\u0151r, b\u00fcszk\u00e9n \u00fcl\u00f6k be mell\u00e9, az elker\u00edtett sof\u0151rf\u00fclk\u00e9be. A k\u00f6zeli kisv\u00e1ros strandj\u00e1ra megy\u00fcnk. Mama a bej\u00e1rat el\u0151tt csatlakozik n\u00e9h\u00e1ny tov\u00e1bbi \u00f6regasszonyhoz, kipakolja az elad\u00e1sra sz\u00e1nt z\u00f6lds\u00e9get, \u00e9n pedig megkapom a zsebp\u00e9nzt \u00e9s indulok f\u00fcrdeni. Azt\u00e1n id\u0151nk\u00e9nt kij\u00f6v\u00f6k egy kis \u00fajabb p\u00e9nzt kunyer\u00e1lni fagyira, palacsint\u00e1ra, szukra*. De val\u00f3j\u00e1ban Mam\u00e1t\u00f3l soha nem kell kunyer\u00e1lni. El\u00e9g k\u00e9rni. \u00c9s az ember, ennek tudat\u00e1ban soha nem is mer t\u00f6bbet k\u00e9rni, mint amennyire sz\u00fcks\u00e9ge van.</p>\n<p>M\u00e9g biztos megvan az a betonplacc, ahol Mama \u00e1llt \u00e9s \u00e1rulta a hazulr\u00f3l hozott z\u00f6lds\u00e9get a d\u00e9lut\u00e1ni naps\u00fct\u00e9sben. \u00c9s m\u00e9g megvan az az udvar, ahol legyeng\u00fclve t\u00f6bbsz\u00f6r is elesett, amikor a friss tejet hozta. K\u00e9s\u0151bb m\u00e1r mindk\u00e9t kez\u00e9be bot ker\u00fcl, mert az ereje egyre fogy. Mindketten tudjuk, hogy valami a v\u00e9g\u00e9hez k\u00f6zeledik. Egy \u00e9let. \u00c9s mindketten tehetetlenek vagyunk. Pr\u00f3b\u00e1lunk er\u0151snek mutatkozni, \u00fcgyet sem vetni az elm\u00fal\u00e1sra, de az elm\u00fal\u00e1s minden nap visszaj\u00f6n \u00e9s k\u00e9ri, k\u00f6veteli Mam\u00e1t, ahogy egykor elvitte mag\u00e1val Tat\u00e1t is. \u00c9s \u00e9n olyan fiatal vagyok, hogy b\u00e1r l\u00e1tom a jeleket, de annyi minden, oly sok ir\u00e1nyba elsz\u00e9d\u00edti a tekintetem. Mindig valami tehetetlen d\u00fch\u00f6t \u00e9rzek, amikor Mama elesik, mert tudom, az a Nyomorult Elm\u00fal\u00e1s naponta visszaj\u00f6n \u00e9s k\u00f6veteli a juss\u00e1t. K\u00f6veteli Mam\u00e1t is, mint ahogy elvitte Tat\u00e1t.</p>\n<p>Mama gyakran emlegeti Tat\u00e1t, aki n\u00e9h\u00e1ny \u00e9vvel kor\u00e1bban halt meg. A vas\u00e1rnapi eb\u00e9dhez k\u00e9sz\u00fcl\u0151dt\u00fcnk \u00e9ppen. Az kellett legyen, mert \u00fagy eml\u00e9kszem, h\u00fasleves volt a t\u00e1ny\u00e9runkban. \u00dclt\u00fcnk a nagy faasztal k\u00e9t oldal\u00e1n, amit a szok\u00e1sos viaszkosv\u00e1szon ter\u00edt\u0151 bor\u00edtott k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le giccses vir\u00e1gmint\u00e1kkal. Ott \u00fclt\u00fcnk Mama meg \u00e9n, \u00e9s mert\u00fck az aranyl\u00f3 csod\u00e1t. Tata a h\u00e1tunk m\u00f6g\u00f6tt fek\u00fcdt, pihegett. M\u00e1r hetek \u00f3ta \u00edgy volt. Egyik pillanatr\u00f3l a m\u00e1sikra esett le a l\u00e1b\u00e1r\u00f3l. Azt mondta, megcs\u00edpte a kez\u00e9t a Nap, amikor a hegyen kap\u00e1lta a sz\u0151l\u0151t. A helyiek hegynek dics\u00e9rik a szel\u00edd dombot, amin sz\u0151l\u0151t termesztenek. Tata mutatta is a kez\u00e9t, ami szinte v\u00f6r\u00f6sre \u00e9gett. Az ereje napr\u00f3l napra fogyatkozott. Any\u00e1m, nem hi\u00e1ba volt egyed\u00fcli gyerek, nem mondott le k\u00f6nnyen a sz\u00fcleir\u0151l. Rohant haza \u00e9s vitte mag\u00e1val a v\u00e1rosi k\u00f3rh\u00e1zba Tat\u00e1t. A kezel\u00e9s nem seg\u00edtett. Tata p\u00e1r h\u00e9t m\u00falva ism\u00e9t ott fek\u00fcdt a kis v\u00e1lyogh\u00e1z deszka\u00e1gy\u00e1ban a dunyha alatt. Az utols\u00f3 napokban m\u00e1r csak l\u00e9legzett, f\u00e9lrebesz\u00e9lt, motyogott ezt-azt. M\u00e1r nem hallottam est\u00e9nk\u00e9nt, ahogy elmondja halkan, de j\u00f3l hallhat\u00f3an a Miaty\u00e1nkot.</p>\n<p>A kicsi h\u00e1zik\u00f3ban egy szoba volt. Az volt a nappali, a h\u00e1l\u00f3, az eb\u00e9dl\u0151, a minden. A szoba egyik szeglet\u00e9ben eb\u00e9delt\u00fcnk, t\u0151l\u00fcnk egy m\u00e9terre szaggatottan, nehezen l\u00e9legzett Tata. Azt\u00e1n egyszer csak egy jelent\u0151s\u00e9gteljes, m\u00e9ly s\u00f3hajt\u00e1s hallatszott \u00e9s m\u00e1s semmi. Kisz\u00e1llt bel\u0151le a l\u00e9lek. Ma elfekv\u0151kben, k\u00f3rh\u00e1zi \u00e1gyakon \u00e9s id\u0151sek otthon\u00e1ba halnak meg az emberek, de Tata ott halt meg vel\u00fcnk. Egy eb\u00e9d kell\u0151s k\u00f6zep\u00e9n. Meg\u00e1llt a kan\u00e1l a kez\u00fcnkben. D\u00f6bbent csend. Csak egy r\u00e9gi \u00f3ra ketyegett bele a hal\u00e1l arat\u00e1s\u00e1ba. Ott, a v\u00e1lyogfalak k\u00f6z\u00f6tt l\u00e1ttam el\u0151sz\u00f6r, hogy a term\u00e9szetk\u00f6zelben \u00e9l\u0151 ember eg\u00e9szen m\u00e1sk\u00e9nt viszonyul az elm\u00fal\u00e1shoz, mint az, aki nem ismeri, milyen is a hal\u00e1l. Amir\u0151l tudja, hogy az \u00e9let r\u00e9sze, v\u00e9ge, t\u00faloldala. Mama nyerte vissza hamar\u00e1bb az \u00f6nuralm\u00e1t. \u201eMeghalt\u201d, mondta, mint aki felk\u00e9sz\u00fclt r\u00e1 \u00e9s tudta, hogy bek\u00f6vetkezik. \u201eLegal\u00e1bb egy\u00fck meg az eb\u00e9det\u201d, tette hozz\u00e1. Mai \u00e9sszel felfoghatatlan mindez.</p>\n<p>Ma, amikor nem tudunk mit kezdeni a hal\u00e1llal, ink\u00e1bb elfordulunk t\u0151le. Becsukjuk a szem\u00fcnk \u00e9s azt hissz\u00fck legy\u0151zt\u00fck. Az egyszer\u0171 f\u00f6ldm\u0171vel\u0151k \u00e9let\u00e9ben ez m\u00e1sk\u00e9ppen volt. Tata meghalt \u00e9s mi essz\u00fck az aranyl\u00f3 h\u00faslevest. Essz\u00fck Tata kedvenc\u00e9t. Mert mindennek megvan az ideje. Mert most er\u0151snek kell lenni. Azt\u00e1n majd elj\u00f6n a s\u00edr\u00e1s ideje is. Tata hal\u00e1la ut\u00e1n egy \u00e9vet a \u201eporf\u00e9szekben\u201d t\u00f6lt\u00f6ttem. Az egy szoba, konyh\u00e1s, v\u00e1lyogb\u00f3l \u00e9p\u00fclt h\u00e1zik\u00f3ban, petr\u00f3leuml\u00e1mpa-vil\u00e1g\u00edt\u00e1sn\u00e1l. Kakaskukor\u00e9kol\u00e1sos, csordakolompol\u00f3s \u00e9bred\u00e9ssel, csillag\u00f6sv\u00e9nyes, m\u00e9lys\u00e9gesen csendes est\u00e9kkel. Ez volt a leghosszabb id\u0151szak, amit Mam\u00e1val t\u00f6lt\u00f6ttem.</p>\n<p>Gyerekkoromban, am\u00edg hossz\u00fa \u00e9vekig vel\u00fcnk laktak, Tata mag\u00e1val vitt f\u00e1t v\u00e1gni. Var\u00e1zslatos volt, ahogy ment\u00fcnk a feh\u00e9rbe borult t\u00e1jban a K\u00f6r\u00f6s-parti irt\u00e1shoz. V\u00e9kony f\u00e1csk\u00e1kat v\u00e1gott ki \u00e9s lombozott le, azt h\u00faztuk haza a kicsi f\u00e1b\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt sz\u00e1nk\u00f3val. Gyenge f\u00e1cska volt az, nyers, amely hosszan siratta sors\u00e1t a t\u0171zre t\u00e9ve. Sok meleget nem is adott. \u00c9n meg b\u00fcszk\u00e9n vittem Tata ut\u00e1n a balt\u00e1t, azzal a hittel, hogy vad\u00e1szni megy\u00fcnk \u00e9s a balta fok\u00e1val majd j\u00f3l fejbek\u00f3lintom a nyulacsk\u00e1t. A nyulacska persze mindig megmenek\u00fclt.</p>\n<p>Tata, miel\u0151tt lement volna a pinc\u00e9be bor\u00e9rt, el\u0151bb m\u00e9g pajkosan r\u00e1m kacsintott: k\u00e1jn\u00e9sz bo\u00fa! Ebb\u0151l persze nem \u00e9rtettem semmit, csak azt, hogy bor\u00e9rt megy. Sz\u00fcntelen ing\u00e1ztak Mam\u00e1val a sz\u00fcl\u0151falu \u00e9s az otthon k\u00f6z\u00f6tt. Folyton menni kellett, a f\u00f6ld v\u00e1rta vissza gazd\u00e1j\u00e1t. Egy r\u00e9gi, k\u00f6z\u00f6s utaz\u00e1sunk k\u00f6zben odasomford\u00e1ltam hozz\u00e1 \u00e9s megk\u00e9rdeztem, van egy leje? Volt. Sport\u00fajs\u00e1got vettem rajta. Kedves olvasm\u00e1nyomat, kapkodva kerestem a Bihar FC h\u00e9tv\u00e9gi m\u00e9rk\u0151z\u00e9s\u00e9nek eredm\u00e9ny\u00e9t. Amikor v\u00e9g\u00fcl Tat\u00e1\u00e9k visszak\u00f6lt\u00f6ztek a falujukba, megvettek egy apr\u00f3cska h\u00e1zat. De akkor is folyton \u00faton voltak, megrakott t\u00e1sk\u00e1kkal hozt\u00e1k a sz\u0151l\u0151t, a gy\u00fcm\u00f6lcs\u00f6t. Nem telefonos vil\u00e1g volt az, mindig v\u00e1ratlanul \u00e9rkeztek. Ann\u00e1l nagyobb volt az \u00f6r\u00f6m a lelkes unokacsapatnak, hangos gyermeki sikongat\u00e1ssal futottunk el\u00e9j\u00fck, amikor ny\u00edlt az ajt\u00f3 \u00e9s leker\u00fclt a v\u00e1llr\u00f3l az \u00e1talvet\u0151.</p>\n<p>Ahogy cseperedt\u00fcnk, m\u00e1r mi is elindultunk hozz\u00e1juk. A nap v\u00e9g\u00e9n ki\u00fcltem Tat\u00e1val a kis h\u00e1z el\u00e9 \u00e9s n\u00e9zt\u00fck, ahogyan r\u00e1ereszkedik a falura a lass\u00fa, s\u00falyos s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g, amihez v\u00e9gtelen csend t\u00e1rsult. \u0150 egy hokedlin \u00fclt, \u00e9n meg guggoltam mellette a k\u00fcsz\u00f6b\u00f6n. Csak n\u00e9zt\u00fcnk n\u00e9m\u00e1n. Azt\u00e1n Tata bement \u00e9s lassan, kom\u00f3tosan lefekv\u00e9shez k\u00e9sz\u00fcl\u0151d\u00f6tt. Ilyenkor sokszor hallottam \u00e9s mosolyogtam \u0151ket, amint Mam\u00e1val vit\u00e1znak valami jelent\u00e9ktelen \u00fcgy f\u00f6l\u00f6tt. V\u00e9g\u00fcl minden elcsendesedett. \u00c9n is k\u00e9sz\u00fcl\u0151dtem, kint a konyh\u00e1ban, leh\u00faztam a petr\u00f3leuml\u00e1mpa f\u00e9ny\u00e9t \u00e9s elindultam a cimbor\u00e1khoz. Azok m\u00e1r modern id\u0151k voltak, b\u00e1rnak mondtuk a kocsm\u00e1t. Rendszerint k\u00e9s\u0151re \u00e9rtem haza. Mama meg\u00e9bredt \u00e9s halkan korholt, hogy m\u00e1r megint milyen sok\u00e1ig maradtam. N\u00e9m\u00e1n levetk\u0151ztem \u00e9s beb\u00fajtam az \u00e1gyba.</p>\n<p>Tat\u00e1nak, hal\u00e1la el\u0151tt nem sokkal egy sportcip\u0151t aj\u00e1nd\u00e9koztam. M\u00e1r nem tudom mi volt a bajom vele, de a l\u00e9nyeg, hogy a feh\u00e9r k\u00fclsej\u0171, modernnek sz\u00e1m\u00edt\u00f3, ruganyos talp\u00fa cip\u0151\u00e9rt Kolozsv\u00e1rig utaztam. Tata addig mindig neh\u00e9z bakancsban \u00e9s f\u00e9lcip\u0151ben j\u00e1rt. M\u00e1r csak keveset hordhatta. Azt\u00e1n a feh\u00e9r sportcip\u0151 v\u00e9gleg gazd\u00e1tlan maradt, az \u00e1gy alatt kall\u00f3dott sok\u00e1ig. Mama gyakran felemlegette Tata szavait, aki t\u00e1voll\u00e9temben sokszor elmondta, a feh\u00e9r cip\u0151vel a l\u00e1b\u00e1n, hogy ilyen k\u00e9nyelmes l\u00e1bbelije m\u00e9g soha nem volt. H\u00e1l\u00e1san hallgattam, j\u00f3 \u00e9rz\u00e9s volt, hogy valamit \u00e9n is adhattam neki. K\u00f6nny\u0171 l\u00e9ptekkel ment \u00e1t a t\u00falvil\u00e1gra.</p>\n<p>Mama t\u00edz \u00e9vvel \u00e9lte t\u00fal Tat\u00e1t, \u00e9s erre az \u00e9vtizedre az\u00f3ta is \u00fagy tekintek, mint valami \u00e9gi k\u00e1rp\u00f3tl\u00e1sra Tata korai hal\u00e1l\u00e1\u00e9rt. A makacs tenniakar\u00e1s a s\u00edrig elk\u00eds\u00e9rte Mam\u00e1t. N\u00e9ha m\u00e1r d\u00fch\u00edtett is, ez a realit\u00e1st figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00f3, m\u00e1r er\u0151 n\u00e9lk\u00fcli akarater\u0151. A f\u00f6ldh\u00f6z k\u00f6t\u0151d\u0151 szeg\u00e9nyember elsz\u00e1nts\u00e1ga volt ez, akit a sors nem k\u00e9nyeztetett el. Aki tudta: Isten\u00e9n k\u00edv\u00fcl csak a k\u00e9t kez\u00e9re sz\u00e1m\u00edthat. Nem is volt t\u00e9tlen soha ez a k\u00e9t k\u00e9z. El\u0151sz\u00f6r egy, majd m\u00e1r k\u00e9t botra t\u00e1maszkodott, a gyenge test egyre nehezebben vonszolta mag\u00e1t, m\u00e9gis ez a sokszor ideges\u00edt\u0151, m\u00e1r-m\u00e1r megmagyar\u00e1zhatatlan makacss\u00e1g \u00e9s tenniakar\u00e1s ott \u00edzott benne.</p>\n<p>Elvitt\u00fck magunkhoz, de alighogy er\u0151re kapott egy kicsit, m\u00e1ris menni akart, a sz\u00e1z kilom\u00e9terre fekv\u0151 kis faluba, mert munka van. A f\u00f6ld, ami m\u0171vel\u00e9sre v\u00e1r \u00e9s a h\u00e1z, ami a lak\u00f3j\u00e1ra v\u00e1r. De m\u00e1r mind tudtuk, hogy mindkett\u0151, a h\u00e1z \u00e9s lak\u00f3ja is a v\u00e9gs\u0151 st\u00e1diumban van. Mama elment \u00e9s a h\u00e1z sem b\u00edrta sok\u00e1ig. Leroskadva t\u00e1vozott gazd\u00e1i ut\u00e1n.</p>\n<p class=\"tumblr-crosspostr-linkback\"><a href=\"https://nemzeti.net/fabian-tibor-konnyu-leptekkel-a-tulvilagra-14671552.html\" title=\"Go to the original post.\" rel=\"bookmark\">F\u00e1bi\u00e1n Tibor: K\u00f6nny\u0171 l\u00e9ptekkel a t\u00falvil\u00e1gra</a> a <a href=\"https://nemzeti.net\">Nemzeti.net</a>-en jelent meg,</p>",
                "content": "<p><strong>Hajnali &ouml;t &oacute;ra, f&eacute;l&aacute;lomban hallom ahogy a meg&aacute;ll&oacute;b&oacute;l indul az els&#337; busz. Alszom tov&aacute;bb. Mama kor&aacute;n kel. F&eacute;l h&eacute;t t&aacute;jban kimegy a konyh&aacute;ba, hogy ne zavarjon. &Eacute;n k&ouml;zben m&eacute;g tekergetem a nyakam a hatalmas, t&ouml;m&ouml;tt p&aacute;rn&aacute;n.</strong></p>\n<p>Az egyenetlen szalmazs&aacute;k nem &eacute;ppen &aacute;lmaim matraca, de valahogy azon soha nem f&aacute;j a derekam. H&eacute;tkor a csorda hangja &eacute;breszt ism&eacute;t. Lass&uacute;, ring&oacute; j&aacute;r&aacute;ssal, m&eacute;lt&oacute;s&aacute;gteljes, elny&uacute;jtott marhab&ouml;mb&ouml;l&eacute;ssel, kolompol&aacute;ssal vonulnak v&eacute;gig a falun. A m&aacute;sik oldalamra fordulok.</p>\n<p>Mire v&eacute;gre fel&eacute;bredek, m&aacute;r benne j&aacute;runk a d&eacute;lel&#337;ttben, jav&aacute;ban pezseg a falusi &eacute;let. A reggeli k&eacute;szen v&aacute;r, Mama friss tejet is hozott id&#337;k&ouml;zben, a majors&aacute;g v&iacute;gan kapirg&aacute;l az udvaron. Teszek-veszek, vizet hozok, pr&oacute;b&aacute;lok hasznosnak l&aacute;tszani. &Uuml;gyetlenkedem a kertben, hadat &uuml;zenek egy &eacute;letlen kap&aacute;val a f&eacute;lm&eacute;teres burj&aacute;noknak. Addig nem nyugszom, m&iacute;g az &ouml;sszeset ki nem v&aacute;gom. A Nap hamar kisz&aacute;r&iacute;tja a kikap&aacute;lt gazt. K&ouml;zben a konyh&aacute;ban m&aacute;r jav&aacute;ban f&#337; az eb&eacute;d. Mindig ugyanakkor, d&eacute;lut&aacute;n egy &oacute;rakkor &uuml;l&uuml;nk le eb&eacute;delni. Ha nagy meleg van odakint, beh&uacute;z&oacute;dunk &eacute;s pihen&uuml;nk egy kicsit a h&#369;v&ouml;s h&aacute;zik&oacute;ban. K&eacute;s&#337; d&eacute;lut&aacute;n focizni megyek a helyi bar&aacute;tokkal. Persze &eacute;n, a 4-5 &eacute;vvel id&#337;sebb vagyok a men&#337;, az aktu&aacute;lis g&oacute;lzs&aacute;k, a triblikir&aacute;ly.</p>\n<p>Id&#337;nk&eacute;nt, egy-egy h&eacute;tv&eacute;g&eacute;n buszra &uuml;l&uuml;nk Mam&aacute;val. Egyik rokonunk, Marci b&aacute; a sof&#337;r, b&uuml;szk&eacute;n &uuml;l&ouml;k be mell&eacute;, az elker&iacute;tett sof&#337;rf&uuml;lk&eacute;be. A k&ouml;zeli kisv&aacute;ros strandj&aacute;ra megy&uuml;nk. Mama a bej&aacute;rat el&#337;tt csatlakozik n&eacute;h&aacute;ny tov&aacute;bbi &ouml;regasszonyhoz, kipakolja az elad&aacute;sra sz&aacute;nt z&ouml;lds&eacute;get, &eacute;n pedig megkapom a zsebp&eacute;nzt &eacute;s indulok f&uuml;rdeni. Azt&aacute;n id&#337;nk&eacute;nt kij&ouml;v&ouml;k egy kis &uacute;jabb p&eacute;nzt kunyer&aacute;lni fagyira, palacsint&aacute;ra, szukra*. De val&oacute;j&aacute;ban Mam&aacute;t&oacute;l soha nem kell kunyer&aacute;lni. El&eacute;g k&eacute;rni. &Eacute;s az ember, ennek tudat&aacute;ban soha nem is mer t&ouml;bbet k&eacute;rni, mint amennyire sz&uuml;ks&eacute;ge van.</p>\n<p>M&eacute;g biztos megvan az a betonplacc, ahol Mama &aacute;llt &eacute;s &aacute;rulta a hazulr&oacute;l hozott z&ouml;lds&eacute;get a d&eacute;lut&aacute;ni naps&uuml;t&eacute;sben. &Eacute;s m&eacute;g megvan az az udvar, ahol legyeng&uuml;lve t&ouml;bbsz&ouml;r is elesett, amikor a friss tejet hozta. K&eacute;s&#337;bb m&aacute;r mindk&eacute;t kez&eacute;be bot ker&uuml;l, mert az ereje egyre fogy. Mindketten tudjuk, hogy valami a v&eacute;g&eacute;hez k&ouml;zeledik. Egy &eacute;let. &Eacute;s mindketten tehetetlenek vagyunk. Pr&oacute;b&aacute;lunk er&#337;snek mutatkozni, &uuml;gyet sem vetni az elm&uacute;l&aacute;sra, de az elm&uacute;l&aacute;s minden nap visszaj&ouml;n &eacute;s k&eacute;ri, k&ouml;veteli Mam&aacute;t, ahogy egykor elvitte mag&aacute;val Tat&aacute;t is. &Eacute;s &eacute;n olyan fiatal vagyok, hogy b&aacute;r l&aacute;tom a jeleket, de annyi minden, oly sok ir&aacute;nyba elsz&eacute;d&iacute;ti a tekintetem. Mindig valami tehetetlen d&uuml;h&ouml;t &eacute;rzek, amikor Mama elesik, mert tudom, az a Nyomorult Elm&uacute;l&aacute;s naponta visszaj&ouml;n &eacute;s k&ouml;veteli a juss&aacute;t. K&ouml;veteli Mam&aacute;t is, mint ahogy elvitte Tat&aacute;t.</p>\n<p>Mama gyakran emlegeti Tat&aacute;t, aki n&eacute;h&aacute;ny &eacute;vvel kor&aacute;bban halt meg. A vas&aacute;rnapi eb&eacute;dhez k&eacute;sz&uuml;l&#337;dt&uuml;nk &eacute;ppen. Az kellett legyen, mert &uacute;gy eml&eacute;kszem, h&uacute;sleves volt a t&aacute;ny&eacute;runkban. &Uuml;lt&uuml;nk a nagy faasztal k&eacute;t oldal&aacute;n, amit a szok&aacute;sos viaszkosv&aacute;szon ter&iacute;t&#337; bor&iacute;tott k&uuml;l&ouml;nf&eacute;le giccses vir&aacute;gmint&aacute;kkal. Ott &uuml;lt&uuml;nk Mama meg &eacute;n, &eacute;s mert&uuml;k az aranyl&oacute; csod&aacute;t. Tata a h&aacute;tunk m&ouml;g&ouml;tt fek&uuml;dt, pihegett. M&aacute;r hetek &oacute;ta &iacute;gy volt. Egyik pillanatr&oacute;l a m&aacute;sikra esett le a l&aacute;b&aacute;r&oacute;l. Azt mondta, megcs&iacute;pte a kez&eacute;t a Nap, amikor a hegyen kap&aacute;lta a sz&#337;l&#337;t. A helyiek hegynek dics&eacute;rik a szel&iacute;d dombot, amin sz&#337;l&#337;t termesztenek. Tata mutatta is a kez&eacute;t, ami szinte v&ouml;r&ouml;sre &eacute;gett. Az ereje napr&oacute;l napra fogyatkozott. Any&aacute;m, nem hi&aacute;ba volt egyed&uuml;li gyerek, nem mondott le k&ouml;nnyen a sz&uuml;leir&#337;l. Rohant haza &eacute;s vitte mag&aacute;val a v&aacute;rosi k&oacute;rh&aacute;zba Tat&aacute;t. A kezel&eacute;s nem seg&iacute;tett. Tata p&aacute;r h&eacute;t m&uacute;lva ism&eacute;t ott fek&uuml;dt a kis v&aacute;lyogh&aacute;z deszka&aacute;gy&aacute;ban a dunyha alatt. Az utols&oacute; napokban m&aacute;r csak l&eacute;legzett, f&eacute;lrebesz&eacute;lt, motyogott ezt-azt. M&aacute;r nem hallottam est&eacute;nk&eacute;nt, ahogy elmondja halkan, de j&oacute;l hallhat&oacute;an a Miaty&aacute;nkot.</p>\n<p>A kicsi h&aacute;zik&oacute;ban egy szoba volt. Az volt a nappali, a h&aacute;l&oacute;, az eb&eacute;dl&#337;, a minden. A szoba egyik szeglet&eacute;ben eb&eacute;delt&uuml;nk, t&#337;l&uuml;nk egy m&eacute;terre szaggatottan, nehezen l&eacute;legzett Tata. Azt&aacute;n egyszer csak egy jelent&#337;s&eacute;gteljes, m&eacute;ly s&oacute;hajt&aacute;s hallatszott &eacute;s m&aacute;s semmi. Kisz&aacute;llt bel&#337;le a l&eacute;lek. Ma elfekv&#337;kben, k&oacute;rh&aacute;zi &aacute;gyakon &eacute;s id&#337;sek otthon&aacute;ba halnak meg az emberek, de Tata ott halt meg vel&uuml;nk. Egy eb&eacute;d kell&#337;s k&ouml;zep&eacute;n. Meg&aacute;llt a kan&aacute;l a kez&uuml;nkben. D&ouml;bbent csend. Csak egy r&eacute;gi &oacute;ra ketyegett bele a hal&aacute;l arat&aacute;s&aacute;ba. Ott, a v&aacute;lyogfalak k&ouml;z&ouml;tt l&aacute;ttam el&#337;sz&ouml;r, hogy a term&eacute;szetk&ouml;zelben &eacute;l&#337; ember eg&eacute;szen m&aacute;sk&eacute;nt viszonyul az elm&uacute;l&aacute;shoz, mint az, aki nem ismeri, milyen is a hal&aacute;l. Amir&#337;l tudja, hogy az &eacute;let r&eacute;sze, v&eacute;ge, t&uacute;loldala. Mama nyerte vissza hamar&aacute;bb az &ouml;nuralm&aacute;t. &bdquo;Meghalt&rdquo;, mondta, mint aki felk&eacute;sz&uuml;lt r&aacute; &eacute;s tudta, hogy bek&ouml;vetkezik. &bdquo;Legal&aacute;bb egy&uuml;k meg az eb&eacute;det&rdquo;, tette hozz&aacute;. Mai &eacute;sszel felfoghatatlan mindez.</p>\n<p>Ma, amikor nem tudunk mit kezdeni a hal&aacute;llal, ink&aacute;bb elfordulunk t&#337;le. Becsukjuk a szem&uuml;nk &eacute;s azt hissz&uuml;k legy&#337;zt&uuml;k. Az egyszer&#369; f&ouml;ldm&#369;vel&#337;k &eacute;let&eacute;ben ez m&aacute;sk&eacute;ppen volt. Tata meghalt &eacute;s mi essz&uuml;k az aranyl&oacute; h&uacute;slevest. Essz&uuml;k Tata kedvenc&eacute;t. Mert mindennek megvan az ideje. Mert most er&#337;snek kell lenni. Azt&aacute;n majd elj&ouml;n a s&iacute;r&aacute;s ideje is. Tata hal&aacute;la ut&aacute;n egy &eacute;vet a &bdquo;porf&eacute;szekben&rdquo; t&ouml;lt&ouml;ttem. Az egy szoba, konyh&aacute;s, v&aacute;lyogb&oacute;l &eacute;p&uuml;lt h&aacute;zik&oacute;ban, petr&oacute;leuml&aacute;mpa-vil&aacute;g&iacute;t&aacute;sn&aacute;l. Kakaskukor&eacute;kol&aacute;sos, csordakolompol&oacute;s &eacute;bred&eacute;ssel, csillag&ouml;sv&eacute;nyes, m&eacute;lys&eacute;gesen csendes est&eacute;kkel. Ez volt a leghosszabb id&#337;szak, amit Mam&aacute;val t&ouml;lt&ouml;ttem.</p>\n<p>Gyerekkoromban, am&iacute;g hossz&uacute; &eacute;vekig vel&uuml;nk laktak, Tata mag&aacute;val vitt f&aacute;t v&aacute;gni. Var&aacute;zslatos volt, ahogy ment&uuml;nk a feh&eacute;rbe borult t&aacute;jban a K&ouml;r&ouml;s-parti irt&aacute;shoz. V&eacute;kony f&aacute;csk&aacute;kat v&aacute;gott ki &eacute;s lombozott le, azt h&uacute;ztuk haza a kicsi f&aacute;b&oacute;l k&eacute;sz&uuml;lt sz&aacute;nk&oacute;val. Gyenge f&aacute;cska volt az, nyers, amely hosszan siratta sors&aacute;t a t&#369;zre t&eacute;ve. Sok meleget nem is adott. &Eacute;n meg b&uuml;szk&eacute;n vittem Tata ut&aacute;n a balt&aacute;t, azzal a hittel, hogy vad&aacute;szni megy&uuml;nk &eacute;s a balta fok&aacute;val majd j&oacute;l fejbek&oacute;lintom a nyulacsk&aacute;t. A nyulacska persze mindig megmenek&uuml;lt.</p>\n<p>Tata, miel&#337;tt lement volna a pinc&eacute;be bor&eacute;rt, el&#337;bb m&eacute;g pajkosan r&aacute;m kacsintott: k&aacute;jn&eacute;sz bo&uacute;! Ebb&#337;l persze nem &eacute;rtettem semmit, csak azt, hogy bor&eacute;rt megy. Sz&uuml;ntelen ing&aacute;ztak Mam&aacute;val a sz&uuml;l&#337;falu &eacute;s az otthon k&ouml;z&ouml;tt. Folyton menni kellett, a f&ouml;ld v&aacute;rta vissza gazd&aacute;j&aacute;t. Egy r&eacute;gi, k&ouml;z&ouml;s utaz&aacute;sunk k&ouml;zben odasomford&aacute;ltam hozz&aacute; &eacute;s megk&eacute;rdeztem, van egy leje? Volt. Sport&uacute;js&aacute;got vettem rajta. Kedves olvasm&aacute;nyomat, kapkodva kerestem a Bihar FC h&eacute;tv&eacute;gi m&eacute;rk&#337;z&eacute;s&eacute;nek eredm&eacute;ny&eacute;t. Amikor v&eacute;g&uuml;l Tat&aacute;&eacute;k visszak&ouml;lt&ouml;ztek a falujukba, megvettek egy apr&oacute;cska h&aacute;zat. De akkor is folyton &uacute;ton voltak, megrakott t&aacute;sk&aacute;kkal hozt&aacute;k a sz&#337;l&#337;t, a gy&uuml;m&ouml;lcs&ouml;t. Nem telefonos vil&aacute;g volt az, mindig v&aacute;ratlanul &eacute;rkeztek. Ann&aacute;l nagyobb volt az &ouml;r&ouml;m a lelkes unokacsapatnak, hangos gyermeki sikongat&aacute;ssal futottunk el&eacute;j&uuml;k, amikor ny&iacute;lt az ajt&oacute; &eacute;s leker&uuml;lt a v&aacute;llr&oacute;l az &aacute;talvet&#337;.</p>\n<p>Ahogy cseperedt&uuml;nk, m&aacute;r mi is elindultunk hozz&aacute;juk. A nap v&eacute;g&eacute;n ki&uuml;ltem Tat&aacute;val a kis h&aacute;z el&eacute; &eacute;s n&eacute;zt&uuml;k, ahogyan r&aacute;ereszkedik a falura a lass&uacute;, s&uacute;lyos s&ouml;t&eacute;ts&eacute;g, amihez v&eacute;gtelen csend t&aacute;rsult. &#336; egy hokedlin &uuml;lt, &eacute;n meg guggoltam mellette a k&uuml;sz&ouml;b&ouml;n. Csak n&eacute;zt&uuml;nk n&eacute;m&aacute;n. Azt&aacute;n Tata bement &eacute;s lassan, kom&oacute;tosan lefekv&eacute;shez k&eacute;sz&uuml;l&#337;d&ouml;tt. Ilyenkor sokszor hallottam &eacute;s mosolyogtam &#337;ket, amint Mam&aacute;val vit&aacute;znak valami jelent&eacute;ktelen &uuml;gy f&ouml;l&ouml;tt. V&eacute;g&uuml;l minden elcsendesedett. &Eacute;n is k&eacute;sz&uuml;l&#337;dtem, kint a konyh&aacute;ban, leh&uacute;ztam a petr&oacute;leuml&aacute;mpa f&eacute;ny&eacute;t &eacute;s elindultam a cimbor&aacute;khoz. Azok m&aacute;r modern id&#337;k voltak, b&aacute;rnak mondtuk a kocsm&aacute;t. Rendszerint k&eacute;s&#337;re &eacute;rtem haza. Mama meg&eacute;bredt &eacute;s halkan korholt, hogy m&aacute;r megint milyen sok&aacute;ig maradtam. N&eacute;m&aacute;n levetk&#337;ztem &eacute;s beb&uacute;jtam az &aacute;gyba.</p>\n<p>Tat&aacute;nak, hal&aacute;la el&#337;tt nem sokkal egy sportcip&#337;t aj&aacute;nd&eacute;koztam. M&aacute;r nem tudom mi volt a bajom vele, de a l&eacute;nyeg, hogy a feh&eacute;r k&uuml;lsej&#369;, modernnek sz&aacute;m&iacute;t&oacute;, ruganyos talp&uacute; cip&#337;&eacute;rt Kolozsv&aacute;rig utaztam. Tata addig mindig neh&eacute;z bakancsban &eacute;s f&eacute;lcip&#337;ben j&aacute;rt. M&aacute;r csak keveset hordhatta. Azt&aacute;n a feh&eacute;r sportcip&#337; v&eacute;gleg gazd&aacute;tlan maradt, az &aacute;gy alatt kall&oacute;dott sok&aacute;ig. Mama gyakran felemlegette Tata szavait, aki t&aacute;voll&eacute;temben sokszor elmondta, a feh&eacute;r cip&#337;vel a l&aacute;b&aacute;n, hogy ilyen k&eacute;nyelmes l&aacute;bbelije m&eacute;g soha nem volt. H&aacute;l&aacute;san hallgattam, j&oacute; &eacute;rz&eacute;s volt, hogy valamit &eacute;n is adhattam neki. K&ouml;nny&#369; l&eacute;ptekkel ment &aacute;t a t&uacute;lvil&aacute;gra.</p>\n<p>Mama t&iacute;z &eacute;vvel &eacute;lte t&uacute;l Tat&aacute;t, &eacute;s erre az &eacute;vtizedre az&oacute;ta is &uacute;gy tekintek, mint valami &eacute;gi k&aacute;rp&oacute;tl&aacute;sra Tata korai hal&aacute;l&aacute;&eacute;rt. A makacs tenniakar&aacute;s a s&iacute;rig elk&iacute;s&eacute;rte Mam&aacute;t. N&eacute;ha m&aacute;r d&uuml;h&iacute;tett is, ez a realit&aacute;st figyelmen k&iacute;v&uuml;l hagy&oacute;, m&aacute;r er&#337; n&eacute;lk&uuml;li akarater&#337;. A f&ouml;ldh&ouml;z k&ouml;t&#337;d&#337; szeg&eacute;nyember elsz&aacute;nts&aacute;ga volt ez, akit a sors nem k&eacute;nyeztetett el. Aki tudta: Isten&eacute;n k&iacute;v&uuml;l csak a k&eacute;t kez&eacute;re sz&aacute;m&iacute;that. Nem is volt t&eacute;tlen soha ez a k&eacute;t k&eacute;z. El&#337;sz&ouml;r egy, majd m&aacute;r k&eacute;t botra t&aacute;maszkodott, a gyenge test egyre nehezebben vonszolta mag&aacute;t, m&eacute;gis ez a sokszor ideges&iacute;t&#337;, m&aacute;r-m&aacute;r megmagyar&aacute;zhatatlan makacss&aacute;g &eacute;s tenniakar&aacute;s ott &iacute;zott benne.</p>\n<p>Elvitt&uuml;k magunkhoz, de alighogy er&#337;re kapott egy kicsit, m&aacute;ris menni akart, a sz&aacute;z kilom&eacute;terre fekv&#337; kis faluba, mert munka van. A f&ouml;ld, ami m&#369;vel&eacute;sre v&aacute;r &eacute;s a h&aacute;z, ami a lak&oacute;j&aacute;ra v&aacute;r. De m&aacute;r mind tudtuk, hogy mindkett&#337;, a h&aacute;z &eacute;s lak&oacute;ja is a v&eacute;gs&#337; st&aacute;diumban van. Mama elment &eacute;s a h&aacute;z sem b&iacute;rta sok&aacute;ig. Leroskadva t&aacute;vozott gazd&aacute;i ut&aacute;n.</p>\n<p><a href=\"https://nemzeti.net/fabian-tibor-konnyu-leptekkel-a-tulvilagra-14671552.html\" title=\"Go to the original post.\">F&aacute;bi&aacute;n Tibor: K&ouml;nny&#369; l&eacute;ptekkel a t&uacute;lvil&aacute;gra</a> a <a href=\"https://nemzeti.net\">Nemzeti.net</a>-en jelent meg,</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "biczozb",
        "blog": {
            "name": "biczozb",
            "title": "Handpicked sources of fit and sporty girls, health",
            "description": "fit, girl, sexy, sport, healthy, babes, gym, gymbabes, hot, motivation\n\nTo make it clear:\nI do not own any of these submission/ reblogs, nor do I assume any responsibility for them. Everything on this blog is either sent to me, or is found on the internet from other blogs or websites.\nIf you are the owner / author of any content and would like it removed, please let me know.",
            "url": "https://biczozb.tumblr.com/",
            "uuid": "t:rYBu2UL4zDkBGd6MW5oUgw",
            "updated": 1558352354
        },
        "id": 182956282656,
        "post_url": "https://biczozb.tumblr.com/post/182956282656/httpsifttt2njkltw",
        "slug": "httpsifttt2njkltw",
        "date": "2019-02-21 10:16:16 GMT",
        "timestamp": 1550744176,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "XcwQVPNa",
        "tags": [
            "http://thegymbabe.com/post/182956274545",
            "fit",
            "girl",
            "sexy",
            "sport",
            "healthy",
            "babes",
            "gym",
            "gymbabes",
            "hot"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z7pxom2gP2rCW",
        "summary": "https://ift.tt/2NjKltw",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 13,
        "caption": "<p><a href=\"https://ift.tt/2NjKltw\">https://ift.tt/2NjKltw</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"https://ift.tt/2NjKltw\">https://ift.tt/2NjKltw</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "biczozb",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_14_focused_v3.png?_v=8c2d3b00544b7efbc4ac06dc3f80e374",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956282656"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"https://ift.tt/2NjKltw\">https://ift.tt/2NjKltw</a></p>",
                "content": "<p><a href=\"https://ift.tt/2NjKltw\">https://ift.tt/2NjKltw</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://biczozb.tumblr.com/image/182956282656",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/1de2a42d08bce79d06ed68b5b326b184/tumblr_pn9tv41Ziw1tilve9o1_500.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 624
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1de2a42d08bce79d06ed68b5b326b184/tumblr_pn9tv41Ziw1tilve9o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 624
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1de2a42d08bce79d06ed68b5b326b184/tumblr_pn9tv41Ziw1tilve9o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 499
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1de2a42d08bce79d06ed68b5b326b184/tumblr_pn9tv41Ziw1tilve9o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 312
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1de2a42d08bce79d06ed68b5b326b184/tumblr_pn9tv41Ziw1tilve9o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 125
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1de2a42d08bce79d06ed68b5b326b184/tumblr_pn9tv41Ziw1tilve9o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "inmortavilizado",
        "blog": {
            "name": "inmortavilizado",
            "title": "Mis viajes por la Web",
            "description": "Citas, fotografias, datos curiosos.",
            "url": "https://inmortavilizado.tumblr.com/",
            "uuid": "t:zJP44aPQaqkEX0DlMmglFA",
            "updated": 1558352634
        },
        "id": 182956265265,
        "post_url": "https://inmortavilizado.tumblr.com/post/182956265265/monza-rally-show-by-marcorey-inmortavilizado",
        "slug": "monza-rally-show-by-marcorey-inmortavilizado",
        "date": "2019-02-21 10:14:22 GMT",
        "timestamp": 1550744062,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "aBUulPLF",
        "tags": [
            "ifttt",
            "sport",
            "500px",
            "road",
            "truck",
            "car",
            "roadside",
            "driving",
            "gps",
            "monza",
            "autodromo",
            "rally",
            "show",
            "italy",
            "sport upda"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z6pYVh2gP2myn",
        "summary": "Monza Rally Show by marcorey INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Monza Rally Show by marcorey INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Monza Rally Show by marcorey INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "inmortavilizado",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 300,
                        "header_full_height": 210,
                        "header_focus_width": 300,
                        "header_focus_height": 169,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "20,300,189,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/d6e4cc22ac37083d847deb9d7f9863f8/k7g7loe/CN9o4tlh4/tumblr_static_6vcsgqjscvsw0ckko8ogggo8c.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/d6e4cc22ac37083d847deb9d7f9863f8/k7g7loe/CzPo4tlh5/tumblr_static_tumblr_static_6vcsgqjscvsw0ckko8ogggo8c_focused_v3.gif",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/d6e4cc22ac37083d847deb9d7f9863f8/k7g7loe/CN9o4tlh4/tumblr_static_6vcsgqjscvsw0ckko8ogggo8c_2048_v2.gif",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#427ea3",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#31387a",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956265265"
                },
                "content_raw": "<p>Monza Rally Show by marcorey INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes</p>",
                "content": "<p>Monza Rally Show by marcorey INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://inmortavilizado.tumblr.com/image/182956265265",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/828cd48fe04658e3dc0d49d8059e6440/tumblr_pjhhmrYzUl1vpkshro1_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 854
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/828cd48fe04658e3dc0d49d8059e6440/tumblr_pjhhmrYzUl1vpkshro1_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 854
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/828cd48fe04658e3dc0d49d8059e6440/tumblr_pjhhmrYzUl1vpkshro1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 427
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/828cd48fe04658e3dc0d49d8059e6440/tumblr_pjhhmrYzUl1vpkshro1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/828cd48fe04658e3dc0d49d8059e6440/tumblr_pjhhmrYzUl1vpkshro1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 333
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/828cd48fe04658e3dc0d49d8059e6440/tumblr_pjhhmrYzUl1vpkshro1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 267
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/828cd48fe04658e3dc0d49d8059e6440/tumblr_pjhhmrYzUl1vpkshro1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 167
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/828cd48fe04658e3dc0d49d8059e6440/tumblr_pjhhmrYzUl1vpkshro1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 67
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/828cd48fe04658e3dc0d49d8059e6440/tumblr_pjhhmrYzUl1vpkshro1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ],
                "exif": {
                    "Camera": "Nikon D7100",
                    "ISO": 360,
                    "Aperture": "f/4.5",
                    "Exposure": "1/1250th",
                    "FocalLength": "78mm"
                }
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "all9ja",
        "blog": {
            "name": "all9ja",
            "title": "All9ja.com",
            "description": "all9ja.com Is A Nigerian News Website That Shows You Everything In Nigeria.",
            "url": "https://all9ja.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Fn5f_E16Zl0ko5okwW75PA",
            "updated": 1558353372
        },
        "id": 182956189524,
        "post_url": "https://all9ja.tumblr.com/post/182956189524/na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african",
        "slug": "na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african",
        "date": "2019-02-21 10:05:29 GMT",
        "timestamp": 1550743529,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "yv47lEOL",
        "tags": [
            "all 9ja sport",
            "All9ja Sport",
            "Nigerian Sport",
            "sport",
            "sport news"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZFt6sX2gP2UTK",
        "summary": "NA WA O! Odemwingie Reveals How Most African Players Patronize JUJU Doctors",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "NA WA O! Odemwingie Reveals How Most African Players Patronize JUJU Doctors",
        "body": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african-players-patronize-juju-doctors/\">NA WA O! Odemwingie Reveals How Most African Players Patronize JUJU\u00a0Doctors</a></p><img width=\"300\" height=\"300\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"22912\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/02/na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african-players-patronize-juju-doctors/header-125/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg\" data-orig-size=\"\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"[]\" data-image-title=\"header-125\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg?w=0\"/><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african-players-patronize-juju-doctors/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african-players-patronize-juju-doctors/\">NA WA O! Odemwingie Reveals How Most African Players Patronize JUJU\u00a0Doctors</a></p><img width=\"300\" height=\"300\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"22912\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/02/na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african-players-patronize-juju-doctors/header-125/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg\" data-orig-size=\"\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"[]\" data-image-title=\"header-125\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg?w=0\"><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african-players-patronize-juju-doctors/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "all9ja",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956189524"
                },
                "content_raw": "<p><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african-players-patronize-juju-doctors/\">NA WA O! Odemwingie Reveals How Most African Players Patronize JUJU\u00a0Doctors</a></p><img width=\"300\" height=\"300\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"22912\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/02/na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african-players-patronize-juju-doctors/header-125/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg\" data-orig-size=\"\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"[]\" data-image-title=\"header-125\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg?w=0\"><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african-players-patronize-juju-doctors/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african-players-patronize-juju-doctors/\">NA WA O! Odemwingie Reveals How Most African Players Patronize JUJU&nbsp;Doctors</a></p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/header-125.jpg?w=300\">External image</div><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/na-wa-o-odemwingie-reveals-how-most-african-players-patronize-juju-doctors/\">View On WordPress</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "all9ja",
        "blog": {
            "name": "all9ja",
            "title": "All9ja.com",
            "description": "all9ja.com Is A Nigerian News Website That Shows You Everything In Nigeria.",
            "url": "https://all9ja.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Fn5f_E16Zl0ko5okwW75PA",
            "updated": 1558353372
        },
        "id": 182956189574,
        "post_url": "https://all9ja.tumblr.com/post/182956189574/manchester-united-forward-anthony-martial-issues",
        "slug": "manchester-united-forward-anthony-martial-issues",
        "date": "2019-02-21 10:05:29 GMT",
        "timestamp": 1550743529,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "q9iKTIP6",
        "tags": [
            "all 9ja sport",
            "All9ja Sport",
            "Nigerian Sport",
            "sport",
            "sport news"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZFt6sX2gP2UU6",
        "summary": "Manchester United forward Anthony Martial issues social media apology to fianc\u00e9e Melanie da Cruz",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "Manchester United forward Anthony Martial issues social media apology to fianc\u00e9e Melanie da Cruz",
        "body": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-issues-social-media-apology-to-fiancee-melanie-da-cruz/\">Manchester United forward Anthony Martial issues social media apology to fianc\u00e9e Melanie da\u00a0Cruz</a></p><img width=\"300\" height=\"300\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"22916\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-issues-social-media-apology-to-fiancee-melanie-da-cruz/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg\" data-orig-size=\"\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"[]\" data-image-title=\"368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg?w=0\"/><blockquote><p>Martial says \u2018I made mistakes\u2026 it will not happen again\u2019 after reports he cheated with his fianc\u00e9e with a model while she was pregnant.</p>\n<p>                    Manchester United forward Anthony Martial has taken to social media to issue an apology to his fianc\u00e9e Melanie da Cruz.</p>\n<p>The 23-year-old Martial welcomed a baby boy swan with Melanie in the summer of 2018 while Jose Mourinho was still in charge\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-issues-social-media-apology-to-fiancee-melanie-da-cruz/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-issues-social-media-apology-to-fiancee-melanie-da-cruz/\">Manchester United forward Anthony Martial issues social media apology to fianc\u00e9e Melanie da\u00a0Cruz</a></p><img width=\"300\" height=\"300\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"22916\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-issues-social-media-apology-to-fiancee-melanie-da-cruz/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg\" data-orig-size=\"\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"[]\" data-image-title=\"368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg?w=0\"><blockquote><p>Martial says \u2018I made mistakes\u2026 it will not happen again\u2019 after reports he cheated with his fianc\u00e9e with a model while she was pregnant.</p>\n<p>                    Manchester United forward Anthony Martial has taken to social media to issue an apology to his fianc\u00e9e Melanie da Cruz.</p>\n<p>The 23-year-old Martial welcomed a baby boy swan with Melanie in the summer of 2018 while Jose Mourinho was still in charge\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-issues-social-media-apology-to-fiancee-melanie-da-cruz/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "all9ja",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956189574"
                },
                "content_raw": "<p><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-issues-social-media-apology-to-fiancee-melanie-da-cruz/\">Manchester United forward Anthony Martial issues social media apology to fianc\u00e9e Melanie da\u00a0Cruz</a></p><img width=\"300\" height=\"300\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"22916\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-issues-social-media-apology-to-fiancee-melanie-da-cruz/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg\" data-orig-size=\"\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"[]\" data-image-title=\"368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg?w=0\"><blockquote><p>Martial says \u2018I made mistakes\u2026 it will not happen again\u2019 after reports he cheated with his fianc\u00e9e with a model while she was pregnant.</p>\n<p>                    Manchester United forward Anthony Martial has taken to social media to issue an apology to his fianc\u00e9e Melanie da Cruz.</p>\n<p>The 23-year-old Martial welcomed a baby boy swan with Melanie in the summer of 2018 while Jose Mourinho was still in charge\u2026</p></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-issues-social-media-apology-to-fiancee-melanie-da-cruz/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-issues-social-media-apology-to-fiancee-melanie-da-cruz/\">Manchester United forward Anthony Martial issues social media apology to fianc&eacute;e Melanie da&nbsp;Cruz</a></p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/368b3ae7bb8f482c3428f87db7b55688.jpg?w=300\">External image</div><blockquote><p>Martial says &lsquo;I made mistakes&hellip; it will not happen again&rsquo; after reports he cheated with his fianc&eacute;e with a model while she was pregnant.</p>\n<p>                    Manchester United forward Anthony Martial has taken to social media to issue an apology to his fianc&eacute;e Melanie da Cruz.</p>\n<p>The 23-year-old Martial welcomed a baby boy swan with Melanie in the summer of 2018 while Jose Mourinho was still in charge&hellip;</p></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/manchester-united-forward-anthony-martial-issues-social-media-apology-to-fiancee-melanie-da-cruz/\">View On WordPress</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "all9ja",
        "blog": {
            "name": "all9ja",
            "title": "All9ja.com",
            "description": "all9ja.com Is A Nigerian News Website That Shows You Everything In Nigeria.",
            "url": "https://all9ja.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Fn5f_E16Zl0ko5okwW75PA",
            "updated": 1558353372
        },
        "id": 182956188309,
        "post_url": "https://all9ja.tumblr.com/post/182956188309/breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house",
        "slug": "breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house",
        "date": "2019-02-21 10:05:20 GMT",
        "timestamp": 1550743520,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "9VoqTPpc",
        "tags": [
            "all 9ja sport",
            "All9ja Sport",
            "Nigerian Sport",
            "sport",
            "sport news"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZFt6sX2gP2UAL",
        "summary": "BREAKING!!! Liverpool Winger, Sadio Mane\u2019s House Robbed",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "title": "BREAKING!!! Liverpool Winger, Sadio Mane\u2019s House Robbed",
        "body": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house-robbed/\">BREAKING!!! Liverpool Winger, Sadio Mane\u2019s House\u00a0Robbed</a></p><img width=\"300\" height=\"300\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"22914\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/02/breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house-robbed/mane/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg\" data-orig-size=\"\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"[]\" data-image-title=\"MANE\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg?w=0\"/><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house-robbed/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house-robbed/\">BREAKING!!! Liverpool Winger, Sadio Mane\u2019s House\u00a0Robbed</a></p><img width=\"300\" height=\"300\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"22914\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/02/breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house-robbed/mane/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg\" data-orig-size=\"\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"[]\" data-image-title=\"MANE\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg?w=0\"><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house-robbed/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "all9ja",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/5e63f873d1c0ae68f2e6d7b3b62598ee/xcsmmcj/oKipj06uy/tumblr_static_5x44gxh9k84kg40wcckkkccok_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956188309"
                },
                "content_raw": "<p><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house-robbed/\">BREAKING!!! Liverpool Winger, Sadio Mane\u2019s House\u00a0Robbed</a></p><img width=\"300\" height=\"300\" style=\"float: right; padding:10px;\" src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg?w=300\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw / 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw / 12)), 100vw\" data-attachment-id=\"22914\" data-permalink=\"https://all9ja.com/2019/02/breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house-robbed/mane/\" data-orig-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg\" data-orig-size=\"\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"[]\" data-image-title=\"MANE\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg?w=300\" data-large-file=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg?w=0\"><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house-robbed/\">View On WordPress</a></p><div style=\"clear:both;\"></div></p>",
                "content": "<p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house-robbed/\">BREAKING!!! Liverpool Winger, Sadio Mane&rsquo;s House&nbsp;Robbed</a></p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://all9ja.com/wp-content/uploads/2019/02/MANE.jpg?w=300\">External image</div><blockquote></blockquote><p><a href=\"http://all9ja.com/2019/02/breaking-liverpool-winger-sadio-manes-house-robbed/\">View On WordPress</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "inmortavilizado",
        "blog": {
            "name": "inmortavilizado",
            "title": "Mis viajes por la Web",
            "description": "Citas, fotografias, datos curiosos.",
            "url": "https://inmortavilizado.tumblr.com/",
            "uuid": "t:zJP44aPQaqkEX0DlMmglFA",
            "updated": 1558352634
        },
        "id": 182956109658,
        "post_url": "https://inmortavilizado.tumblr.com/post/182956109658/monza-rally-show-by-marcorey-inmortavilizado",
        "slug": "monza-rally-show-by-marcorey-inmortavilizado",
        "date": "2019-02-21 09:56:26 GMT",
        "timestamp": 1550742986,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "9ioQaXKZ",
        "tags": [
            "ifttt",
            "sport",
            "500px",
            "car",
            "driver",
            "truck",
            "driving",
            "gps",
            "monza",
            "italy",
            "autodromo",
            "rally",
            "show update every 20 m"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z6pYVh2gP2AzQ",
        "summary": "Monza Rally Show by marcorey INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Monza Rally Show by marcorey INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Monza Rally Show by marcorey INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "inmortavilizado",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 300,
                        "header_full_height": 210,
                        "header_focus_width": 300,
                        "header_focus_height": 169,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "20,300,189,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/d6e4cc22ac37083d847deb9d7f9863f8/k7g7loe/CN9o4tlh4/tumblr_static_6vcsgqjscvsw0ckko8ogggo8c.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/d6e4cc22ac37083d847deb9d7f9863f8/k7g7loe/CzPo4tlh5/tumblr_static_tumblr_static_6vcsgqjscvsw0ckko8ogggo8c_focused_v3.gif",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/d6e4cc22ac37083d847deb9d7f9863f8/k7g7loe/CN9o4tlh4/tumblr_static_6vcsgqjscvsw0ckko8ogggo8c_2048_v2.gif",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#427ea3",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#31387a",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "182956109658"
                },
                "content_raw": "<p>Monza Rally Show by marcorey INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes</p>",
                "content": "<p>Monza Rally Show by marcorey INMORTAVILIZADO - Updated every 20 minutes</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://inmortavilizado.tumblr.com/image/182956109658",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/1f3cadcb0b4212bebe9ffc27ebf601c2/tumblr_pjhhmvWxMU1vpkshro1_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 853
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1f3cadcb0b4212bebe9ffc27ebf601c2/tumblr_pjhhmvWxMU1vpkshro1_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 853
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1f3cadcb0b4212bebe9ffc27ebf601c2/tumblr_pjhhmvWxMU1vpkshro1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 427
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1f3cadcb0b4212bebe9ffc27ebf601c2/tumblr_pjhhmvWxMU1vpkshro1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1f3cadcb0b4212bebe9ffc27ebf601c2/tumblr_pjhhmvWxMU1vpkshro1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 333
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1f3cadcb0b4212bebe9ffc27ebf601c2/tumblr_pjhhmvWxMU1vpkshro1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 267
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1f3cadcb0b4212bebe9ffc27ebf601c2/tumblr_pjhhmvWxMU1vpkshro1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 167
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1f3cadcb0b4212bebe9ffc27ebf601c2/tumblr_pjhhmvWxMU1vpkshro1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 67
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1f3cadcb0b4212bebe9ffc27ebf601c2/tumblr_pjhhmvWxMU1vpkshro1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ],
                "exif": {
                    "Camera": "Nikon D7100",
                    "ISO": 450,
                    "Aperture": "f/5.6",
                    "Exposure": "1/1600th",
                    "FocalLength": "105mm"
                }
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    }
]