[
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "breakfastedits",
        "blog": {
            "name": "breakfastedits",
            "title": "save the bees",
            "description": "<p>icons and headers, only actress, leave your suggestions, be kind</p>",
            "url": "https://breakfastedits.tumblr.com/",
            "uuid": "t:8FOW2qZ7NCc801WIanqH1w",
            "updated": 1561761940
        },
        "id": 180872521178,
        "post_url": "https://breakfastedits.tumblr.com/post/180872521178/like-or-starsioki-on-twitter",
        "slug": "like-or-starsioki-on-twitter",
        "date": "2018-12-06 22:57:06 GMT",
        "timestamp": 1544137026,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "XQUzF09m",
        "tags": [
            "icons brie larson",
            "brie larson icons",
            "carol danvers icons",
            "icons carol danvers",
            "brie larson",
            "captain marvel icons",
            "icons marvel",
            "icons mcu",
            "marvel icons",
            "mcu icons",
            "marvel",
            "mi"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZRUo2e2eSrwNQ",
        "summary": "like or (c) starsIoki on twitter",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 85,
        "caption": "<p>like or &copy; <b><a href=\"http://twitter.com/starsIoki\">starsIoki</a></b> on twitter</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>like or \u00a9 <b><a href=\"http://twitter.com/starsIoki\">starsIoki</a></b> on twitter</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "breakfastedits",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#F6F6F6",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_10.png?_v=eafbfb1726b334d86841955ae7b9221c",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_10.png?_v=eafbfb1726b334d86841955ae7b9221c",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_10.png?_v=eafbfb1726b334d86841955ae7b9221c",
                        "header_stretch": false,
                        "link_color": "#D8393C",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": false,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#000000",
                        "title_font": "Alternate Gothic",
                        "title_font_weight": "regular"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180872521178"
                },
                "content_raw": "<p>like or \u00a9 <b><a href=\"http://twitter.com/starsIoki\">starsIoki</a></b> on twitter</p>",
                "content": "<p>like or &copy; <b><a href=\"http://twitter.com/starsIoki\">starsIoki</a></b> on twitter</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "photoset_layout": "33",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/21ad26dead571c01601ae6f109206694/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo1_500.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 516
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/21ad26dead571c01601ae6f109206694/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 516
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/21ad26dead571c01601ae6f109206694/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 413
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/21ad26dead571c01601ae6f109206694/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 258
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/21ad26dead571c01601ae6f109206694/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 103
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/21ad26dead571c01601ae6f109206694/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/895dea97f49e54aa361ae3ab8a3464a9/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo2_400.jpg",
                    "width": 269,
                    "height": 272
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/895dea97f49e54aa361ae3ab8a3464a9/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo2_400.jpg",
                        "width": 269,
                        "height": 272
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/895dea97f49e54aa361ae3ab8a3464a9/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo2_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 253
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/895dea97f49e54aa361ae3ab8a3464a9/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo2_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 101
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/895dea97f49e54aa361ae3ab8a3464a9/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo2_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/1978193141379409f95505648de2faa4/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo3_400.jpg",
                    "width": 365,
                    "height": 385
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1978193141379409f95505648de2faa4/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo3_400.jpg",
                        "width": 365,
                        "height": 385
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1978193141379409f95505648de2faa4/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo3_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 264
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1978193141379409f95505648de2faa4/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo3_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 105
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/1978193141379409f95505648de2faa4/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo3_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/02551c15b304b59f6ab7bc6112553216/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo4_500.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 466
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/02551c15b304b59f6ab7bc6112553216/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo4_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 466
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/02551c15b304b59f6ab7bc6112553216/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo4_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 373
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/02551c15b304b59f6ab7bc6112553216/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo4_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 233
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/02551c15b304b59f6ab7bc6112553216/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo4_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 93
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/02551c15b304b59f6ab7bc6112553216/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo4_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/07c45ef264e063ea67ab074cbe87b6b3/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo5_500.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 493
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/07c45ef264e063ea67ab074cbe87b6b3/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo5_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 493
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/07c45ef264e063ea67ab074cbe87b6b3/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo5_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 394
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/07c45ef264e063ea67ab074cbe87b6b3/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo5_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 247
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/07c45ef264e063ea67ab074cbe87b6b3/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo5_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 99
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/07c45ef264e063ea67ab074cbe87b6b3/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo5_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/40d84371e888e0c411b9b242eeed8ab4/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo6_500.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 520
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/40d84371e888e0c411b9b242eeed8ab4/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo6_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 520
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/40d84371e888e0c411b9b242eeed8ab4/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo6_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 416
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/40d84371e888e0c411b9b242eeed8ab4/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo6_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 260
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/40d84371e888e0c411b9b242eeed8ab4/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo6_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 104
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/40d84371e888e0c411b9b242eeed8ab4/tumblr_pjc7r6erVH1woqfoyo6_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "ic0nsforyou",
        "blog": {
            "name": "ic0nsforyou",
            "title": "icons",
            "description": "icons of your favorite series, movies and characters. make your requests \ud83d\udc95",
            "url": "https://ic0nsforyou.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Z9XwCb1YShTiM_p2T1gx4A",
            "updated": 1553998557
        },
        "id": 180870167486,
        "post_url": "https://ic0nsforyou.tumblr.com/post/180870167486/carol-danverscaptain-marvel-ic0sforyou",
        "slug": "carol-danverscaptain-marvel-ic0sforyou",
        "date": "2018-12-06 21:29:29 GMT",
        "timestamp": 1544131769,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "wLrqjzfp",
        "tags": [
            "carol danvers",
            "captain marvel",
            "brie larson",
            "captain marvel icons",
            "carol danvers icons",
            "brie larson icons",
            "icons",
            "icons with psd",
            "icons com psd",
            "mcu",
            "mcuedit",
            "marvel",
            "marvel edit",
            "mcu icons",
            "marvel icons"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZdI5xX2eSixk_",
        "summary": "carol danvers/captain marvel @ic0sforyou like/reblog this post if you save don\u2019t repost it don\u2019t claim it as your own  request...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "post_author": "only-ship",
        "note_count": 7,
        "caption": "<ul><li>carol danvers/captain marvel</li><li><a href=\"https://ic0nsforyou.tumblr.com/\" target=\"_blank\">@ic0sforyou</a></li><li>like/reblog this post if you save</li><li>don\u2019t repost it</li><li>don\u2019t claim it as your own<br/></li><li>request <a href=\"https://ic0nsforyou.tumblr.com/ask\" target=\"_blank\">here</a></li></ul>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><ul><li>carol danvers/captain marvel</li><li><a href=\"https://ic0nsforyou.tumblr.com/\" target=\"_blank\">@ic0sforyou</a></li><li>like/reblog this post if you save</li><li>don\u2019t repost it</li><li>don\u2019t claim it as your own<br></li><li>request <a href=\"https://ic0nsforyou.tumblr.com/ask\" target=\"_blank\">here</a></li></ul></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "ic0nsforyou",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_12.png?_v=66d5962d3469ecad376c5ae8c13d5a27",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_12.png?_v=66d5962d3469ecad376c5ae8c13d5a27",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_12.png?_v=66d5962d3469ecad376c5ae8c13d5a27",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": false,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Sans Serif",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180870167486"
                },
                "content_raw": "<p><ul><li>carol danvers/captain marvel</li><li><a href=\"https://ic0nsforyou.tumblr.com/\" target=\"_blank\">@ic0sforyou</a></li><li>like/reblog this post if you save</li><li>don\u2019t repost it</li><li>don\u2019t claim it as your own<br></li><li>request <a href=\"https://ic0nsforyou.tumblr.com/ask\" target=\"_blank\">here</a></li></ul></p>",
                "content": "<p><ul><li>carol danvers/captain marvel</li><li><a href=\"https://ic0nsforyou.tumblr.com/\" target=\"_blank\">@ic0sforyou</a></li><li>like/reblog this post if you save</li><li>don&rsquo;t repost it</li><li>don&rsquo;t claim it as your own<br /></li><li>request <a href=\"https://ic0nsforyou.tumblr.com/ask\" target=\"_blank\">here</a></li></ul></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "photoset_layout": "33",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/91e5e5ef77caa0d52580d05467e8f424/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco2_400.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 400
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/91e5e5ef77caa0d52580d05467e8f424/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco2_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/91e5e5ef77caa0d52580d05467e8f424/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco2_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/91e5e5ef77caa0d52580d05467e8f424/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco2_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/91e5e5ef77caa0d52580d05467e8f424/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco2_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/0fa173c9f57844512d1c64feb946777a/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco1_400.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 400
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/0fa173c9f57844512d1c64feb946777a/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/0fa173c9f57844512d1c64feb946777a/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/0fa173c9f57844512d1c64feb946777a/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/0fa173c9f57844512d1c64feb946777a/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/2455225da6f8bf25fc8c27ca3893819d/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco3_400.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 400
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2455225da6f8bf25fc8c27ca3893819d/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco3_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2455225da6f8bf25fc8c27ca3893819d/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco3_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2455225da6f8bf25fc8c27ca3893819d/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco3_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2455225da6f8bf25fc8c27ca3893819d/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco3_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/cf50438536b4aa41482683df474d0ad9/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco4_400.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 400
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/cf50438536b4aa41482683df474d0ad9/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco4_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/cf50438536b4aa41482683df474d0ad9/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco4_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/cf50438536b4aa41482683df474d0ad9/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco4_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/cf50438536b4aa41482683df474d0ad9/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco4_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/850ea5fcbc92c5135f46d9369ca60e7a/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco5_400.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 400
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/850ea5fcbc92c5135f46d9369ca60e7a/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco5_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/850ea5fcbc92c5135f46d9369ca60e7a/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco5_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/850ea5fcbc92c5135f46d9369ca60e7a/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco5_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/850ea5fcbc92c5135f46d9369ca60e7a/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco5_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/00f29764be75bc6b634fae162c2b144d/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco6_400.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 400
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/00f29764be75bc6b634fae162c2b144d/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco6_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/00f29764be75bc6b634fae162c2b144d/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco6_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/00f29764be75bc6b634fae162c2b144d/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco6_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/00f29764be75bc6b634fae162c2b144d/tumblr_pj8l40Gd2S1y0vaoco6_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "kathervnwinnick",
        "blog": {
            "name": "kathervnwinnick",
            "title": "indefinite hiatus ;",
            "description": "<center> <b><i>(</i></b>   /   <b><i>)</i></b> i had a <b>few</b>, got <b>drunk</b> on you & now i'm <strike>wasted</strike> & when i sleep I'm gonna dream of how you..if you go out <i>tonight</i>, i'm going out 'cause I know you're <b>persuasive</b>. you got that something, i got me an <big>appetite</big>, now i can taste it <b></i>!</i></b> you get me <b>dizzy</b>, oh, you get me <i>dizzy</i>, oh <b><i> !! </i></b>",
            "url": "https://kathervnwinnick.tumblr.com/",
            "uuid": "t:QhUyXB9GUfFiuNsYEJ_nng",
            "updated": 1561161661
        },
        "id": 180869288522,
        "post_url": "https://kathervnwinnick.tumblr.com/post/180869288522/per-request-of-anonymous-heres-three-3d-circle",
        "slug": "per-request-of-anonymous-heres-three-3d-circle",
        "date": "2018-12-06 20:55:51 GMT",
        "timestamp": 1544129751,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "M8BAtw8S",
        "tags": [
            "brie larson",
            "brie larson icons",
            "brie larson dash icons",
            "brie larson 3d icons",
            "rph",
            "mine",
            "mine:icons"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZQHqTc2eSfb9A",
        "summary": "per request of ANONYMOUS, \u00a0 here\u2019s three 3D circle icons of \u00a0 brie larson\u00a0. they are all located above. please like and \u00a0 / \u00a0 or...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 10,
        "caption": "<blockquote><p><small>\n\nper request of <b>ANONYMOUS</b>, \u00a0 here\u2019s three 3D circle icons of \u00a0 <b>brie larson\u00a0</b>. they are all located above. please like and \u00a0 / \u00a0 or reblog if you use them \u00a0<i><b>!! </b></i></small>\n\n<br/></p></blockquote>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><blockquote><p><small>\n\nper request of <b>ANONYMOUS</b>, \u00a0 here\u2019s three 3D circle icons of \u00a0 <b>brie larson\u00a0</b>. they are all located above. please like and \u00a0 / \u00a0 or reblog if you use them \u00a0<i><b>!! </b></i></small>\n\n<br></p></blockquote></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "kathervnwinnick",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_11.png?_v=4275fa0865b78225d79970023dde05a1",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_11.png?_v=4275fa0865b78225d79970023dde05a1",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_11.png?_v=4275fa0865b78225d79970023dde05a1",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": false,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180869288522"
                },
                "content_raw": "<p><blockquote><p><small>\n\nper request of <b>ANONYMOUS</b>, \u00a0 here\u2019s three 3D circle icons of \u00a0 <b>brie larson\u00a0</b>. they are all located above. please like and \u00a0 / \u00a0 or reblog if you use them \u00a0<i><b>!! </b></i></small>\n\n<br></p></blockquote></p>",
                "content": "<p><blockquote><p><small>\n\nper request of <b>ANONYMOUS</b>, &nbsp; here&rsquo;s three 3D circle icons of &nbsp; <b>brie larson&nbsp;</b>. they are all located above. please like and &nbsp; / &nbsp; or reblog if you use them &nbsp;<i><b>!! </b></i></small>\n\n<br /></p></blockquote></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "photoset_layout": "3",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/94ee6d7988aab05cb81193c6c90156b7/tumblr_pjc253Q1Px1we542do1_250.png",
                    "width": 245,
                    "height": 245
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/94ee6d7988aab05cb81193c6c90156b7/tumblr_pjc253Q1Px1we542do1_250.png",
                        "width": 245,
                        "height": 245
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/94ee6d7988aab05cb81193c6c90156b7/tumblr_pjc253Q1Px1we542do1_100.png",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/94ee6d7988aab05cb81193c6c90156b7/tumblr_pjc253Q1Px1we542do1_75sq.png",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/8ddfe8ec8f2c87d07b7028aadd923657/tumblr_pjc253Q1Px1we542do2_250.png",
                    "width": 245,
                    "height": 245
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8ddfe8ec8f2c87d07b7028aadd923657/tumblr_pjc253Q1Px1we542do2_250.png",
                        "width": 245,
                        "height": 245
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8ddfe8ec8f2c87d07b7028aadd923657/tumblr_pjc253Q1Px1we542do2_100.png",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8ddfe8ec8f2c87d07b7028aadd923657/tumblr_pjc253Q1Px1we542do2_75sq.png",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/d740bf4efa55aa8d2c1f015881c6888b/tumblr_pjc253Q1Px1we542do3_250.png",
                    "width": 245,
                    "height": 245
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d740bf4efa55aa8d2c1f015881c6888b/tumblr_pjc253Q1Px1we542do3_250.png",
                        "width": 245,
                        "height": 245
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d740bf4efa55aa8d2c1f015881c6888b/tumblr_pjc253Q1Px1we542do3_100.png",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d740bf4efa55aa8d2c1f015881c6888b/tumblr_pjc253Q1Px1we542do3_75sq.png",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "answer",
        "blog_name": "hollywoodland-hqs",
        "blog": {
            "name": "hollywoodland-hqs",
            "title": "welcome to hollywoodland",
            "description": "hollywoodlandhq is a plotless celebrity rp focused on character development, relationship building, and hopes to be a safe haven in the rpc. | <B><a href=\"http://hollywoodland-hqs.tumblr.com/navi\">mobile navigation.</A></B>\n\n<!-- Statcounter code for Temporary Main\nhttps://hollywoodland-hqs.tumblr.com/ on Tumblr -->\n \n \n \n<!-- End of Statcounter Code -->",
            "url": "https://hollywoodland-hqs.tumblr.com/",
            "uuid": "t:btmgr8Dj-K373MeL7zBT-Q",
            "updated": 1561757138
        },
        "id": 180868656627,
        "post_url": "https://hollywoodland-hqs.tumblr.com/post/180868656627/heres-brie",
        "slug": "heres-brie",
        "date": "2018-12-06 20:29:52 GMT",
        "timestamp": 1544128192,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "CsIiK4dW",
        "tags": [
            "hwlandfollow",
            "brie larson"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZSmYxX2eSdAtp",
        "summary": "Here's Brie!",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 0,
        "asking_name": "thatlarson-deactivated20190427",
        "asking_url": "https://thatlarson-deactivated20190427.tumblr.com/",
        "question": "Here's Brie!",
        "answer": "<figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"235\" data-orig-width=\"846\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4d96b8456f609f2d691d84d83100d920/tumblr_inline_pjc0xkExCo1wt42qg_540.png\" data-orig-height=\"235\" data-orig-width=\"846\"/></figure>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"235\" data-orig-width=\"846\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4d96b8456f609f2d691d84d83100d920/tumblr_inline_pjc0xkExCo1wt42qg_540.png\" data-orig-height=\"235\" data-orig-width=\"846\"></figure></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "hollywoodland-hqs",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1200,
                        "header_full_height": 400,
                        "header_focus_width": 712,
                        "header_focus_height": 400,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,975,400,263",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/4f2d12e51be7c6f9171e32141070fa43/qzeprfe/ZyApir3qo/tumblr_static_6674eqw92xkw84w44k0g08woo.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/4f2d12e51be7c6f9171e32141070fa43/qzeprfe/tEYpir3qq/tumblr_static_tumblr_static_6674eqw92xkw84w44k0g08woo_focused_v3.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/4f2d12e51be7c6f9171e32141070fa43/qzeprfe/ZyApir3qo/tumblr_static_6674eqw92xkw84w44k0g08woo_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#666666",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#11261c",
                        "title_font": "Alternate Gothic",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180868656627"
                },
                "content_raw": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"235\" data-orig-width=\"846\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4d96b8456f609f2d691d84d83100d920/tumblr_inline_pjc0xkExCo1wt42qg_540.png\" data-orig-height=\"235\" data-orig-width=\"846\"></figure></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/4d96b8456f609f2d691d84d83100d920/tumblr_inline_pjc0xkExCo1wt42qg_540.png\" class=\"\"/></figure></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "madinkemov",
        "blog": {
            "name": "madinkemov",
            "title": "\u0417\u0410\u041f\u0418\u0421\u041a\u0418 \u041a\u0418\u041d\u041e\u041c\u0410\u041d\u0410",
            "description": "\u041d\u0415\u041c\u041d\u041e\u0413\u041e \u041e \u041a\u0418\u041d\u041e",
            "url": "https://madinkemov.tumblr.com/",
            "uuid": "t:R_QwPqoKQIuW9YHPk09q7g",
            "updated": 1561711556
        },
        "id": 180865081591,
        "post_url": "https://madinkemov.tumblr.com/post/180865081591/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B5-%D0%B1%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D0%B5%D1%80-%D0%BA%D0%B0%D0%B4%D1%80-%D1%81%D0%BE-%D1%81%D1%8A%D1%91%D0%BC%D0%BE%D0%BA-%D0%B8-%D0%BB%D0%BE%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%B7%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9",
        "slug": "\u043d\u043e\u0432\u044b\u0435-\u0431\u0430\u043d\u043d\u0435\u0440-\u043a\u0430\u0434\u0440-\u0441\u043e-\u0441\u044a\u0451\u043c\u043e\u043a-\u0438-\u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439",
        "date": "2018-12-06 17:58:37 GMT",
        "timestamp": 1544119117,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "hfJZLvh8",
        "tags": [
            "captain marvel",
            "brie larson",
            "marvel studios"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZonYsX2eSPY3t",
        "summary": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0431\u0430\u043d\u043d\u0435\u0440, \u043a\u0430\u0434\u0440 \u0441\u043e \u0441\u044a\u0451\u043c\u043e\u043a \u0438 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u00a0\u201c\u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0432\u0435\u043b\u201d",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>\u041d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0431\u0430\u043d\u043d\u0435\u0440, \u043a\u0430\u0434\u0440 \u0441\u043e \u0441\u044a\u0451\u043c\u043e\u043a \u0438 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u00a0\u201c\u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0432\u0435\u043b\u201d</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>\u041d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0431\u0430\u043d\u043d\u0435\u0440, \u043a\u0430\u0434\u0440 \u0441\u043e \u0441\u044a\u0451\u043c\u043e\u043a \u0438 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u00a0\u201c\u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0432\u0435\u043b\u201d</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "madinkemov",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/11d7769fdbf38514771e96566644aa4a/jfdfhio/Anqpiyxbf/tumblr_static_b6uj72i5r4occsgk4ccgsg0gc.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/11d7769fdbf38514771e96566644aa4a/jfdfhio/Anqpiyxbf/tumblr_static_b6uj72i5r4occsgk4ccgsg0gc_2048_v2.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/11d7769fdbf38514771e96566644aa4a/jfdfhio/Anqpiyxbf/tumblr_static_b6uj72i5r4occsgk4ccgsg0gc_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#427ea3",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Calluna",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180865081591"
                },
                "content_raw": "<p>\u041d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0431\u0430\u043d\u043d\u0435\u0440, \u043a\u0430\u0434\u0440 \u0441\u043e \u0441\u044a\u0451\u043c\u043e\u043a \u0438 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u00a0\u201c\u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0432\u0435\u043b\u201d</p>",
                "content": "<p>&#1053;&#1086;&#1074;&#1099;&#1077; &#1073;&#1072;&#1085;&#1085;&#1077;&#1088;, &#1082;&#1072;&#1076;&#1088; &#1089;&#1086; &#1089;&#1098;&#1105;&#1084;&#1086;&#1082; &#1080; &#1083;&#1086;&#1082;&#1072;&#1083;&#1080;&#1079;&#1086;&#1074;&#1072;&#1085;&#1085;&#1099;&#1081; &#1087;&#1086;&#1089;&#1090;&#1077;&#1088;&nbsp;&ldquo;&#1050;&#1072;&#1087;&#1080;&#1090;&#1072;&#1085;&#1072; &#1052;&#1072;&#1088;&#1074;&#1077;&#1083;&rdquo;</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "photoset_layout": "111",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/d5f7ea5a6f596efa4a4c360ff2695bbc/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo1_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 427
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d5f7ea5a6f596efa4a4c360ff2695bbc/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo1_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 427
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d5f7ea5a6f596efa4a4c360ff2695bbc/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 213
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d5f7ea5a6f596efa4a4c360ff2695bbc/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 180
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d5f7ea5a6f596efa4a4c360ff2695bbc/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 167
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d5f7ea5a6f596efa4a4c360ff2695bbc/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 133
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d5f7ea5a6f596efa4a4c360ff2695bbc/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 83
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d5f7ea5a6f596efa4a4c360ff2695bbc/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 33
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d5f7ea5a6f596efa4a4c360ff2695bbc/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/8e713cd195bd2c4b724fe8630ee9ee05/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo2_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 882
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8e713cd195bd2c4b724fe8630ee9ee05/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo2_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 882
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8e713cd195bd2c4b724fe8630ee9ee05/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo2_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 441
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8e713cd195bd2c4b724fe8630ee9ee05/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo2_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 372
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8e713cd195bd2c4b724fe8630ee9ee05/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo2_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 345
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8e713cd195bd2c4b724fe8630ee9ee05/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo2_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 276
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8e713cd195bd2c4b724fe8630ee9ee05/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo2_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 172
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8e713cd195bd2c4b724fe8630ee9ee05/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo2_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 69
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8e713cd195bd2c4b724fe8630ee9ee05/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo2_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/76aa772bad585637144a69f861bb5a96/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo3_1280.jpg",
                    "width": 729,
                    "height": 1080
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/76aa772bad585637144a69f861bb5a96/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo3_1280.jpg",
                        "width": 729,
                        "height": 1080
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/76aa772bad585637144a69f861bb5a96/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo3_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 948
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/76aa772bad585637144a69f861bb5a96/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo3_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 800
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/76aa772bad585637144a69f861bb5a96/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo3_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 741
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/76aa772bad585637144a69f861bb5a96/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo3_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 593
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/76aa772bad585637144a69f861bb5a96/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo3_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 370
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/76aa772bad585637144a69f861bb5a96/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo3_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 148
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/76aa772bad585637144a69f861bb5a96/tumblr_pjbtxpbnq31y185uzo3_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "wong-kar-wai",
        "blog": {
            "name": "wong-kar-wai",
            "title": "This is a love story.",
            "description": "<center>Francisco | XXX",
            "url": "https://wong-kar-wai.tumblr.com/",
            "uuid": "t:rsdomI3x0VU5O2HFPzvhrA",
            "updated": 1561763728
        },
        "id": 180864629671,
        "post_url": "https://wong-kar-wai.tumblr.com/post/180864629671/united-states-of-tara-season-1-2009",
        "slug": "united-states-of-tara-season-1-2009",
        "date": "2018-12-06 17:39:28 GMT",
        "timestamp": 1544117968,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "hmu6ttSB",
        "tags": [
            "toni collette",
            "brie larson",
            "keir gilchrist",
            "united states of tara",
            "c"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZHWR3v2eSNpkd",
        "summary": "United States of Tara (season 1, 2009)",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 14,
        "caption": "<p style=\"\"><i>United States of Tara</i> (season 1, 2009)<br/></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p style=\"\"><i>United States of Tara</i> (season 1, 2009)<br></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "wong-kar-wai",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 540,
                        "header_full_height": 290,
                        "header_focus_width": 515,
                        "header_focus_height": 290,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#000000",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,527,290,12",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/e3665d2f0d4e080a7fddcc80cc0f5db6/zbagtsy/6quosylkb/tumblr_static_aax7mju441cs8og4kcwkg0gso.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/e3665d2f0d4e080a7fddcc80cc0f5db6/zbagtsy/clSpqvsp1/tumblr_static_tumblr_static_aax7mju441cs8og4kcwkg0gso_focused_v3.gif",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_02_focused_v3.png?_v=b976ee00195b1b7806c94ae285ca46a7",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#444444",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": false,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#aaaaaa",
                        "title_font": "Calluna",
                        "title_font_weight": "regular"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180864629671"
                },
                "content_raw": "<p style=\"\"><i>United States of Tara</i> (season 1, 2009)<br></p>",
                "content": "<p><i>United States of Tara</i> (season 1, 2009)<br /></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "photoset_layout": "111111111",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/22c16f9aef72e8f83d0e17a590208483/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o1_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/22c16f9aef72e8f83d0e17a590208483/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o1_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/22c16f9aef72e8f83d0e17a590208483/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/22c16f9aef72e8f83d0e17a590208483/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/22c16f9aef72e8f83d0e17a590208483/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/22c16f9aef72e8f83d0e17a590208483/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/22c16f9aef72e8f83d0e17a590208483/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/22c16f9aef72e8f83d0e17a590208483/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/22c16f9aef72e8f83d0e17a590208483/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/09523a0846132943c26d93a53c0c6beb/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o2_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/09523a0846132943c26d93a53c0c6beb/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o2_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/09523a0846132943c26d93a53c0c6beb/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o2_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/09523a0846132943c26d93a53c0c6beb/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o2_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/09523a0846132943c26d93a53c0c6beb/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o2_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/09523a0846132943c26d93a53c0c6beb/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o2_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/09523a0846132943c26d93a53c0c6beb/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o2_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/09523a0846132943c26d93a53c0c6beb/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o2_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/09523a0846132943c26d93a53c0c6beb/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o2_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/a12d0cb96d53e535b931144251479831/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o3_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a12d0cb96d53e535b931144251479831/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o3_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a12d0cb96d53e535b931144251479831/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o3_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a12d0cb96d53e535b931144251479831/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o3_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a12d0cb96d53e535b931144251479831/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o3_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a12d0cb96d53e535b931144251479831/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o3_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a12d0cb96d53e535b931144251479831/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o3_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a12d0cb96d53e535b931144251479831/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o3_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/a12d0cb96d53e535b931144251479831/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o3_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/7779ce5b29dcbb1e552e39c9c85b6428/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o4_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7779ce5b29dcbb1e552e39c9c85b6428/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o4_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7779ce5b29dcbb1e552e39c9c85b6428/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o4_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7779ce5b29dcbb1e552e39c9c85b6428/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o4_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7779ce5b29dcbb1e552e39c9c85b6428/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o4_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7779ce5b29dcbb1e552e39c9c85b6428/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o4_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7779ce5b29dcbb1e552e39c9c85b6428/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o4_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7779ce5b29dcbb1e552e39c9c85b6428/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o4_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7779ce5b29dcbb1e552e39c9c85b6428/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o4_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/98f08e4e379010de02d93f3483ac8f22/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o5_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/98f08e4e379010de02d93f3483ac8f22/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o5_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/98f08e4e379010de02d93f3483ac8f22/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o5_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/98f08e4e379010de02d93f3483ac8f22/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o5_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/98f08e4e379010de02d93f3483ac8f22/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o5_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/98f08e4e379010de02d93f3483ac8f22/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o5_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/98f08e4e379010de02d93f3483ac8f22/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o5_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/98f08e4e379010de02d93f3483ac8f22/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o5_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/98f08e4e379010de02d93f3483ac8f22/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o5_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/d9d77ea04b3a02378e768d964ca4777a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o6_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d9d77ea04b3a02378e768d964ca4777a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o6_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d9d77ea04b3a02378e768d964ca4777a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o6_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d9d77ea04b3a02378e768d964ca4777a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o6_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d9d77ea04b3a02378e768d964ca4777a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o6_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d9d77ea04b3a02378e768d964ca4777a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o6_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d9d77ea04b3a02378e768d964ca4777a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o6_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d9d77ea04b3a02378e768d964ca4777a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o6_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/d9d77ea04b3a02378e768d964ca4777a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o6_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/ab4c138c6c1e0963d57f5d8ed10d290a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o7_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ab4c138c6c1e0963d57f5d8ed10d290a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o7_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ab4c138c6c1e0963d57f5d8ed10d290a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o7_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ab4c138c6c1e0963d57f5d8ed10d290a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o7_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ab4c138c6c1e0963d57f5d8ed10d290a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o7_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ab4c138c6c1e0963d57f5d8ed10d290a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o7_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ab4c138c6c1e0963d57f5d8ed10d290a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o7_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ab4c138c6c1e0963d57f5d8ed10d290a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o7_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ab4c138c6c1e0963d57f5d8ed10d290a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o7_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/60a884bb0ae5c91519c01f90f9ebf10a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o8_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60a884bb0ae5c91519c01f90f9ebf10a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o8_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60a884bb0ae5c91519c01f90f9ebf10a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o8_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60a884bb0ae5c91519c01f90f9ebf10a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o8_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60a884bb0ae5c91519c01f90f9ebf10a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o8_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60a884bb0ae5c91519c01f90f9ebf10a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o8_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60a884bb0ae5c91519c01f90f9ebf10a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o8_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60a884bb0ae5c91519c01f90f9ebf10a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o8_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60a884bb0ae5c91519c01f90f9ebf10a/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o8_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/794b3bb7a86449dc5755b92a88323d61/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o9_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/794b3bb7a86449dc5755b92a88323d61/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o9_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/794b3bb7a86449dc5755b92a88323d61/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o9_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/794b3bb7a86449dc5755b92a88323d61/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o9_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/794b3bb7a86449dc5755b92a88323d61/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o9_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/794b3bb7a86449dc5755b92a88323d61/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o9_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/794b3bb7a86449dc5755b92a88323d61/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o9_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/794b3bb7a86449dc5755b92a88323d61/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o9_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/794b3bb7a86449dc5755b92a88323d61/tumblr_pjbt1sZmMN1ryu357o9_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "mizworldofrandom",
        "blog": {
            "name": "mizworldofrandom",
            "title": "Be Random",
            "description": "(Slainte71)You see everything when the world doesn't see you.\u00a0",
            "url": "https://mizworldofrandom.tumblr.com/",
            "uuid": "t:4Hua_--X6h_AjN7-n9HyHg",
            "updated": 1561726817
        },
        "id": 180864365728,
        "post_url": "https://mizworldofrandom.tumblr.com/post/180864365728/captain-marvel",
        "slug": "captain-marvel",
        "date": "2018-12-06 17:28:16 GMT",
        "timestamp": 1544117296,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "hTgaeHae",
        "tags": [
            "captain marvel",
            "brie larson",
            "marvel"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZfR-Rj2eSMpIW",
        "summary": "Captain Marvel",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 10,
        "caption": "<h2><b>Captain Marvel</b><br/></h2>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><h2><b>Captain Marvel</b><br></h2></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "mizworldofrandom",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#5f0415",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/bbe2d6c6145c16d1eb153d6cbfce004b/uuapagy/jScolfzqn/tumblr_static_b71xktxtvr40sg4g0w8k8o0sg.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/bbe2d6c6145c16d1eb153d6cbfce004b/uuapagy/jScolfzqn/tumblr_static_b71xktxtvr40sg4g0w8k8o0sg_2048_v2.gif",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/bbe2d6c6145c16d1eb153d6cbfce004b/uuapagy/jScolfzqn/tumblr_static_b71xktxtvr40sg4g0w8k8o0sg_2048_v2.gif",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#d3075c",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#c29d9d",
                        "title_font": "Spade",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180864365728"
                },
                "content_raw": "<p><h2><b>Captain Marvel</b><br></h2></p>",
                "content": "<p><h2><b>Captain Marvel</b><br /></h2></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://mizworldofrandom.tumblr.com/image/180864365728",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/7415908db645abf607cdebdc5b7a2e2e/tumblr_pjbsj4zkbI1ugv7b3o1_500.gif",
                    "width": 480,
                    "height": 270
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7415908db645abf607cdebdc5b7a2e2e/tumblr_pjbsj4zkbI1ugv7b3o1_500.gif",
                        "width": 480,
                        "height": 270
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7415908db645abf607cdebdc5b7a2e2e/tumblr_pjbsj4zkbI1ugv7b3o1_400.gif",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7415908db645abf607cdebdc5b7a2e2e/tumblr_pjbsj4zkbI1ugv7b3o1_250.gif",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7415908db645abf607cdebdc5b7a2e2e/tumblr_pjbsj4zkbI1ugv7b3o1_100.gif",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7415908db645abf607cdebdc5b7a2e2e/tumblr_pjbsj4zkbI1ugv7b3o1_75sq.gif",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "anxieteandbiscuits",
        "blog": {
            "name": "anxieteandbiscuits",
            "title": "\ud83c\udf08\u200e\u238atony stark is my hero\u200e\u238a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
            "description": "sami| marvel| merlin| sherlock| b99| sw| good omens| bi| feminist| she/her| infp| nw england| carol danvers said gay rights| no tony antis",
            "url": "https://anxieteandbiscuits.tumblr.com/",
            "uuid": "t:LR1xNGXl_GJefcK0gHIoxw",
            "updated": 1561760678
        },
        "id": 180862867880,
        "post_url": "https://anxieteandbiscuits.tumblr.com/post/180862867880/me-saving-pics-of-carols-cat",
        "slug": "me-saving-pics-of-carols-cat",
        "date": "2018-12-06 16:26:51 GMT",
        "timestamp": 1544113611,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "HTdSfzE9",
        "tags": [
            "carol danvers",
            "captain marvel trailer",
            "captain marvel",
            "brie larson",
            "caroldanversedit",
            "dailycaptains"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z3ocpZ2eSH5ce",
        "summary": "me saving pics of carols cat:",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 6,
        "title": null,
        "body": "<p>me saving pics of carols cat:</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"431\" data-orig-width=\"575\" data-tumblr-attribution=\"80sanime:xPjyyYuQdcx3vwt4k5Dc6g:Zn4wUu2bDR2qg\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b71cfeffdfe5d61250ec9d7e3abcc198/tumblr_pd0q0nAqvs1re6nxeo1_640.gif\" data-orig-height=\"431\" data-orig-width=\"575\"/></figure>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p>me saving pics of carols cat:</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"431\" data-orig-width=\"575\" data-tumblr-attribution=\"80sanime:xPjyyYuQdcx3vwt4k5Dc6g:Zn4wUu2bDR2qg\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b71cfeffdfe5d61250ec9d7e3abcc198/tumblr_pd0q0nAqvs1re6nxeo1_640.gif\" data-orig-height=\"431\" data-orig-width=\"575\"></figure></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "anxieteandbiscuits",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 540,
                        "header_full_height": 380,
                        "header_focus_width": 540,
                        "header_focus_height": 303,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#B8E2CD",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,540,303,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/8ef3e2477c571d5fabe31dd5eb80000c/wtl6eve/sckps8grv/tumblr_static_-517428575-content.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/8ef3e2477c571d5fabe31dd5eb80000c/wtl6eve/RUnps8grz/tumblr_static_tumblr_static_-517428575-content_focused_v3.gif",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/8ef3e2477c571d5fabe31dd5eb80000c/wtl6eve/sckps8grv/tumblr_static_-517428575-content_2048_v2.gif",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#60CAE0",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Clarendon Text Pro",
                        "title_font_weight": "regular"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180862867880"
                },
                "content_raw": "<p><p>me saving pics of carols cat:</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"431\" data-orig-width=\"575\" data-tumblr-attribution=\"80sanime:xPjyyYuQdcx3vwt4k5Dc6g:Zn4wUu2bDR2qg\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b71cfeffdfe5d61250ec9d7e3abcc198/tumblr_pd0q0nAqvs1re6nxeo1_640.gif\" data-orig-height=\"431\" data-orig-width=\"575\"></figure></p>",
                "content": "<p><p>me saving pics of carols cat:</p><figure data-tumblr-media-id=\"0\" class=\"tmblr-full\"></figure></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "thehotdamnweather",
        "blog": {
            "name": "thehotdamnweather",
            "title": "the hotdamn weather",
            "description": "",
            "url": "https://thehotdamnweather.tumblr.com/",
            "uuid": "t:Oki0UQ7L-tedBHcvFBA99w",
            "updated": 1547478768
        },
        "id": 180861200944,
        "post_url": "https://thehotdamnweather.tumblr.com/post/180861200944/how-chill-is-today-december-6-2018",
        "slug": "how-chill-is-today-december-6-2018",
        "date": "2018-12-06 15:18:02 GMT",
        "timestamp": 1544109482,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "9Hr5i9nu",
        "tags": [
            "the weather",
            "omg this song",
            "brie larson",
            "captain marvel",
            "sunny",
            "high of 45"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z1QIwj2eSAkem",
        "summary": "How chill is today, December 6, 2018?",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 19,
        "title": "How chill is today, December 6, 2018?",
        "body": "<figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"278\" data-orig-width=\"500\" data-tumblr-attribution=\"msmarvel:7SjWeSLQZopfbFp2aVJLzg:ZI-fCm2eN9c0i\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/be8245ffa89f00ef11e351e9327da762/tumblr_pj6yslD2qX1u1kyq6o3_r1_500.gif\" data-orig-height=\"278\" data-orig-width=\"500\"/></figure><p>Today is Brie-Larson-as-Carol-Danvers-chill.<br/></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"278\" data-orig-width=\"500\" data-tumblr-attribution=\"msmarvel:7SjWeSLQZopfbFp2aVJLzg:ZI-fCm2eN9c0i\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/be8245ffa89f00ef11e351e9327da762/tumblr_pj6yslD2qX1u1kyq6o3_r1_500.gif\" data-orig-height=\"278\" data-orig-width=\"500\"></figure><p>Today is Brie-Larson-as-Carol-Danvers-chill.<br></p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "thehotdamnweather",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_04.png?_v=7c4e5e82cf797042596e2e64af1c383f",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_04.png?_v=7c4e5e82cf797042596e2e64af1c383f",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_04.png?_v=7c4e5e82cf797042596e2e64af1c383f",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180861200944"
                },
                "content_raw": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"278\" data-orig-width=\"500\" data-tumblr-attribution=\"msmarvel:7SjWeSLQZopfbFp2aVJLzg:ZI-fCm2eN9c0i\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/be8245ffa89f00ef11e351e9327da762/tumblr_pj6yslD2qX1u1kyq6o3_r1_500.gif\" data-orig-height=\"278\" data-orig-width=\"500\"></figure><p>Today is Brie-Larson-as-Carol-Danvers-chill.<br></p></p>",
                "content": "<p><figure data-tumblr-media-id=\"0\" class=\"tmblr-full\"></figure><p>Today is Brie-Larson-as-Carol-Danvers-chill.<br /></p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "24sene",
        "blog": {
            "name": "24sene",
            "title": "24\nS\u00e9n\u00e9",
            "description": "",
            "url": "https://24sene.tumblr.com/",
            "uuid": "t:QGjSetMUKiPc3P2RzJW7Nw",
            "updated": 1561769416
        },
        "id": 180859499697,
        "post_url": "https://24sene.tumblr.com/post/180859499697/marvel-studios-captain-marvel-trailer-2",
        "slug": "marvel-studios-captain-marvel-trailer-2",
        "date": "2018-12-06 14:00:01 GMT",
        "timestamp": 1544104801,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "F1SpLcWg",
        "tags": [
            "Marvel",
            "Captain Marvel",
            "Brie larson",
            "samuel l. jackson",
            "jude law",
            "ben mendelsohn",
            "gemma chan",
            "lee pace"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZvkE9Y2eS4FIn",
        "summary": "Marvel Studios' Captain Marvel - Trailer 2",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Marvel Studios&rsquo; Captain Marvel - Trailer 2</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Marvel Studios\u2019 Captain Marvel - Trailer 2</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "24sene",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1500,
                        "header_full_height": 500,
                        "header_focus_width": 889,
                        "header_focus_height": 500,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#F6F6F6",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,1332,500,443",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/d7f03c809b058ede35fa1b384a30d79f/ifyhyvk/vM8phdnjv/tumblr_static_9ma39mlekug4k08g8ss8swcgo.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/d7f03c809b058ede35fa1b384a30d79f/ifyhyvk/wFtphdnjw/tumblr_static_tumblr_static_9ma39mlekug4k08g8ss8swcgo_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/d7f03c809b058ede35fa1b384a30d79f/ifyhyvk/vM8phdnjv/tumblr_static_9ma39mlekug4k08g8ss8swcgo_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180859499697"
                },
                "content_raw": "<p>Marvel Studios\u2019 Captain Marvel - Trailer 2</p>",
                "content": "<p>Marvel Studios&rsquo; Captain Marvel - Trailer 2</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "link_url": "https://goo.gl/pQFrFQ",
        "image_permalink": "https://24sene.tumblr.com/image/180859499697",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/7d99dd22f61622c7beaa875a4a1df70b/tumblr_pjbiw2spvh1xlo5bwo1_1280.jpg",
                    "width": 871,
                    "height": 497
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7d99dd22f61622c7beaa875a4a1df70b/tumblr_pjbiw2spvh1xlo5bwo1_1280.jpg",
                        "width": 871,
                        "height": 497
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7d99dd22f61622c7beaa875a4a1df70b/tumblr_pjbiw2spvh1xlo5bwo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 365
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7d99dd22f61622c7beaa875a4a1df70b/tumblr_pjbiw2spvh1xlo5bwo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 308
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7d99dd22f61622c7beaa875a4a1df70b/tumblr_pjbiw2spvh1xlo5bwo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 285
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7d99dd22f61622c7beaa875a4a1df70b/tumblr_pjbiw2spvh1xlo5bwo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 228
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7d99dd22f61622c7beaa875a4a1df70b/tumblr_pjbiw2spvh1xlo5bwo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 143
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7d99dd22f61622c7beaa875a4a1df70b/tumblr_pjbiw2spvh1xlo5bwo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 57
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/7d99dd22f61622c7beaa875a4a1df70b/tumblr_pjbiw2spvh1xlo5bwo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "widescreenhu",
        "blog": {
            "name": "widescreenhu",
            "title": "Wide Screen",
            "description": "Filmek, sorozatok t\u00f6mkeleg\u00e9vel, \u00e9s h\u00edrek a tech vil\u00e1gb\u00f3l",
            "url": "https://widescreenhu.tumblr.com/",
            "uuid": "t:BLnuzHywMkClboAafpFIrw",
            "updated": 1561647704
        },
        "id": 180856553194,
        "post_url": "https://widescreenhu.tumblr.com/post/180856553194/a-marvel-studios-tegnap-bemutatta-a-marvel",
        "slug": "a-marvel-studios-tegnap-bemutatta-a-marvel",
        "date": "2018-12-06 11:00:55 GMT",
        "timestamp": 1544094055,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "l0vLIjDU",
        "tags": [
            "Ben Mendelsohn",
            "Brie Larson",
            "Lee Pace",
            "Marvel",
            "Marvel Kapit\u00e1ny",
            "Nick Fury",
            "Ronan",
            "Samuel L. Jackson",
            "Talos"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZVO1zg2eRu-xg",
        "summary": "A Marvel Studios tegnap bemutatta a Marvel Kapit\u00e1ny m\u00e1sodik el\u0151zetes\u00e9t, \u00edgy most a l\u00e1tott k\u00e9psorokb\u00f3l fogunk csemeg\u00e9zgetni.\n...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 0,
        "title": null,
        "body": "<p>A Marvel Studios tegnap bemutatta a <em>Marvel Kapit\u00e1ny</em> m\u00e1sodik el\u0151zetes\u00e9t, \u00edgy most a l\u00e1tott k\u00e9psorokb\u00f3l fogunk csemeg\u00e9zgetni.</p>\n<p>Sokan nem voltak el\u00e1julva a <em>Marvel Kapit\u00e1ny</em> <a href=\"https://widescreen.hu/egy-hos-szuletesere-fokuszal-a-marvel-kapitany-elso-elozetese/\">els\u0151 el\u0151zetes\u00e9t</a>\u00a0l\u00e1tva, s a st\u00fadi\u00f3t b\u00edr\u00e1lt\u00e1k, hogy a kellet\u00e9n\u00e9l is visszafogottabb st\u00edlusban mutatt\u00e1k be a Marvel Moziverzum els\u0151 \u00f6n\u00e1ll\u00f3 n\u0151i szuperh\u0151sfilmj\u00e9t \u2013 pedig l\u00e1tv\u00e1nyban \u00e9s akci\u00f3ban m\u00e1r abban sem volt hi\u00e1ny. Ehhez k\u00e9pest kedd hajnalban befutott a film m\u00e1sodik el\u0151zetese m\u00e1r j\u00f3val akci\u00f3d\u00fasabbra, l\u00e1tv\u00e1nyosabbra \u00e9s hatalmasabbra siker\u00fclt, most pedig l\u00e1ssuk, mi minden tudtunk meg a mozifilmr\u0151l.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"1184314382\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<div id=\"gallery-0-30\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26409\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-32-56am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.32.56+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"24909\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-elozetesben/attachment/15/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg\" data-orig-size=\"1280,532\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"1\"}' data-image-title=\"15\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n<p>A trailer r\u00f6gt\u00f6n azzal a vitatott jelenettel ind\u00edt, hogy Marvel Kapit\u00e1ny mi\u00e9rt b\u00e1ntalmaz egy id\u0151s n\u00e9nit a t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9sen. Az els\u0151 el\u0151zetesben csak azt l\u00e1ttuk, hogy meg\u00fcti a n\u00e9ni, a folytat\u00e1st kiv\u00e1gt\u00e1k, \u00edgy akkor m\u00e9g csak tal\u00e1lgattunk, hogy vajon egy Skrull, azaz egy alakv\u00e1lt\u00f3 idegen lenne a n\u00e9ni. A m\u00e1sodik el\u0151zetes meger\u0151s\u00edtette az elm\u00e9letet, \u00e9s a n\u00e9ni bizony egy Skrull. Itt a nyit\u00e1nyban Nick Fury (Samuel L. Jackson) narr\u00e1ci\u00f3j\u00e1b\u00f3l megtudjuk, hogy ezek az idegenek nagyon rosszfi\u00fak, de \u00fagy t\u0171nik, hogy eddig a F\u00f6ld\u00f6n nem tudtak a Skrullok l\u00e9tez\u00e9s\u00fckr\u0151l, mert kiss\u00e9 zih\u00e1l Fury hangja. De azt is l\u00e1tjuk, hogy p\u00e1ratlan er\u0151vel b\u00edrnak, b\u00e1rmilyen testet is vesznek fel.</p>\n\n<p>A k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9szben m\u00e1r arr\u00f3l besz\u00e9l a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k k\u00e9s\u0151bbi parancsnoka, hogy Carol Danvers egy Kree el\u0151kel\u0151 harcos katona \u2013 Marvel Kapit\u00e1ny azzal eg\u00e9sz\u00edti ki, hogy l\u00e9nyeg\u00e9ben h\u0151s\u00f6k a Kree katon\u00e1k. Arra csak k\u00e9s\u0151bb kapunk v\u00e1laszt majd, hogy az egykori vad\u00e1szpil\u00f3t\u00e1b\u00f3l hogyan v\u00e1lt Kree harcos.</p>\n<div id=\"gallery-0-31\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26410\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-33-10am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.33.10+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26411\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-33-39am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.33.39+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p>Ism\u00e9t felt\u0171nik egy idegen civiliz\u00e1ci\u00f3 bolyg\u00f3ja, ami val\u00f3sz\u00edn\u0171leg Hala lesz, a Kree Birodalom sz\u00fcl\u0151helye. Itt t\u00f6bbet nem tudunk meg, azt lesz\u00e1m\u00edtva, hogy egy igen fejlett bolyg\u00f3n j\u00e1runk, de minden bizonnyal fontos Hala fontos szerepet j\u00e1tszik majd a filmben.</p>\n<p><img data-attachment-id=\"26417\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-35-17am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.35.17+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26417\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"626\"/></p>\n\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"4297372937\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<p>A Starforce kommand\u00f3d l\u00e1tjuk \u00fajfent, akiket m\u00e1r hivatalos k\u00e9peken \u00e9s az els\u0151 el\u0151zetesben is l\u00e1ttunk, \u00e9s egy\u00e9bk\u00e9nt ennek az elit kommand\u00f3nak volt egykor tagja Marvel Kapit\u00e1ny is. A k\u00e9pen kisz\u00farhatunk egy ismer\u0151s arcot, Korath-ot, akivel A galaxis \u0151rz\u0151iben tal\u00e1lkozunk. A csapat t\u00f6bbi tagja, Att-Lass (Algenis Perez Soto), Bron-Char (Rune Temte) \u00e9s Minn-Erva (Gemma Chan).</p>\n<div id=\"gallery-0-32\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"368\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26412\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-03am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,658\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.03+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26413\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-16am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.16+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26414\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-28am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.28+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p>Egy lezuhant rep\u00fcl\u0151g\u00e9p roncs\u00e1t l\u00e1tjuk \u2013 a helysz\u00edn ak\u00e1r a F\u00f6ld is lehetne, de egy k\u00e9s\u0151bbi jelenetben kider\u00fcl, hogy a Hal\u00e1n j\u00e1runk -, ami alighanem Carol Danvers vad\u00e1szg\u00e9pe. A jelenetben arr\u00f3l besz\u00e9lnek, hogy megmentett\u00e9k, \u00e9s egy \u00faj \u00e9lettel aj\u00e1nd\u00e9kozt\u00e1k meg a f\u0151h\u0151st. Nem voltak eml\u00e9kek, egysz\u00f3val a Kree Birodalom saj\u00e1tj\u00e1v\u00e1 tette f\u0151szerepl\u0151t.</p>\n<div id=\"gallery-0-33\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"350\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26416\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-35-06am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.35.06+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"352\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26415\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-42am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,628\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.42+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p>M\u00e9g mindig Annette Benning tolm\u00e1csol\u00e1s\u00e1t halljuk, mik\u00f6zben Danverst l\u00e1tjuk v\u00e9r\u00e1t\u00f6mleszt\u00e9s k\u00f6zben. Nem der\u00fcl ki, hogy erre mi\u00e9rt volt sz\u00fcks\u00e9g, de val\u00f3sz\u00edn\u0171leg csak \u00edgy tudt\u00e1k megmenteni a harcost, s Kree h\u0151st faragtak bel\u0151le. Benning karakter\u00e9t sok m\u00e1s sz\u00edn\u00e9szhez hasonl\u00f3an m\u00e9g mindig nem fedt\u00e9k fel, de ak\u00e1rcsak Jude Lawnak, neki is jelent\u0151s\u00e9gteljes szerepe lehet a filmben.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"1184314382\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<div id=\"gallery-0-34\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26419\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-35-41am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.35.41+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"347\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26418\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-35-32am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,620\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.35.32+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p>Itt t\u00f6rlik \u00e9s \u00fcltetik be az \u00faj eml\u00e9keket, r\u00e9szben ez az oka annak, hogy Danvers nem eml\u00e9kszik semmire. A k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k arra haszn\u00e1lhat\u00f3, hogy t\u00f6r\u00f6lj\u00e9k az eml\u00e9keket, \u00e9s hamisakat \u00fcltessenek be. K\u00e9s\u0151bb azonban Marvel kapit\u00e1ny r\u00e1j\u00f6n, hogy a Kree Birodalom m\u00e9gsem annyira j\u00f3 \u2013 ahogy azt A galaxis \u0151rz\u0151ib\u0151l \u00e9s a SH.I.E.L.D. \u00fcgyn\u00f6keit\u0151l m\u00e1r megtudtuk.</p>\n<p><img data-attachment-id=\"26421\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-36-29am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,627\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.36.29+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26421\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"627\"/></p>\n\n<p>Marvel Kapit\u00e1ny mohawk sisakj\u00e1t m\u00e1r az els\u0151 el\u0151zetesben is l\u00e1ttuk, igaz abban a vide\u00f3ban csak p\u00e1r m\u00e1sodpercre t\u0171nt fel, itt viszont t\u00f6k\u00e9letesen l\u00e1tni a k\u00e9preg\u00e9nyekben kevesebb mint egy \u00e9vtizede megrajzolt k\u00fcl\u00f6nleges fejfed\u0151t.</p>\n<div id=\"gallery-0-35\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26420\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-36-16am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.36.16+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26428\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-39-36am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.39.36+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p>Hi\u00e1ba kapott \u00faj eml\u00e9keket, sz\u00fcntelen\u00fcl beugranak a m\u00falt pillanatai, amivel m\u00e9g nem tud mit kezdeni a f\u0151h\u0151s. Carol m\u00faltj\u00e1ban keresi a kulcsot, ami megold\u00e1s lehet mindenre, \u00e9s ebben Nick Fury is seg\u00edts\u00e9g\u00e9re lesz.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"4297372937\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<p>[penci_related_posts dis_pview=\u201dyes\u201d dis_pdate=\u201dno\u201d title=\u201dM\u00e9g t\u00f6bb a t\u00e9m\u00e1ban\u2026\u201d background=\u201d\u201d border=\u201d\u201d thumbright=\u201dyes\u201d number=\u201d4\u2033 style=\u201dlist\u201d align=\u201dnone\u201d withids=\u201d\u201d displayby=\u201dtag\u201d orderby=\u201drandom\u201d]</p>\n<div id=\"gallery-0-36\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26431\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-36-48am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,627\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.36.48+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26432\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-37-00am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.37.00+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p>Egy sokat l\u00e1tott eml\u00e9ket l\u00e1tunk ism\u00e9t, amikor Carol Danvers az Air Force l\u00e9gier\u0151 vad\u00e1szpil\u00f3t\u00e1ja volt m\u00e9g. A jelenetben felt\u0171nik m\u00e9g Maria Rambeau (Lashana Lynch) bajt\u00e1rsa is egyben. Maria m\u00e9g fontos szerepet kaphat a filmben, hiszen l\u00e1nya k\u00e9s\u0151bb nagyon fontos szerepet kap a Marvel k\u00e9preg\u00e9nyekben. (El\u0151bb a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k oldal\u00e1n harcol, k\u00e9s\u0151bb pedig Marvel Kapit\u00e1ny szerepben is felt\u0171nik.)</p>\n<div id=\"gallery-0-37\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"352\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26422\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-37-28am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,628\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.37.28+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"352\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26423\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-37-36am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,628\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.37.36+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p>Nick Fury \u00e9s Marvel Kapit\u00e1ny titkos mag\u00e1nakci\u00f3ba kezd, hogy megtudjanak mindent a f\u0151szerepl\u0151 m\u00faltj\u00e1r\u00f3l, ez\u00e9rt bet\u00f6rtnek egy katonai b\u00e1zisra, ahol Carol egy Quinjethez hasonl\u00f3 rep\u00fcl\u0151t vezet. Tal\u00e1n egy protot\u00edpusa lenne a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k rep\u00fcl\u0151g\u00e9p\u00e9nek? Tov\u00e1bbi \u00e9rdekess\u00e9g a jelenetben, hogy a rep\u00fcl\u0151g\u00e9p sz\u00e1rny\u00e1n a Peasus felirat olvashat\u00f3, ami a S.H.I.E.L.D. egyik szupertitkos projektje volt, amely sor\u00e1n a Tesseract titk\u00e1t pr\u00f3b\u00e1lt\u00e1k megfejteni. Ez is egy kapcsolat lehet a 2012-ben bemutatott <em>Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k</em>-filmmel.</p>\n<div id=\"gallery-0-38\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"350\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26427\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-39-10am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.39.10+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26426\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-38-36am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.38.36+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26425\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-38-24am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.38.24+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26424\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-38-10am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.38.10+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"4297372937\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<p>A Hal\u00e1n j\u00e1runk, mik\u00f6zben egy Skrull is felt\u0171nik a k\u00e9perny\u0151n, aki v\u00e1laszokkal szolg\u00e1lhat Carolnak m\u00faltj\u00e1r\u00f3l. Csak nem Talost (Ben Mendelsohn) l\u00e1tjuk itt, a Skrullok legf\u00e9lelmetesebb vezet\u0151j\u00e9t? Ebben a felv\u00e9telben azt is l\u00e1tjuk, hogy Carol v\u00e9re k\u00e9k, teh\u00e1t val\u00f3ban v\u00e9r\u00e1t\u00f6mleszt\u00e9st t\u00f6rt\u00e9nt kor\u00e1bban.</p>\n<div id=\"gallery-0-39\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"350\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26433\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-39-21am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.39.21+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"348\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26434\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-40-20am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,622\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.40.20+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"354\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26442\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-43-59am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,632\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.43.59+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"350\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26452\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-51am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.51+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26453\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-40-37am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.40.37+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p>Egy \u00fajabb utal\u00e1st kapunk, hogy a film az 1990-es \u00e9vekben j\u00e1tsz\u00f3dik, <a href=\"https://widescreen.hu/megerositettek-pontosan-mikor-jatszodik-a-marvel-kapitany/\">eg\u00e9szen pontosan 1995-ben</a>. Carol egy r\u00e9gi S.H.I.E.L.D. sapk\u00e1t \u00e9s egy Nine Inch Nails p\u00f3l\u00f3t visel. A helysz\u00edn pedig m\u00e9g mindig a titkos katonai b\u00e1zis, ahol Carol r\u00e9gi akt\u00e1it keresik, hogy t\u00f6bbet megtudjanak a f\u0151szerepl\u0151 m\u00faltj\u00e1r\u00f3l, m\u00e9g Carol r\u00e9gi d\u00f6gc\u00e9dul\u00e1ja is el\u0151ker\u00fcl, hogy m\u00e9g ink\u00e1bb \u00f6sszezavarj\u00e1k a f\u0151h\u0151st.</p>\n<div id=\"gallery-0-40\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"348\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26437\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-41-21am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,622\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.41.21+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26451\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-42-03am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.42.03+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p>Jude Law titokzatos karakter\u00e9t l\u00e1tjuk, akir\u0151l kor\u00e1bban azt pletyk\u00e1lt\u00e1k, hogy Mar-Vell nev\u0171 karaktert j\u00e1tszik a filmben, Carol kor\u00e1bbi mentor\u00e1t. A napokban azonban <a href=\"https://widescreen.hu/jude-law-teljesen-mas-karaktert-jatszik-a-marvel-kapitanyban/\">megjelent egy m\u00e1sik pletyka</a>, miszerint\u00a0Yon-Rogg nev\u0171 karaktert alak\u00edtja, aki k\u00e9s\u0151bb Marvel Kapit\u00e1ny egyik legnagyobb ellenfele lesz.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"9757595513\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<div id=\"gallery-0-41\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"353\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26438\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-42-13am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,630\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.42.13+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26439\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-42-37am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.42.37+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p>A poszterek ut\u00e1n az el\u0151zeteseben is l\u00e1tjuk Marvel Kapit\u00e1ny k\u00fcl\u00f6nleges \u00f6lt\u00f6z\u00e9k\u00e9t, miut\u00e1n otthagyta a Starforce kommand\u00f3t, \u00e9s szuperh\u0151ss\u00e9 v\u00e1ltozott. A kor\u00e1bbi z\u00f6ld ruha ut\u00e1n m\u00e1r pirosban l\u00e1tjuk, amit a vad\u00e1szpil\u00f3t\u00e1k over\u00e1lja ihletett.</p>\n<div id=\"gallery-0-42\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26441\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-43-24am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,627\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.43.24+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26445\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-45-08am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.45.08+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p>Ronan (Lee Pace) l\u00e1tjuk h\u00e1tulr\u00f3l, aki a Kree Birodalom harcosa volt, de <em>A galaxis \u0151rz\u0151i</em> \u00f3ta tudjuk, el\u00e1rulta n\u00e9p\u00e9t, hogy Thanost szolg\u00e1lhassa. Tal\u00e1n a Marvel Kapit\u00e1nyb\u00f3l t\u00f6bbet megtudunk arr\u00f3l, hogy mi\u00e9rt fordult n\u00e9pe ellen, hiszen a film 1995-ben j\u00e1tsz\u00f3dik, j\u00f3val <em>A galaxis \u0151rz\u0151i</em> el\u0151tt.</p>\n<p><img data-attachment-id=\"26443\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-44-08am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.44.08+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26443\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"626\"/></p>\n\n<p>Ben Mendelsohn karakter\u00e9t l\u00e1tjuk p\u00e1r m\u00e1sodpercre, aki v\u00e9lhet\u0151en itt egy S.H.I.E.L.D. \u00fcgyn\u00f6k b\u0151r\u00e9be b\u00fajt, hiszen a filmb\u0151l az is kider\u00fcl, hogy a Skrullok r\u00e9g\u00f3ta k\u00f6zt\u00fcnk vannak, \u00e9s teljesen be\u00e9p\u00fcltek m\u00e1r.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"1184314382\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<p><img data-attachment-id=\"26444\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-44-25am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.44.25+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26444\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"625\"/></p>\n\n<p>Marvel Kapit\u00e1ny azt mondja, hogy \u201enem fogom megv\u00edvni a h\u00e1bor\u00fajukat, hanem v\u00e9get vetek neki.\u201d akkor tal\u00e1n a Kree Skrull h\u00e1bor\u00fara gondolt, mik\u00f6zben szemtan\u00fai lehet\u00fcnk annak, hogy <a href=\"https://widescreen.hu/marvel-kapitany-lesz-legerosebb-marvel-karakter/\">Kevin Feige mi\u00e9rt nevezte Marvel Kapit\u00e1nyt a leger\u0151sebb karakternek a Marvel Moziverzumban</a>. A trailerb\u0151l azt is meg\u00e9rtett\u00fck, hogy mi\u00e9rt mondta azt a Marvel Studios vez\u00e9re, hiszen Marvel Kapit\u00e1ny hatalmas erej\u00e9vel t\u00f6bb haj\u00f3t is p\u00f6rig \u00e9get.</p>\n<div id=\"gallery-0-43\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26448\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-47-11am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.47.11+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"355\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26447\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-46-34am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,634\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.46.34+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg?w=840\"/></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"347\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26446\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-46-01am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,620\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.46.01+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg?w=840\"/></div></figure></div>\n\n\n<p>Z\u00e1r\u00e1snap egy kis cukis\u00e1got kapunk, mert felt\u0171nik Carol macsk\u00e1ja, akit a k\u00e9preg\u00e9nyekkel ellent\u00e9tben a filmben Goose-nak h\u00edvnak, s nem pedig Chewie-nak. A k\u00e9preg\u00e9nyekb\u0151l azt is megtudtuk m\u00e1r, hogy a h\u00e1zi\u00e1llat a Flerken vesz\u00e9lyes egyik k\u00e9pvisel\u0151je, de hogy a moziv\u00e1sznon a dorombol\u00e1son k\u00edv\u00fcl milyen m\u00e1s feladatot sz\u00e1nnak a kis kedvencnek, az m\u00e9g a j\u00f6v\u0151 titka.</p>\n<p><img data-attachment-id=\"26449\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-47-41am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.47.41+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26449\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"624\"/></p>\n<p>Ezek lettek volna szerint\u00fcnk a Marvel Kapit\u00e1ny el\u0151zetes legfontosabb jelenetei \u00e9s kikacsint\u00e1sai a k\u00e9preg\u00e9nyekre, de ha valamit \u00e9szrevettetek m\u00e9g, akkor felt\u00e9tlen \u00edrj\u00e1tok meg nek\u00fcnk komment form\u00e1j\u00e1ban.</p>\n<p>A <em>Marvel Kapit\u00e1ny</em> orsz\u00e1gos bemutat\u00f3ja 2019. m\u00e1rcius 7-\u00e9n lesz.</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/widescreenhu/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">K\u00f6vesd a Wide Screen hivatalos Facebook-oldal\u00e1t</a></p>\n<a href=\"http://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/\">Mi ezeket sz\u00fartuk ki a Marvel Kapit\u00e1ny m\u00e1sodik el\u0151zetes\u00e9ben, de ha valamit kihagytunk, akkor felt\u00e9tlen ossz\u00e1tok meg vel\u00fcnk komment form\u00e1j\u00e1ban! #Marvel #MarvelKapit\u00e1ny #CarolDanvers #BrieLarson #NickFury #SamuelLJackson</a>\n\nA Marvel Studios tegnap bemutatta a Marvel Kapit\u00e1ny m\u00e1sodik el\u0151zetes\u00e9t, \u00edgy most a l\u00e1tott k\u00e9psorokb\u00f3l fogunk csemeg\u00e9zgetni.",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p>A Marvel Studios tegnap bemutatta a <em>Marvel Kapit\u00e1ny</em> m\u00e1sodik el\u0151zetes\u00e9t, \u00edgy most a l\u00e1tott k\u00e9psorokb\u00f3l fogunk csemeg\u00e9zgetni.</p>\n<p>Sokan nem voltak el\u00e1julva a <em>Marvel Kapit\u00e1ny</em> <a href=\"https://widescreen.hu/egy-hos-szuletesere-fokuszal-a-marvel-kapitany-elso-elozetese/\">els\u0151 el\u0151zetes\u00e9t</a>\u00a0l\u00e1tva, s a st\u00fadi\u00f3t b\u00edr\u00e1lt\u00e1k, hogy a kellet\u00e9n\u00e9l is visszafogottabb st\u00edlusban mutatt\u00e1k be a Marvel Moziverzum els\u0151 \u00f6n\u00e1ll\u00f3 n\u0151i szuperh\u0151sfilmj\u00e9t \u2013 pedig l\u00e1tv\u00e1nyban \u00e9s akci\u00f3ban m\u00e1r abban sem volt hi\u00e1ny. Ehhez k\u00e9pest kedd hajnalban befutott a film m\u00e1sodik el\u0151zetese m\u00e1r j\u00f3val akci\u00f3d\u00fasabbra, l\u00e1tv\u00e1nyosabbra \u00e9s hatalmasabbra siker\u00fclt, most pedig l\u00e1ssuk, mi minden tudtunk meg a mozifilmr\u0151l.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"1184314382\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<div id=\"gallery-0-30\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26409\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-32-56am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.32.56+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"24909\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-elozetesben/attachment/15/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg\" data-orig-size=\"1280,532\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"1\"}' data-image-title=\"15\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n<p>A trailer r\u00f6gt\u00f6n azzal a vitatott jelenettel ind\u00edt, hogy Marvel Kapit\u00e1ny mi\u00e9rt b\u00e1ntalmaz egy id\u0151s n\u00e9nit a t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9sen. Az els\u0151 el\u0151zetesben csak azt l\u00e1ttuk, hogy meg\u00fcti a n\u00e9ni, a folytat\u00e1st kiv\u00e1gt\u00e1k, \u00edgy akkor m\u00e9g csak tal\u00e1lgattunk, hogy vajon egy Skrull, azaz egy alakv\u00e1lt\u00f3 idegen lenne a n\u00e9ni. A m\u00e1sodik el\u0151zetes meger\u0151s\u00edtette az elm\u00e9letet, \u00e9s a n\u00e9ni bizony egy Skrull. Itt a nyit\u00e1nyban Nick Fury (Samuel L. Jackson) narr\u00e1ci\u00f3j\u00e1b\u00f3l megtudjuk, hogy ezek az idegenek nagyon rosszfi\u00fak, de \u00fagy t\u0171nik, hogy eddig a F\u00f6ld\u00f6n nem tudtak a Skrullok l\u00e9tez\u00e9s\u00fckr\u0151l, mert kiss\u00e9 zih\u00e1l Fury hangja. De azt is l\u00e1tjuk, hogy p\u00e1ratlan er\u0151vel b\u00edrnak, b\u00e1rmilyen testet is vesznek fel.</p>\n\n<p>A k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9szben m\u00e1r arr\u00f3l besz\u00e9l a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k k\u00e9s\u0151bbi parancsnoka, hogy Carol Danvers egy Kree el\u0151kel\u0151 harcos katona \u2013 Marvel Kapit\u00e1ny azzal eg\u00e9sz\u00edti ki, hogy l\u00e9nyeg\u00e9ben h\u0151s\u00f6k a Kree katon\u00e1k. Arra csak k\u00e9s\u0151bb kapunk v\u00e1laszt majd, hogy az egykori vad\u00e1szpil\u00f3t\u00e1b\u00f3l hogyan v\u00e1lt Kree harcos.</p>\n<div id=\"gallery-0-31\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26410\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-33-10am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.33.10+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26411\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-33-39am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.33.39+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Ism\u00e9t felt\u0171nik egy idegen civiliz\u00e1ci\u00f3 bolyg\u00f3ja, ami val\u00f3sz\u00edn\u0171leg Hala lesz, a Kree Birodalom sz\u00fcl\u0151helye. Itt t\u00f6bbet nem tudunk meg, azt lesz\u00e1m\u00edtva, hogy egy igen fejlett bolyg\u00f3n j\u00e1runk, de minden bizonnyal fontos Hala fontos szerepet j\u00e1tszik majd a filmben.</p>\n<p><img data-attachment-id=\"26417\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-35-17am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.35.17+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26417\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"626\"></p>\n\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"4297372937\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<p>A Starforce kommand\u00f3d l\u00e1tjuk \u00fajfent, akiket m\u00e1r hivatalos k\u00e9peken \u00e9s az els\u0151 el\u0151zetesben is l\u00e1ttunk, \u00e9s egy\u00e9bk\u00e9nt ennek az elit kommand\u00f3nak volt egykor tagja Marvel Kapit\u00e1ny is. A k\u00e9pen kisz\u00farhatunk egy ismer\u0151s arcot, Korath-ot, akivel A galaxis \u0151rz\u0151iben tal\u00e1lkozunk. A csapat t\u00f6bbi tagja, Att-Lass (Algenis Perez Soto), Bron-Char (Rune Temte) \u00e9s Minn-Erva (Gemma Chan).</p>\n<div id=\"gallery-0-32\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"368\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26412\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-03am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,658\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.03+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26413\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-16am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.16+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26414\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-28am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.28+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Egy lezuhant rep\u00fcl\u0151g\u00e9p roncs\u00e1t l\u00e1tjuk \u2013 a helysz\u00edn ak\u00e1r a F\u00f6ld is lehetne, de egy k\u00e9s\u0151bbi jelenetben kider\u00fcl, hogy a Hal\u00e1n j\u00e1runk -, ami alighanem Carol Danvers vad\u00e1szg\u00e9pe. A jelenetben arr\u00f3l besz\u00e9lnek, hogy megmentett\u00e9k, \u00e9s egy \u00faj \u00e9lettel aj\u00e1nd\u00e9kozt\u00e1k meg a f\u0151h\u0151st. Nem voltak eml\u00e9kek, egysz\u00f3val a Kree Birodalom saj\u00e1tj\u00e1v\u00e1 tette f\u0151szerepl\u0151t.</p>\n<div id=\"gallery-0-33\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"350\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26416\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-35-06am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.35.06+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"352\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26415\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-42am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,628\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.42+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>M\u00e9g mindig Annette Benning tolm\u00e1csol\u00e1s\u00e1t halljuk, mik\u00f6zben Danverst l\u00e1tjuk v\u00e9r\u00e1t\u00f6mleszt\u00e9s k\u00f6zben. Nem der\u00fcl ki, hogy erre mi\u00e9rt volt sz\u00fcks\u00e9g, de val\u00f3sz\u00edn\u0171leg csak \u00edgy tudt\u00e1k megmenteni a harcost, s Kree h\u0151st faragtak bel\u0151le. Benning karakter\u00e9t sok m\u00e1s sz\u00edn\u00e9szhez hasonl\u00f3an m\u00e9g mindig nem fedt\u00e9k fel, de ak\u00e1rcsak Jude Lawnak, neki is jelent\u0151s\u00e9gteljes szerepe lehet a filmben.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"1184314382\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<div id=\"gallery-0-34\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26419\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-35-41am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.35.41+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"347\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26418\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-35-32am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,620\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.35.32+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Itt t\u00f6rlik \u00e9s \u00fcltetik be az \u00faj eml\u00e9keket, r\u00e9szben ez az oka annak, hogy Danvers nem eml\u00e9kszik semmire. A k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k arra haszn\u00e1lhat\u00f3, hogy t\u00f6r\u00f6lj\u00e9k az eml\u00e9keket, \u00e9s hamisakat \u00fcltessenek be. K\u00e9s\u0151bb azonban Marvel kapit\u00e1ny r\u00e1j\u00f6n, hogy a Kree Birodalom m\u00e9gsem annyira j\u00f3 \u2013 ahogy azt A galaxis \u0151rz\u0151ib\u0151l \u00e9s a SH.I.E.L.D. \u00fcgyn\u00f6keit\u0151l m\u00e1r megtudtuk.</p>\n<p><img data-attachment-id=\"26421\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-36-29am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,627\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.36.29+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26421\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"627\"></p>\n\n<p>Marvel Kapit\u00e1ny mohawk sisakj\u00e1t m\u00e1r az els\u0151 el\u0151zetesben is l\u00e1ttuk, igaz abban a vide\u00f3ban csak p\u00e1r m\u00e1sodpercre t\u0171nt fel, itt viszont t\u00f6k\u00e9letesen l\u00e1tni a k\u00e9preg\u00e9nyekben kevesebb mint egy \u00e9vtizede megrajzolt k\u00fcl\u00f6nleges fejfed\u0151t.</p>\n<div id=\"gallery-0-35\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26420\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-36-16am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.36.16+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26428\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-39-36am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.39.36+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Hi\u00e1ba kapott \u00faj eml\u00e9keket, sz\u00fcntelen\u00fcl beugranak a m\u00falt pillanatai, amivel m\u00e9g nem tud mit kezdeni a f\u0151h\u0151s. Carol m\u00faltj\u00e1ban keresi a kulcsot, ami megold\u00e1s lehet mindenre, \u00e9s ebben Nick Fury is seg\u00edts\u00e9g\u00e9re lesz.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"4297372937\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<p>[penci_related_posts dis_pview=\u201dyes\u201d dis_pdate=\u201dno\u201d title=\u201dM\u00e9g t\u00f6bb a t\u00e9m\u00e1ban\u2026\u201d background=\u201d\u201d border=\u201d\u201d thumbright=\u201dyes\u201d number=\u201d4\u2033 style=\u201dlist\u201d align=\u201dnone\u201d withids=\u201d\u201d displayby=\u201dtag\u201d orderby=\u201drandom\u201d]</p>\n<div id=\"gallery-0-36\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26431\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-36-48am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,627\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.36.48+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26432\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-37-00am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.37.00+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Egy sokat l\u00e1tott eml\u00e9ket l\u00e1tunk ism\u00e9t, amikor Carol Danvers az Air Force l\u00e9gier\u0151 vad\u00e1szpil\u00f3t\u00e1ja volt m\u00e9g. A jelenetben felt\u0171nik m\u00e9g Maria Rambeau (Lashana Lynch) bajt\u00e1rsa is egyben. Maria m\u00e9g fontos szerepet kaphat a filmben, hiszen l\u00e1nya k\u00e9s\u0151bb nagyon fontos szerepet kap a Marvel k\u00e9preg\u00e9nyekben. (El\u0151bb a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k oldal\u00e1n harcol, k\u00e9s\u0151bb pedig Marvel Kapit\u00e1ny szerepben is felt\u0171nik.)</p>\n<div id=\"gallery-0-37\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"352\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26422\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-37-28am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,628\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.37.28+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"352\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26423\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-37-36am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,628\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.37.36+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Nick Fury \u00e9s Marvel Kapit\u00e1ny titkos mag\u00e1nakci\u00f3ba kezd, hogy megtudjanak mindent a f\u0151szerepl\u0151 m\u00faltj\u00e1r\u00f3l, ez\u00e9rt bet\u00f6rtnek egy katonai b\u00e1zisra, ahol Carol egy Quinjethez hasonl\u00f3 rep\u00fcl\u0151t vezet. Tal\u00e1n egy protot\u00edpusa lenne a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k rep\u00fcl\u0151g\u00e9p\u00e9nek? Tov\u00e1bbi \u00e9rdekess\u00e9g a jelenetben, hogy a rep\u00fcl\u0151g\u00e9p sz\u00e1rny\u00e1n a Peasus felirat olvashat\u00f3, ami a S.H.I.E.L.D. egyik szupertitkos projektje volt, amely sor\u00e1n a Tesseract titk\u00e1t pr\u00f3b\u00e1lt\u00e1k megfejteni. Ez is egy kapcsolat lehet a 2012-ben bemutatott <em>Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k</em>-filmmel.</p>\n<div id=\"gallery-0-38\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"350\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26427\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-39-10am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.39.10+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26426\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-38-36am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.38.36+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26425\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-38-24am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.38.24+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26424\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-38-10am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.38.10+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"4297372937\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<p>A Hal\u00e1n j\u00e1runk, mik\u00f6zben egy Skrull is felt\u0171nik a k\u00e9perny\u0151n, aki v\u00e1laszokkal szolg\u00e1lhat Carolnak m\u00faltj\u00e1r\u00f3l. Csak nem Talost (Ben Mendelsohn) l\u00e1tjuk itt, a Skrullok legf\u00e9lelmetesebb vezet\u0151j\u00e9t? Ebben a felv\u00e9telben azt is l\u00e1tjuk, hogy Carol v\u00e9re k\u00e9k, teh\u00e1t val\u00f3ban v\u00e9r\u00e1t\u00f6mleszt\u00e9st t\u00f6rt\u00e9nt kor\u00e1bban.</p>\n<div id=\"gallery-0-39\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"350\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26433\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-39-21am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.39.21+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"348\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26434\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-40-20am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,622\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.40.20+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"354\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26442\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-43-59am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,632\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.43.59+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"350\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26452\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-51am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.51+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26453\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-40-37am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.40.37+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Egy \u00fajabb utal\u00e1st kapunk, hogy a film az 1990-es \u00e9vekben j\u00e1tsz\u00f3dik, <a href=\"https://widescreen.hu/megerositettek-pontosan-mikor-jatszodik-a-marvel-kapitany/\">eg\u00e9szen pontosan 1995-ben</a>. Carol egy r\u00e9gi S.H.I.E.L.D. sapk\u00e1t \u00e9s egy Nine Inch Nails p\u00f3l\u00f3t visel. A helysz\u00edn pedig m\u00e9g mindig a titkos katonai b\u00e1zis, ahol Carol r\u00e9gi akt\u00e1it keresik, hogy t\u00f6bbet megtudjanak a f\u0151szerepl\u0151 m\u00faltj\u00e1r\u00f3l, m\u00e9g Carol r\u00e9gi d\u00f6gc\u00e9dul\u00e1ja is el\u0151ker\u00fcl, hogy m\u00e9g ink\u00e1bb \u00f6sszezavarj\u00e1k a f\u0151h\u0151st.</p>\n<div id=\"gallery-0-40\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"348\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26437\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-41-21am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,622\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.41.21+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26451\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-42-03am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.42.03+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Jude Law titokzatos karakter\u00e9t l\u00e1tjuk, akir\u0151l kor\u00e1bban azt pletyk\u00e1lt\u00e1k, hogy Mar-Vell nev\u0171 karaktert j\u00e1tszik a filmben, Carol kor\u00e1bbi mentor\u00e1t. A napokban azonban <a href=\"https://widescreen.hu/jude-law-teljesen-mas-karaktert-jatszik-a-marvel-kapitanyban/\">megjelent egy m\u00e1sik pletyka</a>, miszerint\u00a0Yon-Rogg nev\u0171 karaktert alak\u00edtja, aki k\u00e9s\u0151bb Marvel Kapit\u00e1ny egyik legnagyobb ellenfele lesz.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"9757595513\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<div id=\"gallery-0-41\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"353\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26438\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-42-13am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,630\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.42.13+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26439\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-42-37am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.42.37+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>A poszterek ut\u00e1n az el\u0151zeteseben is l\u00e1tjuk Marvel Kapit\u00e1ny k\u00fcl\u00f6nleges \u00f6lt\u00f6z\u00e9k\u00e9t, miut\u00e1n otthagyta a Starforce kommand\u00f3t, \u00e9s szuperh\u0151ss\u00e9 v\u00e1ltozott. A kor\u00e1bbi z\u00f6ld ruha ut\u00e1n m\u00e1r pirosban l\u00e1tjuk, amit a vad\u00e1szpil\u00f3t\u00e1k over\u00e1lja ihletett.</p>\n<div id=\"gallery-0-42\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26441\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-43-24am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,627\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.43.24+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26445\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-45-08am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.45.08+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Ronan (Lee Pace) l\u00e1tjuk h\u00e1tulr\u00f3l, aki a Kree Birodalom harcosa volt, de <em>A galaxis \u0151rz\u0151i</em> \u00f3ta tudjuk, el\u00e1rulta n\u00e9p\u00e9t, hogy Thanost szolg\u00e1lhassa. Tal\u00e1n a Marvel Kapit\u00e1nyb\u00f3l t\u00f6bbet megtudunk arr\u00f3l, hogy mi\u00e9rt fordult n\u00e9pe ellen, hiszen a film 1995-ben j\u00e1tsz\u00f3dik, j\u00f3val <em>A galaxis \u0151rz\u0151i</em> el\u0151tt.</p>\n<p><img data-attachment-id=\"26443\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-44-08am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.44.08+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26443\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"626\"></p>\n\n<p>Ben Mendelsohn karakter\u00e9t l\u00e1tjuk p\u00e1r m\u00e1sodpercre, aki v\u00e9lhet\u0151en itt egy S.H.I.E.L.D. \u00fcgyn\u00f6k b\u0151r\u00e9be b\u00fajt, hiszen a filmb\u0151l az is kider\u00fcl, hogy a Skrullok r\u00e9g\u00f3ta k\u00f6zt\u00fcnk vannak, \u00e9s teljesen be\u00e9p\u00fcltek m\u00e1r.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"1184314382\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<p><img data-attachment-id=\"26444\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-44-25am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.44.25+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26444\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"625\"></p>\n\n<p>Marvel Kapit\u00e1ny azt mondja, hogy \u201enem fogom megv\u00edvni a h\u00e1bor\u00fajukat, hanem v\u00e9get vetek neki.\u201d akkor tal\u00e1n a Kree Skrull h\u00e1bor\u00fara gondolt, mik\u00f6zben szemtan\u00fai lehet\u00fcnk annak, hogy <a href=\"https://widescreen.hu/marvel-kapitany-lesz-legerosebb-marvel-karakter/\">Kevin Feige mi\u00e9rt nevezte Marvel Kapit\u00e1nyt a leger\u0151sebb karakternek a Marvel Moziverzumban</a>. A trailerb\u0151l azt is meg\u00e9rtett\u00fck, hogy mi\u00e9rt mondta azt a Marvel Studios vez\u00e9re, hiszen Marvel Kapit\u00e1ny hatalmas erej\u00e9vel t\u00f6bb haj\u00f3t is p\u00f6rig \u00e9get.</p>\n<div id=\"gallery-0-43\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26448\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-47-11am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.47.11+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"355\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26447\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-46-34am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,634\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.46.34+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"347\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26446\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-46-01am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,620\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.46.01+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Z\u00e1r\u00e1snap egy kis cukis\u00e1got kapunk, mert felt\u0171nik Carol macsk\u00e1ja, akit a k\u00e9preg\u00e9nyekkel ellent\u00e9tben a filmben Goose-nak h\u00edvnak, s nem pedig Chewie-nak. A k\u00e9preg\u00e9nyekb\u0151l azt is megtudtuk m\u00e1r, hogy a h\u00e1zi\u00e1llat a Flerken vesz\u00e9lyes egyik k\u00e9pvisel\u0151je, de hogy a moziv\u00e1sznon a dorombol\u00e1son k\u00edv\u00fcl milyen m\u00e1s feladatot sz\u00e1nnak a kis kedvencnek, az m\u00e9g a j\u00f6v\u0151 titka.</p>\n<p><img data-attachment-id=\"26449\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-47-41am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.47.41+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26449\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"624\"></p>\n<p>Ezek lettek volna szerint\u00fcnk a Marvel Kapit\u00e1ny el\u0151zetes legfontosabb jelenetei \u00e9s kikacsint\u00e1sai a k\u00e9preg\u00e9nyekre, de ha valamit \u00e9szrevettetek m\u00e9g, akkor felt\u00e9tlen \u00edrj\u00e1tok meg nek\u00fcnk komment form\u00e1j\u00e1ban.</p>\n<p>A <em>Marvel Kapit\u00e1ny</em> orsz\u00e1gos bemutat\u00f3ja 2019. m\u00e1rcius 7-\u00e9n lesz.</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/widescreenhu/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">K\u00f6vesd a Wide Screen hivatalos Facebook-oldal\u00e1t</a></p>\n<a href=\"http://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/\">Mi ezeket sz\u00fartuk ki a Marvel Kapit\u00e1ny m\u00e1sodik el\u0151zetes\u00e9ben, de ha valamit kihagytunk, akkor felt\u00e9tlen ossz\u00e1tok meg vel\u00fcnk komment form\u00e1j\u00e1ban! #Marvel #MarvelKapit\u00e1ny #CarolDanvers #BrieLarson #NickFury #SamuelLJackson</a>\n\nA Marvel Studios tegnap bemutatta a Marvel Kapit\u00e1ny m\u00e1sodik el\u0151zetes\u00e9t, \u00edgy most a l\u00e1tott k\u00e9psorokb\u00f3l fogunk csemeg\u00e9zgetni.</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "widescreenhu",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 851,
                        "header_full_height": 315,
                        "header_focus_width": 560,
                        "header_focus_height": 314,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,709,314,149",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/6aefdcd7bb49bcf5c83d86e72d8e3678/jb2btbu/Ihxprb3iy/tumblr_static_lydcvo6xor48kss4skckgc84.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/4d41a40d2c848fdd5774bf68ced860b0/jb2btbu/p5rprb3j0/tumblr_static_tumblr_static_lydcvo6xor48kss4skckgc84_focused_v3.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/6aefdcd7bb49bcf5c83d86e72d8e3678/jb2btbu/Ihxprb3iy/tumblr_static_lydcvo6xor48kss4skckgc84_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#2b130d",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180856553194"
                },
                "content_raw": "<p><p>A Marvel Studios tegnap bemutatta a <em>Marvel Kapit\u00e1ny</em> m\u00e1sodik el\u0151zetes\u00e9t, \u00edgy most a l\u00e1tott k\u00e9psorokb\u00f3l fogunk csemeg\u00e9zgetni.</p>\n<p>Sokan nem voltak el\u00e1julva a <em>Marvel Kapit\u00e1ny</em> <a href=\"https://widescreen.hu/egy-hos-szuletesere-fokuszal-a-marvel-kapitany-elso-elozetese/\">els\u0151 el\u0151zetes\u00e9t</a>\u00a0l\u00e1tva, s a st\u00fadi\u00f3t b\u00edr\u00e1lt\u00e1k, hogy a kellet\u00e9n\u00e9l is visszafogottabb st\u00edlusban mutatt\u00e1k be a Marvel Moziverzum els\u0151 \u00f6n\u00e1ll\u00f3 n\u0151i szuperh\u0151sfilmj\u00e9t \u2013 pedig l\u00e1tv\u00e1nyban \u00e9s akci\u00f3ban m\u00e1r abban sem volt hi\u00e1ny. Ehhez k\u00e9pest kedd hajnalban befutott a film m\u00e1sodik el\u0151zetese m\u00e1r j\u00f3val akci\u00f3d\u00fasabbra, l\u00e1tv\u00e1nyosabbra \u00e9s hatalmasabbra siker\u00fclt, most pedig l\u00e1ssuk, mi minden tudtunk meg a mozifilmr\u0151l.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"1184314382\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<div id=\"gallery-0-30\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26409\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-32-56am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.32.56+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"24909\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-elozetesben/attachment/15/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg\" data-orig-size=\"1280,532\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"1\"}' data-image-title=\"15\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n<p>A trailer r\u00f6gt\u00f6n azzal a vitatott jelenettel ind\u00edt, hogy Marvel Kapit\u00e1ny mi\u00e9rt b\u00e1ntalmaz egy id\u0151s n\u00e9nit a t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9sen. Az els\u0151 el\u0151zetesben csak azt l\u00e1ttuk, hogy meg\u00fcti a n\u00e9ni, a folytat\u00e1st kiv\u00e1gt\u00e1k, \u00edgy akkor m\u00e9g csak tal\u00e1lgattunk, hogy vajon egy Skrull, azaz egy alakv\u00e1lt\u00f3 idegen lenne a n\u00e9ni. A m\u00e1sodik el\u0151zetes meger\u0151s\u00edtette az elm\u00e9letet, \u00e9s a n\u00e9ni bizony egy Skrull. Itt a nyit\u00e1nyban Nick Fury (Samuel L. Jackson) narr\u00e1ci\u00f3j\u00e1b\u00f3l megtudjuk, hogy ezek az idegenek nagyon rosszfi\u00fak, de \u00fagy t\u0171nik, hogy eddig a F\u00f6ld\u00f6n nem tudtak a Skrullok l\u00e9tez\u00e9s\u00fckr\u0151l, mert kiss\u00e9 zih\u00e1l Fury hangja. De azt is l\u00e1tjuk, hogy p\u00e1ratlan er\u0151vel b\u00edrnak, b\u00e1rmilyen testet is vesznek fel.</p>\n\n<p>A k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9szben m\u00e1r arr\u00f3l besz\u00e9l a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k k\u00e9s\u0151bbi parancsnoka, hogy Carol Danvers egy Kree el\u0151kel\u0151 harcos katona \u2013 Marvel Kapit\u00e1ny azzal eg\u00e9sz\u00edti ki, hogy l\u00e9nyeg\u00e9ben h\u0151s\u00f6k a Kree katon\u00e1k. Arra csak k\u00e9s\u0151bb kapunk v\u00e1laszt majd, hogy az egykori vad\u00e1szpil\u00f3t\u00e1b\u00f3l hogyan v\u00e1lt Kree harcos.</p>\n<div id=\"gallery-0-31\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26410\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-33-10am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.33.10+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26411\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-33-39am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.33.39+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Ism\u00e9t felt\u0171nik egy idegen civiliz\u00e1ci\u00f3 bolyg\u00f3ja, ami val\u00f3sz\u00edn\u0171leg Hala lesz, a Kree Birodalom sz\u00fcl\u0151helye. Itt t\u00f6bbet nem tudunk meg, azt lesz\u00e1m\u00edtva, hogy egy igen fejlett bolyg\u00f3n j\u00e1runk, de minden bizonnyal fontos Hala fontos szerepet j\u00e1tszik majd a filmben.</p>\n<p><img data-attachment-id=\"26417\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-35-17am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.35.17+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26417\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"626\"></p>\n\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"4297372937\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<p>A Starforce kommand\u00f3d l\u00e1tjuk \u00fajfent, akiket m\u00e1r hivatalos k\u00e9peken \u00e9s az els\u0151 el\u0151zetesben is l\u00e1ttunk, \u00e9s egy\u00e9bk\u00e9nt ennek az elit kommand\u00f3nak volt egykor tagja Marvel Kapit\u00e1ny is. A k\u00e9pen kisz\u00farhatunk egy ismer\u0151s arcot, Korath-ot, akivel A galaxis \u0151rz\u0151iben tal\u00e1lkozunk. A csapat t\u00f6bbi tagja, Att-Lass (Algenis Perez Soto), Bron-Char (Rune Temte) \u00e9s Minn-Erva (Gemma Chan).</p>\n<div id=\"gallery-0-32\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"368\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26412\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-03am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,658\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.03+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26413\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-16am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.16+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26414\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-28am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.28+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Egy lezuhant rep\u00fcl\u0151g\u00e9p roncs\u00e1t l\u00e1tjuk \u2013 a helysz\u00edn ak\u00e1r a F\u00f6ld is lehetne, de egy k\u00e9s\u0151bbi jelenetben kider\u00fcl, hogy a Hal\u00e1n j\u00e1runk -, ami alighanem Carol Danvers vad\u00e1szg\u00e9pe. A jelenetben arr\u00f3l besz\u00e9lnek, hogy megmentett\u00e9k, \u00e9s egy \u00faj \u00e9lettel aj\u00e1nd\u00e9kozt\u00e1k meg a f\u0151h\u0151st. Nem voltak eml\u00e9kek, egysz\u00f3val a Kree Birodalom saj\u00e1tj\u00e1v\u00e1 tette f\u0151szerepl\u0151t.</p>\n<div id=\"gallery-0-33\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"350\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26416\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-35-06am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.35.06+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"352\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26415\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-42am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,628\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.42+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>M\u00e9g mindig Annette Benning tolm\u00e1csol\u00e1s\u00e1t halljuk, mik\u00f6zben Danverst l\u00e1tjuk v\u00e9r\u00e1t\u00f6mleszt\u00e9s k\u00f6zben. Nem der\u00fcl ki, hogy erre mi\u00e9rt volt sz\u00fcks\u00e9g, de val\u00f3sz\u00edn\u0171leg csak \u00edgy tudt\u00e1k megmenteni a harcost, s Kree h\u0151st faragtak bel\u0151le. Benning karakter\u00e9t sok m\u00e1s sz\u00edn\u00e9szhez hasonl\u00f3an m\u00e9g mindig nem fedt\u00e9k fel, de ak\u00e1rcsak Jude Lawnak, neki is jelent\u0151s\u00e9gteljes szerepe lehet a filmben.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"1184314382\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<div id=\"gallery-0-34\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26419\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-35-41am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.35.41+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"347\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26418\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-35-32am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,620\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.35.32+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Itt t\u00f6rlik \u00e9s \u00fcltetik be az \u00faj eml\u00e9keket, r\u00e9szben ez az oka annak, hogy Danvers nem eml\u00e9kszik semmire. A k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k arra haszn\u00e1lhat\u00f3, hogy t\u00f6r\u00f6lj\u00e9k az eml\u00e9keket, \u00e9s hamisakat \u00fcltessenek be. K\u00e9s\u0151bb azonban Marvel kapit\u00e1ny r\u00e1j\u00f6n, hogy a Kree Birodalom m\u00e9gsem annyira j\u00f3 \u2013 ahogy azt A galaxis \u0151rz\u0151ib\u0151l \u00e9s a SH.I.E.L.D. \u00fcgyn\u00f6keit\u0151l m\u00e1r megtudtuk.</p>\n<p><img data-attachment-id=\"26421\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-36-29am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,627\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.36.29+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26421\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"627\"></p>\n\n<p>Marvel Kapit\u00e1ny mohawk sisakj\u00e1t m\u00e1r az els\u0151 el\u0151zetesben is l\u00e1ttuk, igaz abban a vide\u00f3ban csak p\u00e1r m\u00e1sodpercre t\u0171nt fel, itt viszont t\u00f6k\u00e9letesen l\u00e1tni a k\u00e9preg\u00e9nyekben kevesebb mint egy \u00e9vtizede megrajzolt k\u00fcl\u00f6nleges fejfed\u0151t.</p>\n<div id=\"gallery-0-35\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26420\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-36-16am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.36.16+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26428\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-39-36am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.39.36+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Hi\u00e1ba kapott \u00faj eml\u00e9keket, sz\u00fcntelen\u00fcl beugranak a m\u00falt pillanatai, amivel m\u00e9g nem tud mit kezdeni a f\u0151h\u0151s. Carol m\u00faltj\u00e1ban keresi a kulcsot, ami megold\u00e1s lehet mindenre, \u00e9s ebben Nick Fury is seg\u00edts\u00e9g\u00e9re lesz.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"4297372937\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<p>[penci_related_posts dis_pview=\u201dyes\u201d dis_pdate=\u201dno\u201d title=\u201dM\u00e9g t\u00f6bb a t\u00e9m\u00e1ban\u2026\u201d background=\u201d\u201d border=\u201d\u201d thumbright=\u201dyes\u201d number=\u201d4\u2033 style=\u201dlist\u201d align=\u201dnone\u201d withids=\u201d\u201d displayby=\u201dtag\u201d orderby=\u201drandom\u201d]</p>\n<div id=\"gallery-0-36\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26431\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-36-48am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,627\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.36.48+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26432\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-37-00am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.37.00+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Egy sokat l\u00e1tott eml\u00e9ket l\u00e1tunk ism\u00e9t, amikor Carol Danvers az Air Force l\u00e9gier\u0151 vad\u00e1szpil\u00f3t\u00e1ja volt m\u00e9g. A jelenetben felt\u0171nik m\u00e9g Maria Rambeau (Lashana Lynch) bajt\u00e1rsa is egyben. Maria m\u00e9g fontos szerepet kaphat a filmben, hiszen l\u00e1nya k\u00e9s\u0151bb nagyon fontos szerepet kap a Marvel k\u00e9preg\u00e9nyekben. (El\u0151bb a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k oldal\u00e1n harcol, k\u00e9s\u0151bb pedig Marvel Kapit\u00e1ny szerepben is felt\u0171nik.)</p>\n<div id=\"gallery-0-37\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"352\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26422\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-37-28am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,628\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.37.28+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"352\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26423\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-37-36am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,628\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.37.36+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Nick Fury \u00e9s Marvel Kapit\u00e1ny titkos mag\u00e1nakci\u00f3ba kezd, hogy megtudjanak mindent a f\u0151szerepl\u0151 m\u00faltj\u00e1r\u00f3l, ez\u00e9rt bet\u00f6rtnek egy katonai b\u00e1zisra, ahol Carol egy Quinjethez hasonl\u00f3 rep\u00fcl\u0151t vezet. Tal\u00e1n egy protot\u00edpusa lenne a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k rep\u00fcl\u0151g\u00e9p\u00e9nek? Tov\u00e1bbi \u00e9rdekess\u00e9g a jelenetben, hogy a rep\u00fcl\u0151g\u00e9p sz\u00e1rny\u00e1n a Peasus felirat olvashat\u00f3, ami a S.H.I.E.L.D. egyik szupertitkos projektje volt, amely sor\u00e1n a Tesseract titk\u00e1t pr\u00f3b\u00e1lt\u00e1k megfejteni. Ez is egy kapcsolat lehet a 2012-ben bemutatott <em>Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k</em>-filmmel.</p>\n<div id=\"gallery-0-38\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"350\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26427\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-39-10am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.39.10+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26426\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-38-36am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.38.36+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26425\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-38-24am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.38.24+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26424\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-38-10am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.38.10+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"4297372937\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<p>A Hal\u00e1n j\u00e1runk, mik\u00f6zben egy Skrull is felt\u0171nik a k\u00e9perny\u0151n, aki v\u00e1laszokkal szolg\u00e1lhat Carolnak m\u00faltj\u00e1r\u00f3l. Csak nem Talost (Ben Mendelsohn) l\u00e1tjuk itt, a Skrullok legf\u00e9lelmetesebb vezet\u0151j\u00e9t? Ebben a felv\u00e9telben azt is l\u00e1tjuk, hogy Carol v\u00e9re k\u00e9k, teh\u00e1t val\u00f3ban v\u00e9r\u00e1t\u00f6mleszt\u00e9st t\u00f6rt\u00e9nt kor\u00e1bban.</p>\n<div id=\"gallery-0-39\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"350\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26433\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-39-21am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.39.21+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"348\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26434\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-40-20am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,622\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.40.20+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"354\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26442\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-43-59am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,632\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.43.59+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"350\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26452\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-34-51am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.34.51+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26453\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-40-37am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.40.37+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Egy \u00fajabb utal\u00e1st kapunk, hogy a film az 1990-es \u00e9vekben j\u00e1tsz\u00f3dik, <a href=\"https://widescreen.hu/megerositettek-pontosan-mikor-jatszodik-a-marvel-kapitany/\">eg\u00e9szen pontosan 1995-ben</a>. Carol egy r\u00e9gi S.H.I.E.L.D. sapk\u00e1t \u00e9s egy Nine Inch Nails p\u00f3l\u00f3t visel. A helysz\u00edn pedig m\u00e9g mindig a titkos katonai b\u00e1zis, ahol Carol r\u00e9gi akt\u00e1it keresik, hogy t\u00f6bbet megtudjanak a f\u0151szerepl\u0151 m\u00faltj\u00e1r\u00f3l, m\u00e9g Carol r\u00e9gi d\u00f6gc\u00e9dul\u00e1ja is el\u0151ker\u00fcl, hogy m\u00e9g ink\u00e1bb \u00f6sszezavarj\u00e1k a f\u0151h\u0151st.</p>\n<div id=\"gallery-0-40\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"348\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26437\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-41-21am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,622\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.41.21+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26451\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-42-03am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,623\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.42.03+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Jude Law titokzatos karakter\u00e9t l\u00e1tjuk, akir\u0151l kor\u00e1bban azt pletyk\u00e1lt\u00e1k, hogy Mar-Vell nev\u0171 karaktert j\u00e1tszik a filmben, Carol kor\u00e1bbi mentor\u00e1t. A napokban azonban <a href=\"https://widescreen.hu/jude-law-teljesen-mas-karaktert-jatszik-a-marvel-kapitanyban/\">megjelent egy m\u00e1sik pletyka</a>, miszerint\u00a0Yon-Rogg nev\u0171 karaktert alak\u00edtja, aki k\u00e9s\u0151bb Marvel Kapit\u00e1ny egyik legnagyobb ellenfele lesz.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"9757595513\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<div id=\"gallery-0-41\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"353\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26438\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-42-13am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,630\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.42.13+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26439\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-42-37am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.42.37+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>A poszterek ut\u00e1n az el\u0151zeteseben is l\u00e1tjuk Marvel Kapit\u00e1ny k\u00fcl\u00f6nleges \u00f6lt\u00f6z\u00e9k\u00e9t, miut\u00e1n otthagyta a Starforce kommand\u00f3t, \u00e9s szuperh\u0151ss\u00e9 v\u00e1ltozott. A kor\u00e1bbi z\u00f6ld ruha ut\u00e1n m\u00e1r pirosban l\u00e1tjuk, amit a vad\u00e1szpil\u00f3t\u00e1k over\u00e1lja ihletett.</p>\n<div id=\"gallery-0-42\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26441\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-43-24am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,627\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.43.24+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"349\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26445\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-45-08am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.45.08+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Ronan (Lee Pace) l\u00e1tjuk h\u00e1tulr\u00f3l, aki a Kree Birodalom harcosa volt, de <em>A galaxis \u0151rz\u0151i</em> \u00f3ta tudjuk, el\u00e1rulta n\u00e9p\u00e9t, hogy Thanost szolg\u00e1lhassa. Tal\u00e1n a Marvel Kapit\u00e1nyb\u00f3l t\u00f6bbet megtudunk arr\u00f3l, hogy mi\u00e9rt fordult n\u00e9pe ellen, hiszen a film 1995-ben j\u00e1tsz\u00f3dik, j\u00f3val <em>A galaxis \u0151rz\u0151i</em> el\u0151tt.</p>\n<p><img data-attachment-id=\"26443\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-44-08am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.44.08+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26443\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"626\"></p>\n\n<p>Ben Mendelsohn karakter\u00e9t l\u00e1tjuk p\u00e1r m\u00e1sodpercre, aki v\u00e9lhet\u0151en itt egy S.H.I.E.L.D. \u00fcgyn\u00f6k b\u0151r\u00e9be b\u00fajt, hiszen a filmb\u0151l az is kider\u00fcl, hogy a Skrullok r\u00e9g\u00f3ta k\u00f6zt\u00fcnk vannak, \u00e9s teljesen be\u00e9p\u00fcltek m\u00e1r.</p>\n<p><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display: block; text-align: center;\" data-ad-layout=\"in-article\" data-ad-format=\"fluid\" data-ad-client=\"ca-pub-4932026709418578\" data-ad-slot=\"1184314382\"></ins><script>     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></p>\n<p><img data-attachment-id=\"26444\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-44-25am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,625\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.44.25+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26444\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"625\"></p>\n\n<p>Marvel Kapit\u00e1ny azt mondja, hogy \u201enem fogom megv\u00edvni a h\u00e1bor\u00fajukat, hanem v\u00e9get vetek neki.\u201d akkor tal\u00e1n a Kree Skrull h\u00e1bor\u00fara gondolt, mik\u00f6zben szemtan\u00fai lehet\u00fcnk annak, hogy <a href=\"https://widescreen.hu/marvel-kapitany-lesz-legerosebb-marvel-karakter/\">Kevin Feige mi\u00e9rt nevezte Marvel Kapit\u00e1nyt a leger\u0151sebb karakternek a Marvel Moziverzumban</a>. A trailerb\u0151l azt is meg\u00e9rtett\u00fck, hogy mi\u00e9rt mondta azt a Marvel Studios vez\u00e9re, hiszen Marvel Kapit\u00e1ny hatalmas erej\u00e9vel t\u00f6bb haj\u00f3t is p\u00f6rig \u00e9get.</p>\n<div id=\"gallery-0-43\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-1 gallery-size-full\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"351\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26448\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-47-11am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,626\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.47.11+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"355\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26447\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-46-34am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,634\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.46.34+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg?w=840\"></div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<img width=\"840\" height=\"347\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" data-attachment-id=\"26446\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-46-01am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,620\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.46.01+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg?w=840\"></div></figure></div>\n\n\n<p>Z\u00e1r\u00e1snap egy kis cukis\u00e1got kapunk, mert felt\u0171nik Carol macsk\u00e1ja, akit a k\u00e9preg\u00e9nyekkel ellent\u00e9tben a filmben Goose-nak h\u00edvnak, s nem pedig Chewie-nak. A k\u00e9preg\u00e9nyekb\u0151l azt is megtudtuk m\u00e1r, hogy a h\u00e1zi\u00e1llat a Flerken vesz\u00e9lyes egyik k\u00e9pvisel\u0151je, de hogy a moziv\u00e1sznon a dorombol\u00e1son k\u00edv\u00fcl milyen m\u00e1s feladatot sz\u00e1nnak a kis kedvencnek, az m\u00e9g a j\u00f6v\u0151 titka.</p>\n<p><img data-attachment-id=\"26449\" data-permalink=\"https://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/screenshot2018-12-04at10-47-41am/\" data-orig-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg\" data-orig-size=\"1500,624\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Screen+Shot+2018-12-04+at+10.47.41+AM\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg?w=300\" data-large-file=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg?w=840\" class=\"alignnone size-full wp-image-26449\" src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg\" alt=\"\" width=\"1500\" height=\"624\"></p>\n<p>Ezek lettek volna szerint\u00fcnk a Marvel Kapit\u00e1ny el\u0151zetes legfontosabb jelenetei \u00e9s kikacsint\u00e1sai a k\u00e9preg\u00e9nyekre, de ha valamit \u00e9szrevettetek m\u00e9g, akkor felt\u00e9tlen \u00edrj\u00e1tok meg nek\u00fcnk komment form\u00e1j\u00e1ban.</p>\n<p>A <em>Marvel Kapit\u00e1ny</em> orsz\u00e1gos bemutat\u00f3ja 2019. m\u00e1rcius 7-\u00e9n lesz.</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/widescreenhu/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">K\u00f6vesd a Wide Screen hivatalos Facebook-oldal\u00e1t</a></p>\n<a href=\"http://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/\">Mi ezeket sz\u00fartuk ki a Marvel Kapit\u00e1ny m\u00e1sodik el\u0151zetes\u00e9ben, de ha valamit kihagytunk, akkor felt\u00e9tlen ossz\u00e1tok meg vel\u00fcnk komment form\u00e1j\u00e1ban! #Marvel #MarvelKapit\u00e1ny #CarolDanvers #BrieLarson #NickFury #SamuelLJackson</a>\n\nA Marvel Studios tegnap bemutatta a Marvel Kapit\u00e1ny m\u00e1sodik el\u0151zetes\u00e9t, \u00edgy most a l\u00e1tott k\u00e9psorokb\u00f3l fogunk csemeg\u00e9zgetni.</p>",
                "content": "<p><p>A Marvel Studios tegnap bemutatta a <em>Marvel Kapit&aacute;ny</em> m&aacute;sodik el&#337;zetes&eacute;t, &iacute;gy most a l&aacute;tott k&eacute;psorokb&oacute;l fogunk csemeg&eacute;zgetni.</p>\n<p>Sokan nem voltak el&aacute;julva a <em>Marvel Kapit&aacute;ny</em> <a href=\"https://widescreen.hu/egy-hos-szuletesere-fokuszal-a-marvel-kapitany-elso-elozetese/\">els&#337; el&#337;zetes&eacute;t</a>&nbsp;l&aacute;tva, s a st&uacute;di&oacute;t b&iacute;r&aacute;lt&aacute;k, hogy a kellet&eacute;n&eacute;l is visszafogottabb st&iacute;lusban mutatt&aacute;k be a Marvel Moziverzum els&#337; &ouml;n&aacute;ll&oacute; n&#337;i szuperh&#337;sfilmj&eacute;t &ndash; pedig l&aacute;tv&aacute;nyban &eacute;s akci&oacute;ban m&aacute;r abban sem volt hi&aacute;ny. Ehhez k&eacute;pest kedd hajnalban befutott a film m&aacute;sodik el&#337;zetese m&aacute;r j&oacute;val akci&oacute;d&uacute;sabbra, l&aacute;tv&aacute;nyosabbra &eacute;s hatalmasabbra siker&uuml;lt, most pedig l&aacute;ssuk, mi minden tudtunk meg a mozifilmr&#337;l.</p>\n<p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p></p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.32.56AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/09/15.jpg\">External image</div></figure>\n\n<p>A trailer r&ouml;gt&ouml;n azzal a vitatott jelenettel ind&iacute;t, hogy Marvel Kapit&aacute;ny mi&eacute;rt b&aacute;ntalmaz egy id&#337;s n&eacute;nit a t&ouml;megk&ouml;zleked&eacute;sen. Az els&#337; el&#337;zetesben csak azt l&aacute;ttuk, hogy meg&uuml;ti a n&eacute;ni, a folytat&aacute;st kiv&aacute;gt&aacute;k, &iacute;gy akkor m&eacute;g csak tal&aacute;lgattunk, hogy vajon egy Skrull, azaz egy alakv&aacute;lt&oacute; idegen lenne a n&eacute;ni. A m&aacute;sodik el&#337;zetes meger&#337;s&iacute;tette az elm&eacute;letet, &eacute;s a n&eacute;ni bizony egy Skrull. Itt a nyit&aacute;nyban Nick Fury (Samuel L. Jackson) narr&aacute;ci&oacute;j&aacute;b&oacute;l megtudjuk, hogy ezek az idegenek nagyon rosszfi&uacute;k, de &uacute;gy t&#369;nik, hogy eddig a F&ouml;ld&ouml;n nem tudtak a Skrullok l&eacute;tez&eacute;s&uuml;kr&#337;l, mert kiss&eacute; zih&aacute;l Fury hangja. De azt is l&aacute;tjuk, hogy p&aacute;ratlan er&#337;vel b&iacute;rnak, b&aacute;rmilyen testet is vesznek fel.</p>\n\n<p>A k&ouml;vetkez&#337; r&eacute;szben m&aacute;r arr&oacute;l besz&eacute;l a Bossz&uacute;&aacute;ll&oacute;k k&eacute;s&#337;bbi parancsnoka, hogy Carol Danvers egy Kree el&#337;kel&#337; harcos katona &ndash; Marvel Kapit&aacute;ny azzal eg&eacute;sz&iacute;ti ki, hogy l&eacute;nyeg&eacute;ben h&#337;s&ouml;k a Kree katon&aacute;k. Arra csak k&eacute;s&#337;bb kapunk v&aacute;laszt majd, hogy az egykori vad&aacute;szpil&oacute;t&aacute;b&oacute;l hogyan v&aacute;lt Kree harcos.</p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.10AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.33.39AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p>Ism&eacute;t felt&#369;nik egy idegen civiliz&aacute;ci&oacute; bolyg&oacute;ja, ami val&oacute;sz&iacute;n&#369;leg Hala lesz, a Kree Birodalom sz&uuml;l&#337;helye. Itt t&ouml;bbet nem tudunk meg, azt lesz&aacute;m&iacute;tva, hogy egy igen fejlett bolyg&oacute;n j&aacute;runk, de minden bizonnyal fontos Hala fontos szerepet j&aacute;tszik majd a filmben.</p>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.17AM.jpg\">External image</div></p>\n\n<p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p></p>\n<p>A Starforce kommand&oacute;d l&aacute;tjuk &uacute;jfent, akiket m&aacute;r hivatalos k&eacute;peken &eacute;s az els&#337; el&#337;zetesben is l&aacute;ttunk, &eacute;s egy&eacute;bk&eacute;nt ennek az elit kommand&oacute;nak volt egykor tagja Marvel Kapit&aacute;ny is. A k&eacute;pen kisz&uacute;rhatunk egy ismer&#337;s arcot, Korath-ot, akivel A galaxis &#337;rz&#337;iben tal&aacute;lkozunk. A csapat t&ouml;bbi tagja, Att-Lass (Algenis Perez Soto), Bron-Char (Rune Temte) &eacute;s Minn-Erva (Gemma Chan).</p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.03AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.16AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.28AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p>Egy lezuhant rep&uuml;l&#337;g&eacute;p roncs&aacute;t l&aacute;tjuk &ndash; a helysz&iacute;n ak&aacute;r a F&ouml;ld is lehetne, de egy k&eacute;s&#337;bbi jelenetben kider&uuml;l, hogy a Hal&aacute;n j&aacute;runk -, ami alighanem Carol Danvers vad&aacute;szg&eacute;pe. A jelenetben arr&oacute;l besz&eacute;lnek, hogy megmentett&eacute;k, &eacute;s egy &uacute;j &eacute;lettel aj&aacute;nd&eacute;kozt&aacute;k meg a f&#337;h&#337;st. Nem voltak eml&eacute;kek, egysz&oacute;val a Kree Birodalom saj&aacute;tj&aacute;v&aacute; tette f&#337;szerepl&#337;t.</p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.06AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.42AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p>M&eacute;g mindig Annette Benning tolm&aacute;csol&aacute;s&aacute;t halljuk, mik&ouml;zben Danverst l&aacute;tjuk v&eacute;r&aacute;t&ouml;mleszt&eacute;s k&ouml;zben. Nem der&uuml;l ki, hogy erre mi&eacute;rt volt sz&uuml;ks&eacute;g, de val&oacute;sz&iacute;n&#369;leg csak &iacute;gy tudt&aacute;k megmenteni a harcost, s Kree h&#337;st faragtak bel&#337;le. Benning karakter&eacute;t sok m&aacute;s sz&iacute;n&eacute;szhez hasonl&oacute;an m&eacute;g mindig nem fedt&eacute;k fel, de ak&aacute;rcsak Jude Lawnak, neki is jelent&#337;s&eacute;gteljes szerepe lehet a filmben.</p>\n<p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p></p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.41AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.35.32AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p>Itt t&ouml;rlik &eacute;s &uuml;ltetik be az &uacute;j eml&eacute;keket, r&eacute;szben ez az oka annak, hogy Danvers nem eml&eacute;kszik semmire. A k&eacute;sz&uuml;l&eacute;k arra haszn&aacute;lhat&oacute;, hogy t&ouml;r&ouml;lj&eacute;k az eml&eacute;keket, &eacute;s hamisakat &uuml;ltessenek be. K&eacute;s&#337;bb azonban Marvel kapit&aacute;ny r&aacute;j&ouml;n, hogy a Kree Birodalom m&eacute;gsem annyira j&oacute; &ndash; ahogy azt A galaxis &#337;rz&#337;ib&#337;l &eacute;s a SH.I.E.L.D. &uuml;gyn&ouml;keit&#337;l m&aacute;r megtudtuk.</p>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.29AM.jpg\">External image</div></p>\n\n<p>Marvel Kapit&aacute;ny mohawk sisakj&aacute;t m&aacute;r az els&#337; el&#337;zetesben is l&aacute;ttuk, igaz abban a vide&oacute;ban csak p&aacute;r m&aacute;sodpercre t&#369;nt fel, itt viszont t&ouml;k&eacute;letesen l&aacute;tni a k&eacute;preg&eacute;nyekben kevesebb mint egy &eacute;vtizede megrajzolt k&uuml;l&ouml;nleges fejfed&#337;t.</p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.16AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.36AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p>Hi&aacute;ba kapott &uacute;j eml&eacute;keket, sz&uuml;ntelen&uuml;l beugranak a m&uacute;lt pillanatai, amivel m&eacute;g nem tud mit kezdeni a f&#337;h&#337;s. Carol m&uacute;ltj&aacute;ban keresi a kulcsot, ami megold&aacute;s lehet mindenre, &eacute;s ebben Nick Fury is seg&iacute;ts&eacute;g&eacute;re lesz.</p>\n<p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p></p>\n<p>[penci_related_posts dis_pview=&rdquo;yes&rdquo; dis_pdate=&rdquo;no&rdquo; title=&rdquo;M&eacute;g t&ouml;bb a t&eacute;m&aacute;ban&hellip;&rdquo; background=&rdquo;&rdquo; border=&rdquo;&rdquo; thumbright=&rdquo;yes&rdquo; number=&rdquo;4&Prime; style=&rdquo;list&rdquo; align=&rdquo;none&rdquo; withids=&rdquo;&rdquo; displayby=&rdquo;tag&rdquo; orderby=&rdquo;random&rdquo;]</p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.36.48AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.00AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p>Egy sokat l&aacute;tott eml&eacute;ket l&aacute;tunk ism&eacute;t, amikor Carol Danvers az Air Force l&eacute;gier&#337; vad&aacute;szpil&oacute;t&aacute;ja volt m&eacute;g. A jelenetben felt&#369;nik m&eacute;g Maria Rambeau (Lashana Lynch) bajt&aacute;rsa is egyben. Maria m&eacute;g fontos szerepet kaphat a filmben, hiszen l&aacute;nya k&eacute;s&#337;bb nagyon fontos szerepet kap a Marvel k&eacute;preg&eacute;nyekben. (El&#337;bb a Bossz&uacute;&aacute;ll&oacute;k oldal&aacute;n harcol, k&eacute;s&#337;bb pedig Marvel Kapit&aacute;ny szerepben is felt&#369;nik.)</p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.28AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.37.36AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p>Nick Fury &eacute;s Marvel Kapit&aacute;ny titkos mag&aacute;nakci&oacute;ba kezd, hogy megtudjanak mindent a f&#337;szerepl&#337; m&uacute;ltj&aacute;r&oacute;l, ez&eacute;rt bet&ouml;rtnek egy katonai b&aacute;zisra, ahol Carol egy Quinjethez hasonl&oacute; rep&uuml;l&#337;t vezet. Tal&aacute;n egy protot&iacute;pusa lenne a Bossz&uacute;&aacute;ll&oacute;k rep&uuml;l&#337;g&eacute;p&eacute;nek? Tov&aacute;bbi &eacute;rdekess&eacute;g a jelenetben, hogy a rep&uuml;l&#337;g&eacute;p sz&aacute;rny&aacute;n a Peasus felirat olvashat&oacute;, ami a S.H.I.E.L.D. egyik szupertitkos projektje volt, amely sor&aacute;n a Tesseract titk&aacute;t pr&oacute;b&aacute;lt&aacute;k megfejteni. Ez is egy kapcsolat lehet a 2012-ben bemutatott <em>Bossz&uacute;&aacute;ll&oacute;k</em>-filmmel.</p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.10AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.36AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.24AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.38.10AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p></p>\n<p>A Hal&aacute;n j&aacute;runk, mik&ouml;zben egy Skrull is felt&#369;nik a k&eacute;perny&#337;n, aki v&aacute;laszokkal szolg&aacute;lhat Carolnak m&uacute;ltj&aacute;r&oacute;l. Csak nem Talost (Ben Mendelsohn) l&aacute;tjuk itt, a Skrullok legf&eacute;lelmetesebb vezet&#337;j&eacute;t? Ebben a felv&eacute;telben azt is l&aacute;tjuk, hogy Carol v&eacute;re k&eacute;k, teh&aacute;t val&oacute;ban v&eacute;r&aacute;t&ouml;mleszt&eacute;st t&ouml;rt&eacute;nt kor&aacute;bban.</p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.39.21AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.20AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.59AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.34.51AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.40.37AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p>Egy &uacute;jabb utal&aacute;st kapunk, hogy a film az 1990-es &eacute;vekben j&aacute;tsz&oacute;dik, <a href=\"https://widescreen.hu/megerositettek-pontosan-mikor-jatszodik-a-marvel-kapitany/\">eg&eacute;szen pontosan 1995-ben</a>. Carol egy r&eacute;gi S.H.I.E.L.D. sapk&aacute;t &eacute;s egy Nine Inch Nails p&oacute;l&oacute;t visel. A helysz&iacute;n pedig m&eacute;g mindig a titkos katonai b&aacute;zis, ahol Carol r&eacute;gi akt&aacute;it keresik, hogy t&ouml;bbet megtudjanak a f&#337;szerepl&#337; m&uacute;ltj&aacute;r&oacute;l, m&eacute;g Carol r&eacute;gi d&ouml;gc&eacute;dul&aacute;ja is el&#337;ker&uuml;l, hogy m&eacute;g ink&aacute;bb &ouml;sszezavarj&aacute;k a f&#337;h&#337;st.</p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.41.21AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.03AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p>Jude Law titokzatos karakter&eacute;t l&aacute;tjuk, akir&#337;l kor&aacute;bban azt pletyk&aacute;lt&aacute;k, hogy Mar-Vell nev&#369; karaktert j&aacute;tszik a filmben, Carol kor&aacute;bbi mentor&aacute;t. A napokban azonban <a href=\"https://widescreen.hu/jude-law-teljesen-mas-karaktert-jatszik-a-marvel-kapitanyban/\">megjelent egy m&aacute;sik pletyka</a>, miszerint&nbsp;Yon-Rogg nev&#369; karaktert alak&iacute;tja, aki k&eacute;s&#337;bb Marvel Kapit&aacute;ny egyik legnagyobb ellenfele lesz.</p>\n<p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p></p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.13AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.42.37AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p>A poszterek ut&aacute;n az el&#337;zeteseben is l&aacute;tjuk Marvel Kapit&aacute;ny k&uuml;l&ouml;nleges &ouml;lt&ouml;z&eacute;k&eacute;t, miut&aacute;n otthagyta a Starforce kommand&oacute;t, &eacute;s szuperh&#337;ss&eacute; v&aacute;ltozott. A kor&aacute;bbi z&ouml;ld ruha ut&aacute;n m&aacute;r pirosban l&aacute;tjuk, amit a vad&aacute;szpil&oacute;t&aacute;k over&aacute;lja ihletett.</p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.43.24AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.45.08AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p>Ronan (Lee Pace) l&aacute;tjuk h&aacute;tulr&oacute;l, aki a Kree Birodalom harcosa volt, de <em>A galaxis &#337;rz&#337;i</em> &oacute;ta tudjuk, el&aacute;rulta n&eacute;p&eacute;t, hogy Thanost szolg&aacute;lhassa. Tal&aacute;n a Marvel Kapit&aacute;nyb&oacute;l t&ouml;bbet megtudunk arr&oacute;l, hogy mi&eacute;rt fordult n&eacute;pe ellen, hiszen a film 1995-ben j&aacute;tsz&oacute;dik, j&oacute;val <em>A galaxis &#337;rz&#337;i</em> el&#337;tt.</p>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.08AM.jpg\">External image</div></p>\n\n<p>Ben Mendelsohn karakter&eacute;t l&aacute;tjuk p&aacute;r m&aacute;sodpercre, aki v&eacute;lhet&#337;en itt egy S.H.I.E.L.D. &uuml;gyn&ouml;k b&#337;r&eacute;be b&uacute;jt, hiszen a filmb&#337;l az is kider&uuml;l, hogy a Skrullok r&eacute;g&oacute;ta k&ouml;zt&uuml;nk vannak, &eacute;s teljesen be&eacute;p&uuml;ltek m&aacute;r.</p>\n<p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p></p>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.44.25AM.jpg\">External image</div></p>\n\n<p>Marvel Kapit&aacute;ny azt mondja, hogy &bdquo;nem fogom megv&iacute;vni a h&aacute;bor&uacute;jukat, hanem v&eacute;get vetek neki.&rdquo; akkor tal&aacute;n a Kree Skrull h&aacute;bor&uacute;ra gondolt, mik&ouml;zben szemtan&uacute;i lehet&uuml;nk annak, hogy <a href=\"https://widescreen.hu/marvel-kapitany-lesz-legerosebb-marvel-karakter/\">Kevin Feige mi&eacute;rt nevezte Marvel Kapit&aacute;nyt a leger&#337;sebb karakternek a Marvel Moziverzumban</a>. A trailerb&#337;l azt is meg&eacute;rtett&uuml;k, hogy mi&eacute;rt mondta azt a Marvel Studios vez&eacute;re, hiszen Marvel Kapit&aacute;ny hatalmas erej&eacute;vel t&ouml;bb haj&oacute;t is p&ouml;rig &eacute;get.</p>\n<figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.11AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.34AM.jpg\">External image</div></figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.46.01AM.jpg\">External image</div></figure>\n\n\n<p>Z&aacute;r&aacute;snap egy kis cukis&aacute;got kapunk, mert felt&#369;nik Carol macsk&aacute;ja, akit a k&eacute;preg&eacute;nyekkel ellent&eacute;tben a filmben Goose-nak h&iacute;vnak, s nem pedig Chewie-nak. A k&eacute;preg&eacute;nyekb&#337;l azt is megtudtuk m&aacute;r, hogy a h&aacute;zi&aacute;llat a Flerken vesz&eacute;lyes egyik k&eacute;pvisel&#337;je, de hogy a moziv&aacute;sznon a dorombol&aacute;son k&iacute;v&uuml;l milyen m&aacute;s feladatot sz&aacute;nnak a kis kedvencnek, az m&eacute;g a j&ouml;v&#337; titka.</p>\n<p><div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"https://widescreen.hu/wp-content/uploads/2018/12/ScreenShot2018-12-04at10.47.41AM.jpg\">External image</div></p>\n<p>Ezek lettek volna szerint&uuml;nk a Marvel Kapit&aacute;ny el&#337;zetes legfontosabb jelenetei &eacute;s kikacsint&aacute;sai a k&eacute;preg&eacute;nyekre, de ha valamit &eacute;szrevettetek m&eacute;g, akkor felt&eacute;tlen &iacute;rj&aacute;tok meg nek&uuml;nk komment form&aacute;j&aacute;ban.</p>\n<p>A <em>Marvel Kapit&aacute;ny</em> orsz&aacute;gos bemutat&oacute;ja 2019. m&aacute;rcius 7-&eacute;n lesz.</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/widescreenhu/\" target=\"_blank\">K&ouml;vesd a Wide Screen hivatalos Facebook-oldal&aacute;t</a></p>\n<a href=\"http://widescreen.hu/ezeket-szurtuk-ki-a-marvel-kapitany-masodik-elozeteseben/\">Mi ezeket sz&uacute;rtuk ki a Marvel Kapit&aacute;ny m&aacute;sodik el&#337;zetes&eacute;ben, de ha valamit kihagytunk, akkor felt&eacute;tlen ossz&aacute;tok meg vel&uuml;nk komment form&aacute;j&aacute;ban! #Marvel #MarvelKapit&aacute;ny #CarolDanvers #BrieLarson #NickFury #SamuelLJackson</a>\n\nA Marvel Studios tegnap bemutatta a Marvel Kapit&aacute;ny m&aacute;sodik el&#337;zetes&eacute;t, &iacute;gy most a l&aacute;tott k&eacute;psorokb&oacute;l fogunk csemeg&eacute;zgetni.</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "imstarkjr",
        "blog": {
            "name": "imstarkjr",
            "title": "When I drift off I will dream about you",
            "description": "Slytherin of house Lannister, she/her",
            "url": "https://imstarkjr.tumblr.com/",
            "uuid": "t:JXity3lkD3bAbTLzYwTFOA",
            "updated": 1561711321
        },
        "id": 180852931837,
        "post_url": "https://imstarkjr.tumblr.com/post/180852931837/we-need-a-hero",
        "slug": "we-need-a-hero",
        "date": "2018-12-06 07:19:05 GMT",
        "timestamp": 1544080745,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "5nGi24mL",
        "tags": [
            "captain marvel",
            "brie larson",
            "marvel",
            "mcu"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z26fli2eRhBpz",
        "summary": "We Need A Hero",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 3,
        "title": null,
        "body": "<figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"300\" data-orig-width=\"540\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/dd81b924611830e8678a7ca50ba31e8e/tumblr_pjb0bsh2M91ti8cn7_540.gif\" data-orig-height=\"300\" data-orig-width=\"540\"/></figure><p>We Need A <span style=\"color: #444444\"><b>Her</b></span>o</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"300\" data-orig-width=\"540\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/dd81b924611830e8678a7ca50ba31e8e/tumblr_pjb0bsh2M91ti8cn7_540.gif\" data-orig-height=\"300\" data-orig-width=\"540\"></figure><p>We Need A <span style=\"color: #444444\"><b>Her</b></span>o</p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "imstarkjr",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#000000",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/6b5e6ddff6f818389605339a33ebcf19/4xdzoyh/n16pijkvj/tumblr_static_-518229123-content.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/6b5e6ddff6f818389605339a33ebcf19/4xdzoyh/n16pijkvj/tumblr_static_-518229123-content_2048_v2.gif",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/6b5e6ddff6f818389605339a33ebcf19/4xdzoyh/n16pijkvj/tumblr_static_-518229123-content_2048_v2.gif",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#ff0000",
                        "title_font": "Sans Serif",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180852931837"
                },
                "content_raw": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"300\" data-orig-width=\"540\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/dd81b924611830e8678a7ca50ba31e8e/tumblr_pjb0bsh2M91ti8cn7_540.gif\" data-orig-height=\"300\" data-orig-width=\"540\"></figure><p>We Need A <span style=\"color: #444444\"><b>Her</b></span>o</p></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/dd81b924611830e8678a7ca50ba31e8e/tumblr_pjb0bsh2M91ti8cn7_540.gif\" class=\"\"/></figure><p>We Need A <span style=\"color: #444444\"><b>Her</b></span>o</p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "comicsxaminer",
        "blog": {
            "name": "comicsxaminer",
            "title": "Comics-x-aminer",
            "description": "News About Action Figures, Movies, And Comic Books",
            "url": "https://comicsxaminer.tumblr.com/",
            "uuid": "t:lzVwmpUedBZstZgNh82hTg",
            "updated": 1561742537
        },
        "id": 180849977432,
        "post_url": "https://comicsxaminer.tumblr.com/post/180849977432/marvel-captain-marvel-spring-2019-when-the",
        "slug": "marvel-captain-marvel-spring-2019-when-the",
        "date": "2018-12-06 05:02:09 GMT",
        "timestamp": 1544072529,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "WYsP13bt",
        "tags": [
            "Brie Larson",
            "captain marvel",
            "disney",
            "hasbro",
            "marvel comics",
            "marvel legends"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZiSNut2eRVwXO",
        "summary": "MARVEL CAPTAIN MARVEL SPRING 2019\n When the universe is in need of a skilled and confident leader, there is no better hero to...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 0,
        "title": null,
        "body": "<p><strong>MARVEL CAPTAIN MARVEL SPRING 2019</strong></p>\n<p>When the universe is in need of a skilled and confident leader, there is no better hero to take command than CAPTAIN MARVEL! CAROL DANVERS becomes one of the universe\u2019s most powerful heroes when Earth is caught in the middle of a galactic war between two alien races. Imagine the action, missions, and adventures of CAPTAIN MARVEL with dolls, role play items, and more inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie part of the Marvel Cinematic Universe that includes AVENGERS: INFINITY WAR!</p>\n<p>New MARVEL CAPTAIN MARVEL products for January 2019 include:</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE PHOTON POWER FX GLOVE</strong><br/>\n(HASBRO/Ages 5 years &amp; up/Approx. Retail Price: $15.99/Available: January 2019)</p>\n<p>CAPTAIN MARVEL is the leader of an intergalactic fleet who defends the universe with amazing energy-blasting super powers! Imagine CAPTAIN MARVEL blasting into action with this electronic light-up PHOTON POWER FX GLOVE, inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie, featuring lights and sound FX! Press the star button to activate effects and imagine blasting down villains like CAPTAIN MARVEL! Look for other CAPTAIN MARVEL dolls and toys to imagine suiting up to protect the universe like CAPTAIN MARVEL! Includes gauntlet and instructions. Each sold separately. Requires 2 AAA batteries, included. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE PHOTON POWER FX CAPTAIN MARVEL ELECTRONIC DOLL</strong><br/>\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $29.99/Available: January 2019)</p>\n<p>CAPTAIN MARVEL is a fearless leader who uses incredible energy-blasting powers to take down enemies and protect the universe! Imagine CAPTAIN MARVEL blasting into action with this 11.5-inch scale, electronic PHOTON POWER FX CAPTAIN MARVEL DOLL, featuring superpower-inspired lights and sounds and including accessories, and rooted hair. Doll inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie. Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 11 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for all the CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, belt, boots, and instructions. Each sold separately. Requires 1 AAA battery, included. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE CAPTAIN MARVEL DOLL AND MARVEL\u2019S GOOSE</strong><br/>\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $24.99/Available: January 2019)</p>\n<p>Determination and a fluffy-tailed companion help guide CAROL DANVERS as she joins the Super Hero ranks as CAPTAIN MARVEL. Imagine CAPTAIN MARVEL commanding her fleet into action alongside her loyal companion, GOOSE THE CAT, with this 11.5-inch scale CAPTAIN MARVEL DOLL AND MARVEL\u2019S GOOSE accessory, inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie! Includes full soft goods fashions and backpack accessory that fits GOOSE THE CAT inside! Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 15 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for other CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, jacket, outfit, boots, creature, and backpack. Each sold separately. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE CAPTAIN MARVEL (STARFORCE) DOLL WITH HELMET</strong><br/>\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: January 2019)</p>\n<p>A bold leader with a heart for justice, CAPTAIN MARVEL hones her energy-blasting powers to protect and defend the universe. Imagine CAPTAIN MARVEL leading a mission for intergalactic victory with this 11.5-inch scale CAPTAIN MARVEL (STARFORCE) DOLL, including full soft goods fashions and the CLASSIC MOHAWK HELMET accessory, inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie! Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 15 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for all the CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, outfit, boots, and helmet. Each sold separately. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE COSMIC CAPTAIN MARVEL DOLL</strong><br/>\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $12.99/Available: January 2019)</p>\n<p>An Earth-trained pilot turned galaxy-renowned leader, CAROL DANVERS is the energy-blasting hero, CAPTAIN MARVEL. Imagine CAPTAIN MARVEL blasting into action with this 11.5-inch scale COSMIC CAPTAIN MARVEL DOLL, including accessories, rooted hair, and 2 superpower-inspired blast accessories! Doll inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie. Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 5 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for all the CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, belt, boots, and 2 blast accessories. Each sold separately. Available at most major retailers.</p>\n<p>New MARVEL LEGENDS products for Spring 2019 include:</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Captain Marvel Figure</strong><br/>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Captain Marvel in Bomber Jacket Figure</strong><br/>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Talos Figure</strong><br/>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Nick Fury Figure</strong><br/>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Star Force Commander Figure</strong><br/>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)<br/></p><div id=\"gallery-0-5\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-doll-and-marvels-goose-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL%E2%80%99S-GOOSE-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135175\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-doll-and-marvels-goose-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-in-pkg.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-doll-and-marvels-goose-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL%E2%80%99S-GOOSE-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135176\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-doll-and-marvels-goose-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-oop.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-oop.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-starforce-doll-with-helmet-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135177\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-starforce-doll-with-helmet-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-starforce-doll-with-helmet-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135178\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-starforce-doll-with-helmet-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon portrait\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-cosmic-captain-marvel-doll/\"><img width=\"90\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg?w=90\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135179\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-cosmic-captain-marvel-doll/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg\" data-orig-size=\"1224,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg?w=359\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg?w=612\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-captain-marvel-electronic-doll-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135180\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-captain-marvel-electronic-doll-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-captain-marvel-electronic-doll-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135181\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-captain-marvel-electronic-doll-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-glove-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135182\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-glove-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-glove-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135183\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-glove-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg\" data-orig-size=\"2000,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-figure-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135184\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-figure-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-figure-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135185\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-figure-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-in-bomber-jacket-figure/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135186\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-in-bomber-jacket-figure/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-nick-fury-figure/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135187\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-nick-fury-figure/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-star-force-commander-figure/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135188\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-star-force-commander-figure/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-talos-figure/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135189\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-talos-figure/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg?w=840\"/></a>\n\t\t\t</div></figure></div>\n\n<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/\">Official Photos Of CAPTAIN MARVEL Toys And Action\u00a0Figures</a>\n\nMARVEL CAPTAIN MARVEL SPRING 2019 When the universe is in need of a skilled and confident leader, there is no better hero to take command than CAPTAIN MARVEL!",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p><strong>MARVEL CAPTAIN MARVEL SPRING 2019</strong></p>\n<p>When the universe is in need of a skilled and confident leader, there is no better hero to take command than CAPTAIN MARVEL! CAROL DANVERS becomes one of the universe\u2019s most powerful heroes when Earth is caught in the middle of a galactic war between two alien races. Imagine the action, missions, and adventures of CAPTAIN MARVEL with dolls, role play items, and more inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie part of the Marvel Cinematic Universe that includes AVENGERS: INFINITY WAR!</p>\n<p>New MARVEL CAPTAIN MARVEL products for January 2019 include:</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE PHOTON POWER FX GLOVE</strong><br>\n(HASBRO/Ages 5 years &amp; up/Approx. Retail Price: $15.99/Available: January 2019)</p>\n<p>CAPTAIN MARVEL is the leader of an intergalactic fleet who defends the universe with amazing energy-blasting super powers! Imagine CAPTAIN MARVEL blasting into action with this electronic light-up PHOTON POWER FX GLOVE, inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie, featuring lights and sound FX! Press the star button to activate effects and imagine blasting down villains like CAPTAIN MARVEL! Look for other CAPTAIN MARVEL dolls and toys to imagine suiting up to protect the universe like CAPTAIN MARVEL! Includes gauntlet and instructions. Each sold separately. Requires 2 AAA batteries, included. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE PHOTON POWER FX CAPTAIN MARVEL ELECTRONIC DOLL</strong><br>\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $29.99/Available: January 2019)</p>\n<p>CAPTAIN MARVEL is a fearless leader who uses incredible energy-blasting powers to take down enemies and protect the universe! Imagine CAPTAIN MARVEL blasting into action with this 11.5-inch scale, electronic PHOTON POWER FX CAPTAIN MARVEL DOLL, featuring superpower-inspired lights and sounds and including accessories, and rooted hair. Doll inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie. Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 11 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for all the CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, belt, boots, and instructions. Each sold separately. Requires 1 AAA battery, included. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE CAPTAIN MARVEL DOLL AND MARVEL\u2019S GOOSE</strong><br>\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $24.99/Available: January 2019)</p>\n<p>Determination and a fluffy-tailed companion help guide CAROL DANVERS as she joins the Super Hero ranks as CAPTAIN MARVEL. Imagine CAPTAIN MARVEL commanding her fleet into action alongside her loyal companion, GOOSE THE CAT, with this 11.5-inch scale CAPTAIN MARVEL DOLL AND MARVEL\u2019S GOOSE accessory, inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie! Includes full soft goods fashions and backpack accessory that fits GOOSE THE CAT inside! Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 15 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for other CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, jacket, outfit, boots, creature, and backpack. Each sold separately. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE CAPTAIN MARVEL (STARFORCE) DOLL WITH HELMET</strong><br>\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: January 2019)</p>\n<p>A bold leader with a heart for justice, CAPTAIN MARVEL hones her energy-blasting powers to protect and defend the universe. Imagine CAPTAIN MARVEL leading a mission for intergalactic victory with this 11.5-inch scale CAPTAIN MARVEL (STARFORCE) DOLL, including full soft goods fashions and the CLASSIC MOHAWK HELMET accessory, inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie! Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 15 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for all the CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, outfit, boots, and helmet. Each sold separately. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE COSMIC CAPTAIN MARVEL DOLL</strong><br>\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $12.99/Available: January 2019)</p>\n<p>An Earth-trained pilot turned galaxy-renowned leader, CAROL DANVERS is the energy-blasting hero, CAPTAIN MARVEL. Imagine CAPTAIN MARVEL blasting into action with this 11.5-inch scale COSMIC CAPTAIN MARVEL DOLL, including accessories, rooted hair, and 2 superpower-inspired blast accessories! Doll inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie. Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 5 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for all the CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, belt, boots, and 2 blast accessories. Each sold separately. Available at most major retailers.</p>\n<p>New MARVEL LEGENDS products for Spring 2019 include:</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Captain Marvel Figure</strong><br>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Captain Marvel in Bomber Jacket Figure</strong><br>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Talos Figure</strong><br>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Nick Fury Figure</strong><br>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Star Force Commander Figure</strong><br>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)<br></p><div id=\"gallery-0-5\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-doll-and-marvels-goose-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL%E2%80%99S-GOOSE-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135175\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-doll-and-marvels-goose-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-in-pkg.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-doll-and-marvels-goose-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL%E2%80%99S-GOOSE-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135176\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-doll-and-marvels-goose-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-oop.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-oop.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-starforce-doll-with-helmet-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135177\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-starforce-doll-with-helmet-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-starforce-doll-with-helmet-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135178\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-starforce-doll-with-helmet-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon portrait\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-cosmic-captain-marvel-doll/\"><img width=\"90\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg?w=90\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135179\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-cosmic-captain-marvel-doll/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg\" data-orig-size=\"1224,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg?w=359\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg?w=612\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-captain-marvel-electronic-doll-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135180\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-captain-marvel-electronic-doll-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-captain-marvel-electronic-doll-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135181\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-captain-marvel-electronic-doll-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-glove-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135182\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-glove-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-glove-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135183\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-glove-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg\" data-orig-size=\"2000,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-figure-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135184\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-figure-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-figure-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135185\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-figure-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-in-bomber-jacket-figure/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135186\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-in-bomber-jacket-figure/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-nick-fury-figure/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135187\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-nick-fury-figure/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-star-force-commander-figure/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135188\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-star-force-commander-figure/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-talos-figure/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135189\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-talos-figure/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure></div>\n\n<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/\">Official Photos Of CAPTAIN MARVEL Toys And Action\u00a0Figures</a>\n\nMARVEL CAPTAIN MARVEL SPRING 2019 When the universe is in need of a skilled and confident leader, there is no better hero to take command than CAPTAIN MARVEL!</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "comicsxaminer",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 556,
                        "header_full_height": 798,
                        "header_focus_width": 454,
                        "header_focus_height": 255,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,511,255,57",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/6a596118a45622153b6091d6459dbc5f/2igsooa/gE8n5ww9q/tumblr_static_filename.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/6a596118a45622153b6091d6459dbc5f/2igsooa/n3Tn5ww9s/tumblr_static_tumblr_static_filename_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/6a596118a45622153b6091d6459dbc5f/2igsooa/gE8n5ww9q/tumblr_static_filename_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180849977432"
                },
                "content_raw": "<p><p><strong>MARVEL CAPTAIN MARVEL SPRING 2019</strong></p>\n<p>When the universe is in need of a skilled and confident leader, there is no better hero to take command than CAPTAIN MARVEL! CAROL DANVERS becomes one of the universe\u2019s most powerful heroes when Earth is caught in the middle of a galactic war between two alien races. Imagine the action, missions, and adventures of CAPTAIN MARVEL with dolls, role play items, and more inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie part of the Marvel Cinematic Universe that includes AVENGERS: INFINITY WAR!</p>\n<p>New MARVEL CAPTAIN MARVEL products for January 2019 include:</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE PHOTON POWER FX GLOVE</strong><br>\n(HASBRO/Ages 5 years &amp; up/Approx. Retail Price: $15.99/Available: January 2019)</p>\n<p>CAPTAIN MARVEL is the leader of an intergalactic fleet who defends the universe with amazing energy-blasting super powers! Imagine CAPTAIN MARVEL blasting into action with this electronic light-up PHOTON POWER FX GLOVE, inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie, featuring lights and sound FX! Press the star button to activate effects and imagine blasting down villains like CAPTAIN MARVEL! Look for other CAPTAIN MARVEL dolls and toys to imagine suiting up to protect the universe like CAPTAIN MARVEL! Includes gauntlet and instructions. Each sold separately. Requires 2 AAA batteries, included. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE PHOTON POWER FX CAPTAIN MARVEL ELECTRONIC DOLL</strong><br>\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $29.99/Available: January 2019)</p>\n<p>CAPTAIN MARVEL is a fearless leader who uses incredible energy-blasting powers to take down enemies and protect the universe! Imagine CAPTAIN MARVEL blasting into action with this 11.5-inch scale, electronic PHOTON POWER FX CAPTAIN MARVEL DOLL, featuring superpower-inspired lights and sounds and including accessories, and rooted hair. Doll inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie. Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 11 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for all the CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, belt, boots, and instructions. Each sold separately. Requires 1 AAA battery, included. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE CAPTAIN MARVEL DOLL AND MARVEL\u2019S GOOSE</strong><br>\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $24.99/Available: January 2019)</p>\n<p>Determination and a fluffy-tailed companion help guide CAROL DANVERS as she joins the Super Hero ranks as CAPTAIN MARVEL. Imagine CAPTAIN MARVEL commanding her fleet into action alongside her loyal companion, GOOSE THE CAT, with this 11.5-inch scale CAPTAIN MARVEL DOLL AND MARVEL\u2019S GOOSE accessory, inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie! Includes full soft goods fashions and backpack accessory that fits GOOSE THE CAT inside! Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 15 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for other CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, jacket, outfit, boots, creature, and backpack. Each sold separately. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE CAPTAIN MARVEL (STARFORCE) DOLL WITH HELMET</strong><br>\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: January 2019)</p>\n<p>A bold leader with a heart for justice, CAPTAIN MARVEL hones her energy-blasting powers to protect and defend the universe. Imagine CAPTAIN MARVEL leading a mission for intergalactic victory with this 11.5-inch scale CAPTAIN MARVEL (STARFORCE) DOLL, including full soft goods fashions and the CLASSIC MOHAWK HELMET accessory, inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie! Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 15 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for all the CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, outfit, boots, and helmet. Each sold separately. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE COSMIC CAPTAIN MARVEL DOLL</strong><br>\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $12.99/Available: January 2019)</p>\n<p>An Earth-trained pilot turned galaxy-renowned leader, CAROL DANVERS is the energy-blasting hero, CAPTAIN MARVEL. Imagine CAPTAIN MARVEL blasting into action with this 11.5-inch scale COSMIC CAPTAIN MARVEL DOLL, including accessories, rooted hair, and 2 superpower-inspired blast accessories! Doll inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie. Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 5 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for all the CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, belt, boots, and 2 blast accessories. Each sold separately. Available at most major retailers.</p>\n<p>New MARVEL LEGENDS products for Spring 2019 include:</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Captain Marvel Figure</strong><br>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Captain Marvel in Bomber Jacket Figure</strong><br>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Talos Figure</strong><br>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Nick Fury Figure</strong><br>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Star Force Commander Figure</strong><br>\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)<br></p><div id=\"gallery-0-5\" class=\"gallery galleryid-0 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail\"><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-doll-and-marvels-goose-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL%E2%80%99S-GOOSE-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135175\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-doll-and-marvels-goose-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-in-pkg.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-doll-and-marvels-goose-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL%E2%80%99S-GOOSE-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135176\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-doll-and-marvels-goose-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-oop.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL\u2019S-GOOSE-oop.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-starforce-doll-with-helmet-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135177\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-starforce-doll-with-helmet-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-starforce-doll-with-helmet-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135178\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-captain-marvel-starforce-doll-with-helmet-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon portrait\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-cosmic-captain-marvel-doll/\"><img width=\"90\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg?w=90\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135179\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-cosmic-captain-marvel-doll/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg\" data-orig-size=\"1224,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg?w=359\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg?w=612\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-captain-marvel-electronic-doll-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135180\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-captain-marvel-electronic-doll-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-captain-marvel-electronic-doll-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135181\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-captain-marvel-electronic-doll-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-glove-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135182\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-glove-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"2048,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-glove-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135183\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/captain-marvel-movie-photon-power-fx-glove-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg\" data-orig-size=\"2000,2000\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-figure-in-pkg/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135184\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-figure-in-pkg/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-figure-oop/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135185\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-figure-oop/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-in-bomber-jacket-figure/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135186\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-captain-marvel-in-bomber-jacket-figure/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-nick-fury-figure/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135187\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-nick-fury-figure/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-star-force-commander-figure/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135188\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-star-force-commander-figure/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure><figure class=\"gallery-item\"><div class=\"gallery-icon landscape\">\n\t\t\t\t<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-talos-figure/\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg?w=150\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" data-attachment-id=\"135189\" data-permalink=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/marvel-captain-marvel-6-inch-legends-talos-figure/\" data-orig-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg\" data-orig-size=\"900,900\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='{\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"}' data-image-title=\"Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg?w=600\" data-large-file=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg?w=840\"></a>\n\t\t\t</div></figure></div>\n\n<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/\">Official Photos Of CAPTAIN MARVEL Toys And Action\u00a0Figures</a>\n\nMARVEL CAPTAIN MARVEL SPRING 2019 When the universe is in need of a skilled and confident leader, there is no better hero to take command than CAPTAIN MARVEL!</p>",
                "content": "<p><p><strong>MARVEL CAPTAIN MARVEL SPRING 2019</strong></p>\n<p>When the universe is in need of a skilled and confident leader, there is no better hero to take command than CAPTAIN MARVEL! CAROL DANVERS becomes one of the universe&rsquo;s most powerful heroes when Earth is caught in the middle of a galactic war between two alien races. Imagine the action, missions, and adventures of CAPTAIN MARVEL with dolls, role play items, and more inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie part of the Marvel Cinematic Universe that includes AVENGERS: INFINITY WAR!</p>\n<p>New MARVEL CAPTAIN MARVEL products for January 2019 include:</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE PHOTON POWER FX GLOVE</strong><br />\n(HASBRO/Ages 5 years &amp; up/Approx. Retail Price: $15.99/Available: January 2019)</p>\n<p>CAPTAIN MARVEL is the leader of an intergalactic fleet who defends the universe with amazing energy-blasting super powers! Imagine CAPTAIN MARVEL blasting into action with this electronic light-up PHOTON POWER FX GLOVE, inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie, featuring lights and sound FX! Press the star button to activate effects and imagine blasting down villains like CAPTAIN MARVEL! Look for other CAPTAIN MARVEL dolls and toys to imagine suiting up to protect the universe like CAPTAIN MARVEL! Includes gauntlet and instructions. Each sold separately. Requires 2 AAA batteries, included. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE PHOTON POWER FX CAPTAIN MARVEL ELECTRONIC DOLL</strong><br />\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $29.99/Available: January 2019)</p>\n<p>CAPTAIN MARVEL is a fearless leader who uses incredible energy-blasting powers to take down enemies and protect the universe! Imagine CAPTAIN MARVEL blasting into action with this 11.5-inch scale, electronic PHOTON POWER FX CAPTAIN MARVEL DOLL, featuring superpower-inspired lights and sounds and including accessories, and rooted hair. Doll inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie. Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 11 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for all the CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, belt, boots, and instructions. Each sold separately. Requires 1 AAA battery, included. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE CAPTAIN MARVEL DOLL AND MARVEL&rsquo;S GOOSE</strong><br />\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $24.99/Available: January 2019)</p>\n<p>Determination and a fluffy-tailed companion help guide CAROL DANVERS as she joins the Super Hero ranks as CAPTAIN MARVEL. Imagine CAPTAIN MARVEL commanding her fleet into action alongside her loyal companion, GOOSE THE CAT, with this 11.5-inch scale CAPTAIN MARVEL DOLL AND MARVEL&rsquo;S GOOSE accessory, inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie! Includes full soft goods fashions and backpack accessory that fits GOOSE THE CAT inside! Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 15 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for other CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, jacket, outfit, boots, creature, and backpack. Each sold separately. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE CAPTAIN MARVEL (STARFORCE) DOLL WITH HELMET</strong><br />\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: January 2019)</p>\n<p>A bold leader with a heart for justice, CAPTAIN MARVEL hones her energy-blasting powers to protect and defend the universe. Imagine CAPTAIN MARVEL leading a mission for intergalactic victory with this 11.5-inch scale CAPTAIN MARVEL (STARFORCE) DOLL, including full soft goods fashions and the CLASSIC MOHAWK HELMET accessory, inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie! Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 15 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for all the CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, outfit, boots, and helmet. Each sold separately. Available at most major retailers.</p>\n<p><strong>CAPTAIN MARVEL MOVIE COSMIC CAPTAIN MARVEL DOLL</strong><br />\n(HASBRO/Ages 6 years &amp; up/Approx. Retail Price: $12.99/Available: January 2019)</p>\n<p>An Earth-trained pilot turned galaxy-renowned leader, CAROL DANVERS is the energy-blasting hero, CAPTAIN MARVEL. Imagine CAPTAIN MARVEL blasting into action with this 11.5-inch scale COSMIC CAPTAIN MARVEL DOLL, including accessories, rooted hair, and 2 superpower-inspired blast accessories! Doll inspired by the upcoming CAPTAIN MARVEL movie. Poseable CAPTAIN MARVEL doll features 5 points of articulation so kids can put their doll in dynamic poses and move her into action! Look for all the CAPTAIN MARVEL dolls to imagine suiting up to protect the universe! Includes doll, belt, boots, and 2 blast accessories. Each sold separately. Available at most major retailers.</p>\n<p>New MARVEL LEGENDS products for Spring 2019 include:</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Captain Marvel Figure</strong><br />\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Captain Marvel in Bomber Jacket Figure</strong><br />\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Talos Figure</strong><br />\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Nick Fury Figure</strong><br />\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)</p>\n<p><strong>Marvel Captain Marvel 6-inch Legends Star Force Commander Figure</strong><br />\n(HASBRO/Ages 4 years &amp; up/Approx. Retail Price: $19.99/Available: Spring 2019)<br /></p><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL%E2%80%99S-GOOSE-in-pkg.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-DOLL-AND-MARVEL%E2%80%99S-GOOSE-oop.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-in-pkg.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-CAPTAIN-MARVEL-STARFORCE-DOLL-WITH-HELMET-oop.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-COSMIC-CAPTAIN-MARVEL-DOLL.jpg?w=90\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-in-pkg.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-CAPTAIN-MARVEL-ELECTRONIC-DOLL-oop.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-in-pkg.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/CAPTAIN-MARVEL-MOVIE-PHOTON-POWER-FX-GLOVE-oop.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-in-pkg.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-Figure-oop.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Captain-Marvel-in-Bomber-Jacket-Figure.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Nick-Fury-Figure.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Star-Force-Commander-Figure.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure><figure>\n\t\t\t\t<div class=\"external-image-wrapper\" data-loading-text=\"Loading...\" data-src=\"http://comics-x-aminer.com/wp-content/uploads/2018/12/Marvel-Captain-Marvel-6-inch-Legends-Talos-Figure.jpg?w=150\">External image</div>\n\t\t\t</figure>\n\n<a href=\"http://comics-x-aminer.com/2018/12/05/official-photos-of-captain-marvel-toys-and-action-figures/\">Official Photos Of CAPTAIN MARVEL Toys And Action&nbsp;Figures</a>\n\nMARVEL CAPTAIN MARVEL SPRING 2019 When the universe is in need of a skilled and confident leader, there is no better hero to take command than CAPTAIN MARVEL!</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "edwardpun",
        "blog": {
            "name": "edwardpun",
            "title": "Art of Edward Pun",
            "description": "",
            "url": "https://edwardpun.tumblr.com/",
            "uuid": "t:GQ0je15B1nmunK5up83ZYw",
            "updated": 1561660432
        },
        "id": 180849200905,
        "post_url": "https://edwardpun.tumblr.com/post/180849200905/if-the-bus-is-full-please-yield-your-seat-to-the",
        "slug": "if-the-bus-is-full-please-yield-your-seat-to-the",
        "date": "2018-12-06 04:31:47 GMT",
        "timestamp": 1544070707,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "ieFElTQ0",
        "tags": [
            "captain marvel",
            "brie larson",
            "fan art",
            "marvel",
            "skrull",
            "kree"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZXuWJk2eRSyy9",
        "summary": "If the bus is full, please yield your seat to the angry super hero. ;)",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 141,
        "caption": "<p>If the bus is full, please yield your seat to the angry super hero. ;)<br/></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>If the bus is full, please yield your seat to the angry super hero. ;)<br></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "edwardpun",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/e07b580b25c8e8a76dcecaa1d88c6dfc/vdgwnch/9wPnpk9ca/tumblr_static_9rz836aouqskoccw8gsso4o8k.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/e07b580b25c8e8a76dcecaa1d88c6dfc/vdgwnch/9wPnpk9ca/tumblr_static_9rz836aouqskoccw8gsso4o8k_2048_v2.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/e07b580b25c8e8a76dcecaa1d88c6dfc/vdgwnch/9wPnpk9ca/tumblr_static_9rz836aouqskoccw8gsso4o8k_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180849200905"
                },
                "content_raw": "<p>If the bus is full, please yield your seat to the angry super hero. ;)<br></p>",
                "content": "<p>If the bus is full, please yield your seat to the angry super hero. ;)<br /></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://edwardpun.tumblr.com/image/180849200905",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/af5ecc7ab0b829b0505ec8a072726b82/tumblr_pjaskzLqvt1uxh90oo1_1280.png",
                    "width": 700,
                    "height": 700
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/af5ecc7ab0b829b0505ec8a072726b82/tumblr_pjaskzLqvt1uxh90oo1_1280.png",
                        "width": 700,
                        "height": 700
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/af5ecc7ab0b829b0505ec8a072726b82/tumblr_pjaskzLqvt1uxh90oo1_640.png",
                        "width": 640,
                        "height": 640
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/af5ecc7ab0b829b0505ec8a072726b82/tumblr_pjaskzLqvt1uxh90oo1_540.png",
                        "width": 540,
                        "height": 540
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/af5ecc7ab0b829b0505ec8a072726b82/tumblr_pjaskzLqvt1uxh90oo1_500.png",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/af5ecc7ab0b829b0505ec8a072726b82/tumblr_pjaskzLqvt1uxh90oo1_400.png",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/af5ecc7ab0b829b0505ec8a072726b82/tumblr_pjaskzLqvt1uxh90oo1_250.png",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/af5ecc7ab0b829b0505ec8a072726b82/tumblr_pjaskzLqvt1uxh90oo1_100.png",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/af5ecc7ab0b829b0505ec8a072726b82/tumblr_pjaskzLqvt1uxh90oo1_75sq.png",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "mrnerdteacher",
        "blog": {
            "name": "mrnerdteacher",
            "title": "MrNerdTeacher",
            "description": "A blog of reviews, thoughts and interpretations from a middle school English teacher with a penchant for nerd-ery",
            "url": "https://mrnerdteacher.tumblr.com/",
            "uuid": "t:nLRochYI9MFy4NPCr9Hx-g",
            "updated": 1560156786
        },
        "id": 180845469124,
        "post_url": "https://mrnerdteacher.tumblr.com/post/180845469124/i-interrupted-from-the-top-heroes-of-men-go",
        "slug": "i-interrupted-from-the-top-heroes-of-men-go",
        "date": "2018-12-06 02:10:17 GMT",
        "timestamp": 1544062217,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "oeAXcuS8",
        "tags": [
            "marvel cinematic universe",
            "mcu",
            "marvel",
            "captain marvel",
            "brie larson",
            "samuel l jackson",
            "nick fury",
            "disney",
            "moana",
            "maui",
            "comics",
            "movies"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zf9PPi2eREjt4",
        "summary": "I interrupted. From the top. Heroes of men. Go.",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 7,
        "title": null,
        "body": "<figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"681\" data-orig-width=\"604\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/41765699a29c379f2aaddaf12e626f5f/tumblr_pjam15Vgix1sl7c4t_540.jpg\" data-orig-height=\"681\" data-orig-width=\"604\"/></figure><p>I interrupted. From the top. Heroes of men. Go.</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"681\" data-orig-width=\"604\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/41765699a29c379f2aaddaf12e626f5f/tumblr_pjam15Vgix1sl7c4t_540.jpg\" data-orig-height=\"681\" data-orig-width=\"604\"></figure><p>I interrupted. From the top. Heroes of men. Go.</p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "mrnerdteacher",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 500,
                        "header_full_height": 700,
                        "header_focus_width": 500,
                        "header_focus_height": 281,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#dcecf5",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "209,500,490,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/7c199568330aa6e6715c7483ff35185c/j186nxh/kXNo0b9cq/tumblr_static_8ygjkyu78ow0go4g4sk0gwc4.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/7c199568330aa6e6715c7483ff35185c/j186nxh/L8xo0b9cs/tumblr_static_tumblr_static_8ygjkyu78ow0go4g4sk0gwc4_focused_v3.gif",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/7c199568330aa6e6715c7483ff35185c/j186nxh/kXNo0b9cq/tumblr_static_8ygjkyu78ow0go4g4sk0gwc4_2048_v2.gif",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180845469124"
                },
                "content_raw": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"681\" data-orig-width=\"604\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/41765699a29c379f2aaddaf12e626f5f/tumblr_pjam15Vgix1sl7c4t_540.jpg\" data-orig-height=\"681\" data-orig-width=\"604\"></figure><p>I interrupted. From the top. Heroes of men. Go.</p></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/41765699a29c379f2aaddaf12e626f5f/tumblr_pjam15Vgix1sl7c4t_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p>I interrupted. From the top. Heroes of men. Go.</p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "quote",
        "blog_name": "iamthebricklayer",
        "blog": {
            "name": "iamthebricklayer",
            "title": "THE VIRTUE OF BEING",
            "description": "I am Randi. 30. Christian. American. Living with Hydrocephalus with a VP shunt. INFP-T. College graduate. Graphic Designer. Artist. Writer. Reader. Photographer. Movie buff. Theater lover. Multi-fandom (obviously). \nActive on Tumblr since May of 2011, and I've been addicted ever since!",
            "url": "https://iamthebricklayer.tumblr.com/",
            "uuid": "t:4jy9ySSLWucRsTLGK0xioA",
            "updated": 1561752685
        },
        "id": 180844975831,
        "post_url": "https://iamthebricklayer.tumblr.com/post/180844975831/this-is-not-brie-larson-oscar-winning-actress",
        "slug": "this-is-not-brie-larson-oscar-winning-actress",
        "date": "2018-12-06 01:50:56 GMT",
        "timestamp": 1544061056,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "aTcqqIGE",
        "tags": [
            "Captain Marvel",
            "Marvel",
            "Brie Larson"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Za-ZVy2eRCrRN",
        "summary": "This is not Brie Larson, Oscar-winning actress, phoning in a high-profile performance. This is Larson playing an emotionally...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 2635,
        "text": "This is not Brie Larson, Oscar-winning actress, phoning in a high-profile performance. This is Larson playing an emotionally detached character who has to rediscover her humanity in order to become a hero, rather than a superweapon mindlessly fighting on behalf of the Kree. And that is a really interesting concept for a superhero origin story, which tend to stick to the same tropes that were established more than a decade ago. So, if you think Brie Larson looks bored \u2013 you\u2019re right. That\u2019s the point.",
        "source": "<a href=\"https://www.forbes.com/sites/danidiplacido/2018/12/04/why-brie-larson-looks-so-bored-in-captain-marvel/#4254e95f304d\" target=\"_blank\">Forbes, \u201cWhy Bree Larson Looks So Bored In <i>\u2018Captain Marvel\u2019</i>\u201d</a><br/>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"https://www.forbes.com/sites/danidiplacido/2018/12/04/why-brie-larson-looks-so-bored-in-captain-marvel/#4254e95f304d\" target=\"_blank\">Forbes, \u201cWhy Bree Larson Looks So Bored In <i>\u2018Captain Marvel\u2019</i>\u201d</a><br></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "jodetesuciaperra",
        "blog": {
            "name": "jodetesuciaperra",
            "title": "A lot of free time",
            "description": "Hi!! Have a good day!!",
            "url": "https://jodetesuciaperra.tumblr.com/",
            "uuid": "t:25JI3dtOB5-q1lWk0lrvAA",
            "updated": 1561709665
        },
        "id": 180844879561,
        "post_url": "https://jodetesuciaperra.tumblr.com/post/180844879561",
        "slug": "",
        "date": "2018-12-06 01:47:16 GMT",
        "timestamp": 1544060836,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "zt8eohfS",
        "tags": [
            "captain marvel",
            "captain marvel trailer",
            "carol danvers",
            "brie larson",
            "spider man: far from home",
            "spider man",
            "peter parker",
            "tom holland",
            "spider man: far for home trailer",
            "avengers 4",
            "avengers",
            "avengers 4 trailer",
            "iron man",
            "captain america",
            "thor odinson",
            "rocket raccoon",
            "hulk",
            "black widow",
            "hawkeye",
            "avengers: endgame"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Zn4Jqk2eRCTx9",
        "summary": "",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 108,
        "title": null,
        "body": "<figure class=\"tmblr-full\" data-orig-width=\"447\" data-orig-height=\"523\"><img alt=\"image\" src=\"https://66.media.tumblr.com/398688bda01ebcb40124eb0ab1a4feac/tumblr_inline_pjakjbOXi91ts9lqf_540.jpg\" data-orig-width=\"447\" data-orig-height=\"523\"/></figure>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-width=\"447\" data-orig-height=\"523\"><img alt=\"image\" src=\"https://66.media.tumblr.com/398688bda01ebcb40124eb0ab1a4feac/tumblr_inline_pjakjbOXi91ts9lqf_540.jpg\" data-orig-width=\"447\" data-orig-height=\"523\"></figure></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "jodetesuciaperra",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#bf0023",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/d9fc91f7bf22e0c3adeefa2aba8ec126/rqis0vu/nXbpfn59s/tumblr_static_9hpxk8os430oss4sg0o44skgw.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/d9fc91f7bf22e0c3adeefa2aba8ec126/rqis0vu/nXbpfn59s/tumblr_static_9hpxk8os430oss4sg0o44skgw.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/d9fc91f7bf22e0c3adeefa2aba8ec126/rqis0vu/nXbpfn59s/tumblr_static_9hpxk8os430oss4sg0o44skgw.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#FFFFFF",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#000000",
                        "title_font": "Baskerville",
                        "title_font_weight": "regular"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180844879561"
                },
                "content_raw": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-width=\"447\" data-orig-height=\"523\"><img alt=\"image\" src=\"https://66.media.tumblr.com/398688bda01ebcb40124eb0ab1a4feac/tumblr_inline_pjakjbOXi91ts9lqf_540.jpg\" data-orig-width=\"447\" data-orig-height=\"523\"></figure></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/398688bda01ebcb40124eb0ab1a4feac/tumblr_inline_pjakjbOXi91ts9lqf_540.jpg\" class=\"\"/></figure></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "link",
        "blog_name": "blacknerdproblems",
        "blog": {
            "name": "blacknerdproblems",
            "title": "Black Nerd Problems",
            "description": "Diverse. Nerdy. Lit AF. \n\n\n[Contact: blacknerdproblems@gmail.com] (Email us for inquiries about reviewing, guest posts, interning, etc! Not Private Message!)",
            "url": "https://blacknerdproblems.tumblr.com/",
            "uuid": "t:FCuy-v-hTVF43AOs4hmmtQ",
            "updated": 1561723232
        },
        "id": 180844825121,
        "post_url": "https://blacknerdproblems.tumblr.com/post/180844825121/earths-mightiest-hero-is-on-her-way-captain",
        "slug": "earths-mightiest-hero-is-on-her-way-captain",
        "date": "2018-12-06 01:45:01 GMT",
        "timestamp": 1544060701,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "EQo9OYAB",
        "tags": [
            "trailer reactions",
            "captain marvel",
            "black nerd problems",
            "blacknerdproblems",
            "brie larson",
            "carol danvers",
            "marvel cinematic universe"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZdZ0fm2eRCGeX",
        "summary": "Earth\u2019s Mightiest Hero Is On Her Way: Captain Marvel Trailer",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 47,
        "title": "Earth\u2019s Mightiest Hero Is On Her Way: Captain Marvel Trailer",
        "url": "http://blacknerdproblems.com/earths-mightiest-hero-is-on-her-way-captain-marvel-trailer/",
        "link_image": "https://66.media.tumblr.com/6d8538a3ffefd4b630c82f5a5a87171d/tumblr_pjakv1NlZZ1tkvnsc_og_540.jpg",
        "link_image_dimensions": {
            "width": 540,
            "height": 418
        },
        "link_author": null,
        "excerpt": "After a week of hints that the Avengers 4 trailer was coming soon, Marvel threw us their usual curve and ...",
        "publisher": "blacknerdproblems.com",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/6d8538a3ffefd4b630c82f5a5a87171d/tumblr_pjakv1NlZZ1tkvnsc_og_1280.jpg",
                    "width": 698,
                    "height": 540
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6d8538a3ffefd4b630c82f5a5a87171d/tumblr_pjakv1NlZZ1tkvnsc_og_1280.jpg",
                        "width": 698,
                        "height": 540
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6d8538a3ffefd4b630c82f5a5a87171d/tumblr_pjakv1NlZZ1tkvnsc_og_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 495
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6d8538a3ffefd4b630c82f5a5a87171d/tumblr_pjakv1NlZZ1tkvnsc_og_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 418
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6d8538a3ffefd4b630c82f5a5a87171d/tumblr_pjakv1NlZZ1tkvnsc_og_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 387
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6d8538a3ffefd4b630c82f5a5a87171d/tumblr_pjakv1NlZZ1tkvnsc_og_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 309
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6d8538a3ffefd4b630c82f5a5a87171d/tumblr_pjakv1NlZZ1tkvnsc_og_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 193
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6d8538a3ffefd4b630c82f5a5a87171d/tumblr_pjakv1NlZZ1tkvnsc_og_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 77
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6d8538a3ffefd4b630c82f5a5a87171d/tumblr_pjakv1NlZZ1tkvnsc_og_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "description": "<p>\n<a href=\"https://www.youtube.com/watch?time_continue=1&amp;v=0LHxvxdRnYc\" target=\"_blank\">https://www.youtube.com/watch?time_continue=1&amp;v=0LHxvxdRnYc</a>After a week of hints that the Avengers 4 trailer was coming soon, Marvel threw us their usual curve and instead dropped a new Captain Marvel\n trailer in the middle of Monday Night Football. Tricksy tricksy. Still \nnot enough incentive to get me to go back to the NFL, but definitely \nenough to have me sitting on Twitter waiting for the drop. And when it \ndid hit the open air waves, my #CarolCorps feed lit up like, well, like \nthis\u2026 <br/></p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"476\" data-orig-width=\"540\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/ff16f951cd1a097ebe9e53d978f23a10/tumblr_inline_pjaktxDh4a1smhjlo_540.gif\" data-orig-height=\"476\" data-orig-width=\"540\"/></figure><p>The trailer opens with Carol punching an old white lady straight in the face and just gets more bonkers from there.</p><p>Did you see when she BAM! Then, she POW!! Then, she SLAM!!! Of course you did.<br/>\nGo back up, hit the play arrow, and watch it again. I\u2019ll wait.</p><p>YEP, she punches everything and everyone except Nick Fury. She does \nsay his name like she\u2019s about to make him drop and give her 20 pushups, \nso that\u2019s good enough.</p><p>Look, full disclosure, I\u2019m a skeptical fan. I expect the Marvel \nCinematic Universe to ruin every one of my favorites from the Marvel \nComic Universe, each time in new and unique ways. When it comes to Carol\n Danvers, Captain Marvel, the fastest way to do that is to make her into\n a blonde Black Widow \u2014 sassy, sultry, and sneaky. Gah. Carol does not \ndo subtle. She does not do undercover. She can be sexy, but sexy is not \nwhat she is. What she is, is a take-no-shit, give-no-fucks BAWSE on \nEarth and in space and she knows it. As the woman who re-wrote Captain \nMarvel into the wonder she is today, Kelly Sue DeConnick, says about \nCarol: \u201cCaptain America gets back up because it\u2019s the right thing to do.\n Carol gets back up because \u2018Fuck you.\u2019\u201d <a href=\"https://www.polygon.com/2018/9/19/17860712/captain-marvel-movie-powers-origin-carol-danvers-brie-larson-kelly-sue-deconnick\" target=\"_blank\">(Read the whole Polygon interview for more great tidbits.)</a></p><p>It is noteworthy, given that quote, how many times this trailer shows\n Carol getting back up after taking a fall. Into the earth. Into some \nalien planet (probably the Kree planet of Hala). The original trailer \nhad her coming to her senses in a Blockbuster video. What defines her \ncharacter is that tenacity, and this trailer brought that to the \nforefront.</p><p><br/></p><figure class=\"tmblr-embed tmblr-full\" data-provider=\"youtube\" data-orig-width=\"540\" data-orig-height=\"304\" data-url=\"https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Ftime_continue%3D1%26v%3D0LHxvxdRnYc\"><iframe id=\"youtube_iframe\" src=\"https://www.youtube.com/embed/0LHxvxdRnYc?feature=oembed&amp;enablejsapi=1&amp;origin=https://safe.txmblr.com&amp;wmode=opaque\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen=\"\" width=\"540\" height=\"304\" frameborder=\"0\"></iframe></figure>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p>\n<a href=\"https://www.youtube.com/watch?time_continue=1&amp;v=0LHxvxdRnYc\" target=\"_blank\">https://www.youtube.com/watch?time_continue=1&amp;v=0LHxvxdRnYc</a>After a week of hints that the Avengers 4 trailer was coming soon, Marvel threw us their usual curve and instead dropped a new Captain Marvel\n trailer in the middle of Monday Night Football. Tricksy tricksy. Still \nnot enough incentive to get me to go back to the NFL, but definitely \nenough to have me sitting on Twitter waiting for the drop. And when it \ndid hit the open air waves, my #CarolCorps feed lit up like, well, like \nthis\u2026 <br></p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"476\" data-orig-width=\"540\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/ff16f951cd1a097ebe9e53d978f23a10/tumblr_inline_pjaktxDh4a1smhjlo_540.gif\" data-orig-height=\"476\" data-orig-width=\"540\"></figure><p>The trailer opens with Carol punching an old white lady straight in the face and just gets more bonkers from there.</p><p>Did you see when she BAM! Then, she POW!! Then, she SLAM!!! Of course you did.<br>\nGo back up, hit the play arrow, and watch it again. I\u2019ll wait.</p><p>YEP, she punches everything and everyone except Nick Fury. She does \nsay his name like she\u2019s about to make him drop and give her 20 pushups, \nso that\u2019s good enough.</p><p>Look, full disclosure, I\u2019m a skeptical fan. I expect the Marvel \nCinematic Universe to ruin every one of my favorites from the Marvel \nComic Universe, each time in new and unique ways. When it comes to Carol\n Danvers, Captain Marvel, the fastest way to do that is to make her into\n a blonde Black Widow \u2014 sassy, sultry, and sneaky. Gah. Carol does not \ndo subtle. She does not do undercover. She can be sexy, but sexy is not \nwhat she is. What she is, is a take-no-shit, give-no-fucks BAWSE on \nEarth and in space and she knows it. As the woman who re-wrote Captain \nMarvel into the wonder she is today, Kelly Sue DeConnick, says about \nCarol: \u201cCaptain America gets back up because it\u2019s the right thing to do.\n Carol gets back up because \u2018Fuck you.\u2019\u201d <a href=\"https://www.polygon.com/2018/9/19/17860712/captain-marvel-movie-powers-origin-carol-danvers-brie-larson-kelly-sue-deconnick\" target=\"_blank\">(Read the whole Polygon interview for more great tidbits.)</a></p><p>It is noteworthy, given that quote, how many times this trailer shows\n Carol getting back up after taking a fall. Into the earth. Into some \nalien planet (probably the Kree planet of Hala). The original trailer \nhad her coming to her senses in a Blockbuster video. What defines her \ncharacter is that tenacity, and this trailer brought that to the \nforefront.</p><p><br></p><figure class=\"tmblr-embed tmblr-full\" data-provider=\"youtube\" data-orig-width=\"540\" data-orig-height=\"304\" data-url=\"https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Ftime_continue%3D1%26v%3D0LHxvxdRnYc\"><iframe id=\"youtube_iframe\" src=\"https://www.youtube.com/embed/0LHxvxdRnYc?feature=oembed&amp;enablejsapi=1&amp;origin=https://safe.txmblr.com&amp;wmode=opaque\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen=\"\" width=\"540\" height=\"304\" frameborder=\"0\"></iframe></figure></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "blacknerdproblems",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 609,
                        "header_full_height": 599,
                        "header_focus_width": 609,
                        "header_focus_height": 342,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "128,609,470,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/6106590d362e9c9febd9b02ed60630f2/bukvrq2/3ownocm2x/tumblr_static_17qx4q3ttb34c8g4owg48so0k.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/6106590d362e9c9febd9b02ed60630f2/bukvrq2/y19nocm2z/tumblr_static_tumblr_static_17qx4q3ttb34c8g4owg48so0k_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/6106590d362e9c9febd9b02ed60630f2/bukvrq2/3ownocm2x/tumblr_static_17qx4q3ttb34c8g4owg48so0k_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#102029",
                        "show_avatar": false,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#000000",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180844825121"
                },
                "content_raw": "<p><p>\n<a href=\"https://www.youtube.com/watch?time_continue=1&amp;v=0LHxvxdRnYc\" target=\"_blank\">https://www.youtube.com/watch?time_continue=1&amp;v=0LHxvxdRnYc</a>After a week of hints that the Avengers 4 trailer was coming soon, Marvel threw us their usual curve and instead dropped a new Captain Marvel\n trailer in the middle of Monday Night Football. Tricksy tricksy. Still \nnot enough incentive to get me to go back to the NFL, but definitely \nenough to have me sitting on Twitter waiting for the drop. And when it \ndid hit the open air waves, my #CarolCorps feed lit up like, well, like \nthis\u2026 <br></p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"476\" data-orig-width=\"540\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/ff16f951cd1a097ebe9e53d978f23a10/tumblr_inline_pjaktxDh4a1smhjlo_540.gif\" data-orig-height=\"476\" data-orig-width=\"540\"></figure><p>The trailer opens with Carol punching an old white lady straight in the face and just gets more bonkers from there.</p><p>Did you see when she BAM! Then, she POW!! Then, she SLAM!!! Of course you did.<br>\nGo back up, hit the play arrow, and watch it again. I\u2019ll wait.</p><p>YEP, she punches everything and everyone except Nick Fury. She does \nsay his name like she\u2019s about to make him drop and give her 20 pushups, \nso that\u2019s good enough.</p><p>Look, full disclosure, I\u2019m a skeptical fan. I expect the Marvel \nCinematic Universe to ruin every one of my favorites from the Marvel \nComic Universe, each time in new and unique ways. When it comes to Carol\n Danvers, Captain Marvel, the fastest way to do that is to make her into\n a blonde Black Widow \u2014 sassy, sultry, and sneaky. Gah. Carol does not \ndo subtle. She does not do undercover. She can be sexy, but sexy is not \nwhat she is. What she is, is a take-no-shit, give-no-fucks BAWSE on \nEarth and in space and she knows it. As the woman who re-wrote Captain \nMarvel into the wonder she is today, Kelly Sue DeConnick, says about \nCarol: \u201cCaptain America gets back up because it\u2019s the right thing to do.\n Carol gets back up because \u2018Fuck you.\u2019\u201d <a href=\"https://www.polygon.com/2018/9/19/17860712/captain-marvel-movie-powers-origin-carol-danvers-brie-larson-kelly-sue-deconnick\" target=\"_blank\">(Read the whole Polygon interview for more great tidbits.)</a></p><p>It is noteworthy, given that quote, how many times this trailer shows\n Carol getting back up after taking a fall. Into the earth. Into some \nalien planet (probably the Kree planet of Hala). The original trailer \nhad her coming to her senses in a Blockbuster video. What defines her \ncharacter is that tenacity, and this trailer brought that to the \nforefront.</p><p><br></p><figure class=\"tmblr-embed tmblr-full\" data-provider=\"youtube\" data-orig-width=\"540\" data-orig-height=\"304\" data-url=\"https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Ftime_continue%3D1%26v%3D0LHxvxdRnYc\"><iframe id=\"youtube_iframe\" src=\"https://www.youtube.com/embed/0LHxvxdRnYc?feature=oembed&amp;enablejsapi=1&amp;origin=https://safe.txmblr.com&amp;wmode=opaque\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen=\"\" width=\"540\" height=\"304\" frameborder=\"0\"></iframe></figure></p>",
                "content": "<p><p>\n<a href=\"https://www.youtube.com/watch?time_continue=1&amp;v=0LHxvxdRnYc\" target=\"_blank\">https://www.youtube.com/watch?time_continue=1&amp;v=0LHxvxdRnYc</a>After a week of hints that the Avengers 4 trailer was coming soon, Marvel threw us their usual curve and instead dropped a new Captain Marvel\n trailer in the middle of Monday Night Football. Tricksy tricksy. Still \nnot enough incentive to get me to go back to the NFL, but definitely \nenough to have me sitting on Twitter waiting for the drop. And when it \ndid hit the open air waves, my #CarolCorps feed lit up like, well, like \nthis&hellip; <br /></p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/ff16f951cd1a097ebe9e53d978f23a10/tumblr_inline_pjaktxDh4a1smhjlo_540.gif\" class=\"\"/></figure><p>The trailer opens with Carol punching an old white lady straight in the face and just gets more bonkers from there.</p><p>Did you see when she BAM! Then, she POW!! Then, she SLAM!!! Of course you did.<br />\nGo back up, hit the play arrow, and watch it again. I&rsquo;ll wait.</p><p>YEP, she punches everything and everyone except Nick Fury. She does \nsay his name like she&rsquo;s about to make him drop and give her 20 pushups, \nso that&rsquo;s good enough.</p><p>Look, full disclosure, I&rsquo;m a skeptical fan. I expect the Marvel \nCinematic Universe to ruin every one of my favorites from the Marvel \nComic Universe, each time in new and unique ways. When it comes to Carol\n Danvers, Captain Marvel, the fastest way to do that is to make her into\n a blonde Black Widow &mdash; sassy, sultry, and sneaky. Gah. Carol does not \ndo subtle. She does not do undercover. She can be sexy, but sexy is not \nwhat she is. What she is, is a take-no-shit, give-no-fucks BAWSE on \nEarth and in space and she knows it. As the woman who re-wrote Captain \nMarvel into the wonder she is today, Kelly Sue DeConnick, says about \nCarol: &ldquo;Captain America gets back up because it&rsquo;s the right thing to do.\n Carol gets back up because &lsquo;Fuck you.&rsquo;&rdquo; <a href=\"https://www.polygon.com/2018/9/19/17860712/captain-marvel-movie-powers-origin-carol-danvers-brie-larson-kelly-sue-deconnick\" target=\"_blank\">(Read the whole Polygon interview for more great tidbits.)</a></p><p>It is noteworthy, given that quote, how many times this trailer shows\n Carol getting back up after taking a fall. Into the earth. Into some \nalien planet (probably the Kree planet of Hala). The original trailer \nhad her coming to her senses in a Blockbuster video. What defines her \ncharacter is that tenacity, and this trailer brought that to the \nforefront.</p><p><br /></p><figure class=\"tmblr-embed tmblr-full\"><p><a href=\"#\"><img src=\"https://assets.tumblr.com/images/inline_placeholder.png\" width=\"18\" height=\"14\"/></a></p></figure></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "wise-girl11",
        "blog": {
            "name": "wise-girl11",
            "title": "",
            "description": "Dying inside",
            "url": "https://wise-girl11.tumblr.com/",
            "uuid": "t:xG9wsGXftiytjVhoVpk-1Q",
            "updated": 1561748351
        },
        "id": 180844243988,
        "post_url": "https://wise-girl11.tumblr.com/post/180844243988/likereblog-if-you-save",
        "slug": "likereblog-if-you-save",
        "date": "2018-12-06 01:22:00 GMT",
        "timestamp": 1544059320,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "E2hNHwUd",
        "tags": [
            "marvel",
            "captain marvel",
            "carol danvers",
            "brie larson",
            "marvel lockscreen",
            "captain marvel lockscreen",
            "carol danvers lockscreen",
            "brie larson lockscreen"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z_29tf2eRA2mK",
        "summary": "Like/reblog if you save",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 50,
        "title": null,
        "body": "<div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9bab3ba7699ae59e2061d6fcb9901017/tumblr_pjajslfwA81uvzvlj_1280.jpg\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/cae2381c045b793ef3b9e4134d8903ec/tumblr_pjajsl8hlP1uvzvlj_1280.jpg\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/f81e4a4f0db7b51f88784424e33330e9/tumblr_pjajsmZyL11uvzvlj_1280.jpg\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"/></figure></div><p><strike>Like/reblog if you save </strike></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9bab3ba7699ae59e2061d6fcb9901017/tumblr_pjajslfwA81uvzvlj_1280.jpg\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/cae2381c045b793ef3b9e4134d8903ec/tumblr_pjajsl8hlP1uvzvlj_1280.jpg\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/f81e4a4f0db7b51f88784424e33330e9/tumblr_pjajsmZyL11uvzvlj_1280.jpg\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"></figure></div><p><strike>Like/reblog if you save </strike></p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "wise-girl11",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FFFFFF",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/483894033a884ecceabba74088fafc93/drwieud/yHfprmeuk/tumblr_static_1141700468-content.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/483894033a884ecceabba74088fafc93/drwieud/yHfprmeuk/tumblr_static_1141700468-content_2048_v2.gif",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/483894033a884ecceabba74088fafc93/drwieud/yHfprmeuk/tumblr_static_1141700468-content_2048_v2.gif",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#DA3E28",
                        "show_avatar": false,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#8E73FF",
                        "title_font": "Sans Serif",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180844243988"
                },
                "content_raw": "<p><div class=\"npf_row\"><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9bab3ba7699ae59e2061d6fcb9901017/tumblr_pjajslfwA81uvzvlj_1280.jpg\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/cae2381c045b793ef3b9e4134d8903ec/tumblr_pjajsl8hlP1uvzvlj_1280.jpg\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/f81e4a4f0db7b51f88784424e33330e9/tumblr_pjajsmZyL11uvzvlj_1280.jpg\" data-orig-height=\"1065\" data-orig-width=\"600\"></figure></div><p><strike>Like/reblog if you save </strike></p></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9bab3ba7699ae59e2061d6fcb9901017/tumblr_pjajslfwA81uvzvlj_1280.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/cae2381c045b793ef3b9e4134d8903ec/tumblr_pjajsl8hlP1uvzvlj_1280.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/f81e4a4f0db7b51f88784424e33330e9/tumblr_pjajsmZyL11uvzvlj_1280.jpg\" class=\"\"/></figure><p><strike>Like/reblog if you save </strike></p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "chastainiacs",
        "blog": {
            "name": "chastainiacs",
            "title": "\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b",
            "description": "icons, headers and lockscreens with psd, feel free to leave suggestions! credits aren\u2019t neccesary but i appreciate them. eng/esp",
            "url": "https://chastainiacs.tumblr.com/",
            "uuid": "t:WTKilDhy1eayuuKCevLFlg",
            "updated": 1559765050
        },
        "id": 180843747336,
        "post_url": "https://chastainiacs.tumblr.com/post/180843747336/brie-larson-icons-like-or-reblog-if-you-saveuse",
        "slug": "brie-larson-icons-like-or-reblog-if-you-saveuse",
        "date": "2018-12-06 01:02:13 GMT",
        "timestamp": 1544058133,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "xSqko4P6",
        "tags": [
            "brie larson icons",
            "brie larson",
            "brie larson icon",
            "icons with psd",
            "captain marvel",
            "captain marvel icons",
            "marvel",
            "marvel icons",
            "psd",
            "carol danvers",
            "carol danvers icons"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZSq9oX2eR89W8",
        "summary": "brie larson icons like or reblog if you save/use credits to @hiddlestain on twitter if you want \nplease don\u2019t redistribute or...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "note_count": 29,
        "caption": "<h2><i><b>brie larson icons</b></i></h2><p><i>like or reblog if you save/use</i></p><p><i>credits to <a href=\"http://twitter.com/hiddlestain\">@hiddlestain</a> on twitter if you want</i></p><p><i>\n<b><i>please don\u2019t redistribute or claim as your own</i></b>\n\n</i><br/></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><h2><i><b>brie larson icons</b></i></h2><p><i>like or reblog if you save/use</i></p><p><i>credits to <a href=\"http://twitter.com/hiddlestain\">@hiddlestain</a> on twitter if you want</i></p><p><i>\n<b><i>please don\u2019t redistribute or claim as your own</i></b>\n\n</i><br></p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "chastainiacs",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 3000,
                        "header_full_height": 1055,
                        "header_focus_width": 969,
                        "header_focus_height": 544,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FFFFFF",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,1456,544,487",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/2f8fe44de15a2c56d4d8d021735f974f/opayfkj/qhrpr99pz/tumblr_static_optica_pattern_01_focused_v3.png",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01_focused_v3.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#CCCCCC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": false,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Clearface FS",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "180843747336"
                },
                "content_raw": "<p><h2><i><b>brie larson icons</b></i></h2><p><i>like or reblog if you save/use</i></p><p><i>credits to <a href=\"http://twitter.com/hiddlestain\">@hiddlestain</a> on twitter if you want</i></p><p><i>\n<b><i>please don\u2019t redistribute or claim as your own</i></b>\n\n</i><br></p></p>",
                "content": "<p><h2><i><b>brie larson icons</b></i></h2><p><i>like or reblog if you save/use</i></p><p><i>credits to <a href=\"http://twitter.com/hiddlestain\">@hiddlestain</a> on twitter if you want</i></p><p><i>\n<b><i>please don&rsquo;t redistribute or claim as your own</i></b>\n\n</i><br /></p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "photoset_layout": "33",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/01b13dabdcedf7a4f2f4553046ed5352/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto3_400.jpg",
                    "width": 283,
                    "height": 281
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/01b13dabdcedf7a4f2f4553046ed5352/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto3_400.jpg",
                        "width": 283,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/01b13dabdcedf7a4f2f4553046ed5352/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto3_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 248
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/01b13dabdcedf7a4f2f4553046ed5352/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto3_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 99
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/01b13dabdcedf7a4f2f4553046ed5352/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto3_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/350abe64a950bdff892b9e2685f80549/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto2_500.jpg",
                    "width": 416,
                    "height": 416
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/350abe64a950bdff892b9e2685f80549/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto2_500.jpg",
                        "width": 416,
                        "height": 416
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/350abe64a950bdff892b9e2685f80549/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto2_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/350abe64a950bdff892b9e2685f80549/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto2_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/350abe64a950bdff892b9e2685f80549/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto2_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/350abe64a950bdff892b9e2685f80549/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto2_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/2ecf5cc9615256199d64cc59bba76c7c/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto1_400.jpg",
                    "width": 370,
                    "height": 369
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2ecf5cc9615256199d64cc59bba76c7c/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto1_400.jpg",
                        "width": 370,
                        "height": 369
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2ecf5cc9615256199d64cc59bba76c7c/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 249
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2ecf5cc9615256199d64cc59bba76c7c/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/2ecf5cc9615256199d64cc59bba76c7c/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/39bdc4557f576265525778d90297d405/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto6_r1_250.jpg",
                    "width": 226,
                    "height": 226
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/39bdc4557f576265525778d90297d405/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto6_r1_250.jpg",
                        "width": 226,
                        "height": 226
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/39bdc4557f576265525778d90297d405/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto6_r1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/39bdc4557f576265525778d90297d405/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto6_r1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/8faf8f417e766a34aacebd17b2255bff/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto4_r1_500.jpg",
                    "width": 475,
                    "height": 473
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8faf8f417e766a34aacebd17b2255bff/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto4_r1_500.jpg",
                        "width": 475,
                        "height": 473
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8faf8f417e766a34aacebd17b2255bff/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto4_r1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 398
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8faf8f417e766a34aacebd17b2255bff/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto4_r1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 249
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8faf8f417e766a34aacebd17b2255bff/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto4_r1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/8faf8f417e766a34aacebd17b2255bff/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto4_r1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/47975e5fe20dfd04788669d9c625a982/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto5_r1_500.jpg",
                    "width": 439,
                    "height": 439
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/47975e5fe20dfd04788669d9c625a982/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto5_r1_500.jpg",
                        "width": 439,
                        "height": 439
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/47975e5fe20dfd04788669d9c625a982/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto5_r1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/47975e5fe20dfd04788669d9c625a982/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto5_r1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/47975e5fe20dfd04788669d9c625a982/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto5_r1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/47975e5fe20dfd04788669d9c625a982/tumblr_pjaivpM7QW1y1jgtto5_r1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": false,
        "can_reblog": false,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    }
]