[
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "coolnessgraphed",
        "blog": {
            "name": "coolnessgraphed",
            "title": "Coolness Graphed",
            "description": "<p>Some things are cool, some things aren't. These bar graphs show the difference.</p>",
            "url": "https://coolnessgraphed.com/",
            "uuid": "t:57KT5zF-noBhF_nZHL0tHg",
            "updated": 1558310059
        },
        "id": 184986575874,
        "post_url": "https://coolnessgraphed.com/post/184986575874",
        "slug": "",
        "date": "2019-05-19 11:20:47 GMT",
        "timestamp": 1558264847,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "VH5JYdo7",
        "tags": [
            "GOT",
            "game of thrones",
            "dany targaryen",
            "hbo",
            "possible endings for game of thrones",
            "arya",
            "jon snow",
            "bran"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZkDaNw2iI3oG2",
        "summary": "",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 127,
        "caption": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "image_permalink": "https://coolnessgraphed.com/image/184986575874",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/ee1d57c4fc99ee70f8f0776ad32f2633/tumblr_prr0uniMFa1r8ppfho1_r1_1280.jpg",
                    "width": 1231,
                    "height": 554
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ee1d57c4fc99ee70f8f0776ad32f2633/tumblr_prr0uniMFa1r8ppfho1_r1_1280.jpg",
                        "width": 1231,
                        "height": 554
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ee1d57c4fc99ee70f8f0776ad32f2633/tumblr_prr0uniMFa1r8ppfho1_r1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 288
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ee1d57c4fc99ee70f8f0776ad32f2633/tumblr_prr0uniMFa1r8ppfho1_r1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 243
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ee1d57c4fc99ee70f8f0776ad32f2633/tumblr_prr0uniMFa1r8ppfho1_r1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ee1d57c4fc99ee70f8f0776ad32f2633/tumblr_prr0uniMFa1r8ppfho1_r1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 180
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ee1d57c4fc99ee70f8f0776ad32f2633/tumblr_prr0uniMFa1r8ppfho1_r1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 113
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ee1d57c4fc99ee70f8f0776ad32f2633/tumblr_prr0uniMFa1r8ppfho1_r1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 45
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/ee1d57c4fc99ee70f8f0776ad32f2633/tumblr_prr0uniMFa1r8ppfho1_r1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ],
                "exif": {
                    "Camera": " iPhone 7",
                    "ISO": 20,
                    "Aperture": "f/1.8",
                    "Exposure": "1/40th",
                    "FocalLength": "3mm"
                }
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "asherlockstudy",
        "blog": {
            "name": "asherlockstudy",
            "title": "First shitted on by BBC Sherlock and now by GoT",
            "description": "Metas about BBC Sherlock, Johnlock and Sheriarty. Also Rhett & Link (and Rhink), HP, LOTR, GOT and who knows what else.",
            "url": "https://asherlockstudy.tumblr.com/",
            "uuid": "t:H6UDmeiRF-Aa2PwVyIbLDw",
            "updated": 1558350623
        },
        "id": 184986536770,
        "post_url": "https://asherlockstudy.tumblr.com/post/184986536770/in-the-reddit-freefolk-leaks-two-people-said",
        "slug": "in-the-reddit-freefolk-leaks-two-people-said",
        "date": "2019-05-19 11:16:54 GMT",
        "timestamp": 1558264614,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "jc8pgrZj",
        "tags": [
            "got leaks",
            "game of thrones",
            "got season 8",
            "jliacc",
            "jaime lannister",
            "braime"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZTG9yi2iI3ej2",
        "summary": "in the reddit freefolk leaks two people said something very interesting one said that the 3 last minutes are indeed mindblowing...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 161,
        "title": null,
        "body": "<p>in the reddit freefolk leaks two people said something very interesting</p><p>one said that the 3 last minutes are indeed mindblowing and a positive surprise (bran evil? littlefinger alive? jaime alive? something else with faceless men?). They said it was probably NOT that rumour about resurrected Dany&hellip;it was something else</p><p>And the other said that they got information HBO just now removed or replaced 4 minutes from the original file (most likely not from the end). Maybe those 4 minutes were misleading for the leakers and they\u2019re gonna change it now with the true stuff</p><p>whatever it is and even if it has nothing to do with Jaime and Brienne still it can\u2019t be anything worse that Bran being king and Bronn in the council so I have hope again</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>in the reddit freefolk leaks two people said something very interesting</p><p>one said that the 3 last minutes are indeed mindblowing and a positive surprise (bran evil? littlefinger alive? jaime alive? something else with faceless men?). They said it was probably NOT that rumour about resurrected Dany\u2026it was something else</p><p>And the other said that they got information HBO just now removed or replaced 4 minutes from the original file (most likely not from the end). Maybe those 4 minutes were misleading for the leakers and they\u2019re gonna change it now with the true stuff</p><p>whatever it is and even if it has nothing to do with Jaime and Brienne still it can\u2019t be anything worse that Bran being king and Bronn in the council so I have hope again</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "asherlockstudy",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1004,
                        "header_full_height": 684,
                        "header_focus_width": 756,
                        "header_focus_height": 425,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#F6F6F6",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,943,425,187",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/9bf1ed876707a618510365c61e6dfb99/0dzpyls/Cunpdzezb/tumblr_static_7304ndng58wss44scc88kkw4w.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/9bf1ed876707a618510365c61e6dfb99/0dzpyls/7AZpnkbe7/tumblr_static_tumblr_static_7304ndng58wss44scc88kkw4w_focused_v3.png",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_08_focused_v3.png?_v=f0f055039bb6136b9661cf2227b535c2",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#000000",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#F2992E",
                        "title_font": "Bookmania",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986536770"
                },
                "content_raw": "<p>in the reddit freefolk leaks two people said something very interesting</p><p>one said that the 3 last minutes are indeed mindblowing and a positive surprise (bran evil? littlefinger alive? jaime alive? something else with faceless men?). They said it was probably NOT that rumour about resurrected Dany\u2026it was something else</p><p>And the other said that they got information HBO just now removed or replaced 4 minutes from the original file (most likely not from the end). Maybe those 4 minutes were misleading for the leakers and they\u2019re gonna change it now with the true stuff</p><p>whatever it is and even if it has nothing to do with Jaime and Brienne still it can\u2019t be anything worse that Bran being king and Bronn in the council so I have hope again</p>",
                "content": "<p>in the reddit freefolk leaks two people said something very interesting</p><p>one said that the 3 last minutes are indeed mindblowing and a positive surprise (bran evil? littlefinger alive? jaime alive? something else with faceless men?). They said it was probably NOT that rumour about resurrected Dany&hellip;it was something else</p><p>And the other said that they got information HBO just now removed or replaced 4 minutes from the original file (most likely not from the end). Maybe those 4 minutes were misleading for the leakers and they&rsquo;re gonna change it now with the true stuff</p><p>whatever it is and even if it has nothing to do with Jaime and Brienne still it can&rsquo;t be anything worse that Bran being king and Bronn in the council so I have hope again</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "allsortsofthings1mpov",
        "blog": {
            "name": "allsortsofthings1mpov",
            "title": "All Sorts Of Things\nMPOV - an opinion blog",
            "description": "<p>read disclaimer posted march 2017</p>",
            "url": "https://allsortsofthings1mpov.tumblr.com/",
            "uuid": "t:ZALwWWW4JwrbXhTgsLJkpw",
            "updated": 1558350926
        },
        "id": 184986525911,
        "post_url": "https://allsortsofthings1mpov.tumblr.com/post/184986525911/gwendoline-christie-on-becoming-brienne-of-tarth",
        "slug": "gwendoline-christie-on-becoming-brienne-of-tarth",
        "date": "2019-05-19 11:15:55 GMT",
        "timestamp": 1558264555,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "LXOKcxwW",
        "tags": [
            "gwendoline christie",
            "brienne of tarth",
            "game of thrones"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZF15Ok2iI3c3N",
        "summary": "Gwendoline Christie On Becoming Brienne Of Tarth, Owning Her Androgyny, And Confronting The End Of \u201cGame Of Thrones\u201d: BUST...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 1,
        "title": null,
        "body": "<p data-npf='{\"type\":\"link\",\"url\":\"https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fbust.com%2Ftv%2F196000-gwendoline-christie-cover.html&amp;t=ODdkNzY2MGU0OTYwNDE3ZmI3MWM0MDc3ZDg1M2NkZmNmMDc3YjlmMSxhYjBhOTA5ZDhlYjdlNTI0ZDVlNDJmZjYwNzY1MjNlNWU4NjkwNDNm\",\"display_url\":\"https://bust.com/tv/196000-gwendoline-christie-cover.html\",\"title\":\"Gwendoline Christie On Becoming Brienne Of Tarth, Owning Her Androgyny, And Confronting The End Of \u201cGame Of Thrones\u201d: BUST Interview\",\"description\":\"\\r\\nGwendoline Christie\u2019s portrayal of Brienne of Tarth on Game of Thrones has become so indelible, it\u2019s now difficult to imagine the towering\",\"site_name\":\"bust.com\"}' class=\"npf_link\"><a href=\"https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fbust.com%2Ftv%2F196000-gwendoline-christie-cover.html&amp;t=ODdkNzY2MGU0OTYwNDE3ZmI3MWM0MDc3ZDg1M2NkZmNmMDc3YjlmMSxhYjBhOTA5ZDhlYjdlNTI0ZDVlNDJmZjYwNzY1MjNlNWU4NjkwNDNm\" target=\"_blank\">Gwendoline Christie On Becoming Brienne Of Tarth, Owning Her Androgyny, And Confronting The End Of \u201cGame Of Thrones\u201d: BUST Interview</a></p><p>More reasons to Love Gwen! </p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p data-npf='{\"type\":\"link\",\"url\":\"https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fbust.com%2Ftv%2F196000-gwendoline-christie-cover.html&amp;t=ODdkNzY2MGU0OTYwNDE3ZmI3MWM0MDc3ZDg1M2NkZmNmMDc3YjlmMSxhYjBhOTA5ZDhlYjdlNTI0ZDVlNDJmZjYwNzY1MjNlNWU4NjkwNDNm\",\"display_url\":\"https://bust.com/tv/196000-gwendoline-christie-cover.html\",\"title\":\"Gwendoline Christie On Becoming Brienne Of Tarth, Owning Her Androgyny, And Confronting The End Of \u201cGame Of Thrones\u201d: BUST Interview\",\"description\":\"\\r\\nGwendoline Christie\u2019s portrayal of Brienne of Tarth on Game of Thrones has become so indelible, it\u2019s now difficult to imagine the towering\",\"site_name\":\"bust.com\"}' class=\"npf_link\"><a href=\"https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fbust.com%2Ftv%2F196000-gwendoline-christie-cover.html&amp;t=ODdkNzY2MGU0OTYwNDE3ZmI3MWM0MDc3ZDg1M2NkZmNmMDc3YjlmMSxhYjBhOTA5ZDhlYjdlNTI0ZDVlNDJmZjYwNzY1MjNlNWU4NjkwNDNm\" target=\"_blank\">Gwendoline Christie On Becoming Brienne Of Tarth, Owning Her Androgyny, And Confronting The End Of \u201cGame Of Thrones\u201d: BUST Interview</a></p><p>More reasons to Love Gwen! </p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "allsortsofthings1mpov",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#CCCCCC",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/7e441e1bbeaff400ef49f7b756227783/kmm3dcx/83qprmfvs/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/7e441e1bbeaff400ef49f7b756227783/kmm3dcx/83qprmfvs/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/7e441e1bbeaff400ef49f7b756227783/kmm3dcx/83qprmfvs/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#888888",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "1785 GLC Baskerville",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986525911"
                },
                "content_raw": "<p data-npf='{\"type\":\"link\",\"url\":\"https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fbust.com%2Ftv%2F196000-gwendoline-christie-cover.html&amp;t=ODdkNzY2MGU0OTYwNDE3ZmI3MWM0MDc3ZDg1M2NkZmNmMDc3YjlmMSxhYjBhOTA5ZDhlYjdlNTI0ZDVlNDJmZjYwNzY1MjNlNWU4NjkwNDNm\",\"display_url\":\"https://bust.com/tv/196000-gwendoline-christie-cover.html\",\"title\":\"Gwendoline Christie On Becoming Brienne Of Tarth, Owning Her Androgyny, And Confronting The End Of \u201cGame Of Thrones\u201d: BUST Interview\",\"description\":\"\\r\\nGwendoline Christie\u2019s portrayal of Brienne of Tarth on Game of Thrones has become so indelible, it\u2019s now difficult to imagine the towering\",\"site_name\":\"bust.com\"}' class=\"npf_link\"><a href=\"https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fbust.com%2Ftv%2F196000-gwendoline-christie-cover.html&amp;t=ODdkNzY2MGU0OTYwNDE3ZmI3MWM0MDc3ZDg1M2NkZmNmMDc3YjlmMSxhYjBhOTA5ZDhlYjdlNTI0ZDVlNDJmZjYwNzY1MjNlNWU4NjkwNDNm\" target=\"_blank\">Gwendoline Christie On Becoming Brienne Of Tarth, Owning Her Androgyny, And Confronting The End Of \u201cGame Of Thrones\u201d: BUST Interview</a></p><p>More reasons to Love Gwen! </p>",
                "content": "<p data-npf=\"{&quot;type&quot;:&quot;link&quot;,&quot;url&quot;:&quot;https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fbust.com%2Ftv%2F196000-gwendoline-christie-cover.html&amp;t=ODdkNzY2MGU0OTYwNDE3ZmI3MWM0MDc3ZDg1M2NkZmNmMDc3YjlmMSxhYjBhOTA5ZDhlYjdlNTI0ZDVlNDJmZjYwNzY1MjNlNWU4NjkwNDNm&quot;,&quot;display_url&quot;:&quot;https://bust.com/tv/196000-gwendoline-christie-cover.html&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Gwendoline Christie On Becoming Brienne Of Tarth, Owning Her Androgyny, And Confronting The End Of &ldquo;Game Of Thrones&rdquo;: BUST Interview&quot;,&quot;description&quot;:&quot;\\r\\nGwendoline Christie&rsquo;s portrayal of Brienne of Tarth on Game of Thrones has become so indelible, it&rsquo;s now difficult to imagine the towering&quot;,&quot;site_name&quot;:&quot;bust.com&quot;}\" class=\"npf_link\"><a href=\"https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fbust.com%2Ftv%2F196000-gwendoline-christie-cover.html&amp;t=ODdkNzY2MGU0OTYwNDE3ZmI3MWM0MDc3ZDg1M2NkZmNmMDc3YjlmMSxhYjBhOTA5ZDhlYjdlNTI0ZDVlNDJmZjYwNzY1MjNlNWU4NjkwNDNm\" target=\"_blank\">Gwendoline Christie On Becoming Brienne Of Tarth, Owning Her Androgyny, And Confronting The End Of &ldquo;Game Of Thrones&rdquo;: BUST Interview</a></p><p>More reasons to Love Gwen! </p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "teamhousestark",
        "blog": {
            "name": "teamhousestark",
            "title": "not today.",
            "description": "<b>charley.</b> 23 for now. <b>they</b>/she.<br>\nbisexual. nonbinary/female/genderfluid. <br>vegan. activist. spoonie. survivor. <br>writer. fan. hufflepuff. swiftie.<br> stark sisters stan. house stark loyalist. <p> \n<b>strength:</b> can start fire by friction.<br><b>weakness:</b> can't like things casually. <br>previously <b>teammcarter.</b><br>\ngendrya. jonsa. peggysous. femslash.<p>\ncredits: <a href=https://teamhousestark.tumblr.com/post/184241873195/donalnoyes-report-area-man-confident-that-the\">sidebar</a> + <a href=\"https://teamhousestark.tumblr.com/post/184460411309/gendry-a-gendrya-icons-from-8x02-25\">icon</a>.",
            "url": "https://teamhousestark.tumblr.com/",
            "uuid": "t:THYlG4ETDKXZvsZwv7viBg",
            "updated": 1558351292
        },
        "id": 184986510079,
        "post_url": "https://teamhousestark.tumblr.com/post/184986510079/has-anyone-made-a-gendrya-gifset-with-the-just",
        "slug": "has-anyone-made-a-gendrya-gifset-with-the-just",
        "date": "2019-05-19 11:14:37 GMT",
        "timestamp": 1558264477,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "KEQZAhlj",
        "tags": [
            "gendrya",
            "gendry baratheon",
            "arya stark",
            "got s8",
            "game of thrones"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZrMXCy2iI3YB-",
        "summary": "Has anyone made a gendrya gifset with the \"just woman and honorable man\" quote yet cause i need this KG+QA content in my life...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 32,
        "title": null,
        "body": "<p>Has anyone made a gendrya gifset with the &ldquo;just woman and honorable man&rdquo; quote yet cause i need this KG+QA content in my life please and thank</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Has anyone made a gendrya gifset with the \u201cjust woman and honorable man\u201d quote yet cause i need this KG+QA content in my life please and thank</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "teamhousestark",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#F6F6F6",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/67acbf3c6af38100ff1d1952c3e0fc5b/d5eguxv/0DRprskd1/tumblr_static_-2094717644-content.gif",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/67acbf3c6af38100ff1d1952c3e0fc5b/d5eguxv/0DRprskd1/tumblr_static_-2094717644-content_2048_v2.gif",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/67acbf3c6af38100ff1d1952c3e0fc5b/d5eguxv/0DRprskd1/tumblr_static_-2094717644-content_2048_v2.gif",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#8421a8",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Sans Serif",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986510079"
                },
                "content_raw": "<p>Has anyone made a gendrya gifset with the \u201cjust woman and honorable man\u201d quote yet cause i need this KG+QA content in my life please and thank</p>",
                "content": "<p>Has anyone made a gendrya gifset with the &ldquo;just woman and honorable man&rdquo; quote yet cause i need this KG+QA content in my life please and thank</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "juegodetronosfans",
        "blog": {
            "name": "juegodetronosfans",
            "title": "Juego de Tronos Fans",
            "description": "Por y para fans de Juego de Tronos",
            "url": "https://juegodetronosfans.tumblr.com/",
            "uuid": "t:8PiZM-D26kaoiLaaIXZxuw",
            "updated": 1558350495
        },
        "id": 184986497419,
        "post_url": "https://juegodetronosfans.tumblr.com/post/184986497419/captainpoethe-bang-that-was-promised",
        "slug": "captainpoethe-bang-that-was-promised",
        "date": "2019-05-19 11:13:28 GMT",
        "timestamp": 1558264408,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "WcohP7mW",
        "tags": [
            "Juego de Tronos",
            "Game of Thrones",
            "captainpoe:THE BANG THAT WAS PROMISED!!"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZcVi7v2iI3V6B",
        "summary": "captainpoe:THE BANG THAT WAS PROMISED!! http://bit.ly/2Jrz1fV",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 2,
        "caption": "<p>captainpoe:THE BANG THAT WAS PROMISED!! <a href=\"http://bit.ly/2Jrz1fV\">http://bit.ly/2Jrz1fV</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>captainpoe:THE BANG THAT WAS PROMISED!! <a href=\"http://bit.ly/2Jrz1fV\">http://bit.ly/2Jrz1fV</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "juegodetronosfans",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_03.png?_v=a0f20b51ed40eb5a930ab86effe42a40",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_03_focused_v3.png?_v=a0f20b51ed40eb5a930ab86effe42a40",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_03_focused_v3.png?_v=a0f20b51ed40eb5a930ab86effe42a40",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986497419"
                },
                "content_raw": "<p>captainpoe:THE BANG THAT WAS PROMISED!! <a href=\"http://bit.ly/2Jrz1fV\">http://bit.ly/2Jrz1fV</a></p>",
                "content": "<p>captainpoe:THE BANG THAT WAS PROMISED!! <a href=\"http://bit.ly/2Jrz1fV\">http://bit.ly/2Jrz1fV</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://juegodetronosfans.tumblr.com/image/184986497419",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/f082ded6dd5a93c8aed75a68b292c7e0/tumblr_prr0igsDVz1rxg4q2o1_500.gif",
                    "width": 500,
                    "height": 208
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f082ded6dd5a93c8aed75a68b292c7e0/tumblr_prr0igsDVz1rxg4q2o1_500.gif",
                        "width": 500,
                        "height": 208
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f082ded6dd5a93c8aed75a68b292c7e0/tumblr_prr0igsDVz1rxg4q2o1_400.gif",
                        "width": 400,
                        "height": 166
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f082ded6dd5a93c8aed75a68b292c7e0/tumblr_prr0igsDVz1rxg4q2o1_250.gif",
                        "width": 250,
                        "height": 104
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f082ded6dd5a93c8aed75a68b292c7e0/tumblr_prr0igsDVz1rxg4q2o1_100.gif",
                        "width": 100,
                        "height": 42
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/f082ded6dd5a93c8aed75a68b292c7e0/tumblr_prr0igsDVz1rxg4q2o1_75sq.gif",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "misssara1981",
        "blog": {
            "name": "misssara1981",
            "title": "Passion Draw",
            "description": "<p>I'm Sara and my passion is to draw, but I also love music, art, movies, fashion sport. Sons of Anarchy, Game of Thrones, Mayans MC addict</p>",
            "url": "https://misssara1981.tumblr.com/",
            "uuid": "t:UHct47ADmMlHnqPLNVzOsA",
            "updated": 1558347404
        },
        "id": 184986464954,
        "post_url": "https://misssara1981.tumblr.com/post/184986464954/im-not-ready-for-the-last-episode-of-got",
        "slug": "im-not-ready-for-the-last-episode-of-got",
        "date": "2019-05-19 11:10:26 GMT",
        "timestamp": 1558264226,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "DYq2Ax7z",
        "tags": [
            "game of thrones",
            "never ever again my favorite show",
            "i hope i will not get disappointed",
            "s8 sucked"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZHLODq2iI3NAw",
        "summary": "I\u2019m not ready for the last episode of GoT!",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 2,
        "title": null,
        "body": "<h1><span class=\"npf_color_rachel\">I\u2019m not ready for the last episode of GoT!</span></h1>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><h1><span class=\"npf_color_rachel\">I\u2019m not ready for the last episode of GoT!</span></h1></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "misssara1981",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1280,
                        "header_full_height": 903,
                        "header_focus_width": 1178,
                        "header_focus_height": 663,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#000000",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "108,1218,771,40",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/4fa67fbbe74a65a9a6ae55640d708d86/zglp28i/1e0pejpwy/tumblr_static_.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/4fa67fbbe74a65a9a6ae55640d708d86/zglp28i/OIWpejpx1/tumblr_static_tumblr_static__focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/4fa67fbbe74a65a9a6ae55640d708d86/zglp28i/1e0pejpwy/tumblr_static__2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#666666",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#E8A395",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986464954"
                },
                "content_raw": "<p><h1><span class=\"npf_color_rachel\">I\u2019m not ready for the last episode of GoT!</span></h1></p>",
                "content": "<p><h1><span class=\"npf_color_rachel\">I&rsquo;m not ready for the last episode of GoT!</span></h1></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "mscaptainwinchester",
        "blog": {
            "name": "mscaptainwinchester",
            "title": "MsCaptainWinchester",
            "description": "writer. nerd. librarian. unabashed feminist. formerly ronspigwidgeon",
            "url": "https://mscaptainwinchester.tumblr.com/",
            "uuid": "t:wY6blipBAkICEQqoxCi09g",
            "updated": 1558323006
        },
        "id": 184986456176,
        "post_url": "https://mscaptainwinchester.tumblr.com/post/184986456176/i-woke-up-at-3am-with-one-thought-that-will-now",
        "slug": "i-woke-up-at-3am-with-one-thought-that-will-now",
        "date": "2019-05-19 11:09:40 GMT",
        "timestamp": 1558264180,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "YsPCjuus",
        "tags": [
            "game of thrones",
            "speculation",
            "danaerys targaryen",
            "mother of dragons"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZoAz7x2iI3L1m",
        "summary": "I woke up at 3am with one thought that will now not leave my head. What if Dany isnt killed by anyone on the show, but instead...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 3,
        "title": null,
        "body": "<p>I woke up at 3am with one thought that will now not leave my head. What if Dany isnt killed by anyone on the show, but instead gets eaten by her dragon? They&rsquo;ve emphasized a bunch that the dragons eat whatever they want, whenever they want. They&rsquo;ve snapped at her before. She has control of him now, but she&rsquo;s mostly lost control of herself, so&hellip;</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>I woke up at 3am with one thought that will now not leave my head. What if Dany isnt killed by anyone on the show, but instead gets eaten by her dragon? They\u2019ve emphasized a bunch that the dragons eat whatever they want, whenever they want. They\u2019ve snapped at her before. She has control of him now, but she\u2019s mostly lost control of herself, so\u2026</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "mscaptainwinchester",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 540,
                        "header_full_height": 220,
                        "header_focus_width": 391,
                        "header_focus_height": 220,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#ffffff",
                        "body_font": "Gibson",
                        "header_bounds": "0,465,220,74",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/106c622b5c846fdb9e294799303416fe/omykbzr/PRvo6tmmr/tumblr_static_69is8h7fnugwk4sg4ogsw0s8g.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/106c622b5c846fdb9e294799303416fe/omykbzr/wX0pnlyf7/tumblr_static_tumblr_static_69is8h7fnugwk4sg4ogsw0s8g_focused_v3.png",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_07_focused_v3.png?_v=c52eb3e7fd4be5c98b8970b4c330d172",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#75b1d6",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#56BC8A",
                        "title_font": "Avalon",
                        "title_font_weight": "regular"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986456176"
                },
                "content_raw": "<p>I woke up at 3am with one thought that will now not leave my head. What if Dany isnt killed by anyone on the show, but instead gets eaten by her dragon? They\u2019ve emphasized a bunch that the dragons eat whatever they want, whenever they want. They\u2019ve snapped at her before. She has control of him now, but she\u2019s mostly lost control of herself, so\u2026</p>",
                "content": "<p>I woke up at 3am with one thought that will now not leave my head. What if Dany isnt killed by anyone on the show, but instead gets eaten by her dragon? They&rsquo;ve emphasized a bunch that the dragons eat whatever they want, whenever they want. They&rsquo;ve snapped at her before. She has control of him now, but she&rsquo;s mostly lost control of herself, so&hellip;</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "showmetech",
        "blog": {
            "name": "showmetech",
            "title": "Showmetech",
            "description": "",
            "url": "https://showmetech.tumblr.com/",
            "uuid": "t:QKnp_Tqbfka75Qj0ClzCuQ",
            "updated": 1558350383
        },
        "id": 184986427777,
        "post_url": "https://showmetech.tumblr.com/post/184986427777/game-of-thrones-o-que-vai-acontecer-no-%C3%BAltimo",
        "slug": "game-of-thrones-o-que-vai-acontecer-no-\u00faltimo",
        "date": "2019-05-19 11:00:33 GMT",
        "timestamp": 1558263633,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "vsJLvhck",
        "tags": [
            "8\u00aa temporada de Game of Thrones",
            "Daenerys Targaryen",
            "epis\u00f3dio final de Game of Thrones",
            "Game of Thrones",
            "HBO",
            "hbo go",
            "Jon Snow",
            "O que vai acontecer em Game of Thrones?",
            "O que vai acontecer no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones?",
            "oitava temporada de Game of Thrones",
            "\u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones",
            "CULTURA GEEK",
            "S\u00e9ries"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZFd_yk2iI3E61",
        "summary": "Game of Thrones: O que vai acontecer no \u00faltimo epis\u00f3dio?",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "source_url": "https://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fwww.showmetech.com.br%2Fgame-of-thrones-previa-ultimo-episodio%2F&t=MDU3MTAzZjQwZWVmOTkxN2Q5MGIyYjM0NTA3ZTYxMDYzMWMxMTY1NSwxODQ5ODY0Mjc3Nzc%3D&b=t%3AQKnp_Tqbfka75Qj0ClzCuQ&p=https%3A%2F%2Fshowmetech.tumblr.com%2Fpost%2F184986427777%2Fgame-of-thrones-o-que-vai-acontecer-no-%25C3%25BAltimo&m=1",
        "source_title": "showmetech.com.br",
        "title": "Game of Thrones: O que vai acontecer no \u00faltimo epis\u00f3dio?",
        "body": "<p>Um novo post est\u00e1 em <a href=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/\">https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/</a></p>\n<blockquote><p><strong>Game of Thrones: O que vai acontecer no \u00faltimo epis\u00f3dio?</strong></p>\n<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"2100\" data-orig-width=\"3140\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/d7465809743e7012b1b36142c0bcf61d/tumblr_inline_prr0cxo8QU1tr5lp6_540.jpg\" data-orig-height=\"2100\" data-orig-width=\"3140\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\"/></figure></p><p>Neste domingo (19) ir\u00e1 ao ar o \u00faltimo epis\u00f3dio de <strong>Game of Thrones</strong>. Com 79 minutos, este epis\u00f3dio ir\u00e1 encerrar uma saga de sucesso que come\u00e7ou em 2011 e continua a reunir milh\u00f5es de f\u00e3s ao redor do mundo.</p>\n\n\n\n<p>A oitava temporada consiste em seis epis\u00f3dios e, at\u00e9 agora, os cinco que j\u00e1 foram exibidos mostraram reviravoltas, mortes dolorosas, mortes esperadas e a batalha mais longa na hist\u00f3ria da televis\u00e3o.</p>\n\n\n\n<p>Como parte de uma prepara\u00e7\u00e3o especial feita pelo Showmetech para celebrar o encerramento da s\u00e9rie, existe um resumo com as\u00a0<a href=\"https://www.showmetech.com.br/resumao-game-of-thrones-todas-as-temporadas/\">sete temporadas anteriores da s\u00e9rie</a>, caso voc\u00ea queira se lembrar da caminhada dos personagens principais at\u00e9 aqui, e um feito exatamente para lembrar os acontecimentos da oitava temporada de Game of Thrones.</p>\n\n\n\n<p style=\"text-align:center\"><strong>ATEN\u00c7\u00c3O: Este texto cont\u00e9m spoilers do quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones</strong></p>\n\n\n\n<p>Depois dos acontecimentos do quinto epis\u00f3dio, a s\u00e9rie tomou uma guinada para concretizar algumas das teorias mais populares entre os f\u00e3s de Game of Thrones. Por isso, aqui est\u00e3o algumas das teorias mais famosas e com possibilidade de acontecer no epis\u00f3dio final da s\u00e9rie.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"235474\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-o-que-voce-precisa-saber-antes-de-ver-o-ultimo-episodio/got-s8-ep-6-pre-air-images/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?fit=3733%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3733,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GOT S8 EP 6 PRE AIR IMAGES\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Daenerys na pr\u00e9via do \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/5f13d3ef0c8290a2a602da233ae34bbb/tumblr_inline_prr0cy1m5J1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Daenerys na pr\u00e9via do \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-235474\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?w=3733&amp;ssl=1 3733w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=1320%2C743&amp;ssl=1 1320w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><figcaption>Daenerys e seu ex\u00e9rcito de Imaculados ap\u00f3s dominar Porto Real.</figcaption></figure><h2>O que vai acontecer no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones?</h2>\n\n\n\n<h3>Daenerys \u00e9 a Rainha Louca e ir\u00e1 terminar o que seu pai come\u00e7ou</h3>\n\n\n\n<p>Uma frase cl\u00e1ssica sobre os Targaryen \u00e9 que toda vez que algu\u00e9m da casa nasce, \u00e9 lan\u00e7ada uma moeda, a qual possui duas faces: grandeza ou loucura.</p>\n\n\n\n<p>Com tanto poder e dois drag\u00f5es, Dany est\u00e1 apenas algumas decis\u00f5es de dist\u00e2ncia de se deixar levar enquanto luta contra Os Outros. Um usu\u00e1rio do\u00a0<em>Reddit\u00a0</em>apontou que Dany seria uma interessante, simp\u00e1tica e extremamente perigosa\u2026 vil\u00e3. Exatamente o tipo que\u00a0<strong>Game of Thrones</strong>\u00a0teria no final.</p>\n\n\n\n<p>O quinto epis\u00f3dio deu ainda mais pano pra manga pra essa teoria. Ao ouvir os sinos, que indicavam que os Lannister tinham se rendido, Dany n\u00e3o parou de atacar \u2013 pelo contr\u00e1rio, ela continuou nas costas Drogon e voou pelas ruas de Porto Real exatamente para incendiar milhares de habitantes, sejam eles soldados ou n\u00e3o.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233651\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-o-que-aconteceu-4o-episodio/game-of-thrones-s8-e4-post-air-3/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?fit=3733%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3733,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"Game of Thrones S8 E4 Post-Air  (3)\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Daenerys montada em Drogon no quarto epis\u00f3dio de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/ada995f49b9157ae952d46eb7d80822c/tumblr_inline_prr0cyZu6p1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Cena do quarto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-233651\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?w=3733&amp;ssl=1 3733w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=1320%2C742&amp;ssl=1 1320w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><figcaption>Daenerys montada em Drogon no quarto epis\u00f3dio de Game of Thrones.</figcaption></figure><p>Os f\u00e3s da s\u00e9rie apontaram que essa atitude de Dany mostrou que ela est\u00e1, sim, prestes a se tornar a verdadeira Rainha Louca. No quinto epis\u00f3dio, ela chegou at\u00e9 a explodir os potes de fogo-vivo que seu pai tinha colocado em Porto Real para queimar a cidade \u2013 ser\u00e1 que foi apenas acidental ou um sinal fort\u00edssimo de que ela est\u00e1 seguindo os passos de Aerys, o Louco? </p>\n\n\n\n<h3>Daenerys vai matar todo</h3>\n\n\n\n<p>Ainda tratando sobre a teoria de que Dany enlouqueceu, \u00e9 capaz que ela enlouque\u00e7a e decida queimar Westeros. Mas outro lado desta teoria mostra que ela n\u00e3o precisa, de fato, enlouquecer para isso.</p>\n\n\n\n<p>Dany n\u00e3o foi abra\u00e7ada pelos westerosi que ela acreditava que sonhavam com sua volta \u2013 pelo contr\u00e1rio. Ela at\u00e9 viu os pr\u00f3prios westerosi comemorando e celebrando Jon Snow por cavalgar um drag\u00e3o e lutar montado em um, algo que ela j\u00e1 fazia h\u00e1 muito tempo e nunca tinha sido reconhecida por isso. </p>\n\n\n\n<p>Foi em Westeros, tamb\u00e9m, que ela perdeu dois dos seus filhos drag\u00f5es. Por isso, o \u00f3dio dela por sua terra, que a renegou, ir\u00e1 crescer ainda mais. Diante de tudo que aconteceu no quinto epis\u00f3dio, ela ir\u00e1 usar ainda mais a for\u00e7a do \u00f3dio e fogo de drag\u00e3o para acabar com o seu pa\u00eds natal, mas que n\u00e3o a recebeu de bra\u00e7os abertos. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"234663\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-quinto-ep-8a-temporada/attachment/13670/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?fit=3733%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3733,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"13670\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Daenerys no quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/de02a906b3a8ea7bb9534cb7deca104a/tumblr_inline_prr0czSQEo1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Daenerys no quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-234663\" srcset=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?w=3733&amp;ssl=1 3733w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=1320%2C743&amp;ssl=1 1320w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/05/13670.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><h3>Tyrion ir\u00e1 conseguir fazer Daenerys deixar a posi\u00e7\u00e3o de Rainha</h3>\n\n\n\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=qyBPzUe3hNI\">Na pr\u00e9via do epis\u00f3dio final</a> tanto quanto no quinto epis\u00f3dio, foi poss\u00edvel ver que Tyrion Lannister n\u00e3o conseguia acreditar que Daenerys continuasse a atacar o povo de Porto Real depois deles terem se rendido \u2013 ainda mais porque Tyrion a tinha aconselhado a parar de atacar assim que os sinos tocassem.</p>\n\n\n\n<p>Ao ver a devasta\u00e7\u00e3o causada pela rainha que ele uma vez apoiou, Tyrion percebe que Varys estava certo e que a melhor escolha para os Sete Reinos \u00e9, de fato, tirar Daenerys do poder.</p>\n\n\n\n<p>Portanto, Tyrion decide tir\u00e1-la da posi\u00e7\u00e3o de rainha, mas um drag\u00e3o que cospe fogo e um ex\u00e9rcito de soldados leais est\u00e3o no caminho. Mas vale lembrar que Tyrion \u00e9 um dos personagens mais inteligentes de Game of Thrones. \u00c9 poss\u00edvel que ele chegue a uma solu\u00e7\u00e3o e consiga encontrar uma maneira de tirar Dany do Trono de Ferro.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"878\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"235749\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/got-s8-ep-6-pre-air-images-4/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?fit=2048%2C1363&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2048,1363\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?fit=720%2C479&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/9d7568964da4cdc833f31d5b833c69a8/tumblr_inline_prr0czRfz21tr5lp6_540.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-235749\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?w=2048&amp;ssl=1 2048w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=768%2C511&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=414%2C276&amp;ssl=1 414w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=470%2C313&amp;ssl=1 470w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=640%2C426&amp;ssl=1 640w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=130%2C86&amp;ssl=1 130w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=187%2C124&amp;ssl=1 187w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=1320%2C879&amp;ssl=1 1320w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=720%2C479&amp;ssl=1 720w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"878\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"/></figure><h3>Por causa disso, Tyrion ser\u00e1 morto</h3>\n\n\n\n<p>Tyrion sobreviveu ao longo das oito temporadas e conseguiu deixar os f\u00e3s felizes por durar tanto. No entanto, \u00e9 poss\u00edvel que ele esteja a fadado a morrer no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones.</p>\n\n\n\n<p>Se Tyrion realmente deixar de acreditar em Daenerys como uma Rainha justa \u2013 o que ele pareceu fazer no quinto epis\u00f3dio e na pr\u00e9via do sexto \u2013 \u00e9 poss\u00edvel que ele realmente comece a tentar para substitu\u00ed-la no Trono.</p>\n\n\n\n<p>No pior dos cen\u00e1rios, Daenerys ir\u00e1 descobrir a trai\u00e7\u00e3o e, como ela mesma disse, n\u00e3o ir\u00e1 perdoar desta vez. Ela julga Tyrion culpado e o mata, queimando-o vivo.</p>\n\n\n\n<h3>Jon ter\u00e1 que matar Daenerys pelo bem do reino</h3>\n\n\n\n<p>Durante a Batalha de Porto Real, podemos ver que Jon Snow n\u00e3o aprova o que Daenerys est\u00e1 fazendo e que ele tenta ao m\u00e1ximo minimizar o estrago causado pela rainha.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"405\" data-orig-width=\"720\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"232393\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-para-segundo-episodio/game-of-thrones-season-8-episode-1/\" data-orig-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?fit=3733%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3733,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"Game of Thrones \u2013 Season 8 Episode 1\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Jon Snow e Daenerys na frente de uma cachoeira congelada no Norte&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/76c2872f3d6be89591aa88d8f7a73897/tumblr_inline_prr0d0Fj2b1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Jon Snow e Daenerys Targaryen no primeiro ep. de Game of Thrones\" class=\"wp-image-232393\" srcset=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=1320%2C743&amp;ssl=1 1320w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=1200%2C675&amp;ssl=1 1200w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"405\" data-orig-width=\"720\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1\"><figcaption>Jon Snow e Daenerys Targaryen</figcaption></figure><p>Jon se mostrou um homem honrado durante as oito temporadas da s\u00e9rie \u2013 o que causou sua morte e que pode acabar matando-o novamente. No entanto, tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel que ele sobreviva e consiga matar Daenerys.</p>\n\n\n\n<p>Snow ter\u00e1 que trair sua amada e seu sangue Targaryen poder\u00e1 ajud\u00e1-lo nisso. Exatamente por ser um dos descendentes da fam\u00edlia que trouxe os drag\u00f5es para Westeros, Jon conseguir\u00e1 se aproximar de Drogon sem que o drag\u00e3o o mate. Ele ir\u00e1 montar o drag\u00e3o e usar\u00e1 ele para matar a m\u00e3e da criatura.</p>\n\n\n\n<h3>Jon ir\u00e1 matar Dany, na vers\u00e3o Azor Ahai</h3>\n\n\n\n<p>Sim, \u00e9 altamente prov\u00e1vel que Jon Snow mate Daenerys Targaryen no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones exatamente para que ela n\u00e3o destrua os Sete Reinos.</p>\n\n\n\n<p>Outro lado para esta teoria \u00e9 que Jon ser\u00e1 o pr\u00edncipe prometido e isso o far\u00e1 concluir a profecia do Azor Ahai, se mostrando realmente ser quem ir\u00e1 trazer a luz de R\u2019hollor para o mundo.</p>\n\n\n\n<p>Se Jon for a reencarna\u00e7\u00e3o de Azor Ahai, isso significa que ele usar\u00e1 Daenerys, sua amada, como Nissa Nissa \u2013 dessa maneira, ele ir\u00e1 enfiar uma espada (ou outra arma, quem sabe) em Daenerys, resultando na morte dela.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233327\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-4o-episodio/game-of-thrones-s8-ep-4-pre-air-images-2/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=1620%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1620,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GAME OF THRONES S8 EP 4 PRE AIR IMAGES (2)\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Jon Snow em pr\u00e9via do quarto epis\u00f3dio de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=720%2C480&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/0fda5b1b07d4e68422625cb27fbfda39/tumblr_inline_prr0d0VVfz1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Jon Snow em pr\u00e9via do quarto epis\u00f3dio de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-233327\" srcset=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1620&amp;ssl=1 1620w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=768%2C512&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=720%2C480&amp;ssl=1 720w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=414%2C276&amp;ssl=1 414w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=470%2C313&amp;ssl=1 470w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=640%2C426&amp;ssl=1 640w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=130%2C86&amp;ssl=1 130w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=187%2C124&amp;ssl=1 187w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><p>O poder de Dany n\u00e3o se queimar ser\u00e1 transferido para a espada e com essa arma, Jon n\u00e3o apenas ter\u00e1 salvo os Sete Reinos, mas tamb\u00e9m conseguir\u00e1 trazer a luz ao mundo.</p>\n\n\n\n<h3>Daenerys ir\u00e1 matar Jon Snow</h3>\n\n\n\n<p>Ao saber que Tyrion ou outra pessoa est\u00e1 tramando para colocar Jon Snow como o verdadeiro rei, Dany n\u00e3o ir\u00e1 deixar essa trai\u00e7\u00e3o passar em pune. Ela j\u00e1 mostrou estar sofrendo desde que soube que Jon \u00e9 filho de seu irm\u00e3o, mas agora, que ela j\u00e1 pensou bastante sobre isso, \u00e9 hora de tomar uma decis\u00e3o.</p>\n\n\n\n<p>Para manter o Trono de Ferro e acabar de vez com qualquer amea\u00e7a contra seu reinado, Dany ir\u00e1 matar Jon e ent\u00e3o ir\u00e1 reinar pelo medo, como ela mesma j\u00e1 disse que faria quando conversou com Jon no quinto epis\u00f3dio.</p>\n\n\n\n<h3>Sansa ir\u00e1 se sentar no Trono de Ferro</h3>\n\n\n\n<p>Depois da Batalha de Porto Real, Jon Snow perdeu completamente a f\u00e9 em sua rainha. Por isso, ele ir\u00e1 recorrer a sua irm\u00e3 para que ela reine os Sete Reinos \u2013 afinal, ele nunca quis a coroa.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"806\" data-orig-width=\"1024\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"232567\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-segundo-episodio-temporada-8/attachment/13471/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?fit=1024%2C806&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1024,806\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"HELEN SLOAN SMPSP\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"Sansa Stark Game of Thrones oitava temporada\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Sansa Stark, interpretada pela atriz Sophie Turner, na oitava temporada de Game of Thrones&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?fit=720%2C567&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/2cc09093ee2090161ea37cf4d6966b43/tumblr_inline_prr0d1y5Y51tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Sansa Stark (Sophie Turner) no segundo epis\u00f3dio da 8\u00aa temporada de Game of Thrones\" class=\"wp-image-232567\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?w=1024&amp;ssl=1 1024w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?resize=768%2C605&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?resize=720%2C567&amp;ssl=1 720w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?resize=1320%2C1039&amp;ssl=1 1320w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"806\" data-orig-width=\"1024\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><p>Por isso, ele voltar\u00e1 para Winterfell e, junto com Arya, ele ir\u00e1 come\u00e7ar a articular para colocar a irm\u00e3 no Trono de Ferro. Com a ajuda dos nortenhos e dos selvagens (ser\u00e1 que eles realmente se despediram da s\u00e9rie?), eles conseguir\u00e3o vencer os Imaculados e acabar com o reinado de Daenerys antes mesmo dele come\u00e7ar.</p>\n\n\n\n<h3>Jon ir\u00e1 se Sentar no Trono de Ferro</h3>\n\n\n\n<p>Assim como dito acima, Jon perdeu a f\u00e9 em Daenerys depois do desfecho d<strong>a</strong> Batalha de Porto Real. Por isso, ele ter\u00e1 que fazer o que ele nunca quis para salvar milh\u00f5es de inocentes: aceitar a coroa.</p>\n\n\n\n<p>Mesmo que Jon tenha dito repetidamente que n\u00e3o quer ser rei, ele se ver\u00e1 obrigado a fazer isso para que os Sete Reinos n\u00e3o sejam inundados com sangue.</p>\n\n\n\n<h3>Os Sete Reinos ir\u00e3o apoiar Jon no Trono de Ferro</h3>\n\n\n\n<p>Um detalhe que muitos devem ter deixado passar \u00e9 que Varys provavelmente j\u00e1 enviou para os seus contatos pelo mundo que Jon \u00e9 o verdadeiro herdeiro dos Sete Reinos. Logo antes dele morrer vemos ele queimando uma carta, o que poderia indicar o que ir\u00e1 acontecer agora em Game of Thrones.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"1563\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"235756\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/game-of-thrones-s8-ep3-post-air-images-2/\" data-orig-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=1729%2C2048&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1729,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=720%2C853&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/2969a6a5427c4c94e09f815f82e262fd/tumblr_inline_prr0d2BalX1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-235756\" srcset=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1729&amp;ssl=1 1729w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=768%2C910&amp;ssl=1 768w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=1320%2C1564&amp;ssl=1 1320w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=720%2C853&amp;ssl=1 720w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"1563\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"/></figure><p>E isso \u00e9 ainda mais importante porque esse simples papel pode indicar o verdadeiro desfecho que ir\u00e1 determinar quem vai morrer, viver e sentar no Trono de Ferro no \u00faltimo epis\u00f3dio da s\u00e9rie. </p>\n\n\n\n<p>Se Varys o descreveu como o pr\u00edncipe que foi prometido, \u00e9 poss\u00edvel que isso traga os ex\u00e9rcitos dos adeptos do Senhor da Luz at\u00e9 Westeros exatamente para lutar por Jon, da mesma maneira que Melisandre serviu Stannis ao acreditar que o Baratheon era o Azor Ahai. </p>\n\n\n\n<h3>Dany n\u00e3o enlouqueceu, mas v\u00e3o mat\u00e1-la mesmo assim</h3>\n\n\n\n<p>A teoria que Dany ser\u00e1 a Rainha Louca ficou ainda mais popular depois de tudo que aconteceu, mas e se ela tiver apenas tido um momento de raiva pura que n\u00e3o pode controlar e ir\u00e1 voltar a ser a rainha justa que luta pela liberdade de quem ela governa?</p>\n\n\n\n<p>\u00c9 uma possibilidade que ela seja a Dany de sempre. Mas as a\u00e7\u00f5es dela em Porto Real n\u00e3o ter\u00e3o passado despercebidas \u2013 mesmo que ela at\u00e9 se mostre a ser a mesma rainha pela qual Jon e Tyrion decidiram lutar por, eles continuar\u00e3o acreditando que ela enlouqueceu e ir\u00e3o arrumar uma maneira de mat\u00e1-la.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"405\" data-orig-width=\"720\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233325\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-4o-episodio/game-of-thrones-s8-ep-4-pre-air-images-6/\" data-orig-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?fit=1920%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1920,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GAME OF THRONES S8 EP 4 PRE AIR IMAGES (6)\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Daenerys Targaryen na pr\u00e9via do 4\u00ba epis\u00f3dio.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/9d137a29a117c202655ee3a461d9c9cd/tumblr_inline_prr0d3zZLQ1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Daenerys Targaryen na pr\u00e9via do 4\u00ba epis\u00f3dio.\" class=\"wp-image-233325\" srcset=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=1320%2C742&amp;ssl=1 1320w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"405\" data-orig-width=\"720\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1\"><figcaption>Daenerys Targaryen na pr\u00e9via do 4\u00ba epis\u00f3dio.</figcaption></figure><p>Assim que Dany for morta, Drogon ficar\u00e1 enlouquecido e ir\u00e1 queimar Westeros em luto da morte da sua m\u00e3e. De qualquer jeito, Westeros n\u00e3o ter\u00e1 perecido pelo gelo do Rei da Noite apenas para acabar pelo fogo dos drag\u00f5es Targaryen.</p>\n\n\n\n<h3><strong>Jaime Lannister est\u00e1 vivo e ir\u00e1 vingar Cersei</strong></h3>\n\n\n\n<p>Mais uma teoria de um f\u00e3 que viralizou desde que o quinto epis\u00f3dio de Game of Thrones foi ao ar \u00e9 a do usu\u00e1rio\u00a0WeedsAreFlowersToo, do Tumblr. De acordo com esta teoria, Jaime Lannister n\u00e3o morreu na queda da Fortaleza Vermelha.</p>\n\n\n\n<p>Ele continua vivo, o que parece absurdo se considerarmos que vimos os destro\u00e7os do castelo soterrando ele e Cersei, mas alguns pontos indicam que ele possa ter sa\u00eddo dessa vivo.</p>\n\n\n\n<p>O ator que interpreta Jaime, o Nikolaj Coster-Waldau, foi o \u00fanico cujo personagem morreu no quinto epis\u00f3dio a n\u00e3o dar entrevistas comentando o fim do seu personagem ou sequer se despedir do personagem que ele viveu desde 2011 nas redes sociais.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"234662\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-quinto-ep-8a-temporada/attachment/13676/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?fit=3150%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3150,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"13676\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Cersei e Jamei no quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?fit=720%2C480&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/68165c75ff6e7bd591032444775ef9fe/tumblr_inline_prr0d3mDN81tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Cersei e Jamei no quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-234662\" srcset=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?w=3150&amp;ssl=1 3150w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=768%2C512&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=414%2C276&amp;ssl=1 414w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=470%2C313&amp;ssl=1 470w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=640%2C426&amp;ssl=1 640w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=130%2C86&amp;ssl=1 130w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=187%2C124&amp;ssl=1 187w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=1320%2C880&amp;ssl=1 1320w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=720%2C480&amp;ssl=1 720w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/05/13676.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><p>Mas n\u00e3o \u00e9 apenas isso: a revista Entertainment Weekly acompanhou de perto as grava\u00e7\u00f5es finais da s\u00e9rie. Toda vez que um personagem morre, a revista publica uma entrevista com o ator que o interpretou para comentar o final deste mesmo personagem.</p>\n\n\n\n<p>E, ao contr\u00e1rio do que era esperado, nenhuma entrevista com Nikolaj foi publicada na revista desde que Jaime Lannister foi morto na s\u00e9rie. Ser\u00e1 que ele ent\u00e3o sobreviveu? Se isso for verdade, com certeza podemos esperar que ele voltar\u00e1 para vingar sua amada irm\u00e3.</p>\n\n\n\n<h3>Gendry ser\u00e1 o Rei dos Seis Reinos e Sansa, do Norte</h3>\n\n\n\n<p>Daenerys nomeou Gendry como Lord da Ponta Tempestade exatamente para tirar a possibilidade dele pensar em se rebelar e clamar o Trono por ter o sangue do \u00faltimo rei que se sentou l\u00e1.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"1929\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233646\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-o-que-aconteceu-4o-episodio/game-of-thrones-s8-e4-post-air-5/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?fit=1437%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1437,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"Game of Thrones S8 E4 Post-Air  (5)\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Gendry pede Arya em casamento.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?fit=684%2C1000&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/53125ca91addf6d8cb21575bda9bcbae/tumblr_inline_prr0d4AkXx1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Cena do quarto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-233646\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?w=1437&amp;ssl=1 1437w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?resize=768%2C1122&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?resize=684%2C1000&amp;ssl=1 684w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"1929\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><figcaption>Gendry pede Arya em casamento.</figcaption></figure><p>Mas \u00e9 poss\u00edvel que ele seja persuadido por Arya e pelos Starks para lutar pelo Trono. Assim que a informa\u00e7\u00e3o de que um filho de Robert Baratheon est\u00e1 tentando conseguir o Trono de Ferro, \u00e9 poss\u00edvel que as outras casas o apoiem, depois de saberem que a \u00faltima dos Targaryen quer queimar Westeros.</p>\n\n\n\n<h3>Arya \u00e9 Azor Ahai</h3>\n\n\n\n<p>Ainda n\u00e3o sabemos sobre quem a profecia de Azor Ahai falava e, por isso, \u00e9 poss\u00edvel que essa grande d\u00favida seja esclarecida no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones. Por isso, vale lembrar que pensar que Jon Snow \u00e9 Azor Ahai pode ser um equ\u00edvoco, afinal, a palavra usada como \u201cpr\u00edncipe\u201d n\u00e3o tem g\u00eanero.</p>\n\n\n\n<p>E se Jon for, na verdade, Nissa Nissa? Por isso, ele ter\u00e1 que dar sua vida para criar a arma que ir\u00e1 matar a amea\u00e7a dos reinos e para trazer a luz. E se Arya for Azor Ahai? Por isso, ela precisaria do sacrif\u00edcio de Jon para conseguir derrotar Daenerys e Drogon.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233322\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-4o-episodio/attachment/13566/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?fit=1620%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1620,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"13566\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Arya Stark no terceiro epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?fit=720%2C480&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/11322fac2d81deb0fa5dd5ece8919f18/tumblr_inline_prr0d5Hnfn1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Arya Stark no terceiro epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-233322\" srcset=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?w=1620&amp;ssl=1 1620w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=768%2C512&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=720%2C480&amp;ssl=1 720w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=414%2C276&amp;ssl=1 414w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=470%2C313&amp;ssl=1 470w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=640%2C426&amp;ssl=1 640w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=130%2C86&amp;ssl=1 130w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=187%2C124&amp;ssl=1 187w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><figcaption>Arya na Batalha de Winterfell.</figcaption></figure><h2>Quem ir\u00e1 sentar no Trono de Ferro?</h2>\n\n\n\n<p>S\u00f3 iremos quem realmente ir\u00e1 se sentar no Trono de Ferro \u2013 isto \u00e9, se tiver sobrado um Trono \u2013 hoje. <strong>O \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones ser\u00e1 exibido a partir das 22h na HBO e no servi\u00e7o de streaming HBO Go</strong>. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"1605\" data-orig-width=\"1120\" data-orig-src=\"https://ci5.googleusercontent.com/proxy/dsq2MSSOP8V2P9dATKWhInx5ovoQigyUcOpJTv1orfwMdDLjTStkNyFelNe37AcGp6s6CISNVOqEhcgbIVV4TVPXnzGUicPjWDw8p5DikCs1r_aUHMdUeApuL-y1DSehUW4035qCo5Na5w=s0-d-e1-ft#http://d29ydmd5jijxb2.cloudfront.net/hboeditorialemm/assets/got_epsiodio_final_pr_1.gif\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/7c9456679485c30cccbcdfc6a825137d/tumblr_inline_prr0d6egkk1tr5lp6_540.gif\" alt=\"\" data-orig-height=\"1605\" data-orig-width=\"1120\" data-orig-src=\"https://ci5.googleusercontent.com/proxy/dsq2MSSOP8V2P9dATKWhInx5ovoQigyUcOpJTv1orfwMdDLjTStkNyFelNe37AcGp6s6CISNVOqEhcgbIVV4TVPXnzGUicPjWDw8p5DikCs1r_aUHMdUeApuL-y1DSehUW4035qCo5Na5w=s0-d-e1-ft#http://d29ydmd5jijxb2.cloudfront.net/hboeditorialemm/assets/got_epsiodio_final_pr_1.gif\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"2100\" data-orig-width=\"3140\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/d7465809743e7012b1b36142c0bcf61d/tumblr_inline_prr0cxo8QU1tr5lp6_540.jpg\" class=\"ss-hidden-pin-image\" data-pin-url=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/\" data-pin-media=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\" data-pin-description=\"Game of Thrones: O que vai acontecer no \u00faltimo epis\u00f3dio? via @showmetech\" data-orig-height=\"2100\" data-orig-width=\"3140\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\"/></figure></blockquote>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p>Um novo post est\u00e1 em <a href=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/\">https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/</a></p>\n<blockquote><p><strong>Game of Thrones: O que vai acontecer no \u00faltimo epis\u00f3dio?</strong></p>\n<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"2100\" data-orig-width=\"3140\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/d7465809743e7012b1b36142c0bcf61d/tumblr_inline_prr0cxo8QU1tr5lp6_540.jpg\" data-orig-height=\"2100\" data-orig-width=\"3140\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\"></figure></p><p>Neste domingo (19) ir\u00e1 ao ar o \u00faltimo epis\u00f3dio de <strong>Game of Thrones</strong>. Com 79 minutos, este epis\u00f3dio ir\u00e1 encerrar uma saga de sucesso que come\u00e7ou em 2011 e continua a reunir milh\u00f5es de f\u00e3s ao redor do mundo.</p>\n\n\n\n<p>A oitava temporada consiste em seis epis\u00f3dios e, at\u00e9 agora, os cinco que j\u00e1 foram exibidos mostraram reviravoltas, mortes dolorosas, mortes esperadas e a batalha mais longa na hist\u00f3ria da televis\u00e3o.</p>\n\n\n\n<p>Como parte de uma prepara\u00e7\u00e3o especial feita pelo Showmetech para celebrar o encerramento da s\u00e9rie, existe um resumo com as\u00a0<a href=\"https://www.showmetech.com.br/resumao-game-of-thrones-todas-as-temporadas/\">sete temporadas anteriores da s\u00e9rie</a>, caso voc\u00ea queira se lembrar da caminhada dos personagens principais at\u00e9 aqui, e um feito exatamente para lembrar os acontecimentos da oitava temporada de Game of Thrones.</p>\n\n\n\n<p style=\"text-align:center\"><strong>ATEN\u00c7\u00c3O: Este texto cont\u00e9m spoilers do quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones</strong></p>\n\n\n\n<p>Depois dos acontecimentos do quinto epis\u00f3dio, a s\u00e9rie tomou uma guinada para concretizar algumas das teorias mais populares entre os f\u00e3s de Game of Thrones. Por isso, aqui est\u00e3o algumas das teorias mais famosas e com possibilidade de acontecer no epis\u00f3dio final da s\u00e9rie.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"235474\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-o-que-voce-precisa-saber-antes-de-ver-o-ultimo-episodio/got-s8-ep-6-pre-air-images/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?fit=3733%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3733,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GOT S8 EP 6 PRE AIR IMAGES\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Daenerys na pr\u00e9via do \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/5f13d3ef0c8290a2a602da233ae34bbb/tumblr_inline_prr0cy1m5J1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Daenerys na pr\u00e9via do \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-235474\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?w=3733&amp;ssl=1 3733w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=1320%2C743&amp;ssl=1 1320w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><figcaption>Daenerys e seu ex\u00e9rcito de Imaculados ap\u00f3s dominar Porto Real.</figcaption></figure><h2>O que vai acontecer no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones?</h2>\n\n\n\n<h3>Daenerys \u00e9 a Rainha Louca e ir\u00e1 terminar o que seu pai come\u00e7ou</h3>\n\n\n\n<p>Uma frase cl\u00e1ssica sobre os Targaryen \u00e9 que toda vez que algu\u00e9m da casa nasce, \u00e9 lan\u00e7ada uma moeda, a qual possui duas faces: grandeza ou loucura.</p>\n\n\n\n<p>Com tanto poder e dois drag\u00f5es, Dany est\u00e1 apenas algumas decis\u00f5es de dist\u00e2ncia de se deixar levar enquanto luta contra Os Outros. Um usu\u00e1rio do\u00a0<em>Reddit\u00a0</em>apontou que Dany seria uma interessante, simp\u00e1tica e extremamente perigosa\u2026 vil\u00e3. Exatamente o tipo que\u00a0<strong>Game of Thrones</strong>\u00a0teria no final.</p>\n\n\n\n<p>O quinto epis\u00f3dio deu ainda mais pano pra manga pra essa teoria. Ao ouvir os sinos, que indicavam que os Lannister tinham se rendido, Dany n\u00e3o parou de atacar \u2013 pelo contr\u00e1rio, ela continuou nas costas Drogon e voou pelas ruas de Porto Real exatamente para incendiar milhares de habitantes, sejam eles soldados ou n\u00e3o.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233651\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-o-que-aconteceu-4o-episodio/game-of-thrones-s8-e4-post-air-3/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?fit=3733%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3733,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"Game of Thrones S8 E4 Post-Air  (3)\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Daenerys montada em Drogon no quarto epis\u00f3dio de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/ada995f49b9157ae952d46eb7d80822c/tumblr_inline_prr0cyZu6p1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Cena do quarto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-233651\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?w=3733&amp;ssl=1 3733w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=1320%2C742&amp;ssl=1 1320w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><figcaption>Daenerys montada em Drogon no quarto epis\u00f3dio de Game of Thrones.</figcaption></figure><p>Os f\u00e3s da s\u00e9rie apontaram que essa atitude de Dany mostrou que ela est\u00e1, sim, prestes a se tornar a verdadeira Rainha Louca. No quinto epis\u00f3dio, ela chegou at\u00e9 a explodir os potes de fogo-vivo que seu pai tinha colocado em Porto Real para queimar a cidade \u2013 ser\u00e1 que foi apenas acidental ou um sinal fort\u00edssimo de que ela est\u00e1 seguindo os passos de Aerys, o Louco? </p>\n\n\n\n<h3>Daenerys vai matar todo</h3>\n\n\n\n<p>Ainda tratando sobre a teoria de que Dany enlouqueceu, \u00e9 capaz que ela enlouque\u00e7a e decida queimar Westeros. Mas outro lado desta teoria mostra que ela n\u00e3o precisa, de fato, enlouquecer para isso.</p>\n\n\n\n<p>Dany n\u00e3o foi abra\u00e7ada pelos westerosi que ela acreditava que sonhavam com sua volta \u2013 pelo contr\u00e1rio. Ela at\u00e9 viu os pr\u00f3prios westerosi comemorando e celebrando Jon Snow por cavalgar um drag\u00e3o e lutar montado em um, algo que ela j\u00e1 fazia h\u00e1 muito tempo e nunca tinha sido reconhecida por isso. </p>\n\n\n\n<p>Foi em Westeros, tamb\u00e9m, que ela perdeu dois dos seus filhos drag\u00f5es. Por isso, o \u00f3dio dela por sua terra, que a renegou, ir\u00e1 crescer ainda mais. Diante de tudo que aconteceu no quinto epis\u00f3dio, ela ir\u00e1 usar ainda mais a for\u00e7a do \u00f3dio e fogo de drag\u00e3o para acabar com o seu pa\u00eds natal, mas que n\u00e3o a recebeu de bra\u00e7os abertos. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"234663\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-quinto-ep-8a-temporada/attachment/13670/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?fit=3733%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3733,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"13670\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Daenerys no quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/de02a906b3a8ea7bb9534cb7deca104a/tumblr_inline_prr0czSQEo1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Daenerys no quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-234663\" srcset=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?w=3733&amp;ssl=1 3733w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=1320%2C743&amp;ssl=1 1320w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/05/13670.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><h3>Tyrion ir\u00e1 conseguir fazer Daenerys deixar a posi\u00e7\u00e3o de Rainha</h3>\n\n\n\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=qyBPzUe3hNI\">Na pr\u00e9via do epis\u00f3dio final</a> tanto quanto no quinto epis\u00f3dio, foi poss\u00edvel ver que Tyrion Lannister n\u00e3o conseguia acreditar que Daenerys continuasse a atacar o povo de Porto Real depois deles terem se rendido \u2013 ainda mais porque Tyrion a tinha aconselhado a parar de atacar assim que os sinos tocassem.</p>\n\n\n\n<p>Ao ver a devasta\u00e7\u00e3o causada pela rainha que ele uma vez apoiou, Tyrion percebe que Varys estava certo e que a melhor escolha para os Sete Reinos \u00e9, de fato, tirar Daenerys do poder.</p>\n\n\n\n<p>Portanto, Tyrion decide tir\u00e1-la da posi\u00e7\u00e3o de rainha, mas um drag\u00e3o que cospe fogo e um ex\u00e9rcito de soldados leais est\u00e3o no caminho. Mas vale lembrar que Tyrion \u00e9 um dos personagens mais inteligentes de Game of Thrones. \u00c9 poss\u00edvel que ele chegue a uma solu\u00e7\u00e3o e consiga encontrar uma maneira de tirar Dany do Trono de Ferro.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"878\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"235749\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/got-s8-ep-6-pre-air-images-4/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?fit=2048%2C1363&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2048,1363\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?fit=720%2C479&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/9d7568964da4cdc833f31d5b833c69a8/tumblr_inline_prr0czRfz21tr5lp6_540.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-235749\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?w=2048&amp;ssl=1 2048w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=768%2C511&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=414%2C276&amp;ssl=1 414w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=470%2C313&amp;ssl=1 470w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=640%2C426&amp;ssl=1 640w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=130%2C86&amp;ssl=1 130w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=187%2C124&amp;ssl=1 187w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=1320%2C879&amp;ssl=1 1320w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=720%2C479&amp;ssl=1 720w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"878\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><h3>Por causa disso, Tyrion ser\u00e1 morto</h3>\n\n\n\n<p>Tyrion sobreviveu ao longo das oito temporadas e conseguiu deixar os f\u00e3s felizes por durar tanto. No entanto, \u00e9 poss\u00edvel que ele esteja a fadado a morrer no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones.</p>\n\n\n\n<p>Se Tyrion realmente deixar de acreditar em Daenerys como uma Rainha justa \u2013 o que ele pareceu fazer no quinto epis\u00f3dio e na pr\u00e9via do sexto \u2013 \u00e9 poss\u00edvel que ele realmente comece a tentar para substitu\u00ed-la no Trono.</p>\n\n\n\n<p>No pior dos cen\u00e1rios, Daenerys ir\u00e1 descobrir a trai\u00e7\u00e3o e, como ela mesma disse, n\u00e3o ir\u00e1 perdoar desta vez. Ela julga Tyrion culpado e o mata, queimando-o vivo.</p>\n\n\n\n<h3>Jon ter\u00e1 que matar Daenerys pelo bem do reino</h3>\n\n\n\n<p>Durante a Batalha de Porto Real, podemos ver que Jon Snow n\u00e3o aprova o que Daenerys est\u00e1 fazendo e que ele tenta ao m\u00e1ximo minimizar o estrago causado pela rainha.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"405\" data-orig-width=\"720\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"232393\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-para-segundo-episodio/game-of-thrones-season-8-episode-1/\" data-orig-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?fit=3733%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3733,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"Game of Thrones \u2013 Season 8 Episode 1\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Jon Snow e Daenerys na frente de uma cachoeira congelada no Norte&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/76c2872f3d6be89591aa88d8f7a73897/tumblr_inline_prr0d0Fj2b1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Jon Snow e Daenerys Targaryen no primeiro ep. de Game of Thrones\" class=\"wp-image-232393\" srcset=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=1320%2C743&amp;ssl=1 1320w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=1200%2C675&amp;ssl=1 1200w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"405\" data-orig-width=\"720\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1\"><figcaption>Jon Snow e Daenerys Targaryen</figcaption></figure><p>Jon se mostrou um homem honrado durante as oito temporadas da s\u00e9rie \u2013 o que causou sua morte e que pode acabar matando-o novamente. No entanto, tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel que ele sobreviva e consiga matar Daenerys.</p>\n\n\n\n<p>Snow ter\u00e1 que trair sua amada e seu sangue Targaryen poder\u00e1 ajud\u00e1-lo nisso. Exatamente por ser um dos descendentes da fam\u00edlia que trouxe os drag\u00f5es para Westeros, Jon conseguir\u00e1 se aproximar de Drogon sem que o drag\u00e3o o mate. Ele ir\u00e1 montar o drag\u00e3o e usar\u00e1 ele para matar a m\u00e3e da criatura.</p>\n\n\n\n<h3>Jon ir\u00e1 matar Dany, na vers\u00e3o Azor Ahai</h3>\n\n\n\n<p>Sim, \u00e9 altamente prov\u00e1vel que Jon Snow mate Daenerys Targaryen no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones exatamente para que ela n\u00e3o destrua os Sete Reinos.</p>\n\n\n\n<p>Outro lado para esta teoria \u00e9 que Jon ser\u00e1 o pr\u00edncipe prometido e isso o far\u00e1 concluir a profecia do Azor Ahai, se mostrando realmente ser quem ir\u00e1 trazer a luz de R\u2019hollor para o mundo.</p>\n\n\n\n<p>Se Jon for a reencarna\u00e7\u00e3o de Azor Ahai, isso significa que ele usar\u00e1 Daenerys, sua amada, como Nissa Nissa \u2013 dessa maneira, ele ir\u00e1 enfiar uma espada (ou outra arma, quem sabe) em Daenerys, resultando na morte dela.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233327\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-4o-episodio/game-of-thrones-s8-ep-4-pre-air-images-2/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=1620%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1620,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GAME OF THRONES S8 EP 4 PRE AIR IMAGES (2)\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Jon Snow em pr\u00e9via do quarto epis\u00f3dio de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=720%2C480&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/0fda5b1b07d4e68422625cb27fbfda39/tumblr_inline_prr0d0VVfz1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Jon Snow em pr\u00e9via do quarto epis\u00f3dio de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-233327\" srcset=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1620&amp;ssl=1 1620w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=768%2C512&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=720%2C480&amp;ssl=1 720w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=414%2C276&amp;ssl=1 414w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=470%2C313&amp;ssl=1 470w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=640%2C426&amp;ssl=1 640w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=130%2C86&amp;ssl=1 130w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=187%2C124&amp;ssl=1 187w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><p>O poder de Dany n\u00e3o se queimar ser\u00e1 transferido para a espada e com essa arma, Jon n\u00e3o apenas ter\u00e1 salvo os Sete Reinos, mas tamb\u00e9m conseguir\u00e1 trazer a luz ao mundo.</p>\n\n\n\n<h3>Daenerys ir\u00e1 matar Jon Snow</h3>\n\n\n\n<p>Ao saber que Tyrion ou outra pessoa est\u00e1 tramando para colocar Jon Snow como o verdadeiro rei, Dany n\u00e3o ir\u00e1 deixar essa trai\u00e7\u00e3o passar em pune. Ela j\u00e1 mostrou estar sofrendo desde que soube que Jon \u00e9 filho de seu irm\u00e3o, mas agora, que ela j\u00e1 pensou bastante sobre isso, \u00e9 hora de tomar uma decis\u00e3o.</p>\n\n\n\n<p>Para manter o Trono de Ferro e acabar de vez com qualquer amea\u00e7a contra seu reinado, Dany ir\u00e1 matar Jon e ent\u00e3o ir\u00e1 reinar pelo medo, como ela mesma j\u00e1 disse que faria quando conversou com Jon no quinto epis\u00f3dio.</p>\n\n\n\n<h3>Sansa ir\u00e1 se sentar no Trono de Ferro</h3>\n\n\n\n<p>Depois da Batalha de Porto Real, Jon Snow perdeu completamente a f\u00e9 em sua rainha. Por isso, ele ir\u00e1 recorrer a sua irm\u00e3 para que ela reine os Sete Reinos \u2013 afinal, ele nunca quis a coroa.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"806\" data-orig-width=\"1024\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"232567\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-segundo-episodio-temporada-8/attachment/13471/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?fit=1024%2C806&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1024,806\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"HELEN SLOAN SMPSP\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"Sansa Stark Game of Thrones oitava temporada\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Sansa Stark, interpretada pela atriz Sophie Turner, na oitava temporada de Game of Thrones&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?fit=720%2C567&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/2cc09093ee2090161ea37cf4d6966b43/tumblr_inline_prr0d1y5Y51tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Sansa Stark (Sophie Turner) no segundo epis\u00f3dio da 8\u00aa temporada de Game of Thrones\" class=\"wp-image-232567\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?w=1024&amp;ssl=1 1024w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?resize=768%2C605&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?resize=720%2C567&amp;ssl=1 720w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?resize=1320%2C1039&amp;ssl=1 1320w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"806\" data-orig-width=\"1024\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><p>Por isso, ele voltar\u00e1 para Winterfell e, junto com Arya, ele ir\u00e1 come\u00e7ar a articular para colocar a irm\u00e3 no Trono de Ferro. Com a ajuda dos nortenhos e dos selvagens (ser\u00e1 que eles realmente se despediram da s\u00e9rie?), eles conseguir\u00e3o vencer os Imaculados e acabar com o reinado de Daenerys antes mesmo dele come\u00e7ar.</p>\n\n\n\n<h3>Jon ir\u00e1 se Sentar no Trono de Ferro</h3>\n\n\n\n<p>Assim como dito acima, Jon perdeu a f\u00e9 em Daenerys depois do desfecho d<strong>a</strong> Batalha de Porto Real. Por isso, ele ter\u00e1 que fazer o que ele nunca quis para salvar milh\u00f5es de inocentes: aceitar a coroa.</p>\n\n\n\n<p>Mesmo que Jon tenha dito repetidamente que n\u00e3o quer ser rei, ele se ver\u00e1 obrigado a fazer isso para que os Sete Reinos n\u00e3o sejam inundados com sangue.</p>\n\n\n\n<h3>Os Sete Reinos ir\u00e3o apoiar Jon no Trono de Ferro</h3>\n\n\n\n<p>Um detalhe que muitos devem ter deixado passar \u00e9 que Varys provavelmente j\u00e1 enviou para os seus contatos pelo mundo que Jon \u00e9 o verdadeiro herdeiro dos Sete Reinos. Logo antes dele morrer vemos ele queimando uma carta, o que poderia indicar o que ir\u00e1 acontecer agora em Game of Thrones.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"1563\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"235756\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/game-of-thrones-s8-ep3-post-air-images-2/\" data-orig-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=1729%2C2048&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1729,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=720%2C853&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/2969a6a5427c4c94e09f815f82e262fd/tumblr_inline_prr0d2BalX1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-235756\" srcset=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1729&amp;ssl=1 1729w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=768%2C910&amp;ssl=1 768w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=1320%2C1564&amp;ssl=1 1320w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=720%2C853&amp;ssl=1 720w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"1563\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><p>E isso \u00e9 ainda mais importante porque esse simples papel pode indicar o verdadeiro desfecho que ir\u00e1 determinar quem vai morrer, viver e sentar no Trono de Ferro no \u00faltimo epis\u00f3dio da s\u00e9rie. </p>\n\n\n\n<p>Se Varys o descreveu como o pr\u00edncipe que foi prometido, \u00e9 poss\u00edvel que isso traga os ex\u00e9rcitos dos adeptos do Senhor da Luz at\u00e9 Westeros exatamente para lutar por Jon, da mesma maneira que Melisandre serviu Stannis ao acreditar que o Baratheon era o Azor Ahai. </p>\n\n\n\n<h3>Dany n\u00e3o enlouqueceu, mas v\u00e3o mat\u00e1-la mesmo assim</h3>\n\n\n\n<p>A teoria que Dany ser\u00e1 a Rainha Louca ficou ainda mais popular depois de tudo que aconteceu, mas e se ela tiver apenas tido um momento de raiva pura que n\u00e3o pode controlar e ir\u00e1 voltar a ser a rainha justa que luta pela liberdade de quem ela governa?</p>\n\n\n\n<p>\u00c9 uma possibilidade que ela seja a Dany de sempre. Mas as a\u00e7\u00f5es dela em Porto Real n\u00e3o ter\u00e3o passado despercebidas \u2013 mesmo que ela at\u00e9 se mostre a ser a mesma rainha pela qual Jon e Tyrion decidiram lutar por, eles continuar\u00e3o acreditando que ela enlouqueceu e ir\u00e3o arrumar uma maneira de mat\u00e1-la.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"405\" data-orig-width=\"720\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233325\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-4o-episodio/game-of-thrones-s8-ep-4-pre-air-images-6/\" data-orig-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?fit=1920%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1920,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GAME OF THRONES S8 EP 4 PRE AIR IMAGES (6)\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Daenerys Targaryen na pr\u00e9via do 4\u00ba epis\u00f3dio.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/9d137a29a117c202655ee3a461d9c9cd/tumblr_inline_prr0d3zZLQ1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Daenerys Targaryen na pr\u00e9via do 4\u00ba epis\u00f3dio.\" class=\"wp-image-233325\" srcset=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=1320%2C742&amp;ssl=1 1320w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"405\" data-orig-width=\"720\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1\"><figcaption>Daenerys Targaryen na pr\u00e9via do 4\u00ba epis\u00f3dio.</figcaption></figure><p>Assim que Dany for morta, Drogon ficar\u00e1 enlouquecido e ir\u00e1 queimar Westeros em luto da morte da sua m\u00e3e. De qualquer jeito, Westeros n\u00e3o ter\u00e1 perecido pelo gelo do Rei da Noite apenas para acabar pelo fogo dos drag\u00f5es Targaryen.</p>\n\n\n\n<h3><strong>Jaime Lannister est\u00e1 vivo e ir\u00e1 vingar Cersei</strong></h3>\n\n\n\n<p>Mais uma teoria de um f\u00e3 que viralizou desde que o quinto epis\u00f3dio de Game of Thrones foi ao ar \u00e9 a do usu\u00e1rio\u00a0WeedsAreFlowersToo, do Tumblr. De acordo com esta teoria, Jaime Lannister n\u00e3o morreu na queda da Fortaleza Vermelha.</p>\n\n\n\n<p>Ele continua vivo, o que parece absurdo se considerarmos que vimos os destro\u00e7os do castelo soterrando ele e Cersei, mas alguns pontos indicam que ele possa ter sa\u00eddo dessa vivo.</p>\n\n\n\n<p>O ator que interpreta Jaime, o Nikolaj Coster-Waldau, foi o \u00fanico cujo personagem morreu no quinto epis\u00f3dio a n\u00e3o dar entrevistas comentando o fim do seu personagem ou sequer se despedir do personagem que ele viveu desde 2011 nas redes sociais.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"234662\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-quinto-ep-8a-temporada/attachment/13676/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?fit=3150%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3150,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"13676\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Cersei e Jamei no quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?fit=720%2C480&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/68165c75ff6e7bd591032444775ef9fe/tumblr_inline_prr0d3mDN81tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Cersei e Jamei no quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-234662\" srcset=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?w=3150&amp;ssl=1 3150w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=768%2C512&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=414%2C276&amp;ssl=1 414w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=470%2C313&amp;ssl=1 470w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=640%2C426&amp;ssl=1 640w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=130%2C86&amp;ssl=1 130w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=187%2C124&amp;ssl=1 187w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=1320%2C880&amp;ssl=1 1320w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=720%2C480&amp;ssl=1 720w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/05/13676.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><p>Mas n\u00e3o \u00e9 apenas isso: a revista Entertainment Weekly acompanhou de perto as grava\u00e7\u00f5es finais da s\u00e9rie. Toda vez que um personagem morre, a revista publica uma entrevista com o ator que o interpretou para comentar o final deste mesmo personagem.</p>\n\n\n\n<p>E, ao contr\u00e1rio do que era esperado, nenhuma entrevista com Nikolaj foi publicada na revista desde que Jaime Lannister foi morto na s\u00e9rie. Ser\u00e1 que ele ent\u00e3o sobreviveu? Se isso for verdade, com certeza podemos esperar que ele voltar\u00e1 para vingar sua amada irm\u00e3.</p>\n\n\n\n<h3>Gendry ser\u00e1 o Rei dos Seis Reinos e Sansa, do Norte</h3>\n\n\n\n<p>Daenerys nomeou Gendry como Lord da Ponta Tempestade exatamente para tirar a possibilidade dele pensar em se rebelar e clamar o Trono por ter o sangue do \u00faltimo rei que se sentou l\u00e1.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"1929\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233646\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-o-que-aconteceu-4o-episodio/game-of-thrones-s8-e4-post-air-5/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?fit=1437%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1437,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"Game of Thrones S8 E4 Post-Air  (5)\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Gendry pede Arya em casamento.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?fit=684%2C1000&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/53125ca91addf6d8cb21575bda9bcbae/tumblr_inline_prr0d4AkXx1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Cena do quarto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-233646\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?w=1437&amp;ssl=1 1437w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?resize=768%2C1122&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?resize=684%2C1000&amp;ssl=1 684w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"1929\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><figcaption>Gendry pede Arya em casamento.</figcaption></figure><p>Mas \u00e9 poss\u00edvel que ele seja persuadido por Arya e pelos Starks para lutar pelo Trono. Assim que a informa\u00e7\u00e3o de que um filho de Robert Baratheon est\u00e1 tentando conseguir o Trono de Ferro, \u00e9 poss\u00edvel que as outras casas o apoiem, depois de saberem que a \u00faltima dos Targaryen quer queimar Westeros.</p>\n\n\n\n<h3>Arya \u00e9 Azor Ahai</h3>\n\n\n\n<p>Ainda n\u00e3o sabemos sobre quem a profecia de Azor Ahai falava e, por isso, \u00e9 poss\u00edvel que essa grande d\u00favida seja esclarecida no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones. Por isso, vale lembrar que pensar que Jon Snow \u00e9 Azor Ahai pode ser um equ\u00edvoco, afinal, a palavra usada como \u201cpr\u00edncipe\u201d n\u00e3o tem g\u00eanero.</p>\n\n\n\n<p>E se Jon for, na verdade, Nissa Nissa? Por isso, ele ter\u00e1 que dar sua vida para criar a arma que ir\u00e1 matar a amea\u00e7a dos reinos e para trazer a luz. E se Arya for Azor Ahai? Por isso, ela precisaria do sacrif\u00edcio de Jon para conseguir derrotar Daenerys e Drogon.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233322\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-4o-episodio/attachment/13566/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?fit=1620%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1620,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"13566\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Arya Stark no terceiro epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?fit=720%2C480&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/11322fac2d81deb0fa5dd5ece8919f18/tumblr_inline_prr0d5Hnfn1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Arya Stark no terceiro epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-233322\" srcset=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?w=1620&amp;ssl=1 1620w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=768%2C512&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=720%2C480&amp;ssl=1 720w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=414%2C276&amp;ssl=1 414w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=470%2C313&amp;ssl=1 470w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=640%2C426&amp;ssl=1 640w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=130%2C86&amp;ssl=1 130w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=187%2C124&amp;ssl=1 187w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><figcaption>Arya na Batalha de Winterfell.</figcaption></figure><h2>Quem ir\u00e1 sentar no Trono de Ferro?</h2>\n\n\n\n<p>S\u00f3 iremos quem realmente ir\u00e1 se sentar no Trono de Ferro \u2013 isto \u00e9, se tiver sobrado um Trono \u2013 hoje. <strong>O \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones ser\u00e1 exibido a partir das 22h na HBO e no servi\u00e7o de streaming HBO Go</strong>. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"1605\" data-orig-width=\"1120\" data-orig-src=\"https://ci5.googleusercontent.com/proxy/dsq2MSSOP8V2P9dATKWhInx5ovoQigyUcOpJTv1orfwMdDLjTStkNyFelNe37AcGp6s6CISNVOqEhcgbIVV4TVPXnzGUicPjWDw8p5DikCs1r_aUHMdUeApuL-y1DSehUW4035qCo5Na5w=s0-d-e1-ft#http://d29ydmd5jijxb2.cloudfront.net/hboeditorialemm/assets/got_epsiodio_final_pr_1.gif\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/7c9456679485c30cccbcdfc6a825137d/tumblr_inline_prr0d6egkk1tr5lp6_540.gif\" alt=\"\" data-orig-height=\"1605\" data-orig-width=\"1120\" data-orig-src=\"https://ci5.googleusercontent.com/proxy/dsq2MSSOP8V2P9dATKWhInx5ovoQigyUcOpJTv1orfwMdDLjTStkNyFelNe37AcGp6s6CISNVOqEhcgbIVV4TVPXnzGUicPjWDw8p5DikCs1r_aUHMdUeApuL-y1DSehUW4035qCo5Na5w=s0-d-e1-ft#http://d29ydmd5jijxb2.cloudfront.net/hboeditorialemm/assets/got_epsiodio_final_pr_1.gif\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"2100\" data-orig-width=\"3140\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/d7465809743e7012b1b36142c0bcf61d/tumblr_inline_prr0cxo8QU1tr5lp6_540.jpg\" class=\"ss-hidden-pin-image\" data-pin-url=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/\" data-pin-media=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\" data-pin-description=\"Game of Thrones: O que vai acontecer no \u00faltimo epis\u00f3dio? via @showmetech\" data-orig-height=\"2100\" data-orig-width=\"3140\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\"></figure></blockquote></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "showmetech",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1000,
                        "header_full_height": 1000,
                        "header_focus_width": 1000,
                        "header_focus_height": 563,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FFFFFF",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "218,1000,781,0",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/6d110e24dd0ba7bd2c9f4639b7880970/cnq8mjg/6Vqpgby2y/tumblr_static_4bugn1vlv7wgokc4gogc8gc0c.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/6d110e24dd0ba7bd2c9f4639b7880970/cnq8mjg/r4Opgby32/tumblr_static_tumblr_static_4bugn1vlv7wgokc4gogc8gc0c_focused_v3.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/6d110e24dd0ba7bd2c9f4639b7880970/cnq8mjg/6Vqpgby2y/tumblr_static_4bugn1vlv7wgokc4gogc8gc0c_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#F1993C",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#2e2f16",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986427777"
                },
                "content_raw": "<p><p>Um novo post est\u00e1 em <a href=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/\">https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/</a></p>\n<blockquote><p><strong>Game of Thrones: O que vai acontecer no \u00faltimo epis\u00f3dio?</strong></p>\n<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"2100\" data-orig-width=\"3140\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/d7465809743e7012b1b36142c0bcf61d/tumblr_inline_prr0cxo8QU1tr5lp6_540.jpg\" data-orig-height=\"2100\" data-orig-width=\"3140\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\"></figure></p><p>Neste domingo (19) ir\u00e1 ao ar o \u00faltimo epis\u00f3dio de <strong>Game of Thrones</strong>. Com 79 minutos, este epis\u00f3dio ir\u00e1 encerrar uma saga de sucesso que come\u00e7ou em 2011 e continua a reunir milh\u00f5es de f\u00e3s ao redor do mundo.</p>\n\n\n\n<p>A oitava temporada consiste em seis epis\u00f3dios e, at\u00e9 agora, os cinco que j\u00e1 foram exibidos mostraram reviravoltas, mortes dolorosas, mortes esperadas e a batalha mais longa na hist\u00f3ria da televis\u00e3o.</p>\n\n\n\n<p>Como parte de uma prepara\u00e7\u00e3o especial feita pelo Showmetech para celebrar o encerramento da s\u00e9rie, existe um resumo com as\u00a0<a href=\"https://www.showmetech.com.br/resumao-game-of-thrones-todas-as-temporadas/\">sete temporadas anteriores da s\u00e9rie</a>, caso voc\u00ea queira se lembrar da caminhada dos personagens principais at\u00e9 aqui, e um feito exatamente para lembrar os acontecimentos da oitava temporada de Game of Thrones.</p>\n\n\n\n<p style=\"text-align:center\"><strong>ATEN\u00c7\u00c3O: Este texto cont\u00e9m spoilers do quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones</strong></p>\n\n\n\n<p>Depois dos acontecimentos do quinto epis\u00f3dio, a s\u00e9rie tomou uma guinada para concretizar algumas das teorias mais populares entre os f\u00e3s de Game of Thrones. Por isso, aqui est\u00e3o algumas das teorias mais famosas e com possibilidade de acontecer no epis\u00f3dio final da s\u00e9rie.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"235474\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-o-que-voce-precisa-saber-antes-de-ver-o-ultimo-episodio/got-s8-ep-6-pre-air-images/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?fit=3733%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3733,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GOT S8 EP 6 PRE AIR IMAGES\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Daenerys na pr\u00e9via do \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/5f13d3ef0c8290a2a602da233ae34bbb/tumblr_inline_prr0cy1m5J1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Daenerys na pr\u00e9via do \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-235474\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?w=3733&amp;ssl=1 3733w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=1320%2C743&amp;ssl=1 1320w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><figcaption>Daenerys e seu ex\u00e9rcito de Imaculados ap\u00f3s dominar Porto Real.</figcaption></figure><h2>O que vai acontecer no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones?</h2>\n\n\n\n<h3>Daenerys \u00e9 a Rainha Louca e ir\u00e1 terminar o que seu pai come\u00e7ou</h3>\n\n\n\n<p>Uma frase cl\u00e1ssica sobre os Targaryen \u00e9 que toda vez que algu\u00e9m da casa nasce, \u00e9 lan\u00e7ada uma moeda, a qual possui duas faces: grandeza ou loucura.</p>\n\n\n\n<p>Com tanto poder e dois drag\u00f5es, Dany est\u00e1 apenas algumas decis\u00f5es de dist\u00e2ncia de se deixar levar enquanto luta contra Os Outros. Um usu\u00e1rio do\u00a0<em>Reddit\u00a0</em>apontou que Dany seria uma interessante, simp\u00e1tica e extremamente perigosa\u2026 vil\u00e3. Exatamente o tipo que\u00a0<strong>Game of Thrones</strong>\u00a0teria no final.</p>\n\n\n\n<p>O quinto epis\u00f3dio deu ainda mais pano pra manga pra essa teoria. Ao ouvir os sinos, que indicavam que os Lannister tinham se rendido, Dany n\u00e3o parou de atacar \u2013 pelo contr\u00e1rio, ela continuou nas costas Drogon e voou pelas ruas de Porto Real exatamente para incendiar milhares de habitantes, sejam eles soldados ou n\u00e3o.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233651\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-o-que-aconteceu-4o-episodio/game-of-thrones-s8-e4-post-air-3/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?fit=3733%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3733,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"Game of Thrones S8 E4 Post-Air  (3)\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Daenerys montada em Drogon no quarto epis\u00f3dio de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/ada995f49b9157ae952d46eb7d80822c/tumblr_inline_prr0cyZu6p1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Cena do quarto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-233651\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?w=3733&amp;ssl=1 3733w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=1320%2C742&amp;ssl=1 1320w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-3.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><figcaption>Daenerys montada em Drogon no quarto epis\u00f3dio de Game of Thrones.</figcaption></figure><p>Os f\u00e3s da s\u00e9rie apontaram que essa atitude de Dany mostrou que ela est\u00e1, sim, prestes a se tornar a verdadeira Rainha Louca. No quinto epis\u00f3dio, ela chegou at\u00e9 a explodir os potes de fogo-vivo que seu pai tinha colocado em Porto Real para queimar a cidade \u2013 ser\u00e1 que foi apenas acidental ou um sinal fort\u00edssimo de que ela est\u00e1 seguindo os passos de Aerys, o Louco? </p>\n\n\n\n<h3>Daenerys vai matar todo</h3>\n\n\n\n<p>Ainda tratando sobre a teoria de que Dany enlouqueceu, \u00e9 capaz que ela enlouque\u00e7a e decida queimar Westeros. Mas outro lado desta teoria mostra que ela n\u00e3o precisa, de fato, enlouquecer para isso.</p>\n\n\n\n<p>Dany n\u00e3o foi abra\u00e7ada pelos westerosi que ela acreditava que sonhavam com sua volta \u2013 pelo contr\u00e1rio. Ela at\u00e9 viu os pr\u00f3prios westerosi comemorando e celebrando Jon Snow por cavalgar um drag\u00e3o e lutar montado em um, algo que ela j\u00e1 fazia h\u00e1 muito tempo e nunca tinha sido reconhecida por isso. </p>\n\n\n\n<p>Foi em Westeros, tamb\u00e9m, que ela perdeu dois dos seus filhos drag\u00f5es. Por isso, o \u00f3dio dela por sua terra, que a renegou, ir\u00e1 crescer ainda mais. Diante de tudo que aconteceu no quinto epis\u00f3dio, ela ir\u00e1 usar ainda mais a for\u00e7a do \u00f3dio e fogo de drag\u00e3o para acabar com o seu pa\u00eds natal, mas que n\u00e3o a recebeu de bra\u00e7os abertos. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"234663\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-quinto-ep-8a-temporada/attachment/13670/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?fit=3733%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3733,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"13670\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Daenerys no quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/de02a906b3a8ea7bb9534cb7deca104a/tumblr_inline_prr0czSQEo1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Daenerys no quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-234663\" srcset=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?w=3733&amp;ssl=1 3733w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=1320%2C743&amp;ssl=1 1320w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/05/13670.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"742\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13670.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><h3>Tyrion ir\u00e1 conseguir fazer Daenerys deixar a posi\u00e7\u00e3o de Rainha</h3>\n\n\n\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=qyBPzUe3hNI\">Na pr\u00e9via do epis\u00f3dio final</a> tanto quanto no quinto epis\u00f3dio, foi poss\u00edvel ver que Tyrion Lannister n\u00e3o conseguia acreditar que Daenerys continuasse a atacar o povo de Porto Real depois deles terem se rendido \u2013 ainda mais porque Tyrion a tinha aconselhado a parar de atacar assim que os sinos tocassem.</p>\n\n\n\n<p>Ao ver a devasta\u00e7\u00e3o causada pela rainha que ele uma vez apoiou, Tyrion percebe que Varys estava certo e que a melhor escolha para os Sete Reinos \u00e9, de fato, tirar Daenerys do poder.</p>\n\n\n\n<p>Portanto, Tyrion decide tir\u00e1-la da posi\u00e7\u00e3o de rainha, mas um drag\u00e3o que cospe fogo e um ex\u00e9rcito de soldados leais est\u00e3o no caminho. Mas vale lembrar que Tyrion \u00e9 um dos personagens mais inteligentes de Game of Thrones. \u00c9 poss\u00edvel que ele chegue a uma solu\u00e7\u00e3o e consiga encontrar uma maneira de tirar Dany do Trono de Ferro.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"878\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"235749\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/got-s8-ep-6-pre-air-images-4/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?fit=2048%2C1363&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2048,1363\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?fit=720%2C479&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/9d7568964da4cdc833f31d5b833c69a8/tumblr_inline_prr0czRfz21tr5lp6_540.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-235749\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?w=2048&amp;ssl=1 2048w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=768%2C511&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=414%2C276&amp;ssl=1 414w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=470%2C313&amp;ssl=1 470w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=640%2C426&amp;ssl=1 640w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=130%2C86&amp;ssl=1 130w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=187%2C124&amp;ssl=1 187w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=1320%2C879&amp;ssl=1 1320w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?resize=720%2C479&amp;ssl=1 720w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"878\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GOT-S8-EP-6-PRE-AIR-IMAGES-4.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><h3>Por causa disso, Tyrion ser\u00e1 morto</h3>\n\n\n\n<p>Tyrion sobreviveu ao longo das oito temporadas e conseguiu deixar os f\u00e3s felizes por durar tanto. No entanto, \u00e9 poss\u00edvel que ele esteja a fadado a morrer no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones.</p>\n\n\n\n<p>Se Tyrion realmente deixar de acreditar em Daenerys como uma Rainha justa \u2013 o que ele pareceu fazer no quinto epis\u00f3dio e na pr\u00e9via do sexto \u2013 \u00e9 poss\u00edvel que ele realmente comece a tentar para substitu\u00ed-la no Trono.</p>\n\n\n\n<p>No pior dos cen\u00e1rios, Daenerys ir\u00e1 descobrir a trai\u00e7\u00e3o e, como ela mesma disse, n\u00e3o ir\u00e1 perdoar desta vez. Ela julga Tyrion culpado e o mata, queimando-o vivo.</p>\n\n\n\n<h3>Jon ter\u00e1 que matar Daenerys pelo bem do reino</h3>\n\n\n\n<p>Durante a Batalha de Porto Real, podemos ver que Jon Snow n\u00e3o aprova o que Daenerys est\u00e1 fazendo e que ele tenta ao m\u00e1ximo minimizar o estrago causado pela rainha.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"405\" data-orig-width=\"720\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"232393\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-para-segundo-episodio/game-of-thrones-season-8-episode-1/\" data-orig-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?fit=3733%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3733,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"Game of Thrones \u2013 Season 8 Episode 1\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Jon Snow e Daenerys na frente de uma cachoeira congelada no Norte&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/76c2872f3d6be89591aa88d8f7a73897/tumblr_inline_prr0d0Fj2b1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Jon Snow e Daenerys Targaryen no primeiro ep. de Game of Thrones\" class=\"wp-image-232393\" srcset=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=1320%2C743&amp;ssl=1 1320w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=1200%2C675&amp;ssl=1 1200w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"405\" data-orig-width=\"720\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/Game-of-Thrones-Season-8-Episode-1.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1\"><figcaption>Jon Snow e Daenerys Targaryen</figcaption></figure><p>Jon se mostrou um homem honrado durante as oito temporadas da s\u00e9rie \u2013 o que causou sua morte e que pode acabar matando-o novamente. No entanto, tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel que ele sobreviva e consiga matar Daenerys.</p>\n\n\n\n<p>Snow ter\u00e1 que trair sua amada e seu sangue Targaryen poder\u00e1 ajud\u00e1-lo nisso. Exatamente por ser um dos descendentes da fam\u00edlia que trouxe os drag\u00f5es para Westeros, Jon conseguir\u00e1 se aproximar de Drogon sem que o drag\u00e3o o mate. Ele ir\u00e1 montar o drag\u00e3o e usar\u00e1 ele para matar a m\u00e3e da criatura.</p>\n\n\n\n<h3>Jon ir\u00e1 matar Dany, na vers\u00e3o Azor Ahai</h3>\n\n\n\n<p>Sim, \u00e9 altamente prov\u00e1vel que Jon Snow mate Daenerys Targaryen no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones exatamente para que ela n\u00e3o destrua os Sete Reinos.</p>\n\n\n\n<p>Outro lado para esta teoria \u00e9 que Jon ser\u00e1 o pr\u00edncipe prometido e isso o far\u00e1 concluir a profecia do Azor Ahai, se mostrando realmente ser quem ir\u00e1 trazer a luz de R\u2019hollor para o mundo.</p>\n\n\n\n<p>Se Jon for a reencarna\u00e7\u00e3o de Azor Ahai, isso significa que ele usar\u00e1 Daenerys, sua amada, como Nissa Nissa \u2013 dessa maneira, ele ir\u00e1 enfiar uma espada (ou outra arma, quem sabe) em Daenerys, resultando na morte dela.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233327\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-4o-episodio/game-of-thrones-s8-ep-4-pre-air-images-2/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=1620%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1620,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GAME OF THRONES S8 EP 4 PRE AIR IMAGES (2)\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Jon Snow em pr\u00e9via do quarto epis\u00f3dio de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=720%2C480&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/0fda5b1b07d4e68422625cb27fbfda39/tumblr_inline_prr0d0VVfz1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Jon Snow em pr\u00e9via do quarto epis\u00f3dio de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-233327\" srcset=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1620&amp;ssl=1 1620w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=768%2C512&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=720%2C480&amp;ssl=1 720w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=414%2C276&amp;ssl=1 414w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=470%2C313&amp;ssl=1 470w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=640%2C426&amp;ssl=1 640w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=130%2C86&amp;ssl=1 130w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=187%2C124&amp;ssl=1 187w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><p>O poder de Dany n\u00e3o se queimar ser\u00e1 transferido para a espada e com essa arma, Jon n\u00e3o apenas ter\u00e1 salvo os Sete Reinos, mas tamb\u00e9m conseguir\u00e1 trazer a luz ao mundo.</p>\n\n\n\n<h3>Daenerys ir\u00e1 matar Jon Snow</h3>\n\n\n\n<p>Ao saber que Tyrion ou outra pessoa est\u00e1 tramando para colocar Jon Snow como o verdadeiro rei, Dany n\u00e3o ir\u00e1 deixar essa trai\u00e7\u00e3o passar em pune. Ela j\u00e1 mostrou estar sofrendo desde que soube que Jon \u00e9 filho de seu irm\u00e3o, mas agora, que ela j\u00e1 pensou bastante sobre isso, \u00e9 hora de tomar uma decis\u00e3o.</p>\n\n\n\n<p>Para manter o Trono de Ferro e acabar de vez com qualquer amea\u00e7a contra seu reinado, Dany ir\u00e1 matar Jon e ent\u00e3o ir\u00e1 reinar pelo medo, como ela mesma j\u00e1 disse que faria quando conversou com Jon no quinto epis\u00f3dio.</p>\n\n\n\n<h3>Sansa ir\u00e1 se sentar no Trono de Ferro</h3>\n\n\n\n<p>Depois da Batalha de Porto Real, Jon Snow perdeu completamente a f\u00e9 em sua rainha. Por isso, ele ir\u00e1 recorrer a sua irm\u00e3 para que ela reine os Sete Reinos \u2013 afinal, ele nunca quis a coroa.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"806\" data-orig-width=\"1024\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"232567\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-segundo-episodio-temporada-8/attachment/13471/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?fit=1024%2C806&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1024,806\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"HELEN SLOAN SMPSP\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"Sansa Stark Game of Thrones oitava temporada\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Sansa Stark, interpretada pela atriz Sophie Turner, na oitava temporada de Game of Thrones&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?fit=720%2C567&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/2cc09093ee2090161ea37cf4d6966b43/tumblr_inline_prr0d1y5Y51tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Sansa Stark (Sophie Turner) no segundo epis\u00f3dio da 8\u00aa temporada de Game of Thrones\" class=\"wp-image-232567\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?w=1024&amp;ssl=1 1024w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?resize=768%2C605&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?resize=720%2C567&amp;ssl=1 720w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?resize=1320%2C1039&amp;ssl=1 1320w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"806\" data-orig-width=\"1024\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/04/13471.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><p>Por isso, ele voltar\u00e1 para Winterfell e, junto com Arya, ele ir\u00e1 come\u00e7ar a articular para colocar a irm\u00e3 no Trono de Ferro. Com a ajuda dos nortenhos e dos selvagens (ser\u00e1 que eles realmente se despediram da s\u00e9rie?), eles conseguir\u00e3o vencer os Imaculados e acabar com o reinado de Daenerys antes mesmo dele come\u00e7ar.</p>\n\n\n\n<h3>Jon ir\u00e1 se Sentar no Trono de Ferro</h3>\n\n\n\n<p>Assim como dito acima, Jon perdeu a f\u00e9 em Daenerys depois do desfecho d<strong>a</strong> Batalha de Porto Real. Por isso, ele ter\u00e1 que fazer o que ele nunca quis para salvar milh\u00f5es de inocentes: aceitar a coroa.</p>\n\n\n\n<p>Mesmo que Jon tenha dito repetidamente que n\u00e3o quer ser rei, ele se ver\u00e1 obrigado a fazer isso para que os Sete Reinos n\u00e3o sejam inundados com sangue.</p>\n\n\n\n<h3>Os Sete Reinos ir\u00e3o apoiar Jon no Trono de Ferro</h3>\n\n\n\n<p>Um detalhe que muitos devem ter deixado passar \u00e9 que Varys provavelmente j\u00e1 enviou para os seus contatos pelo mundo que Jon \u00e9 o verdadeiro herdeiro dos Sete Reinos. Logo antes dele morrer vemos ele queimando uma carta, o que poderia indicar o que ir\u00e1 acontecer agora em Game of Thrones.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"1563\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"235756\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/game-of-thrones-s8-ep3-post-air-images-2/\" data-orig-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=1729%2C2048&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1729,2048\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2\" data-image-description=\"\" data-medium-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?fit=720%2C853&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/2969a6a5427c4c94e09f815f82e262fd/tumblr_inline_prr0d2BalX1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-235756\" srcset=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1729&amp;ssl=1 1729w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=768%2C910&amp;ssl=1 768w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=1320%2C1564&amp;ssl=1 1320w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?resize=720%2C853&amp;ssl=1 720w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"1563\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP3-POST-AIR-IMAGES-2.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><p>E isso \u00e9 ainda mais importante porque esse simples papel pode indicar o verdadeiro desfecho que ir\u00e1 determinar quem vai morrer, viver e sentar no Trono de Ferro no \u00faltimo epis\u00f3dio da s\u00e9rie. </p>\n\n\n\n<p>Se Varys o descreveu como o pr\u00edncipe que foi prometido, \u00e9 poss\u00edvel que isso traga os ex\u00e9rcitos dos adeptos do Senhor da Luz at\u00e9 Westeros exatamente para lutar por Jon, da mesma maneira que Melisandre serviu Stannis ao acreditar que o Baratheon era o Azor Ahai. </p>\n\n\n\n<h3>Dany n\u00e3o enlouqueceu, mas v\u00e3o mat\u00e1-la mesmo assim</h3>\n\n\n\n<p>A teoria que Dany ser\u00e1 a Rainha Louca ficou ainda mais popular depois de tudo que aconteceu, mas e se ela tiver apenas tido um momento de raiva pura que n\u00e3o pode controlar e ir\u00e1 voltar a ser a rainha justa que luta pela liberdade de quem ela governa?</p>\n\n\n\n<p>\u00c9 uma possibilidade que ela seja a Dany de sempre. Mas as a\u00e7\u00f5es dela em Porto Real n\u00e3o ter\u00e3o passado despercebidas \u2013 mesmo que ela at\u00e9 se mostre a ser a mesma rainha pela qual Jon e Tyrion decidiram lutar por, eles continuar\u00e3o acreditando que ela enlouqueceu e ir\u00e3o arrumar uma maneira de mat\u00e1-la.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"405\" data-orig-width=\"720\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233325\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-4o-episodio/game-of-thrones-s8-ep-4-pre-air-images-6/\" data-orig-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?fit=1920%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1920,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"GAME OF THRONES S8 EP 4 PRE AIR IMAGES (6)\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Daenerys Targaryen na pr\u00e9via do 4\u00ba epis\u00f3dio.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?fit=720%2C405&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/9d137a29a117c202655ee3a461d9c9cd/tumblr_inline_prr0d3zZLQ1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Daenerys Targaryen na pr\u00e9via do 4\u00ba epis\u00f3dio.\" class=\"wp-image-233325\" srcset=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1 720w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=990%2C556&amp;ssl=1 990w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=1320%2C742&amp;ssl=1 1320w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=470%2C264&amp;ssl=1 470w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=640%2C360&amp;ssl=1 640w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=215%2C120&amp;ssl=1 215w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=414%2C232&amp;ssl=1 414w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"405\" data-orig-width=\"720\" data-orig-src=\"https://i1.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/GAME-OF-THRONES-S8-EP-4-PRE-AIR-IMAGES-6.jpg?resize=720%2C405&amp;ssl=1\"><figcaption>Daenerys Targaryen na pr\u00e9via do 4\u00ba epis\u00f3dio.</figcaption></figure><p>Assim que Dany for morta, Drogon ficar\u00e1 enlouquecido e ir\u00e1 queimar Westeros em luto da morte da sua m\u00e3e. De qualquer jeito, Westeros n\u00e3o ter\u00e1 perecido pelo gelo do Rei da Noite apenas para acabar pelo fogo dos drag\u00f5es Targaryen.</p>\n\n\n\n<h3><strong>Jaime Lannister est\u00e1 vivo e ir\u00e1 vingar Cersei</strong></h3>\n\n\n\n<p>Mais uma teoria de um f\u00e3 que viralizou desde que o quinto epis\u00f3dio de Game of Thrones foi ao ar \u00e9 a do usu\u00e1rio\u00a0WeedsAreFlowersToo, do Tumblr. De acordo com esta teoria, Jaime Lannister n\u00e3o morreu na queda da Fortaleza Vermelha.</p>\n\n\n\n<p>Ele continua vivo, o que parece absurdo se considerarmos que vimos os destro\u00e7os do castelo soterrando ele e Cersei, mas alguns pontos indicam que ele possa ter sa\u00eddo dessa vivo.</p>\n\n\n\n<p>O ator que interpreta Jaime, o Nikolaj Coster-Waldau, foi o \u00fanico cujo personagem morreu no quinto epis\u00f3dio a n\u00e3o dar entrevistas comentando o fim do seu personagem ou sequer se despedir do personagem que ele viveu desde 2011 nas redes sociais.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"234662\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-quinto-ep-8a-temporada/attachment/13676/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?fit=3150%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"3150,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"13676\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Cersei e Jamei no quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?fit=720%2C480&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/68165c75ff6e7bd591032444775ef9fe/tumblr_inline_prr0d3mDN81tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Cersei e Jamei no quinto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-234662\" srcset=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?w=3150&amp;ssl=1 3150w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=768%2C512&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=414%2C276&amp;ssl=1 414w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=470%2C313&amp;ssl=1 470w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=640%2C426&amp;ssl=1 640w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=130%2C86&amp;ssl=1 130w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=187%2C124&amp;ssl=1 187w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=1320%2C880&amp;ssl=1 1320w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?resize=720%2C480&amp;ssl=1 720w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads/2019/05/13676.jpg?w=2640&amp;ssl=1 2640w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13676.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"></figure><p>Mas n\u00e3o \u00e9 apenas isso: a revista Entertainment Weekly acompanhou de perto as grava\u00e7\u00f5es finais da s\u00e9rie. Toda vez que um personagem morre, a revista publica uma entrevista com o ator que o interpretou para comentar o final deste mesmo personagem.</p>\n\n\n\n<p>E, ao contr\u00e1rio do que era esperado, nenhuma entrevista com Nikolaj foi publicada na revista desde que Jaime Lannister foi morto na s\u00e9rie. Ser\u00e1 que ele ent\u00e3o sobreviveu? Se isso for verdade, com certeza podemos esperar que ele voltar\u00e1 para vingar sua amada irm\u00e3.</p>\n\n\n\n<h3>Gendry ser\u00e1 o Rei dos Seis Reinos e Sansa, do Norte</h3>\n\n\n\n<p>Daenerys nomeou Gendry como Lord da Ponta Tempestade exatamente para tirar a possibilidade dele pensar em se rebelar e clamar o Trono por ter o sangue do \u00faltimo rei que se sentou l\u00e1.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"1929\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233646\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-o-que-aconteceu-4o-episodio/game-of-thrones-s8-e4-post-air-5/\" data-orig-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?fit=1437%2C2100&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1437,2100\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"Game of Thrones S8 E4 Post-Air  (5)\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Gendry pede Arya em casamento.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?fit=684%2C1000&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/53125ca91addf6d8cb21575bda9bcbae/tumblr_inline_prr0d4AkXx1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Cena do quarto epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-233646\" srcset=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?w=1437&amp;ssl=1 1437w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?resize=768%2C1122&amp;ssl=1 768w, https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?resize=684%2C1000&amp;ssl=1 684w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"1929\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i2.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/Game-of-Thrones-S8-E4-Post-Air-5.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><figcaption>Gendry pede Arya em casamento.</figcaption></figure><p>Mas \u00e9 poss\u00edvel que ele seja persuadido por Arya e pelos Starks para lutar pelo Trono. Assim que a informa\u00e7\u00e3o de que um filho de Robert Baratheon est\u00e1 tentando conseguir o Trono de Ferro, \u00e9 poss\u00edvel que as outras casas o apoiem, depois de saberem que a \u00faltima dos Targaryen quer queimar Westeros.</p>\n\n\n\n<h3>Arya \u00e9 Azor Ahai</h3>\n\n\n\n<p>Ainda n\u00e3o sabemos sobre quem a profecia de Azor Ahai falava e, por isso, \u00e9 poss\u00edvel que essa grande d\u00favida seja esclarecida no \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones. Por isso, vale lembrar que pensar que Jon Snow \u00e9 Azor Ahai pode ser um equ\u00edvoco, afinal, a palavra usada como \u201cpr\u00edncipe\u201d n\u00e3o tem g\u00eanero.</p>\n\n\n\n<p>E se Jon for, na verdade, Nissa Nissa? Por isso, ele ter\u00e1 que dar sua vida para criar a arma que ir\u00e1 matar a amea\u00e7a dos reinos e para trazer a luz. E se Arya for Azor Ahai? Por isso, ela precisaria do sacrif\u00edcio de Jon para conseguir derrotar Daenerys e Drogon.</p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><img data-attachment-id=\"233322\" data-permalink=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-4o-episodio/attachment/13566/\" data-orig-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?fit=1620%2C1080&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1620,1080\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta='\"aperture\":\"0\",\"credit\":\"\",\"camera\":\"\",\"caption\":\"\",\"created_timestamp\":\"0\",\"copyright\":\"\",\"focal_length\":\"0\",\"iso\":\"0\",\"shutter_speed\":\"0\",\"title\":\"\",\"orientation\":\"0\"' data-image-title=\"13566\" data-image-description=\"&lt;p&gt;Arya Stark no terceiro epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.&lt;/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?fit=320%2C190&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?fit=720%2C480&amp;ssl=1\" src=\"https://66.media.tumblr.com/11322fac2d81deb0fa5dd5ece8919f18/tumblr_inline_prr0d5Hnfn1tr5lp6_540.jpg\" alt=\"Arya Stark no terceiro epis\u00f3dio da oitava temporada de Game of Thrones.\" class=\"wp-image-233322\" srcset=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?w=1620&amp;ssl=1 1620w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=768%2C512&amp;ssl=1 768w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=720%2C480&amp;ssl=1 720w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=414%2C276&amp;ssl=1 414w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=470%2C313&amp;ssl=1 470w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=640%2C426&amp;ssl=1 640w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=130%2C86&amp;ssl=1 130w, https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?resize=187%2C124&amp;ssl=1 187w\" sizes=\"(max-width: 1320px) 100vw, 1320px\" data-recalc-dims=\"1\" data-orig-height=\"880\" data-orig-width=\"1320\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13566.jpg?w=1320&amp;ssl=1\"><figcaption>Arya na Batalha de Winterfell.</figcaption></figure><h2>Quem ir\u00e1 sentar no Trono de Ferro?</h2>\n\n\n\n<p>S\u00f3 iremos quem realmente ir\u00e1 se sentar no Trono de Ferro \u2013 isto \u00e9, se tiver sobrado um Trono \u2013 hoje. <strong>O \u00faltimo epis\u00f3dio de Game of Thrones ser\u00e1 exibido a partir das 22h na HBO e no servi\u00e7o de streaming HBO Go</strong>. </p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" data-orig-height=\"1605\" data-orig-width=\"1120\" data-orig-src=\"https://ci5.googleusercontent.com/proxy/dsq2MSSOP8V2P9dATKWhInx5ovoQigyUcOpJTv1orfwMdDLjTStkNyFelNe37AcGp6s6CISNVOqEhcgbIVV4TVPXnzGUicPjWDw8p5DikCs1r_aUHMdUeApuL-y1DSehUW4035qCo5Na5w=s0-d-e1-ft#http://d29ydmd5jijxb2.cloudfront.net/hboeditorialemm/assets/got_epsiodio_final_pr_1.gif\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/7c9456679485c30cccbcdfc6a825137d/tumblr_inline_prr0d6egkk1tr5lp6_540.gif\" alt=\"\" data-orig-height=\"1605\" data-orig-width=\"1120\" data-orig-src=\"https://ci5.googleusercontent.com/proxy/dsq2MSSOP8V2P9dATKWhInx5ovoQigyUcOpJTv1orfwMdDLjTStkNyFelNe37AcGp6s6CISNVOqEhcgbIVV4TVPXnzGUicPjWDw8p5DikCs1r_aUHMdUeApuL-y1DSehUW4035qCo5Na5w=s0-d-e1-ft#http://d29ydmd5jijxb2.cloudfront.net/hboeditorialemm/assets/got_epsiodio_final_pr_1.gif\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"2100\" data-orig-width=\"3140\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/d7465809743e7012b1b36142c0bcf61d/tumblr_inline_prr0cxo8QU1tr5lp6_540.jpg\" class=\"ss-hidden-pin-image\" data-pin-url=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/\" data-pin-media=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\" data-pin-description=\"Game of Thrones: O que vai acontecer no \u00faltimo epis\u00f3dio? via @showmetech\" data-orig-height=\"2100\" data-orig-width=\"3140\" data-orig-src=\"https://i0.wp.com/www.showmetech.com.br/wp-content/uploads//2019/05/13683.jpg?fit=3140%2C2100&amp;ssl=1\"></figure></blockquote></p>",
                "content": "<p><p>Um novo post est&aacute; em <a href=\"https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/\">https://www.showmetech.com.br/game-of-thrones-previa-ultimo-episodio/</a></p>\n<blockquote><p><strong>Game of Thrones: O que vai acontecer no &uacute;ltimo epis&oacute;dio?</strong></p>\n<figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/d7465809743e7012b1b36142c0bcf61d/tumblr_inline_prr0cxo8QU1tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p>Neste domingo (19) ir&aacute; ao ar o &uacute;ltimo epis&oacute;dio de <strong>Game of Thrones</strong>. Com 79 minutos, este epis&oacute;dio ir&aacute; encerrar uma saga de sucesso que come&ccedil;ou em 2011 e continua a reunir milh&otilde;es de f&atilde;s ao redor do mundo.</p>\n\n\n\n<p>A oitava temporada consiste em seis epis&oacute;dios e, at&eacute; agora, os cinco que j&aacute; foram exibidos mostraram reviravoltas, mortes dolorosas, mortes esperadas e a batalha mais longa na hist&oacute;ria da televis&atilde;o.</p>\n\n\n\n<p>Como parte de uma prepara&ccedil;&atilde;o especial feita pelo Showmetech para celebrar o encerramento da s&eacute;rie, existe um resumo com as&nbsp;<a href=\"https://www.showmetech.com.br/resumao-game-of-thrones-todas-as-temporadas/\">sete temporadas anteriores da s&eacute;rie</a>, caso voc&ecirc; queira se lembrar da caminhada dos personagens principais at&eacute; aqui, e um feito exatamente para lembrar os acontecimentos da oitava temporada de Game of Thrones.</p>\n\n\n\n<p><strong>ATEN&Ccedil;&Atilde;O: Este texto cont&eacute;m spoilers do quinto epis&oacute;dio da oitava temporada de Game of Thrones</strong></p>\n\n\n\n<p>Depois dos acontecimentos do quinto epis&oacute;dio, a s&eacute;rie tomou uma guinada para concretizar algumas das teorias mais populares entre os f&atilde;s de Game of Thrones. Por isso, aqui est&atilde;o algumas das teorias mais famosas e com possibilidade de acontecer no epis&oacute;dio final da s&eacute;rie.</p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/5f13d3ef0c8290a2a602da233ae34bbb/tumblr_inline_prr0cy1m5J1tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/>Daenerys e seu ex&eacute;rcito de Imaculados ap&oacute;s dominar Porto Real.</figure><h2>O que vai acontecer no &uacute;ltimo epis&oacute;dio de Game of Thrones?</h2>\n\n\n\n<h3>Daenerys &eacute; a Rainha Louca e ir&aacute; terminar o que seu pai come&ccedil;ou</h3>\n\n\n\n<p>Uma frase cl&aacute;ssica sobre os Targaryen &eacute; que toda vez que algu&eacute;m da casa nasce, &eacute; lan&ccedil;ada uma moeda, a qual possui duas faces: grandeza ou loucura.</p>\n\n\n\n<p>Com tanto poder e dois drag&otilde;es, Dany est&aacute; apenas algumas decis&otilde;es de dist&acirc;ncia de se deixar levar enquanto luta contra Os Outros. Um usu&aacute;rio do&nbsp;<em>Reddit&nbsp;</em>apontou que Dany seria uma interessante, simp&aacute;tica e extremamente perigosa&hellip; vil&atilde;. Exatamente o tipo que&nbsp;<strong>Game of Thrones</strong>&nbsp;teria no final.</p>\n\n\n\n<p>O quinto epis&oacute;dio deu ainda mais pano pra manga pra essa teoria. Ao ouvir os sinos, que indicavam que os Lannister tinham se rendido, Dany n&atilde;o parou de atacar &ndash; pelo contr&aacute;rio, ela continuou nas costas Drogon e voou pelas ruas de Porto Real exatamente para incendiar milhares de habitantes, sejam eles soldados ou n&atilde;o.</p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/ada995f49b9157ae952d46eb7d80822c/tumblr_inline_prr0cyZu6p1tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/>Daenerys montada em Drogon no quarto epis&oacute;dio de Game of Thrones.</figure><p>Os f&atilde;s da s&eacute;rie apontaram que essa atitude de Dany mostrou que ela est&aacute;, sim, prestes a se tornar a verdadeira Rainha Louca. No quinto epis&oacute;dio, ela chegou at&eacute; a explodir os potes de fogo-vivo que seu pai tinha colocado em Porto Real para queimar a cidade &ndash; ser&aacute; que foi apenas acidental ou um sinal fort&iacute;ssimo de que ela est&aacute; seguindo os passos de Aerys, o Louco? </p>\n\n\n\n<h3>Daenerys vai matar todo</h3>\n\n\n\n<p>Ainda tratando sobre a teoria de que Dany enlouqueceu, &eacute; capaz que ela enlouque&ccedil;a e decida queimar Westeros. Mas outro lado desta teoria mostra que ela n&atilde;o precisa, de fato, enlouquecer para isso.</p>\n\n\n\n<p>Dany n&atilde;o foi abra&ccedil;ada pelos westerosi que ela acreditava que sonhavam com sua volta &ndash; pelo contr&aacute;rio. Ela at&eacute; viu os pr&oacute;prios westerosi comemorando e celebrando Jon Snow por cavalgar um drag&atilde;o e lutar montado em um, algo que ela j&aacute; fazia h&aacute; muito tempo e nunca tinha sido reconhecida por isso. </p>\n\n\n\n<p>Foi em Westeros, tamb&eacute;m, que ela perdeu dois dos seus filhos drag&otilde;es. Por isso, o &oacute;dio dela por sua terra, que a renegou, ir&aacute; crescer ainda mais. Diante de tudo que aconteceu no quinto epis&oacute;dio, ela ir&aacute; usar ainda mais a for&ccedil;a do &oacute;dio e fogo de drag&atilde;o para acabar com o seu pa&iacute;s natal, mas que n&atilde;o a recebeu de bra&ccedil;os abertos. </p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/de02a906b3a8ea7bb9534cb7deca104a/tumblr_inline_prr0czSQEo1tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/></figure><h3>Tyrion ir&aacute; conseguir fazer Daenerys deixar a posi&ccedil;&atilde;o de Rainha</h3>\n\n\n\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=qyBPzUe3hNI\">Na pr&eacute;via do epis&oacute;dio final</a> tanto quanto no quinto epis&oacute;dio, foi poss&iacute;vel ver que Tyrion Lannister n&atilde;o conseguia acreditar que Daenerys continuasse a atacar o povo de Porto Real depois deles terem se rendido &ndash; ainda mais porque Tyrion a tinha aconselhado a parar de atacar assim que os sinos tocassem.</p>\n\n\n\n<p>Ao ver a devasta&ccedil;&atilde;o causada pela rainha que ele uma vez apoiou, Tyrion percebe que Varys estava certo e que a melhor escolha para os Sete Reinos &eacute;, de fato, tirar Daenerys do poder.</p>\n\n\n\n<p>Portanto, Tyrion decide tir&aacute;-la da posi&ccedil;&atilde;o de rainha, mas um drag&atilde;o que cospe fogo e um ex&eacute;rcito de soldados leais est&atilde;o no caminho. Mas vale lembrar que Tyrion &eacute; um dos personagens mais inteligentes de Game of Thrones. &Eacute; poss&iacute;vel que ele chegue a uma solu&ccedil;&atilde;o e consiga encontrar uma maneira de tirar Dany do Trono de Ferro.</p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9d7568964da4cdc833f31d5b833c69a8/tumblr_inline_prr0czRfz21tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/></figure><h3>Por causa disso, Tyrion ser&aacute; morto</h3>\n\n\n\n<p>Tyrion sobreviveu ao longo das oito temporadas e conseguiu deixar os f&atilde;s felizes por durar tanto. No entanto, &eacute; poss&iacute;vel que ele esteja a fadado a morrer no &uacute;ltimo epis&oacute;dio de Game of Thrones.</p>\n\n\n\n<p>Se Tyrion realmente deixar de acreditar em Daenerys como uma Rainha justa &ndash; o que ele pareceu fazer no quinto epis&oacute;dio e na pr&eacute;via do sexto &ndash; &eacute; poss&iacute;vel que ele realmente comece a tentar para substitu&iacute;-la no Trono.</p>\n\n\n\n<p>No pior dos cen&aacute;rios, Daenerys ir&aacute; descobrir a trai&ccedil;&atilde;o e, como ela mesma disse, n&atilde;o ir&aacute; perdoar desta vez. Ela julga Tyrion culpado e o mata, queimando-o vivo.</p>\n\n\n\n<h3>Jon ter&aacute; que matar Daenerys pelo bem do reino</h3>\n\n\n\n<p>Durante a Batalha de Porto Real, podemos ver que Jon Snow n&atilde;o aprova o que Daenerys est&aacute; fazendo e que ele tenta ao m&aacute;ximo minimizar o estrago causado pela rainha.</p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/76c2872f3d6be89591aa88d8f7a73897/tumblr_inline_prr0d0Fj2b1tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/>Jon Snow e Daenerys Targaryen</figure><p>Jon se mostrou um homem honrado durante as oito temporadas da s&eacute;rie &ndash; o que causou sua morte e que pode acabar matando-o novamente. No entanto, tamb&eacute;m &eacute; poss&iacute;vel que ele sobreviva e consiga matar Daenerys.</p>\n\n\n\n<p>Snow ter&aacute; que trair sua amada e seu sangue Targaryen poder&aacute; ajud&aacute;-lo nisso. Exatamente por ser um dos descendentes da fam&iacute;lia que trouxe os drag&otilde;es para Westeros, Jon conseguir&aacute; se aproximar de Drogon sem que o drag&atilde;o o mate. Ele ir&aacute; montar o drag&atilde;o e usar&aacute; ele para matar a m&atilde;e da criatura.</p>\n\n\n\n<h3>Jon ir&aacute; matar Dany, na vers&atilde;o Azor Ahai</h3>\n\n\n\n<p>Sim, &eacute; altamente prov&aacute;vel que Jon Snow mate Daenerys Targaryen no &uacute;ltimo epis&oacute;dio de Game of Thrones exatamente para que ela n&atilde;o destrua os Sete Reinos.</p>\n\n\n\n<p>Outro lado para esta teoria &eacute; que Jon ser&aacute; o pr&iacute;ncipe prometido e isso o far&aacute; concluir a profecia do Azor Ahai, se mostrando realmente ser quem ir&aacute; trazer a luz de R&rsquo;hollor para o mundo.</p>\n\n\n\n<p>Se Jon for a reencarna&ccedil;&atilde;o de Azor Ahai, isso significa que ele usar&aacute; Daenerys, sua amada, como Nissa Nissa &ndash; dessa maneira, ele ir&aacute; enfiar uma espada (ou outra arma, quem sabe) em Daenerys, resultando na morte dela.</p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/0fda5b1b07d4e68422625cb27fbfda39/tumblr_inline_prr0d0VVfz1tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p>O poder de Dany n&atilde;o se queimar ser&aacute; transferido para a espada e com essa arma, Jon n&atilde;o apenas ter&aacute; salvo os Sete Reinos, mas tamb&eacute;m conseguir&aacute; trazer a luz ao mundo.</p>\n\n\n\n<h3>Daenerys ir&aacute; matar Jon Snow</h3>\n\n\n\n<p>Ao saber que Tyrion ou outra pessoa est&aacute; tramando para colocar Jon Snow como o verdadeiro rei, Dany n&atilde;o ir&aacute; deixar essa trai&ccedil;&atilde;o passar em pune. Ela j&aacute; mostrou estar sofrendo desde que soube que Jon &eacute; filho de seu irm&atilde;o, mas agora, que ela j&aacute; pensou bastante sobre isso, &eacute; hora de tomar uma decis&atilde;o.</p>\n\n\n\n<p>Para manter o Trono de Ferro e acabar de vez com qualquer amea&ccedil;a contra seu reinado, Dany ir&aacute; matar Jon e ent&atilde;o ir&aacute; reinar pelo medo, como ela mesma j&aacute; disse que faria quando conversou com Jon no quinto epis&oacute;dio.</p>\n\n\n\n<h3>Sansa ir&aacute; se sentar no Trono de Ferro</h3>\n\n\n\n<p>Depois da Batalha de Porto Real, Jon Snow perdeu completamente a f&eacute; em sua rainha. Por isso, ele ir&aacute; recorrer a sua irm&atilde; para que ela reine os Sete Reinos &ndash; afinal, ele nunca quis a coroa.</p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/2cc09093ee2090161ea37cf4d6966b43/tumblr_inline_prr0d1y5Y51tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p>Por isso, ele voltar&aacute; para Winterfell e, junto com Arya, ele ir&aacute; come&ccedil;ar a articular para colocar a irm&atilde; no Trono de Ferro. Com a ajuda dos nortenhos e dos selvagens (ser&aacute; que eles realmente se despediram da s&eacute;rie?), eles conseguir&atilde;o vencer os Imaculados e acabar com o reinado de Daenerys antes mesmo dele come&ccedil;ar.</p>\n\n\n\n<h3>Jon ir&aacute; se Sentar no Trono de Ferro</h3>\n\n\n\n<p>Assim como dito acima, Jon perdeu a f&eacute; em Daenerys depois do desfecho d<strong>a</strong> Batalha de Porto Real. Por isso, ele ter&aacute; que fazer o que ele nunca quis para salvar milh&otilde;es de inocentes: aceitar a coroa.</p>\n\n\n\n<p>Mesmo que Jon tenha dito repetidamente que n&atilde;o quer ser rei, ele se ver&aacute; obrigado a fazer isso para que os Sete Reinos n&atilde;o sejam inundados com sangue.</p>\n\n\n\n<h3>Os Sete Reinos ir&atilde;o apoiar Jon no Trono de Ferro</h3>\n\n\n\n<p>Um detalhe que muitos devem ter deixado passar &eacute; que Varys provavelmente j&aacute; enviou para os seus contatos pelo mundo que Jon &eacute; o verdadeiro herdeiro dos Sete Reinos. Logo antes dele morrer vemos ele queimando uma carta, o que poderia indicar o que ir&aacute; acontecer agora em Game of Thrones.</p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/2969a6a5427c4c94e09f815f82e262fd/tumblr_inline_prr0d2BalX1tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p>E isso &eacute; ainda mais importante porque esse simples papel pode indicar o verdadeiro desfecho que ir&aacute; determinar quem vai morrer, viver e sentar no Trono de Ferro no &uacute;ltimo epis&oacute;dio da s&eacute;rie. </p>\n\n\n\n<p>Se Varys o descreveu como o pr&iacute;ncipe que foi prometido, &eacute; poss&iacute;vel que isso traga os ex&eacute;rcitos dos adeptos do Senhor da Luz at&eacute; Westeros exatamente para lutar por Jon, da mesma maneira que Melisandre serviu Stannis ao acreditar que o Baratheon era o Azor Ahai. </p>\n\n\n\n<h3>Dany n&atilde;o enlouqueceu, mas v&atilde;o mat&aacute;-la mesmo assim</h3>\n\n\n\n<p>A teoria que Dany ser&aacute; a Rainha Louca ficou ainda mais popular depois de tudo que aconteceu, mas e se ela tiver apenas tido um momento de raiva pura que n&atilde;o pode controlar e ir&aacute; voltar a ser a rainha justa que luta pela liberdade de quem ela governa?</p>\n\n\n\n<p>&Eacute; uma possibilidade que ela seja a Dany de sempre. Mas as a&ccedil;&otilde;es dela em Porto Real n&atilde;o ter&atilde;o passado despercebidas &ndash; mesmo que ela at&eacute; se mostre a ser a mesma rainha pela qual Jon e Tyrion decidiram lutar por, eles continuar&atilde;o acreditando que ela enlouqueceu e ir&atilde;o arrumar uma maneira de mat&aacute;-la.</p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9d137a29a117c202655ee3a461d9c9cd/tumblr_inline_prr0d3zZLQ1tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/>Daenerys Targaryen na pr&eacute;via do 4&ordm; epis&oacute;dio.</figure><p>Assim que Dany for morta, Drogon ficar&aacute; enlouquecido e ir&aacute; queimar Westeros em luto da morte da sua m&atilde;e. De qualquer jeito, Westeros n&atilde;o ter&aacute; perecido pelo gelo do Rei da Noite apenas para acabar pelo fogo dos drag&otilde;es Targaryen.</p>\n\n\n\n<h3><strong>Jaime Lannister est&aacute; vivo e ir&aacute; vingar Cersei</strong></h3>\n\n\n\n<p>Mais uma teoria de um f&atilde; que viralizou desde que o quinto epis&oacute;dio de Game of Thrones foi ao ar &eacute; a do usu&aacute;rio&nbsp;WeedsAreFlowersToo, do Tumblr. De acordo com esta teoria, Jaime Lannister n&atilde;o morreu na queda da Fortaleza Vermelha.</p>\n\n\n\n<p>Ele continua vivo, o que parece absurdo se considerarmos que vimos os destro&ccedil;os do castelo soterrando ele e Cersei, mas alguns pontos indicam que ele possa ter sa&iacute;do dessa vivo.</p>\n\n\n\n<p>O ator que interpreta Jaime, o Nikolaj Coster-Waldau, foi o &uacute;nico cujo personagem morreu no quinto epis&oacute;dio a n&atilde;o dar entrevistas comentando o fim do seu personagem ou sequer se despedir do personagem que ele viveu desde 2011 nas redes sociais.</p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/68165c75ff6e7bd591032444775ef9fe/tumblr_inline_prr0d3mDN81tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p>Mas n&atilde;o &eacute; apenas isso: a revista Entertainment Weekly acompanhou de perto as grava&ccedil;&otilde;es finais da s&eacute;rie. Toda vez que um personagem morre, a revista publica uma entrevista com o ator que o interpretou para comentar o final deste mesmo personagem.</p>\n\n\n\n<p>E, ao contr&aacute;rio do que era esperado, nenhuma entrevista com Nikolaj foi publicada na revista desde que Jaime Lannister foi morto na s&eacute;rie. Ser&aacute; que ele ent&atilde;o sobreviveu? Se isso for verdade, com certeza podemos esperar que ele voltar&aacute; para vingar sua amada irm&atilde;.</p>\n\n\n\n<h3>Gendry ser&aacute; o Rei dos Seis Reinos e Sansa, do Norte</h3>\n\n\n\n<p>Daenerys nomeou Gendry como Lord da Ponta Tempestade exatamente para tirar a possibilidade dele pensar em se rebelar e clamar o Trono por ter o sangue do &uacute;ltimo rei que se sentou l&aacute;.</p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/53125ca91addf6d8cb21575bda9bcbae/tumblr_inline_prr0d4AkXx1tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/>Gendry pede Arya em casamento.</figure><p>Mas &eacute; poss&iacute;vel que ele seja persuadido por Arya e pelos Starks para lutar pelo Trono. Assim que a informa&ccedil;&atilde;o de que um filho de Robert Baratheon est&aacute; tentando conseguir o Trono de Ferro, &eacute; poss&iacute;vel que as outras casas o apoiem, depois de saberem que a &uacute;ltima dos Targaryen quer queimar Westeros.</p>\n\n\n\n<h3>Arya &eacute; Azor Ahai</h3>\n\n\n\n<p>Ainda n&atilde;o sabemos sobre quem a profecia de Azor Ahai falava e, por isso, &eacute; poss&iacute;vel que essa grande d&uacute;vida seja esclarecida no &uacute;ltimo epis&oacute;dio de Game of Thrones. Por isso, vale lembrar que pensar que Jon Snow &eacute; Azor Ahai pode ser um equ&iacute;voco, afinal, a palavra usada como &ldquo;pr&iacute;ncipe&rdquo; n&atilde;o tem g&ecirc;nero.</p>\n\n\n\n<p>E se Jon for, na verdade, Nissa Nissa? Por isso, ele ter&aacute; que dar sua vida para criar a arma que ir&aacute; matar a amea&ccedil;a dos reinos e para trazer a luz. E se Arya for Azor Ahai? Por isso, ela precisaria do sacrif&iacute;cio de Jon para conseguir derrotar Daenerys e Drogon.</p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/11322fac2d81deb0fa5dd5ece8919f18/tumblr_inline_prr0d5Hnfn1tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/>Arya na Batalha de Winterfell.</figure><h2>Quem ir&aacute; sentar no Trono de Ferro?</h2>\n\n\n\n<p>S&oacute; iremos quem realmente ir&aacute; se sentar no Trono de Ferro &ndash; isto &eacute;, se tiver sobrado um Trono &ndash; hoje. <strong>O &uacute;ltimo epis&oacute;dio de Game of Thrones ser&aacute; exibido a partir das 22h na HBO e no servi&ccedil;o de streaming HBO Go</strong>. </p>\n\n\n\n<figure><img src=\"https://66.media.tumblr.com/7c9456679485c30cccbcdfc6a825137d/tumblr_inline_prr0d6egkk1tr5lp6_540.gif\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/d7465809743e7012b1b36142c0bcf61d/tumblr_inline_prr0cxo8QU1tr5lp6_540.jpg\" class=\"\"/></figure></blockquote></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "answer",
        "blog_name": "sayruq",
        "blog": {
            "name": "sayruq",
            "title": "404 url not found",
            "description": "",
            "url": "https://sayruq.tumblr.com/",
            "uuid": "t:DNbYwNQ6H6NUTgpN8-AKbw",
            "updated": 1558350479
        },
        "id": 184986423909,
        "post_url": "https://sayruq.tumblr.com/post/184986423909/show-sansa-and-book-sansa-arent-that-different",
        "slug": "show-sansa-and-book-sansa-arent-that-different",
        "date": "2019-05-19 11:06:43 GMT",
        "timestamp": 1558264003,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "TU1qpntm",
        "tags": [
            "Sansa Stark",
            "song of ice and fire",
            "game of thrones",
            "Anonymous"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZcPeYo2iI3D9b",
        "summary": "Show Sansa and Book Sansa aren\u2019t that different, show Sansa\u2019s a little harder and that\u2019s about it. But people will still claim...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 43,
        "asking_name": "Anonymous",
        "asking_url": null,
        "question": "Show Sansa and Book Sansa aren\u2019t that different, show Sansa\u2019s a little harder and that\u2019s about it. But people will still claim she\u2019s Sandra or Fansa anytime she gets justifiably upset or needs help with something. The second she gets agency in the books, she\u2019s going to lose half of her so-called \u201cfan base\u201d",
        "answer": "<p>Show Sansa went through months as Ramsay\u2019s hostage so of course she\u2019d have a different response to that trauma than book Sansa. I have noticed that most people who hate show Sansa want her to be the Sansa she was forced to become when she was a Lannister hostage. They want her to be nice to Dany, Creepyfinger, Tyrion, Jon, etc the way she forced to be nice to Joffrey and Cersei. When they didn\u2019t get that, they whined about her attitude and pretended that they prefered book Sansa. The thing is they hate book Sansa too, they don\u2019t understand her, they think she\u2019s a secondary character at best and that she deserves to be with an abusive man because he is ugly. When book Sansa gains agency and rejects their faves, they\u2019ll stop pretending they like her.</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Show Sansa went through months as Ramsay\u2019s hostage so of course she\u2019d have a different response to that trauma than book Sansa. I have noticed that most people who hate show Sansa want her to be the Sansa she was forced to become when she was a Lannister hostage. They want her to be nice to Dany, Creepyfinger, Tyrion, Jon, etc the way she forced to be nice to Joffrey and Cersei. When they didn\u2019t get that, they whined about her attitude and pretended that they prefered book Sansa. The thing is they hate book Sansa too, they don\u2019t understand her, they think she\u2019s a secondary character at best and that she deserves to be with an abusive man because he is ugly. When book Sansa gains agency and rejects their faves, they\u2019ll stop pretending they like her.</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "sayruq",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#97c5e0",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_07.png?_v=c52eb3e7fd4be5c98b8970b4c330d172",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_07_focused_v3.png?_v=c52eb3e7fd4be5c98b8970b4c330d172",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_07_focused_v3.png?_v=c52eb3e7fd4be5c98b8970b4c330d172",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#7ba6c1",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": false,
                        "show_header_image": false,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#000000",
                        "title_font": "Georgia",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986423909"
                },
                "content_raw": "<p>Show Sansa went through months as Ramsay\u2019s hostage so of course she\u2019d have a different response to that trauma than book Sansa. I have noticed that most people who hate show Sansa want her to be the Sansa she was forced to become when she was a Lannister hostage. They want her to be nice to Dany, Creepyfinger, Tyrion, Jon, etc the way she forced to be nice to Joffrey and Cersei. When they didn\u2019t get that, they whined about her attitude and pretended that they prefered book Sansa. The thing is they hate book Sansa too, they don\u2019t understand her, they think she\u2019s a secondary character at best and that she deserves to be with an abusive man because he is ugly. When book Sansa gains agency and rejects their faves, they\u2019ll stop pretending they like her.</p>",
                "content": "<p>Show Sansa went through months as Ramsay&rsquo;s hostage so of course she&rsquo;d have a different response to that trauma than book Sansa. I have noticed that most people who hate show Sansa want her to be the Sansa she was forced to become when she was a Lannister hostage. They want her to be nice to Dany, Creepyfinger, Tyrion, Jon, etc the way she forced to be nice to Joffrey and Cersei. When they didn&rsquo;t get that, they whined about her attitude and pretended that they prefered book Sansa. The thing is they hate book Sansa too, they don&rsquo;t understand her, they think she&rsquo;s a secondary character at best and that she deserves to be with an abusive man because he is ugly. When book Sansa gains agency and rejects their faves, they&rsquo;ll stop pretending they like her.</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "bluedoor7dawn",
        "blog": {
            "name": "bluedoor7dawn",
            "title": "Bloor the blue door",
            "description": "SEIZE YOUR MOMENT!!!!\n/18/poooor english/I like drawing but my skills r bad/Stanley Uris/Corbin Bleu/NOBLESSE/deadpool\n..\\WILDCATS!/..\n\u25c7Bennet Drake deserves better.",
            "url": "https://bluedoor7dawn.tumblr.com/",
            "uuid": "t:dR8pHwK-vt8xkFycJqLHuw",
            "updated": 1558263998
        },
        "id": 184986421475,
        "post_url": "https://bluedoor7dawn.tumblr.com/post/184986421475/theon-my-boi",
        "slug": "theon-my-boi",
        "date": "2019-05-19 11:06:36 GMT",
        "timestamp": 1558263996,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "HRhB8MqN",
        "tags": [
            "my art",
            "game of thrones",
            "a song of ice and fire",
            "asoiaf",
            "theon greyjoy",
            "rickon stark",
            "sansa stark",
            "alfie allen",
            "ramsay bolton",
            "thramsay"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZqQ7Vc2iI3CZZ",
        "summary": "Theon my boi",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 97,
        "title": null,
        "body": "<figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1114\" data-orig-width=\"1325\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/8ffe7e05d5277ea8de0fadbb3467bd09/tumblr_prr06xcREK1vnypi5_540.jpg\" data-orig-height=\"1114\" data-orig-width=\"1325\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"620\" data-orig-width=\"960\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/55842a3950fa71682151b9ec8290293e/tumblr_prr06tGy4M1vnypi5_540.gif\" data-orig-height=\"620\" data-orig-width=\"960\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"475\" data-orig-width=\"812\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/90a9ee9f732b125aca0692658bb2177e/tumblr_prr06wC1u01vnypi5_540.gif\" data-orig-height=\"475\" data-orig-width=\"812\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"996\" data-orig-width=\"958\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/2197f259063bf6f77cd6094cce755aa2/tumblr_prr06z3OLS1vnypi5_540.jpg\" data-orig-height=\"996\" data-orig-width=\"958\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1306\" data-orig-width=\"1487\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b999da50f2f6fa7242f677eee5969afd/tumblr_prr06yrdGS1vnypi5_540.jpg\" data-orig-height=\"1306\" data-orig-width=\"1487\"/></figure><p>Theon my boi</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1114\" data-orig-width=\"1325\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/8ffe7e05d5277ea8de0fadbb3467bd09/tumblr_prr06xcREK1vnypi5_540.jpg\" data-orig-height=\"1114\" data-orig-width=\"1325\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"620\" data-orig-width=\"960\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/55842a3950fa71682151b9ec8290293e/tumblr_prr06tGy4M1vnypi5_540.gif\" data-orig-height=\"620\" data-orig-width=\"960\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"475\" data-orig-width=\"812\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/90a9ee9f732b125aca0692658bb2177e/tumblr_prr06wC1u01vnypi5_540.gif\" data-orig-height=\"475\" data-orig-width=\"812\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"996\" data-orig-width=\"958\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/2197f259063bf6f77cd6094cce755aa2/tumblr_prr06z3OLS1vnypi5_540.jpg\" data-orig-height=\"996\" data-orig-width=\"958\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1306\" data-orig-width=\"1487\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b999da50f2f6fa7242f677eee5969afd/tumblr_prr06yrdGS1vnypi5_540.jpg\" data-orig-height=\"1306\" data-orig-width=\"1487\"></figure><p>Theon my boi</p></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "bluedoor7dawn",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#000000",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/b0ce75842f578d3ce14dd65fe7b2b318/cgavudc/nvMp1n9qc/tumblr_static_filename.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/b0ce75842f578d3ce14dd65fe7b2b318/cgavudc/nvMp1n9qc/tumblr_static_filename_2048_v2.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/b0ce75842f578d3ce14dd65fe7b2b318/cgavudc/nvMp1n9qc/tumblr_static_filename_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#CBCBCB",
                        "title_font": "Sans Serif",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986421475"
                },
                "content_raw": "<p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1114\" data-orig-width=\"1325\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/8ffe7e05d5277ea8de0fadbb3467bd09/tumblr_prr06xcREK1vnypi5_540.jpg\" data-orig-height=\"1114\" data-orig-width=\"1325\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"620\" data-orig-width=\"960\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/55842a3950fa71682151b9ec8290293e/tumblr_prr06tGy4M1vnypi5_540.gif\" data-orig-height=\"620\" data-orig-width=\"960\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"475\" data-orig-width=\"812\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/90a9ee9f732b125aca0692658bb2177e/tumblr_prr06wC1u01vnypi5_540.gif\" data-orig-height=\"475\" data-orig-width=\"812\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"996\" data-orig-width=\"958\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/2197f259063bf6f77cd6094cce755aa2/tumblr_prr06z3OLS1vnypi5_540.jpg\" data-orig-height=\"996\" data-orig-width=\"958\"></figure><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"1306\" data-orig-width=\"1487\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b999da50f2f6fa7242f677eee5969afd/tumblr_prr06yrdGS1vnypi5_540.jpg\" data-orig-height=\"1306\" data-orig-width=\"1487\"></figure><p>Theon my boi</p></p>",
                "content": "<p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/8ffe7e05d5277ea8de0fadbb3467bd09/tumblr_prr06xcREK1vnypi5_540.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/55842a3950fa71682151b9ec8290293e/tumblr_prr06tGy4M1vnypi5_540.gif\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/90a9ee9f732b125aca0692658bb2177e/tumblr_prr06wC1u01vnypi5_540.gif\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/2197f259063bf6f77cd6094cce755aa2/tumblr_prr06z3OLS1vnypi5_540.jpg\" class=\"\"/></figure><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/b999da50f2f6fa7242f677eee5969afd/tumblr_prr06yrdGS1vnypi5_540.jpg\" class=\"\"/></figure><p>Theon my boi</p></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "limb-clinic-lounge",
        "blog": {
            "name": "limb-clinic-lounge",
            "title": "Liberty in Memes and Beauty",
            "description": "A side blog to my main (casie-mod) where I blog whatever, whenever\n<!-- Start of StatCounter Code for Tumblr -->\n \n \n<!-- End of StatCounter Code for Tumblr -->",
            "url": "https://limb-clinic-lounge.tumblr.com/",
            "uuid": "t:UVqdym-CR6M9rnEZCA6FSQ",
            "updated": 1558350013
        },
        "id": 184986415741,
        "post_url": "https://limb-clinic-lounge.tumblr.com/post/184986415741/fan-youtubers-are-better-at",
        "slug": "fan-youtubers-are-better-at",
        "date": "2019-05-19 11:06:00 GMT",
        "timestamp": 1558263960,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "5DqVZofB",
        "tags": [
            "Game of Thrones"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z2iDCf2iI3B9z",
        "summary": "Fan youtubers are better at explaining/rationalizing the characters than the showrunners in the Inside the Episode segments.",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "post_author": "casie-mod",
        "liked": false,
        "note_count": 1,
        "title": null,
        "body": "<p>Fan youtubers are better at explaining/rationalizing the characters than the showrunners in the Inside the Episode segments.</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Fan youtubers are better at explaining/rationalizing the characters than the showrunners in the Inside the Episode segments.</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "limb-clinic-lounge",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 500,
                        "header_full_height": 249,
                        "header_focus_width": 309,
                        "header_focus_height": 174,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "37,404,211,95",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/5ac96853906b6deb5c24e4a0b99477c0/xht44gn/ArOohszkl/tumblr_static_2hws3yq47a2oo08k4gw0ksog0.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/5ac96853906b6deb5c24e4a0b99477c0/xht44gn/UaXohszkm/tumblr_static_tumblr_static_2hws3yq47a2oo08k4gw0ksog0_focused_v3.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/5ac96853906b6deb5c24e4a0b99477c0/xht44gn/ArOohszkl/tumblr_static_2hws3yq47a2oo08k4gw0ksog0_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986415741"
                },
                "content_raw": "<p>Fan youtubers are better at explaining/rationalizing the characters than the showrunners in the Inside the Episode segments.</p>",
                "content": "<p>Fan youtubers are better at explaining/rationalizing the characters than the showrunners in the Inside the Episode segments.</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "etherealdragonsrealm",
        "blog": {
            "name": "etherealdragonsrealm",
            "title": "The Ethereal Dragon's Realm",
            "description": "This is the land of dragon's, fairies, unicorns and Pegasus, and home t0 many Kingdom's.",
            "url": "https://etherealdragonsrealm.tumblr.com/",
            "uuid": "t:1dykCGQVNeY-YEl6Jjav6w",
            "updated": 1558264167
        },
        "id": 184986415969,
        "post_url": "https://etherealdragonsrealm.tumblr.com/post/184986415969",
        "slug": "",
        "date": "2019-05-19 11:06:00 GMT",
        "timestamp": 1558263960,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "BHnloVkS",
        "tags": [
            "game of thrones"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZpLQup2iI3BDX",
        "summary": "",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 1,
        "caption": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "image_permalink": "https://etherealdragonsrealm.tumblr.com/image/184986415969",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/29cfcabd9b1df9984e67fb5ba9094a7e/tumblr_prr060SATH1t14ld1o1_400.jpg",
                    "width": 366,
                    "height": 550
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/29cfcabd9b1df9984e67fb5ba9094a7e/tumblr_prr060SATH1t14ld1o1_400.jpg",
                        "width": 366,
                        "height": 550
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/29cfcabd9b1df9984e67fb5ba9094a7e/tumblr_prr060SATH1t14ld1o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 376
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/29cfcabd9b1df9984e67fb5ba9094a7e/tumblr_prr060SATH1t14ld1o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 150
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/29cfcabd9b1df9984e67fb5ba9094a7e/tumblr_prr060SATH1t14ld1o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "etherealdragonsrealm",
        "blog": {
            "name": "etherealdragonsrealm",
            "title": "The Ethereal Dragon's Realm",
            "description": "This is the land of dragon's, fairies, unicorns and Pegasus, and home t0 many Kingdom's.",
            "url": "https://etherealdragonsrealm.tumblr.com/",
            "uuid": "t:1dykCGQVNeY-YEl6Jjav6w",
            "updated": 1558264167
        },
        "id": 184986412749,
        "post_url": "https://etherealdragonsrealm.tumblr.com/post/184986412749",
        "slug": "",
        "date": "2019-05-19 11:05:42 GMT",
        "timestamp": 1558263942,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "shTi0chs",
        "tags": [
            "game of thrones"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZpLQup2iI3ARD",
        "summary": "",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 5,
        "caption": "",
        "reblog": {
            "comment": "",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [],
        "image_permalink": "https://etherealdragonsrealm.tumblr.com/image/184986412749",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/c1a009257751efa71706654fb6474b5f/tumblr_prr05itqaQ1t14ld1o1_1280.jpg",
                    "width": 1152,
                    "height": 648
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c1a009257751efa71706654fb6474b5f/tumblr_prr05itqaQ1t14ld1o1_1280.jpg",
                        "width": 1152,
                        "height": 648
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c1a009257751efa71706654fb6474b5f/tumblr_prr05itqaQ1t14ld1o1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 360
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c1a009257751efa71706654fb6474b5f/tumblr_prr05itqaQ1t14ld1o1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 304
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c1a009257751efa71706654fb6474b5f/tumblr_prr05itqaQ1t14ld1o1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 281
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c1a009257751efa71706654fb6474b5f/tumblr_prr05itqaQ1t14ld1o1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c1a009257751efa71706654fb6474b5f/tumblr_prr05itqaQ1t14ld1o1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 141
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c1a009257751efa71706654fb6474b5f/tumblr_prr05itqaQ1t14ld1o1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 56
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c1a009257751efa71706654fb6474b5f/tumblr_prr05itqaQ1t14ld1o1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "lullikiish",
        "blog": {
            "name": "lullikiish",
            "title": "kiish.",
            "description": "Personal, Game of Thrones/Jonsa/Braime mostly lately.",
            "url": "https://lullikiish.tumblr.com/",
            "uuid": "t:JDpbAh_0fVTyAJ2MkaeJMw",
            "updated": 1558349557
        },
        "id": 184986397233,
        "post_url": "https://lullikiish.tumblr.com/post/184986397233/dont-want-to-get-hopes-up-but-jonsa-i-doubt",
        "slug": "dont-want-to-get-hopes-up-but-jonsa-i-doubt",
        "date": "2019-05-19 11:04:36 GMT",
        "timestamp": 1558263876,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "NL9v3lWj",
        "tags": [
            "game of thrones",
            "sansa stark",
            "jonsa",
            "jon snow",
            "asoiaf",
            "sansa",
            "jon x sansa",
            "got"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z-ps2w2iI36en",
        "summary": "Don't want to get hopes up but, Jonsa?! I doubt Sansa ruling Winterfell alone would upset people, that's what everyone expects...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 41,
        "title": null,
        "body": "<p>Don&rsquo;t want to get hopes up but, Jonsa?! I doubt Sansa ruling Winterfell alone would upset people, that&rsquo;s what everyone expects anyway.</p><figure data-orig-width=\"1080\" data-orig-height=\"909\" class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/257d252d134a5ee771e9733711e500cf/tumblr_prr03nSvkC1r6dcww_540.png\" alt=\"image\" data-orig-width=\"1080\" data-orig-height=\"909\"/></figure>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p>Don\u2019t want to get hopes up but, Jonsa?! I doubt Sansa ruling Winterfell alone would upset people, that\u2019s what everyone expects anyway.</p><figure data-orig-width=\"1080\" data-orig-height=\"909\" class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/257d252d134a5ee771e9733711e500cf/tumblr_prr03nSvkC1r6dcww_540.png\" alt=\"image\" data-orig-width=\"1080\" data-orig-height=\"909\"></figure></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "lullikiish",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/4dab8f2aeab2595f70cf6fe612ce15d8/qxlmpua/pI6pg2uwa/tumblr_static_-2094930890-content.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/4dab8f2aeab2595f70cf6fe612ce15d8/qxlmpua/pI6pg2uwa/tumblr_static_-2094930890-content.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/4dab8f2aeab2595f70cf6fe612ce15d8/qxlmpua/pI6pg2uwa/tumblr_static_-2094930890-content.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#616161",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Sans Serif",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986397233"
                },
                "content_raw": "<p><p>Don\u2019t want to get hopes up but, Jonsa?! I doubt Sansa ruling Winterfell alone would upset people, that\u2019s what everyone expects anyway.</p><figure data-orig-width=\"1080\" data-orig-height=\"909\" class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/257d252d134a5ee771e9733711e500cf/tumblr_prr03nSvkC1r6dcww_540.png\" alt=\"image\" data-orig-width=\"1080\" data-orig-height=\"909\"></figure></p>",
                "content": "<p><p>Don&rsquo;t want to get hopes up but, Jonsa?! I doubt Sansa ruling Winterfell alone would upset people, that&rsquo;s what everyone expects anyway.</p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/257d252d134a5ee771e9733711e500cf/tumblr_prr03nSvkC1r6dcww_540.png\" class=\"\"/></figure></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "whitecrossgirl",
        "blog": {
            "name": "whitecrossgirl",
            "title": "",
            "description": "<p>Irish. 25. Nothing soecial, just me.</p>",
            "url": "https://whitecrossgirl.tumblr.com/",
            "uuid": "t:3WLwzisVO0GKbsmsDlPSUg",
            "updated": 1558273115
        },
        "id": 184986393478,
        "post_url": "https://whitecrossgirl.tumblr.com/post/184986393478/after-jaime-and-briennes-first-kiss-in-jaimes",
        "slug": "after-jaime-and-briennes-first-kiss-in-jaimes",
        "date": "2019-05-19 11:04:14 GMT",
        "timestamp": 1558263854,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "BdO4MHGJ",
        "tags": [
            "game of thrones",
            "jaime x brienne",
            "braime",
            "jaime lannister",
            "brienne of tarth",
            "podrick payne",
            "tyrion lannister",
            "sansa stark",
            "arya stark",
            "incorrect quotes",
            "source:friends"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z4QPgs2iI35k6",
        "summary": "After Jaime and Brienne\u2019s first kiss.\n*In Jaime\u2019s room*\nJaime: Brienne kissed me!\nTyrion: *in shock* No!\nPodrick: *excitedly...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 2696,
        "title": null,
        "body": "<p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'>After Jaime and Brienne\u2019s first kiss.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'>*In Jaime\u2019s room*</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><br/></p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> Brienne kissed me!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion:</b> *in shock* No!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Podrick:</b> *excitedly screaming* Oh my god! Oh my god! Oh my god!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> It\u2019s unbelievable!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Podrick:</b> Oh my god! Oh my god! Oh my god!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion:</b> Ok we need to hear everything, Pod get the wine and lock the door. Jaime does this end well or do we need tissues?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> Oh it ended very well.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Pod:</b> *running with the wine* Do not start without me! Do not start without me!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion:</b> OK so let\u2019s hear about the kiss? Like was it a soft brush against your lips or was it like, you know \u2018I gotta have you now\u2019 kind of thing?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> Well at first it was, really intense you know and then, oh god, we just sort of sunk into it.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion:</b> OK so was she holding you or were her hands on your back?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> No actually, first they started around my neck and then they slid up and then *dreamily* they were in my hair.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion and Podrick:</b> Aw&hellip;</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><br/></p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'>*In Brienne\u2019s room, she, Arya and Sansa are eating lemon cakes*</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Brienne:</b> And uh, and then I kissed him.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Sansa:</b> Tongue?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Brienne:</b> Yeah.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Arya:</b> Cool.</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'>After Jaime and Brienne\u2019s first kiss.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'>*In Jaime\u2019s room*</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><br></p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> Brienne kissed me!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion:</b> *in shock* No!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Podrick:</b> *excitedly screaming* Oh my god! Oh my god! Oh my god!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> It\u2019s unbelievable!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Podrick:</b> Oh my god! Oh my god! Oh my god!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion:</b> Ok we need to hear everything, Pod get the wine and lock the door. Jaime does this end well or do we need tissues?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> Oh it ended very well.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Pod:</b> *running with the wine* Do not start without me! Do not start without me!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion:</b> OK so let\u2019s hear about the kiss? Like was it a soft brush against your lips or was it like, you know \u2018I gotta have you now\u2019 kind of thing?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> Well at first it was, really intense you know and then, oh god, we just sort of sunk into it.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion:</b> OK so was she holding you or were her hands on your back?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> No actually, first they started around my neck and then they slid up and then *dreamily* they were in my hair.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion and Podrick:</b> Aw\u2026</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><br></p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'>*In Brienne\u2019s room, she, Arya and Sansa are eating lemon cakes*</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Brienne:</b> And uh, and then I kissed him.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Sansa:</b> Tongue?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Brienne:</b> Yeah.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Arya:</b> Cool.</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "whitecrossgirl",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#9ad7b9",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_01.png?_v=f67ca5ac5d1c4a0526964674cb5a0605",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#290bc1",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#0c0000",
                        "title_font": "Arquitecta",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986393478"
                },
                "content_raw": "<p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'>After Jaime and Brienne\u2019s first kiss.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'>*In Jaime\u2019s room*</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><br></p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> Brienne kissed me!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion:</b> *in shock* No!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Podrick:</b> *excitedly screaming* Oh my god! Oh my god! Oh my god!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> It\u2019s unbelievable!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Podrick:</b> Oh my god! Oh my god! Oh my god!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion:</b> Ok we need to hear everything, Pod get the wine and lock the door. Jaime does this end well or do we need tissues?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> Oh it ended very well.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Pod:</b> *running with the wine* Do not start without me! Do not start without me!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion:</b> OK so let\u2019s hear about the kiss? Like was it a soft brush against your lips or was it like, you know \u2018I gotta have you now\u2019 kind of thing?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> Well at first it was, really intense you know and then, oh god, we just sort of sunk into it.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion:</b> OK so was she holding you or were her hands on your back?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Jaime:</b> No actually, first they started around my neck and then they slid up and then *dreamily* they were in my hair.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Tyrion and Podrick:</b> Aw\u2026</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><br></p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'>*In Brienne\u2019s room, she, Arya and Sansa are eating lemon cakes*</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Brienne:</b> And uh, and then I kissed him.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Sansa:</b> Tongue?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Brienne:</b> Yeah.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf='{\"subtype\":\"chat\"}'><b>Arya:</b> Cool.</p>",
                "content": "<p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\">After Jaime and Brienne&rsquo;s first kiss.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\">*In Jaime&rsquo;s room*</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><br /></p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Jaime:</b> Brienne kissed me!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Tyrion:</b> *in shock* No!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Podrick:</b> *excitedly screaming* Oh my god! Oh my god! Oh my god!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Jaime:</b> It&rsquo;s unbelievable!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Podrick:</b> Oh my god! Oh my god! Oh my god!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Tyrion:</b> Ok we need to hear everything, Pod get the wine and lock the door. Jaime does this end well or do we need tissues?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Jaime:</b> Oh it ended very well.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Pod:</b> *running with the wine* Do not start without me! Do not start without me!</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Tyrion:</b> OK so let&rsquo;s hear about the kiss? Like was it a soft brush against your lips or was it like, you know &lsquo;I gotta have you now&rsquo; kind of thing?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Jaime:</b> Well at first it was, really intense you know and then, oh god, we just sort of sunk into it.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Tyrion:</b> OK so was she holding you or were her hands on your back?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Jaime:</b> No actually, first they started around my neck and then they slid up and then *dreamily* they were in my hair.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Tyrion and Podrick:</b> Aw&hellip;</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><br /></p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\">*In Brienne&rsquo;s room, she, Arya and Sansa are eating lemon cakes*</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Brienne:</b> And uh, and then I kissed him.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Sansa:</b> Tongue?</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Brienne:</b> Yeah.</p><p class=\"npf_chat\" data-npf=\"{&quot;subtype&quot;:&quot;chat&quot;}\"><b>Arya:</b> Cool.</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "khaleesifans",
        "blog": {
            "name": "khaleesifans",
            "title": "Khaleesi Fans",
            "description": "",
            "url": "https://khaleesifans.tumblr.com/",
            "uuid": "t:H_ap6IEViwsVSJM1X4rdng",
            "updated": 1558350225
        },
        "id": 184986392594,
        "post_url": "https://khaleesifans.tumblr.com/post/184986392594/game-of-thrones-t-shirts-httpsgoogl9z3srr",
        "slug": "game-of-thrones-t-shirts-httpsgoogl9z3srr",
        "date": "2019-05-19 11:03:57 GMT",
        "timestamp": 1558263837,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "G36wV7S6",
        "tags": [
            "game of thrones",
            "got",
            "emilia clarke",
            "khaleesi",
            "daenerys targaryen"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZFka5q2iI35WI",
        "summary": "Game of Thrones T-Shirts: https://goo.gl/9Z3SrR",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>Game of Thrones T-Shirts: <a href=\"https://goo.gl/9Z3SrR\">https://goo.gl/9Z3SrR</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>Game of Thrones T-Shirts: <a href=\"https://goo.gl/9Z3SrR\">https://goo.gl/9Z3SrR</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "khaleesifans",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": 0,
                        "header_image": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_12.png?_v=66d5962d3469ecad376c5ae8c13d5a27",
                        "header_image_focused": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_12.png?_v=66d5962d3469ecad376c5ae8c13d5a27",
                        "header_image_scaled": "https://assets.tumblr.com/images/default_header/optica_pattern_12.png?_v=66d5962d3469ecad376c5ae8c13d5a27",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986392594"
                },
                "content_raw": "<p>Game of Thrones T-Shirts: <a href=\"https://goo.gl/9Z3SrR\">https://goo.gl/9Z3SrR</a></p>",
                "content": "<p>Game of Thrones T-Shirts: <a href=\"https://goo.gl/9Z3SrR\">https://goo.gl/9Z3SrR</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://khaleesifans.tumblr.com/image/184986392594",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/c66e3c61412ed6dc6bd395fa5d1f9562/tumblr_prk7mvXtBd1sm30qco1_1280.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 852
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c66e3c61412ed6dc6bd395fa5d1f9562/tumblr_prk7mvXtBd1sm30qco1_1280.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 852
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c66e3c61412ed6dc6bd395fa5d1f9562/tumblr_prk7mvXtBd1sm30qco1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 426
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c66e3c61412ed6dc6bd395fa5d1f9562/tumblr_prk7mvXtBd1sm30qco1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 359
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c66e3c61412ed6dc6bd395fa5d1f9562/tumblr_prk7mvXtBd1sm30qco1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 333
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c66e3c61412ed6dc6bd395fa5d1f9562/tumblr_prk7mvXtBd1sm30qco1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 266
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c66e3c61412ed6dc6bd395fa5d1f9562/tumblr_prk7mvXtBd1sm30qco1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 166
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c66e3c61412ed6dc6bd395fa5d1f9562/tumblr_prk7mvXtBd1sm30qco1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 67
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/c66e3c61412ed6dc6bd395fa5d1f9562/tumblr_prk7mvXtBd1sm30qco1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "gmeofthronesfanart",
        "blog": {
            "name": "gmeofthronesfanart",
            "title": "gmeofthronesfanart",
            "description": "",
            "url": "https://gmeofthronesfanart.tumblr.com/",
            "uuid": "t:p2mm2etUpaJLe6ukPHVE6A",
            "updated": 1558349947
        },
        "id": 184986372802,
        "post_url": "https://gmeofthronesfanart.tumblr.com/post/184986372802/no-spoilers-since-everyone-is-posting-their",
        "slug": "no-spoilers-since-everyone-is-posting-their",
        "date": "2019-05-19 11:02:10 GMT",
        "timestamp": 1558263730,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "PgWSSr1i",
        "tags": [
            "game of thrones",
            "game of thrones season 7",
            "game of thrones theory",
            "game of thrones reaction",
            "game of"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZYbMwd2iI30h2",
        "summary": "[No Spoilers] Since everyone is posting their stuff, I thought I'd share mine I got for my birthday last year Source:...",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 0,
        "caption": "<p>[No Spoilers] Since everyone is posting their stuff, I thought I&rsquo;d share mine I got for my birthday last year Source: <a href=\"http://bit.ly/2w3pTpd\">http://bit.ly/2w3pTpd</a></p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p>[No Spoilers] Since everyone is posting their stuff, I thought I\u2019d share mine I got for my birthday last year Source: <a href=\"http://bit.ly/2w3pTpd\">http://bit.ly/2w3pTpd</a></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "gmeofthronesfanart",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/9e2e6d2d74d0570f5094ae660aa4d469/htpaiqi/8yxopv41t/tumblr_static_403tq9j6wq0w44ow48gwc4s0s.jpg",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/9e2e6d2d74d0570f5094ae660aa4d469/htpaiqi/8yxopv41t/tumblr_static_403tq9j6wq0w44ow48gwc4s0s_2048_v2.jpg",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/9e2e6d2d74d0570f5094ae660aa4d469/htpaiqi/8yxopv41t/tumblr_static_403tq9j6wq0w44ow48gwc4s0s_2048_v2.jpg",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#000000",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986372802"
                },
                "content_raw": "<p>[No Spoilers] Since everyone is posting their stuff, I thought I\u2019d share mine I got for my birthday last year Source: <a href=\"http://bit.ly/2w3pTpd\">http://bit.ly/2w3pTpd</a></p>",
                "content": "<p>[No Spoilers] Since everyone is posting their stuff, I thought I&rsquo;d share mine I got for my birthday last year Source: <a href=\"http://bit.ly/2w3pTpd\">http://bit.ly/2w3pTpd</a></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "image_permalink": "https://gmeofthronesfanart.tumblr.com/image/184986372802",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/5bc5f08790aef900f81f007cae89f9c7/tumblr_prqzzmeEMX1wpc6zlo1_640.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 640
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5bc5f08790aef900f81f007cae89f9c7/tumblr_prqzzmeEMX1wpc6zlo1_640.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 640
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5bc5f08790aef900f81f007cae89f9c7/tumblr_prqzzmeEMX1wpc6zlo1_540.jpg",
                        "width": 540,
                        "height": 540
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5bc5f08790aef900f81f007cae89f9c7/tumblr_prqzzmeEMX1wpc6zlo1_500.jpg",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5bc5f08790aef900f81f007cae89f9c7/tumblr_prqzzmeEMX1wpc6zlo1_400.jpg",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5bc5f08790aef900f81f007cae89f9c7/tumblr_prqzzmeEMX1wpc6zlo1_250.jpg",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5bc5f08790aef900f81f007cae89f9c7/tumblr_prqzzmeEMX1wpc6zlo1_100.jpg",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/5bc5f08790aef900f81f007cae89f9c7/tumblr_prqzzmeEMX1wpc6zlo1_75sq.jpg",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "kylo-rens-basement",
        "blog": {
            "name": "kylo-rens-basement",
            "title": "Guiltocent",
            "description": "First Order Trash || Reylo Trash || Lannister Trash || Problematic TrashDO NOT FOLLOW IF YOU ARE UNDER THE AGE OF 18",
            "url": "https://kylo-rens-basement.tumblr.com/",
            "uuid": "t:0tpG9ScepmeGO7mdYk9e6w",
            "updated": 1558331076
        },
        "id": 184986367843,
        "post_url": "https://kylo-rens-basement.tumblr.com/post/184986367843/new-chapter",
        "slug": "new-chapter",
        "date": "2019-05-19 11:02:00 GMT",
        "timestamp": 1558263720,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "JUXVOOFs",
        "tags": [
            "Athfiezar",
            "Game of Thrones",
            "My Fic"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZmpCmf2iI2-TZ",
        "summary": "New Chapter!",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 1,
        "title": "New Chapter!",
        "body": "<p><a href=\"https://archiveofourown.org/works/12757230/chapters/44816554\">https://archiveofourown.org/works/12757230/chapters/44816554</a><br/></p><p>Chapter 43 of\u00a0Athfiezar is up!</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><a href=\"https://archiveofourown.org/works/12757230/chapters/44816554\">https://archiveofourown.org/works/12757230/chapters/44816554</a><br></p><p>Chapter 43 of\u00a0Athfiezar is up!</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "kylo-rens-basement",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1780,
                        "header_full_height": 626,
                        "header_focus_width": 1113,
                        "header_focus_height": 626,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,1723,626,610",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/4b81192943fb92b8f98097085697903c/yxqv7ti/jKdp6g6dz/tumblr_static_21jlbd34tuv48k40sck448skg.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/4b81192943fb92b8f98097085697903c/yxqv7ti/eiEp6g6e2/tumblr_static_tumblr_static_21jlbd34tuv48k40sck448skg_focused_v3.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/4b81192943fb92b8f98097085697903c/yxqv7ti/jKdp6g6dz/tumblr_static_21jlbd34tuv48k40sck448skg_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Gibson",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986367843"
                },
                "content_raw": "<p><a href=\"https://archiveofourown.org/works/12757230/chapters/44816554\">https://archiveofourown.org/works/12757230/chapters/44816554</a><br></p><p>Chapter 43 of\u00a0Athfiezar is up!</p>",
                "content": "<p><a href=\"https://archiveofourown.org/works/12757230/chapters/44816554\">https://archiveofourown.org/works/12757230/chapters/44816554</a><br /></p><p>Chapter 43 of&nbsp;Athfiezar is up!</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": false,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "text",
        "blog_name": "the-girl-in-the-high-castle",
        "blog": {
            "name": "the-girl-in-the-high-castle",
            "title": "Lot's Wife",
            "description": "24. Anthropologist. I want to meet someone that makes me feel the way music does. History nerd and eternaly suffering from Anemoia. I sold my soul to The Man In The High Castle, Brian Fallon, Brandon Flowers and Tom Smith. Eternal love for Babylon Berlin and Halt and Catch Fire. Always in discussion mod for A Song of Ice and Fire and The Wheel of Time.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\"I've always dreamed of classic cars and movie screens.\"",
            "url": "https://the-girl-in-the-high-castle.tumblr.com/",
            "uuid": "t:1CZf5muqVQ4_7TAu1_cLXA",
            "updated": 1558349878
        },
        "id": 184986364542,
        "post_url": "https://the-girl-in-the-high-castle.tumblr.com/post/184986364542/fans-still-desperately-trying-to-find-some-logic",
        "slug": "fans-still-desperately-trying-to-find-some-logic",
        "date": "2019-05-19 11:01:23 GMT",
        "timestamp": 1558263683,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "6paN1ea9",
        "tags": [
            "game of thrones",
            "jaime lannister",
            "widow's wail",
            "dumb & dumber",
            "got8"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/Z7NV8X2iI2_f_",
        "summary": "Fans (still desperately trying to find some logic in the sea of bullshit): Ok, but where is Widow\u2019s Wail, Jaime didn\u2019t bring it...",
        "should_open_in_legacy": false,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 22,
        "title": null,
        "body": "<p>Fans (still desperately trying to find some logic in the sea of bullshit): Ok, but where is Widow\u2019s Wail, Jaime didn\u2019t bring it with him? What if he left it at Winterfell? etc.</p><p>Dumb&amp;Dumber: Actually&hellip;</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"301\" data-orig-width=\"534\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9ed1fa91049fe5ccc80dc9bdbe191043/tumblr_inline_prqzuxs7111waqrur_540.jpg\" data-orig-height=\"301\" data-orig-width=\"534\"/></figure>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><p>Fans (still desperately trying to find some logic in the sea of bullshit): Ok, but where is Widow\u2019s Wail, Jaime didn\u2019t bring it with him? What if he left it at Winterfell? etc.</p><p>Dumb&amp;Dumber: Actually\u2026</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"301\" data-orig-width=\"534\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9ed1fa91049fe5ccc80dc9bdbe191043/tumblr_inline_prqzuxs7111waqrur_540.jpg\" data-orig-height=\"301\" data-orig-width=\"534\"></figure></p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "the-girl-in-the-high-castle",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 1366,
                        "header_full_height": 575,
                        "header_focus_width": 1023,
                        "header_focus_height": 575,
                        "avatar_shape": "circle",
                        "background_color": "#000000",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,1194,575,171",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/3f8e6b464a6e970fb8ba4b257034f048/twn86tp/T6mpo7arl/tumblr_static_9baizdqhhsg8oo80c008kgg4k.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/b725b21e22336e3e21585835c0b7279f/twn86tp/HvDpo7aro/tumblr_static_tumblr_static_9baizdqhhsg8oo80c008kgg4k_focused_v3.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/3f8e6b464a6e970fb8ba4b257034f048/twn86tp/T6mpo7arl/tumblr_static_9baizdqhhsg8oo80c008kgg4k_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#972e0d",
                        "title_font": "Garamond Classic FS",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": true,
                    "share_following": true,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986364542"
                },
                "content_raw": "<p><p>Fans (still desperately trying to find some logic in the sea of bullshit): Ok, but where is Widow\u2019s Wail, Jaime didn\u2019t bring it with him? What if he left it at Winterfell? etc.</p><p>Dumb&amp;Dumber: Actually\u2026</p><figure class=\"tmblr-full\" data-orig-height=\"301\" data-orig-width=\"534\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9ed1fa91049fe5ccc80dc9bdbe191043/tumblr_inline_prqzuxs7111waqrur_540.jpg\" data-orig-height=\"301\" data-orig-width=\"534\"></figure></p>",
                "content": "<p><p>Fans (still desperately trying to find some logic in the sea of bullshit): Ok, but where is Widow&rsquo;s Wail, Jaime didn&rsquo;t bring it with him? What if he left it at Winterfell? etc.</p><p>Dumb&amp;Dumber: Actually&hellip;</p><figure class=\"tmblr-full\"><img src=\"https://66.media.tumblr.com/9ed1fa91049fe5ccc80dc9bdbe191043/tumblr_inline_prqzuxs7111waqrur_540.jpg\" class=\"\"/></figure></p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    },
    {
        "type": "photo",
        "blog_name": "yourfavesaysslutrights",
        "blog": {
            "name": "yourfavesaysslutrights",
            "title": "Your fave says slut rights!",
            "description": "run by @leah-on-the-offbeat and @swinefluemo // REQUESTS OPEN // no real people // might take us a while sometimes bc we have lives and shit",
            "url": "https://yourfavesaysslutrights.tumblr.com/",
            "uuid": "t:POGuodAKk-ArY1IZLx4yBw",
            "updated": 1558263638
        },
        "id": 184986356831,
        "post_url": "https://yourfavesaysslutrights.tumblr.com/post/184986356831/tormund-giantsbane-from-game-of-thrones-says-slut",
        "slug": "tormund-giantsbane-from-game-of-thrones-says-slut",
        "date": "2019-05-19 11:00:38 GMT",
        "timestamp": 1558263638,
        "state": "published",
        "format": "html",
        "reblog_key": "Rdew1ffr",
        "tags": [
            "tormund giantsbane",
            "got",
            "game of thrones",
            "asoiaf",
            "joke flag",
            "pride flag",
            "yourfavesaysslutrights"
        ],
        "short_url": "https://tmblr.co/ZLLDTX2iI2ynV",
        "summary": "Tormund Giantsbane from Game of Thrones says slut rights! Requested by anon",
        "should_open_in_legacy": true,
        "recommended_source": null,
        "recommended_color": null,
        "followed": false,
        "liked": false,
        "note_count": 3,
        "caption": "<p><b>Tormund Giantsbane</b> from <b>Game of Thrones </b>says slut rights!</p><p>Requested by anon</p>",
        "reblog": {
            "comment": "<p><b>Tormund Giantsbane</b> from <b>Game of Thrones </b>says slut rights!</p><p>Requested by anon</p>",
            "tree_html": ""
        },
        "trail": [
            {
                "blog": {
                    "name": "yourfavesaysslutrights",
                    "active": true,
                    "theme": {
                        "header_full_width": 500,
                        "header_full_height": 167,
                        "header_focus_width": 231,
                        "header_focus_height": 167,
                        "avatar_shape": "square",
                        "background_color": "#FAFAFA",
                        "body_font": "Helvetica Neue",
                        "header_bounds": "0,399,167,168",
                        "header_image": "https://static.tumblr.com/cac74e3b79a569037189a322ce0254e0/jtegacf/dnPpldzcz/tumblr_static_-518380961-content.png",
                        "header_image_focused": "https://static.tumblr.com/70abd9e758200b3a97d56eeb0ae4c476/jtegacf/No5ppwe5i/tumblr_static_tumblr_static_-518380961-content_focused_v3.png",
                        "header_image_scaled": "https://static.tumblr.com/cac74e3b79a569037189a322ce0254e0/jtegacf/dnPpldzcz/tumblr_static_-518380961-content_2048_v2.png",
                        "header_stretch": true,
                        "link_color": "#529ECC",
                        "show_avatar": true,
                        "show_description": true,
                        "show_header_image": true,
                        "show_title": true,
                        "title_color": "#444444",
                        "title_font": "Sans Serif",
                        "title_font_weight": "bold"
                    },
                    "share_likes": false,
                    "share_following": false,
                    "can_be_followed": true
                },
                "post": {
                    "id": "184986356831"
                },
                "content_raw": "<p><b>Tormund Giantsbane</b> from <b>Game of Thrones </b>says slut rights!</p><p>Requested by anon</p>",
                "content": "<p><b>Tormund Giantsbane</b> from <b>Game of Thrones </b>says slut rights!</p><p>Requested by anon</p>",
                "is_current_item": true,
                "is_root_item": true
            }
        ],
        "photoset_layout": "2",
        "photos": [
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/60b0db92ccfa5f5a6762fcd84643499f/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo1_1280.png",
                    "width": 800,
                    "height": 800
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60b0db92ccfa5f5a6762fcd84643499f/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo1_1280.png",
                        "width": 800,
                        "height": 800
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60b0db92ccfa5f5a6762fcd84643499f/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo1_640.png",
                        "width": 640,
                        "height": 640
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60b0db92ccfa5f5a6762fcd84643499f/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo1_540.png",
                        "width": 540,
                        "height": 540
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60b0db92ccfa5f5a6762fcd84643499f/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo1_500.png",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60b0db92ccfa5f5a6762fcd84643499f/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo1_400.png",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60b0db92ccfa5f5a6762fcd84643499f/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo1_250.png",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60b0db92ccfa5f5a6762fcd84643499f/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo1_100.png",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/60b0db92ccfa5f5a6762fcd84643499f/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo1_75sq.png",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            },
            {
                "caption": "",
                "original_size": {
                    "url": "https://66.media.tumblr.com/6f10fa5cc7bd1be95d4e9290b99c9121/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo2_1280.png",
                    "width": 800,
                    "height": 800
                },
                "alt_sizes": [
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6f10fa5cc7bd1be95d4e9290b99c9121/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo2_1280.png",
                        "width": 800,
                        "height": 800
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6f10fa5cc7bd1be95d4e9290b99c9121/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo2_640.png",
                        "width": 640,
                        "height": 640
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6f10fa5cc7bd1be95d4e9290b99c9121/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo2_540.png",
                        "width": 540,
                        "height": 540
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6f10fa5cc7bd1be95d4e9290b99c9121/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo2_500.png",
                        "width": 500,
                        "height": 500
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6f10fa5cc7bd1be95d4e9290b99c9121/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo2_400.png",
                        "width": 400,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6f10fa5cc7bd1be95d4e9290b99c9121/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo2_250.png",
                        "width": 250,
                        "height": 250
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6f10fa5cc7bd1be95d4e9290b99c9121/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo2_100.png",
                        "width": 100,
                        "height": 100
                    },
                    {
                        "url": "https://66.media.tumblr.com/6f10fa5cc7bd1be95d4e9290b99c9121/tumblr_prm4qsetCu1y56v1mo2_75sq.png",
                        "width": 75,
                        "height": 75
                    }
                ]
            }
        ],
        "can_like": true,
        "can_reblog": true,
        "can_send_in_message": true,
        "can_reply": true,
        "display_avatar": true
    }
]